<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0000001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza generali
</title>
<ptxt>
Le sezioni AVVERTENZA e ATTENZIONE descrivono alcune norme di sicurezza di carattere generale da osservare quando si interviene sul veicolo. Tali norme di sicurezza generali sono valide per molte procedure di servizio e non saranno necessariamente ripetute per ciascuna procedura a cui si riferiscono.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ogni volta che il veicolo deve essere sollevato per poter eseguire degli interventi, osservare attentamente le istruzioni riportate in 
<intxref refid = "AITAP70A0101007">Punti di sollevamento del veicolo</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Qualora occorra effettuare interventi assistenziali a motore acceso, verificare che il freno di stazionamento sia inserito e che il cambio sia in folle (veicoli con cambio manuale) o in &#34;P&#34; (Parcheggio) (veicoli con cambio automatico). Quando il motore è in moto, avere cura di tenersi a debita distanza dalla ventola e dalle cinghie in modo da non correre il rischio che vi si impiglino le mani, i capelli, gli indumenti, gli attrezzi, ecc..
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando è necessario tenere il motore in funzione in un ambiente chiuso, assicurarsi che il gas di scarico venga convogliato all’esterno.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non effettuare interventi in ambienti in cui esiste il rischio di contatto tra materiale combustibile e impianto di scarico rovente. Quando si maneggiano materiali tossici o infiammabili (quali la benzina e il refrigerante), assicurarsi che l’ambiente di lavoro sia adeguatamente aerato.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per non correre il rischio di ustionarsi, tenersi a debita distanza dalle parti di metallo roventi quali il radiatore, il collettore di scarico, il tubo di scappamento, la marmitta, ecc..
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
L’olio del motore, sia nuovo che esausto, è potenzialmente pericoloso. L&#39;ingestione di olio nuovo o esausto può nuocere a bambini o animali domestici. Tenere l’olio motore, nuovo e esausto, unitamente i filtri usati fuori dalla portata dei bambini e degli animali domestici.
</ptxt>
<ptxt>
Esperimenti su cavie hanno dimostrato che il contatto prolungato con l’olio esausto del motore causa il cancro alla pelle. Un breve contatto con olio usato può provocare irritazioni cutanee. Quando si sostituisce l’olio esausto del motore, per ridurre il più possibile l’esposizione ad esso, indossare sempre camici a manica lunga e guanti impermeabili (come quelli per lavare i piatti). Se l’olio del motore viene a contatto con la pelle, lavarsi immediatamente con acqua e sapone. Portare in lavanderia gli indumenti e gli stracci bagnati d’olio. L’olio e i filtri usati devono essere riciclati o smaltiti secondo le procedure vigenti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Osservare le istruzioni fornite di seguito quando si maneggiano materiali di consumo come carburante, olio, liquidi, liquido di raffreddamento, grasso, sigillanti, frenafiletti, ecc, onde evitare ripercussioni sulla propria salute.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Quando si maneggiano questi materiali di consumo, indossare gli occhiali protettivi per gli occhi. La penetrazione negli occhi potrebbe causare infiammazione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si maneggiano questi materiali di consumo, indossare i guanti impermeabili per proteggere la pelle. L&#39;aderenza con la pelle potrebbe causare infiammazione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non ingerire alcuno dei materiali di consumo indicati sopra. Causerebbe diarrea o nausea.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenere tutti questi materiali fuori dalla portata dei bambini.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Assicuratevi che il cofano sia ben chiuso prima di mettervi in marcia, altrimenti potrebbe sollevarsi inaspettatamente durante la guida e impedire di vedere la strada, con il rischio di provocare incidenti.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prima di iniziare qualsiasi intervento, coprire i parafanghi, i sedili e qualsiasi altra parte che potrebbe graffiarsi o macchiarsi. Prestare altresì attenzione a non danneggiare le finiture del veicolo con ciò che si indossa (in particolare i bottoni).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010025.swf" width = "88.000mm" height = "50.958mm" ver = "01" gw = "167" gh = "127"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si devono eseguire interventi su parti elettriche che non richiedono l&#39;uso dell&#39;alimentazione di batteria, scollegare il cavo negativo di quest’ultima.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di scollegare il cavo negativo (–) della batteria o dopo aver ripristinato il collegamento, svolgere le seguenti azioni:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prima di scollegare il cavo, controllare se ci sono DTC memorizzati nelle centraline e in caso affermativo prenderne nota.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di scollegare l&#39;alimentazione, annotare i contenuti visualizzati quali orologio, impianto audio, ecc., così da poter ripristinare le impostazioni originali una volta ricollegato il cavo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per i modelli con motore a benzina, dopo aver ricollegato il cavo negativo (-) della batteria, eseguire la calibrazione del sistema farfalla motorizzata facendo riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A1306005">Calibrazione del sistema di controllo farfalla motorizzata</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Quando si rimuove la batteria, ricordarsi di scollegare prima il cavo negativo (-) e poi quello positivo (+). Quando si ricollega la batteria, collegare prima il cavo positivo (+) e poi quello negativo (-), quindi rimontare il coperchio dei terminali.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010027.swf" width = "88.000mm" height = "50.704mm" ver = "01" gw = "174" gh = "127"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Quando si rimuovono parti che saranno riutilizzate, sistemarle con ordine, in maniera da poterle rimontare nell&#39;ordine e posizione corretti.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A000002.swf" width = "88.000mm" height = "43.973mm" ver = "01" gw = "122" gh = "108"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si montano paraoli, guarnizioni, tenute, O-ring, rondelle di sicurezza, coppiglie, dadi autobloccanti e altri particolari specificati, assicurarsi che siano nuovi. Inoltre, prima di installare i ricambi di guarnizioni, tenute, ecc., ricordarsi di togliere i residui del vecchio materiale dalle superfici di accoppiamento.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010029.swf" width = "88.000mm" height = "49.011mm" ver = "01" gw = "118" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Assicurarsi che tutte le parti che vengono rimontate siano perfettamente pulite.
</ptxt>
<ptxt>
Quanto si specifica l&#39;uso di un determinato tipo di lubrificante, collante o sigillante, attenersi a quello.
</ptxt>
<materials>
<materialitem name = "SUZUKI Bond No. 1207F" id = "M00001" uid = "41">
<m-part>
&#34;A&#34;
</m-part>
<m-desc>
Materiale sigillante
</m-desc>
<m-number>
99000–31250
</m-number>
<m-name>
SUZUKI Bond No.1207F
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010030.swf" width = "88.000mm" height = "52.609mm" ver = "01" gw = "184" gh = "132"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Usare gli attrezzi speciali ogni volta che viene indicato.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L00001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09917-98221">
09917–98221
</s-number>
</servicetoolitem>
<servicetoolitem id = "L00002">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09916-58210">
09916–58210
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010031.swf" width = "88.000mm" height = "50.111mm" ver = "01" gw = "176" gh = "125"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo aver svolto un intervento su sistemi quali quello carburante, olio, liquido di raffreddamento, depressione, gas di scarico o freni, controllare tutti i circuiti corrispondenti per individuare eventuali perdite.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010033.swf" width = "88.000mm" height = "50.577mm" ver = "01" gw = "168" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Non scollegare mai le tubazioni del carburante tra la pompa e gli iniettori senza aver prima depressurizzato l&#39;impianto, altrimenti il carburante in pressione potrebbe uscire a getto.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si eseguono interventi che elevano la temperatura nei pressi dei componenti elettrici oltre gli 80 &#176;C (176 &#176;F), rimuovere a priori i componenti elettrici sensibili al calore.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010034I.swf" width = "88.000mm" height = "44.396mm" ver = "02" gw = "162" gh = "105"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Non esporre connettori e parti elettriche all&#39;acqua in quanto ne deriverebbero inconvenienti agli impianti elettrici.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010035I.swf" width = "88.000mm" height = "52.016mm" ver = "02" gw = "74" gh = "127"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Usare sempre la massima cura nel maneggiare i componenti elettrici (centraline, relè, ecc.) ed evitare che cadano a terra.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010036I.swf" width = "88.000mm" height = "46.089mm" ver = "02" gw = "119" gh = "113"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
