<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A8206031" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Smaltimento dei moduli di innesco airbag e dei pretensionatore cinture di sicurezza attivati
</title>
<attention1>
<ptxt>
L&#39;inosservanza delle procedure corrette di smaltimento dei moduli di innesco airbag e pretensionatori cinture di sicurezza può causare la loro accidentale attivazione con conseguenti rischi sull’incolumità personale. Non smaltire i moduli di innesco airbag e i pretensionatori delle cinture di sicurezza non ancora attivati come se fossero rifiuti normali.
</ptxt>
<ptxt>
I moduli airbag e i pretensionatori delle cinture di sicurezza ancora operativi contengono sostanze che possono diventare molto pericolose per la salute e la sicurezza personale se durante la rottamazione si danneggia il relativo contenitore ermetico.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Smaltire il modulo di innesco dell&#39;airbag e il pretensionatore della cintura di sicurezza attivato come si usa per gli altri componenti. Tuttavia, per lo smaltimento è bene tenere presente quanto segue.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non appena attivati, i moduli di innesco airbag e i pretensionatori delle cinture di sicurezza sono roventi. Lasciarli raffreddare per 30 minuti prima di toccarli.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non raffreddare il modulo di innesco airbag e il pretensionatore della cintura di sicurezza attivati versandovi dell&#39;acqua, olio, ecc.. Non salire sui moduli airbag o sui pretensionatori attivati.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01820095.swf" width = "88.000mm" height = "50.323mm" ver = "01" gw = "152" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo che il modulo airbag si è attivato, sulla sua superficie si può depositare un residuo di polvere. Come per molti interventi di servizio, indossare guanti ed occhiali di sicurezza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si smaltiscono i moduli airbag e i pretensionatori delle cinture di sicurezza dopo averli attivati, chiuderli ermeticamente in sacchetti di vinile.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3JA01820119.swf" width = "88.000mm" height = "48.884mm" ver = "01" gw = "176" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo aver attivato il modulo di innesco airbag e il pretensionatore della cintura di sicurezza all&#39;interno del veicolo, lasciarli installati e procedere con lo smaltimento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo aver maneggiato moduli di innesco e pretensionatori, lavare le mani con acqua e sapone neutro.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
