<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1I">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "09">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1901001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione dell&#39;impianto d&#39;avviamento
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A1901001001">
<title>
Circuito di avviamento
</title>
<ptxt>
Il circuito di avviamento è composto da batteria, motorino di avviamento, relè di comando del motorino di avviamento, centralina sistema di avviamento senza chiave (modello con sistema di avviamento motore a pulsante senza chiave), commutatore di accensione (modello con commutatore di accensione) o interruttore motore (modello con sistema di avviamento motore a pulsante senza chiave), interruttore CPP n. 1 (se in dotazione) e relativo cablaggio elettrico.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1901001002">
<title>
Circuito del motorino di avviamento
</title>
<ptxt>
Nel circuito riportato in 
<intxref refid = "AITAP70A1902001">Schema elettrico dell&#39;impianto d&#39;avviamento</intxref>
, la bobina del teleruttore del motorino di avviamento viene eccitata all&#39;avviamento del motore. Il conseguente movimento della leva di comando del nucleo mobile e del pignone provoca l’ingranamento del pignone con l&#39;ingranaggio del volano motore e la chiusura dei contatti del teleruttore. Ciò fa girare il motorino di avviamento che avvia il motore.
</ptxt>
<ptxt>
Quando il motore si avvia, la frizione di sorpasso del pignone provvede a proteggere l’indotto dalle conseguenze di un’eccessiva velocità di rotazione fino al momento in cui il teleruttore si apre, momento nel quale il pignone viene disinnestato dall’azione della molla di richiamo.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
