<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la diagnosi dei guasti
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prima dell&#39;uso, leggere attentamente il manuale d&#39;istruzioni fornito con lo strumento di diagnosi SUZUKI in modo da conoscerne il funzionamento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per diagnosticare con correttezza un problema del sistema di comunicazione CAN, non è sufficiente controllare esclusivamente la centralina o il sensore di interesse. Controllare le condizioni di comunicazione del sistema completo (comprese le centraline e i sensori della rete di comunicazione CAN) ed effettuare la diagnosi mettendo insieme queste informazioni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
È possibile che un guasto del sistema CAN sia dovuto ad un fusibile bruciato o alla tensione insufficiente della batteria. Pertanto, prima di iniziare la ricerca guasti, controllare che fusibili, tensione di batteria e condizione del sistema di carica corrispondano a norma.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;errore di comunicazione CAN viene rilevato quando il connettore di una centralina o di un sensore collegato alla linea di comunicazione CAN o il relativo fusibile viene collegato / scollegato avendo l&#39;accensione su &#34;ON&#34;.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Accertare che non siano montati impianti o optional non originali, collegati al bus della linea CAN. Se ve ne fossero, prima di procedere alla ricerca guasti, staccarli tutti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Anche se vengono visualizzati insieme DTC quali &#34;Perdita di comunicazione&#34; (errore di ricezione) e/o &#34;Bus di comunicazione Off&#34;, iniziare sempre la ricerca guasti dal problema di comunicazione su linea CAN.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di diagnostica un guasto, controllare l&#39;equipaggiamento del veicolo da riparare, nonché le centraline e i sensori collegati alla linea di comunicazione CAN.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo aver completato la ricerca guasti, cancellare tutti i DTC.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
