<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0206006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ispezione dell’impianto di scarico
</title>
<attention1>
<ptxt>
Per non correre il rischio di rimanere ustionati, non toccare l’impianto di scarico quando è ancora caldo.
</ptxt>
<ptxt>
Qualunque intervento svolto sull’impianto di scarico va effettuato quando questo è freddo.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Ogni volta che si effettua un tagliando di manutenzione programmata e che si solleva il veicolo per qualche intervento, controllare l’impianto di scarico come descritto di seguito:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllare l&#39;integrità dei supporti di gomma, il loro deterioramento ed eventualmente mal posizionamento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllare se l’impianto di scarico presenta perdite, connessioni lasche, ammaccature e danni.
</ptxt>
<ptxt>
Serrare bulloni e dadi allentati alla coppia specificata.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllare se le zone intorno alla scocca sono danneggiate, mancano di parti o ancora se tali parti sono mal posizionate; verificare la presenza di eventuali giunzioni aperte, fori o altri difetti che possono consentire l&#39;ingresso in abitacolo dei fumi di scarico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verificare che i componenti dell’impianto di scarico siano sufficientemente distanti dal sottoscocca da evitare il surriscaldamento e possibili danni al tappeto del pavimento.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A020001.jpg" width = "88.000mm" height = "59.764mm" ver = "01" gw = "213" gh = "153"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Riparare prontamente qualsiasi difetto.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
