<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A9B01001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione degli interventi di riparazione della scocca
</title>
<attention3>
<ptxt>
Gli interventi di riparazione della scocca comprendono, a titolo esemplificativo, la &#34;diagnosi, la rimozione, l&#39;installazione e la sostituzione&#34; di componenti di carrozzeria e &#34;l&#39;applicazione del trattamento antiruggine&#34;.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Per garantire la qualità della riparazione, utilizzare sempre ricambi e materiali originali SUZUKI e attenersi alle procedure di riparazione del presente manuale. Gli interventi di riparazione della carrozzeria devono essere eseguiti da tecnici esperti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Il presente manuale non descrive la maggior parte degli interventi di riparazione quali le operazioni di taglio, foratura, saldatura e ripristino strutturale. Per queste tecniche, fare riferimento al DVD di formazione alla riparazione della scocca SUZUKI.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere presente che la maggior parte delle informazioni importante sono inserite nelle varie illustrazioni sotto forma di simbolo. La definizione dei simboli descritta di seguito è essenziale per comprendere le procedure di riparazione della scocca.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La maggior parte delle procedure di riparazione si riferiscono al lato sinistro della vettura. I punti di saldatura della maggior parte dei componenti del veicolo sono praticamente simmetrici. Se il lato destro presenta strutture o punti di saldatura significativamente diversi dal lato sinistro, viene fornita una procedura di riparazione separata.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per informazioni sui componenti in plastica e sulla zona di applicazione dei sigillanti, fare riferimento alle informazioni che seguono.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<intxref refid = "AITAP70A9807001">Caratteristiche dei componenti in plastica</intxref>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<intxref refid = "AITAP70A9C06001">Aree di applicazione del sigillante</intxref>
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention3>
<servinfosub id = "AITAP70A9B01001001">
<title>
Simboli
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW1019B0028I.jpg" width = "183.000mm" height = "204.576mm" ver = "02" gw = "469" gh = "563"/>
</figure>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A9B0193I.swf" width = "183.000mm" height = "153.572mm" ver = "01" gw = "502" gh = "419"/>
</figure>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
