<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A7226014" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ispezione centralina di controllo motorino ventilatore
</title>
<s1>
<ptxt>
Verificare la resistenza del circuito interno della centralina di controllo come segue:
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Misurare la resistenza tra il terminale &#34;1&#34; e il terminale &#34;2&#34; della centralina di controllo motorino ventilatore.
</ptxt>
<spec>
<title>
Resistenza centralina di controllo motorino ventilatore
</title>
<ptxt>
“1” – “2”: circa 10 k&#937; a 25 &#176;C (77 &#176;F)
</ptxt>
</spec>
<ptxt>
Se l&#39;esito del controllo non corrisponde a quanto indicato, sostituire la centralina di controllo motorino ventilatore.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Collegare il terminale positivo di un ohmmetro al terminale &#34;3&#34; della centralina di controllo motorino ventilatore e il terminale negativo al terminale &#34;1&#34; della centralina. L&#39;esito deve dare assenza di continuità.
</ptxt>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verificare che la centralina di controllo funzioni correttamente procedendo come descritto di seguito.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Usando una lampadina (da 3,4 W) (5) e un ponticello, collegare il terminale positivo della batteria al terminale &#34;3&#34; della centralina di controllo motorino ventilatore come mostrato in figura.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Usando il ponticello, collegare il terminale negativo della batteria al terminale &#34;1&#34; della centralina di controllo motorino ventilatore.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Collegare in serie 3 batterie nuove da 1,5 V (6) (verificare che la tensione complessiva sia di 4,5 – 5,0 V), quindi collegare i terminali positivo e negativo della serie di batterie rispettivamente ai terminali &#34;2&#34; e &#34;1&#34; della centralina di controllo motorino ventilatore
</ptxt>
<ptxt>
La lampadina deve accendersi. Se non si accende, sostituire la centralina di controllo motorino ventilatore.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A723026.swf" width = "88.000mm" height = "87.842mm" ver = "02" gw = "130" gh = "232"/>
</figure>
</s2>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
