<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10C">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70AA311001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Introduzione al sistema di controllo immobilizzatore
</title>
<ptxt>
Portando il commutatore di accensione su &#34;ON&#34;, l&#39;antenna a bobina dell&#39;immobilizzatore riceve il codice transponder dalla chiave di accensione.
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;antenna a bobina dell&#39;immobilizzatore, a sua volta, trasmette il codice del transponder ricevuto alla BCM per mezzo della linea di comunicazione seriale.
</ptxt>
<ptxt>
La BCM confronta questo codice transponder con quello già registrato nella BCM.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Se i due codici transponder corrispondono, la BCM invia il segnale di autorizzazione all&#39;avviamento motore alla ECM per mezzo della linea di comunicazione CAN.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se i due codici transponder non corrispondono, la BCM invia il segnale di non autorizzazione all&#39;avviamento motore alla ECM per mezzo della linea di comunicazione CAN.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Dopo aver ricevuto il segnale di non autorizzazione all&#39;avviamento motore, l&#39;ECM interrompe l&#39;iniezione del carburante, inibendo così l&#39;avviamento del motore.
</ptxt>
<ptxt>
Contemporaneamente, la BCM o la ECM invia un segnale al quadro strumenti, con cui richiede l&#39;accensione a luce fissa o lampeggiante della spia immobilizzatore. Vedendo lampeggiare o restare accesa la spia immobilizzatore, il conducente viene avvertito della presenza di un&#39;anomalia.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60AA31001I.swf" width = "183.000mm" height = "117.673mm" ver = "04" gw = "504" gh = "317"/>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
