<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0000012" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Avvertenze riguardanti l’airbag
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Gli interventi sui componenti e cablaggi del sistema airbag o in prossimità dei medesimi devono essere eseguiti esclusivamente da un concessionario autorizzato SUZUKI. Per essere certi che l&#39;intervento che si sta eseguendo coinvolge o meno i componenti o i cablaggi del sistema airbag o nelle sue vicinanze, fare riferimento a quanto riportato in 
<intxref refid = "AITAP70A8203001">Ubicazione dei componenti, dei cablaggi e dei connettori del sistema airbag</intxref>
. Prima di eseguire qualunque intervento su componenti o cablaggi del sistema airbag, leggere tutte le AVVERTENZE e 
<intxref refid = "AITAP70A8200001">Norme di sicurezza riguardanti gli interventi sul sistema airbag</intxref>
. L&#39;inosservanza delle AVVERTENZE potrebbe provocare l&#39;attivazione accidentale del sistema oppure metterlo fuori uso. Entrambe queste condizioni possono mettere a repentaglio l&#39;incolumità personale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di iniziare l’intervento è necessario che siano trascorsi almeno 90 secondi da quando l’accensione è stata messa in posizione &#34;OFF&#34; ed è stato scollegato il cavo negativo della batteria. Diversamente, il sistema potrebbe attivarsi a causa della riserva di energia presente nel modulo di rilevamento e diagnosi (SDM).
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
