<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Istruzioni relative ai banchi di riscontro e raddrizzatura
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A9B01004001">
<title>
Note generali
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
I banchi e le dime sono essenziali per poter riparare le strutture deformate delle scocche con precisione e efficacia.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
I banchi e le dime consentono di controllare con semplicità la precisione, l&#39;allineamento e la posizione dei componenti del telaio e di praticare la saldatura delle parti nuove in tutta sicurezza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Le dime universali sono reperibili anche sul mercato.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tuttavia, per questo modello, uno speciale kit di dime è offerto da Celette. Per maggiori informazioni sul kit di dime, rivolgersi a Celette, www.celette.com .
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
In assenza delle dime, è possibile avvalersi di sistemi computerizzati universali di misurazione delle scocche.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A9B01004002">
<title>
Uso dei sistemi computerizzati di misurazione
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
I punti di riferimento da utilizzare per misurare il telaio e la struttura della scocca sono riportati nei dati tecnici specifici per ciascun veicolo, redatti dal produttore del sistema di misura.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per informazioni dettagliate sulle installazioni e sulle operazioni, rivolgersi al produttore del sistema.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Attenersi sempre al manuale di utilizzo del produttore del sistema di misurazione.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A9B01004003">
<title>
Applicazione
</title>
<ptxt>
Nei casi descritti di seguito, è consigliabile utilizzare un sistema computerizzato di misurazione.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prima di completare la riparazione della deformazione del telaio, è necessario staccare traverse, telai, montanti e passaruote.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
I pannelli del pianale del veicolo o i telai della scocca presentano ammaccature, pieghe, schiacciamenti o deformazioni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
