<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A8100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione e la diagnosi delle cinture di sicurezza
</title>
<attention1>
<ptxt>
Se si deve sostituire il gruppo cintura di sicurezza, sostituire in blocco l&#39;assieme fibbia e cintura. Ciò è essenziale per avere garanzia che la linguetta si agganci saldamente nella fibbia. Per tale motivo, SUZUKI fornisce come ricambio solo il kit completo composto da fibbia e cintura di sicurezza.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Una volta che è entrato in funzione, il pretensionatore della cintura di sicurezza (arrotolatore) non può più essere riutilizzato. Sostituirlo cambiando in blocco il gruppo cintura di sicurezza anteriore e la fibbia. Per verificare se si è attivato o meno, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A8204054">Ispezioni ed eventuali riparazioni da effettuare dopo un incidente</intxref>
.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Prima di procedere al controllo o alla sostituzione del gruppo cintura di sicurezza, leggere le norme di sicurezza elencate di seguito.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllare se la linguetta e la fibbia sono integre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere lontani dal nastro delle cinture di sicurezza oggetti appuntiti o comunque tali da poterle danneggiare.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non piegare mai, né danneggiare la fibbia e la linguetta.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non candeggiare né tingere il nastro. (Per la pulizia usare solo sapone liquido e acqua tiepida.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si installa il bullone dell’ancoraggio della cintura di sicurezza, serrarlo prima a mano in modo da tenerlo dritto e quindi alla coppia prescritta.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non tentare di riparare il gruppo cintura di sicurezza. In caso di anomalie, sostituire la cintura di sicurezza come gruppo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere le cinture di sicurezza sempre asciutte e pulite.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Eventuali parti difettose devono essere sostituite con altre nuove.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sostituire il gruppo cintura di sicurezza il cui nastro è tagliato o danneggiato.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non posizionare alcun oggetto nell’apertura del pannello di finitura attraverso la quale passa il nastro.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo un incidente, indipendentemente dal fatto che il pretensionatore della cintura di sicurezza si sia attivato o meno, avere cura di eseguire i controlli e le eventuali riparazioni descritte in 
<intxref refid = "AITAP70A8204054">Ispezioni ed eventuali riparazioni da effettuare dopo un incidente</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
