<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1704006" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Controllo di base della pressione del carburante
</title>
<attention1>
<ptxt>
Quando si esegue la seguente procedura, assicurarsi di osservare quanto riportato in 
<intxref refid = "AITAP70A1700001">Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione dell&#39;impianto di alimentazione</intxref>
 per ridurre il rischio di incendio e di lesioni personali.
</ptxt>
</attention1>
<s1>
<ptxt>
Scaricare la pressione dalla linea di mandata del carburante. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Scollegare il tubo flessibile di alimentazione carburante dal flauto.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare gli attrezzi speciali e il tubo flessibile tra il tubo flessibile (1) mandata del carburante e il flauto, come illustrato in figura, quindi fissare saldamente i tubi flessibili con le fascette per evitare di causare perdite durante il controllo.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L1G005">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09912-58442">
09912–58442
</s-number>
</servicetoolitem>
<servicetoolitem id = "L1G006">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09912-58432">
09912–58432
</s-number>
</servicetoolitem>
<servicetoolitem id = "L1G007">
<s-part>
(C)
</s-part>
<s-number num = "09912-58490">
09912–58490
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A171002.swf" width = "88.000mm" height = "56.126mm" ver = "01" gw = "146" gh = "143"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare che la tensione della batteria sia di almeno 11 V.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Misurare la pressione del carburante come segue.
</ptxt>
<ptxt>
Se la pressione misurata non rientra nelle specifiche, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A1704005">Controllo della pressione del carburante</intxref>
 e controllare tutti i componenti che potrebbero causare il difetto. Sostituire ogni parte difettosa.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Portare l&#39;accensione su &#34;ON&#34; in modo da azionare la pompa del carburante e, dopo 2 secondi, riportarla su OFF. Ripetere questa operazione 3 o 4 volte, dopodiché controllare la pressione del carburante.
</ptxt>
<spec>
<title>
Specifica pressione carburante
</title>
<ptxt>
Con pompa del carburante in funzione e motore spento: 375 – 385 kPa (3,8 – 3,9 kgf/cm<sup>2</sup>; 54,4 – 55,8 psi)
</ptxt>
</spec>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Una volta controllata la pressione del carburante, staccare il manometro.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Poiché il circuito di mandata del carburante è ancora altamente pressurizzato, depressurizzarlo attenendosi alla procedura seguente.
</ptxt>
<list1 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Collocare un contenitore per il carburante sotto il raccordo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Coprire il raccordo con uno straccio (1) e allentare lentamente il rispettivo dado in modo da scaricare la pressione del carburante gradualmente.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A170003.swf" width = "88.000mm" height = "49.900mm" ver = "01" gw = "185" gh = "124"/>
</figure>
</attention1>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Rimuovere gli attrezzi speciali dal flauto e dal tubo flessibile mandata del carburante.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare il tubo flessibile mandata del carburante al flauto, fissandolo saldamente con la fascetta.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Con motore spento e accensione in posizione &#34;ON&#34;, controllare se ci sono perdite di carburante. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1706004"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
