<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ispezione dello sterzo
</title>
<s1>
<ptxt>
Controllare se il volante presenta gioco e rumorosità anomala mantenendo il veicolo in posizione di marcia rettilinea, con le ruote al suolo.
</ptxt>
<spec>
<title>
Gioco del volante
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Controllare se i bulloni e i dadi sono allentati ed eventualmente riserrarli. Riparare o sostituire le parti difettose.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare se la tiranteria dello sterzo è allentata o danneggiata. Riparare o sostituire le parti difettose.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare se le cuffie (1) e (2) della tiranteria dello sterzo e della scatola guida sono danneggiate (perdite, distacco, rottura, ecc.). Sostituire eventualmente le cuffie difettose con altre nuove.
</ptxt>
<ptxt>
In caso di ammaccature sulle cuffie della scatola guida, riportare quest&#39;ultima nella forma originale sterzando a destra o sinistra fino a bloccare il volante e mantenerlo in posizione per alcuni secondi.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare se i giunti cardanici (3) dell&#39;albero dello sterzo presentano rumorosità anomala o sono danneggiati. Se si rilevano rumorosità anomale o danni, procedere con la sostituzione della parte difettosa.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Accertare che sia possibile girare completamente il volante a destra e a sinistra. In presenza di parti difettose, procedere con la riparazione o la sostituzione.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare che sia possibile ruotare completamente il volante, da destra a sinistra, applicando una forza minore con motore al minimo rispetto a quando è fermo. Se il sistema servosterzo non fornisce assistenza, procedere con le riparazioni del caso.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare l&#39;assetto ruote facendo riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A2206001">Ispezione e regolazione della geometria avantreno</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
