<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70AA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione del sistema di avviamento senza chiave (sistema di avviamento motore a pulsante senza chiave)
</title>
<ptxt>
Il sistema di avviamento senza chiave (sistema di avviamento motore a pulsante senza chiave) dispone delle tre funzioni descritte di seguito.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Funzione di chiusura centralizzata porte:
</ptxt>
<ptxt>
portando con sé il telecomando, è sufficiente premere l&#39;interruttore di richiesta integrato nella maniglia esterna della porta per bloccare o sbloccare le porte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funzione sistema di accesso senza chiave:
</ptxt>
<ptxt>
premendo il tasto di blocco o sblocco del telecomando, è possibile bloccare o sbloccare le porte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funzione di avviamento del motore senza chiave:
</ptxt>
<ptxt>
portando con sé il telecomando, è sufficiente premere il pedale della frizione e l&#39;interruttore motore per variare la modalità di accensione e avviare / arrestare il motore.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Se la batteria del telecomando è scarica oppure in presenza di anomalia nel sistema, il blocco/sblocco delle porte può avvenire tramite la chiave di emergenza, integrata nel telecomando e il motore può essere avviato sfiorando l&#39;interruttore motore con il telecomando.
</ptxt>
<ptxt>
In caso di guasto su linea di comunicazione CAN, ECM, centralina sistema di avviamento senza chiave, ecc., il passaggio in modalità di accensione &#34;OFF&#34; non può avvenire quale contromisura (fail-safe). Per arrestare il motore, attenersi alla procedura descritta di seguito. Non avviare mai il motore prima di aver riparato l&#39;anomalia.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Premere senza rilasciare l&#39;interruttore motore per circa 3 secondi con il pedale della frizione rilasciato per arrestare il motore. In questo caso, la modalità di accensione passa in &#34;ACC&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Lasciar scollegato il cavo negativo (–) dalla batteria fino a che l&#39;anomalia è stata riparata, onde evitare lo scaricamento.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
