<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1101001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Pulizia e cura
</title>
<ptxt>
Il motore di un’automobile è un complesso di superfici sottoposte a lavorazione, microfinitura, brillantatura e lappatura, con tolleranze nell’ordine di qualche millesimo di millimetro (decimi di pollice).
</ptxt>
<ptxt>
Pertanto, quando si lavora sulle parti interne del motore, la cura e la pulizia rivestono un aspetto molto importante.
</ptxt>
<ptxt>
Occorre avere ben presente che la pulizia e la protezione delle superfici lavorate e di quelle sottoposte ad attrito sono parti integranti della procedura di riparazione. Si tratta di una normale prassi d&#39;officina, anche se non è specificamente indicata.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
In fase di montaggio, sulle superfici soggette ad attrito, applicare una cospicua quantità di olio motore per proteggerle e lubrificarle nel momento in cui entrano in movimento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si rimuovono i componenti della distribuzione, i pistoni, le fasce elastiche dei pistoni, le bielle, i cuscinetti di biella e i cuscinetti di banco per gli interventi del caso, è necessario ordinarli.
</ptxt>
<ptxt>
In fase di rimontaggio, infatti, dovranno essere posizionati nei punti in cui si trovavano in origine, con le stesse superfici d&#39;accoppiamento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di eseguire qualunque intervento importante sul motore, scollegare i cavi della batteria.
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;inosservanza di questa precauzione può aver come conseguenze il danneggiamento dei cablaggi o di altri componenti elettrici.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
I quattro cilindri del motore sono identificati attraverso i numeri 1, 2, 3 e 4, iniziati a contare partendo dal lato puleggia albero motore e proseguendo verso il lato volano.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
