<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A4106001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Controllo del livello del liquido freni
</title>
<attention1>
<ptxt>
Non usare liquido freni diverso da quello specificato.
</ptxt>
<ptxt>
Il tubo flessibile del freno e le parti in gomma potrebbero, infatti, danneggiarsi oppure l&#39;impianto frenante potrebbe non funzionare a dovere.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Evitare che il liquido freni entri in contatto con le superfici verniciate. Altrimenti, le superfici verniciate ne verrebbero danneggiate. In caso di versamento di liquido freni, asportarlo immediatamente con acqua.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Avere cura di utilizzare il fluido freni specifico indicato sul tappo del serbatoio della pompa freni (del veicolo) o nel libretto di uso e manutenzione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verificare che il livello del liquido dei freni sia tra i segni di &#34;MAX&#34; e &#34;MIN&#34; sul serbatoio della pompa freni.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Se, durante la guida, si accende di tanto in tanto la spia dei freni oppure se il livello del liquido freni nel serbatoio della pompa freni è pari o inferiore al riferimento &#34;MIN&#34;, controllare quanto segue:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Spessore delle pastiglie dei freni anteriori e dei freni posteriori
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Presenza perdite di liquido dalla guarnizione di tenuta del pistone della pinza del freno anteriore
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Presenza perdite di liquido dalla guarnizione di tenuta del pistone della pinza del freno posteriore
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Presenza incrinature o danni ai tubo flessibili e rigidi dei freni
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Presenza di danni a livello di tubo flessibile o tubo rigido della frizione
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Presenza perdite di liquido dalla pompa freni e dal serbatoio
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Se si riscontra un qualsiasi difetto, riparare o sostituire le parti interessate.
</ptxt>
<ptxt>
Al termine del controllo e della riparazione, rabboccare il liquido freni fino a raggiungere un livello compreso tra i riferimenti &#34;MAX&#34; e &#34;MIN&#34; sul serbatoio della pompa freni.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
