<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ispezione e regolazione dell&#39;equilibratura ruote
</title>
<attention1>
<ptxt>
Dovendo far girare la ruota per effettuare l&#39;equilibratura, il pietrisco presente nel battistrada del pneumatico potrebbe ferire il meccanico. Pertanto, prima di iniziare l&#39;operazione, rimuovere tutto il pietrisco dal battistrada. È anche importante per ottenere un buon risultato nell&#39;operazione di equilibratura.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Prima di iniziare l&#39;operazione di ispezione e regolazione dell&#39;equilibratura ruote, asportare tutte le tracce di fango e altri depositi dalla zona interna della ruota. Inoltre, verificare che il pneumatico sia esente da danni.
</ptxt>
<ptxt>
Attenersi alle raccomandazioni del produttore dell&#39;apparecchiatura di equilibratura delle ruote.
</ptxt>
<servinfosub id = "AITAP70A2406004001">
<title>
Equilibratura con ruota rimossa dal veicolo
</title>
<ptxt>
Le apparecchiature elettroniche di equilibratura con ruote rimosse dal veicolo sono semplici da utilizzare. La maggior parte di esse consente di effettuare l&#39;equilibratura dinamica, su due piani, con un&#39;elevata precisione (solitamente, sono in grado di rilevare squilibri entro 1/8 once), sebbene non siano utilizzabili per correggere lo squilibrio dei dischi dei freni come invece fanno le apparecchiature utilizzate per l&#39;equilibratura con ruote montate.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A2406004002">
<title>
Equilibratura con ruota installata sul veicolo
</title>
<ptxt>
La procedura di equilibratura della ruota con questa installata sul veicolo varia a seconda del tipo di apparecchiatura che si utilizza. Seguire sempre le istruzioni del fabbricante dell’apparecchiatura quando si effettua l&#39;equilibratura.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Facendo girare la ruota motrice ad una velocità superiore a 55 km/h (35 miglia/h) dell&#39;indicazione del tachimetro, si rischia la disintegrazione del pneumatico e guasti al sistema differenziale i quali possono comportare gravi lesioni personali e/o danni importanti al veicolo tra cui il mancato funzionamento del differenziale. Questo limite si impone in quanto, quando una delle due ruote motrici gira e l’altra è bloccata, la velocità segnata dal tachimetro è solamente la metà di quella effettiva. Limitare la velocità di rotazione della ruota motrice a 55 km/h (35 miglia/h) dell&#39;indicazione del tachimetro.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
L&#39;utilizzo del metodo di equilibratura a bordo veicolo con accensione su &#34;ON&#34; può generare un DTC dell&#39;ESP <sup>®</sup> anche quando il sistema è perfettamente funzionante.
</ptxt>
<ptxt>
Non posizionare mai il l&#39;accensione su ON quando si fa girare velocemente la ruota.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
