<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0000002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti gli interventi sui circuiti elettrici
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Quando si sostituisce un fusibile, utilizzarne uno di ricambio che abbia la capacità specificata. L&#39;utilizzo di un fusibile con capacità superiore può danneggiare i componenti elettrici e dare origine ad un incendio.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010038I.swf" width = "88.000mm" height = "49.984mm" ver = "01" gw = "152" gh = "123"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di scollegare o collegare i connettori, in base al tipo di alimentazione, procedere come descritto di seguito. In caso contrario, i componenti elettrici a cui arriva l&#39;alimentazione potrebbero subire dei danni.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Alimentazione continua: scollegare il cavo negativo (-) dalla batteria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alimentazione accensione: portare l&#39;accensione su &#34;OFF&#34;.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Scollegare i connettori senza far presa dai relativi fili elettrici. Sganciare innanzitutto il meccanismo di blocco, quindi separare i connettori maschio e femmina sostenendoli entrambi.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010040I.swf" width = "88.000mm" height = "48.503mm" ver = "01" gw = "153" gh = "115"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Per ricollegare i connettori maschio e femmina, avvicinarli, quindi unirli insieme fino all&#39;avvenuto bloccaggio (confermato da uno scatto).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010041.swf" width = "88.000mm" height = "41.094mm" ver = "01" gw = "162" gh = "99"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Per l&#39;installazione del cablaggio, fissarlo con le apposite fascette in modo che non resti lasco.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010042I.swf" width = "88.000mm" height = "40.882mm" ver = "01" gw = "149" gh = "96"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Al montaggio delle parti del veicolo, controllare che non interferiscano con alcun cablaggio e che non si impiglino ai cablaggi posti sotto di loro.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010043I.swf" width = "88.000mm" height = "43.084mm" ver = "01" gw = "143" gh = "103"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Proteggere la parte del cablaggio che potrebbe entrare in contatto con i bordi avvolgendola nel nastro adesivo o simile.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010044.swf" width = "88.000mm" height = "36.395mm" ver = "01" gw = "151" gh = "86"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Evitare con cura di toccare i terminali elettrici delle centraline dotate di microprocessori (come la ECM, la PCM, la centralina P/S, ecc.). Questi componenti possono venir danneggiati dall&#39;elettricità statica del proprio corpo.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3RM0A000004.swf" width = "88.000mm" height = "48.079mm" ver = "01" gw = "168" gh = "119"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Non collegare mai strumenti di misura elettrici (voltmetro, ohmetro o altro) ai terminali di una centralina elettronica il cui connettore è scollegato. In questo modo, si danneggerebbe la centralina elettronica.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non collegare mai un ohmetro ad una centralina elettronica il cui connettore è collegato. In questo modo, si danneggerebbero la centralina elettronica e i sensori.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Usare sempre un voltmetro/ohmetro del tipo indicato. Altrimenti, le misurazioni effettuate potrebbero risultare imprecise e si potrebbero causare lesioni personali. Se non altrimenti specificato, utilizzare un voltmetro la cui impedenza sia alta (M &#937;/V minimo) oppure un voltmetro digitale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si effettuano misure sui connettori elettrici mediante puntali, inserire il puntale (2) dal lato cablaggio (retro) del connettore (1).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010046.swf" width = "88.000mm" height = "41.814mm" ver = "01" gw = "151" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Quando risultasse impossibile inserire il puntale del tester nel connettore dal lato cablaggio, inserire nel connettore un terminale maschio di giusta misura dotato di cavo e collegare il puntale al cavo come illustrato. Non inserire il puntale direttamente nel connettore in quanto il terminale femmina potrebbe deformarsi.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW101000003.swf" width = "88.000mm" height = "27.300mm" ver = "01" gw = "188" gh = "61"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si controllano i contatti dei terminali, controllare che i terminali maschi non siano piegati, che i terminali femmina non siano troppo aperti e che entrambi non siano laschi, corrosi, sporchi di polvere, ecc..
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di misurare la tensione su ciascun terminale, controllare che la tensione di batteria sia pari ad almeno 11 V. Se suddetta misurazione sui terminali è eseguita con batteria scarica, la diagnosi risulterà errata.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010048.swf" width = "88.000mm" height = "51.000mm" ver = "01" gw = "90" gh = "128"/>
</figure>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "AITAP70A0000002001">
<title>
Colore del filo
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
In determinati connettori, alcuni circuiti diversi utilizzano il medesimo colore dei fili.
</ptxt>
<ptxt>
In questo caso, non è possibile effettuare l&#39;identificazione del circuito dal colore del filo. 
</ptxt>
<ptxt>
In questo caso, identificare il circuito controllando il numero dei terminali nello schema elettrico.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70P000002.swf" width = "88.000mm" height = "42.591mm" ver = "02" gw = "143" gh = "104"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.968in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[a]:
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Colori identici dei fili.
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Alcuni circuiti utilizzano colori diversi per i fili su entrambe le estremità del connettore intermedio. 
</ptxt>
<ptxt>
In questo caso, non è possibile effettuare l&#39;identificazione del circuito dal colore del filo. 
</ptxt>
<ptxt>
In questo caso, identificare il circuito controllando il numero dei terminali nello schema elettrico.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70P000003.swf" width = "88.000mm" height = "34.213mm" ver = "01" gw = "152" gh = "80"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.968in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[a]:
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
[b] utilizza colori di filo diversi.
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0000002002" page = "1">
<title>
Numero del terminale
</title>
<ptxt>
In alcuni rari casi è possibile trovare connettori aventi i numeri dei terminali impressi e quindi con una numerazione diversa da quella indicata di seguito.
</ptxt>
<ptxt>
Questo tipo di connettori con i numeri impressi non trova applicazione nel presente manuale.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A910988I.swf" width = "183.000mm" height = "88.640mm" ver = "01" gw = "269" gh = "235"/>
</figure>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
