<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione dell&#39;impianto di alimentazione
</title>
<attention1>
<ptxt>
Prima di eseguire qualsiasi intervento sull’impianto di alimentazione carburante, leggere e attenersi alle norme di sicurezza descritte di seguito al fine di limitare il rischio di incendio e lesioni personali.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Scollegare il cavo negativo (–) dalla batteria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non fumare e apporre cartelli che indicano il DIVIETO DI FUMO nell’area di lavoro.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Assicurarsi che ci sia un estintore CO<sub>2</sub> a portata di mano.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lavorare in un ambiente adeguatamente ventilato e lontano da fiamme libere (come scaldacqua a gas).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Indossare occhiali protettivi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per scaricare la pressione dei vapori di carburante dal serbatoio, togliere e rimettere il tappo serbatoio carburante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Poiché la pressione del carburante nella linea di mandata rimane alta anche dopo aver spento il motore, allentarla o scollegarla direttamente può causare pericolose fuoriuscite di carburante pressurizzato. Prima di allentare o scollegare la linea di mandata, lasciar sfogare la pressione del carburante. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Staccando la linea del carburante, è possibile che fuoriesca una piccola quantità di carburante. Per ridurre il rischio di lesioni personali, coprire il raccordo da scollegare con uno straccio da officina.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non eseguire interventi di riparazione quando il motore e l&#39;impianto di scarico sono caldi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Il serbatoio del carburante è realizzato in plastica.
</ptxt>
<ptxt>
Evitare sempre che i solventi (sostanze chimiche quali il grasso e il sigillante) si attacchino al serbatoio in quanto ciò potrebbe scatenare una reazione chimica e causare il rigonfiamento, l&#39;indurimento o la deformazione del serbatoio con conseguenti perdite di carburante.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Utilizzare esclusivamente benzina senza piombo. L&#39;uso di benzina contenente piombo o a basso tenore di piombo può arrecare danni al motore o ridurre l&#39;efficacia del sistema di controllo delle emissioni.
</ptxt>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
