<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1K">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1B04001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Controllo dell&#39;impianto di scarico
</title>
<attention1>
<ptxt>
Per evitare di ustionarsi, non lavorare sull&#39;impianto di scarico quando è caldo. Prima di iniziare qualsiasi intervento su di esso, accertarsi che l&#39;impianto di scarico sia sufficientemente freddo.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Controllare lo stato dell&#39;impianto di scarico agli intervalli previsti per la manutenzione periodica e ogni volta che occorre sollevare il veicolo per un intervento.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllare l&#39;integrità dei supporti di gomma, il loro deterioramento ed eventualmente mal posizionamento.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSY011B0003.swf" width = "88.000mm" height = "42.025mm" ver = "01" gw = "137" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllare che la superficie di accoppiamento tra testata e collettore di scarico non sia deformata.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllare se l’impianto di scarico presenta perdite, connessioni lasche, ammaccature e danni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Serrare bulloni o dadi eventualmente allentati alla coppia specificata. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1B06001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verificare la presenza di eventuali danni, fori o incrinature che potrebbero favorire l&#39;ingresso dei gas di scarico in abitacolo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verificare che i componenti dell’impianto di scarico siano sufficientemente distanti dai componenti del sottoscocca da non correre il rischio che questo si surriscaldi danneggiandoli.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
In presenza di eventuali difetti, ripararli.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
