<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9I">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "09">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A9900001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il tetto apribile / tetto rigido amovibile / tetto morbido amovibile
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A9900001001">
<title>
Prova di tenuta
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eseguire la prova di tenuta dopo aver montato il vetro del tetto apribile.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
In caso di infiltrazioni di acqua, regolare nuovamente la posizione di montaggio del vetro del tetto apribile. (se difettosa, sostituire se la guarnizione di tenuta del tetto apribile.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Effettuare la prova di tenuta senza applicare una pressione idraulica eccessiva.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A9900001002">
<title>
Installazione e sostituzione
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non sottoporre il motorino del tetto apribile ad urti eccessivi come un&#39;eventuale caduta.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Durante l&#39;installazione del motorino tetto apribile, non pizzicare alcun oggetto.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A9900001003">
<title>
Controllo della funzione antipizzicamento
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Per controllare questa funzione, non utilizzare parti del proprio corpo quali mani o braccio. Prestare attenzione onde evitare di rimanere pizzicati, durante il controllo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La funzione di antipizzicamento è attiva esclusivamente in modalità di scorrimento automatico in chiusura. Non effettuare il controllo nella modalità di abbassamento e nella modalità di funzionamento manuale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pizzicando materiali duri quali il manico di un martello, il tetto può deformarsi. (utilizzare il manico del martello avvolto in un panno.)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
