<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A4606001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Controllo funzionale del gruppo idraulico dell&#39;ESP®
</title>
<attention2>
<ptxt>
Prima di eseguire il controllo funzionale dell&#39;ESP<sup>®</sup>, verificare le seguenti condizioni.
</ptxt>
<ptxt>
In caso contrario, il controllo funzionale del gruppo idraulico dell&#39;ESP<sup>®</sup> non può essere eseguito in modo corretto. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
L&#39;impianto frenante è esente da aria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La tensione della batteria è pari o superiore a 11 V.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
I freni non strisciano.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Il gruppo centralina elettroidraulica ESP<sup>®</sup> non rileva DTC.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Il controllo funzionale deve essere eseguito da 2 persone.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vengono rilevati i DTC C1074 e C1075 e le spie ESP<sup>®</sup> e ABS sono accese quando viene sostituito il gruppo centralina elettroidraulica ESP<sup>®</sup> (gruppo idraulico). Dopo la calibrazione del sensore, eseguire il controllo funzionale del gruppo idraulico ESP<sup>®</sup>. (Calibrazione del sensore dell&#39;ESP<sup>®</sup>)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La spia si spegne o smette di lampeggiare portando l&#39;accensione su &#34;ON&#34; dopo aver completato il controllo funzionale del gruppo idraulico ESP<sup>®</sup>.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Portare l&#39;accensione su &#34;ON&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Collegare lo strumento di diagnosi SUZUKI alla DLC (1) posizionata intorno alla parte inferiore del cruscotto, sul lato sedile del guidatore.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L4F002">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "NNNNN-00024">
Analizzatore SUZUKI (SUZUKI-SDT)
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A460010.jpg" width = "88.000mm" height = "67.502mm" ver = "01" gw = "159" gh = "175"/>
</figure>
</s1>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Sollevare il veicolo quanto basta per girare una ruota.
</ptxt>
</s1>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Mettere il cambio in folle e rilasciare il freno di stazionamento.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Portare l&#39;accensione su &#34;ON&#34;, quindi selezionare &#34;Controllo della depressurizzazione&#34; / &#34;Controllo della pressurizzazione&#34; in &#34;Prova comando idraulico&#34; in &#34;Utilità&#34; dello strumento di diagnosi SUZUKI.
</ptxt>
<ptxt>
Per maggiori dettagli consultare il manuale d’istruzioni dello strumento di diagnosi SUZUKI.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Eseguire i controlli descritti di seguito con l&#39;aiuto di un&#39;altra persona.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllo della depressurizzazione
</ptxt>
<ptxt>
Mentre una persona tiene premuto il pedale del freno (1) e seleziona la ruota da testare mediante lo strumento di diagnosi SUZUKI, l&#39;altra fa girare a mano la ruota in esame (2). In questo momento, controllare se le ruote girano liberamente, sintomo dell’avvenuta depressurizzazione dei freni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllo della pressurizzazione
</ptxt>
<ptxt>
Mentre una persona rilascia il pedale del freno (1) e seleziona la ruota da testare mediante lo strumento di diagnosi SUZUKI, l&#39;altra fa girare a mano la ruota in esame (2). In questo momento, controllare se le ruote si bloccano, sintomo dell’avvenuta pressurizzazione dei freni.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
La pressurizzazione / depressurizzazione eseguita con lo strumento di diagnosi SUZUKI è disponibile per 0,5 secondi.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I4RH01450021.swf" width = "88.000mm" height = "47.021mm" ver = "01" gw = "158" gh = "116"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Eseguire la prova su tutte e 4 le ruote.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Confermare che le spia ABS e ESP<sup>®</sup> si spengano dopo aver portato l&#39;accensione da &#34;OFF&#34; a &#34;ON&#34;. Controllare la presenza di DTC e, se le spie sono ancora accese, risolvere il problema.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Se nei passi 6) e 7) si riscontrano anomalie, sostituire il gruppo centralina elettroidraulica ESP<sup>®</sup>.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Una volta ultimato il controllo, mettere l&#39;accensione in posizione &#34;OFF&#34; e scollegare lo strumento di diagnosi SUZUKI dalla presa DLC.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
