<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il kit di emergenza di riparazione pneumatici (se in dotazione)
</title>
<attention1>
<ptxt>
Il sigillante per la riparazione dei pneumatici compreso in nel kit di emergenza di riparazione pneumatici è nocivo. Per preservare la propria incolumità, attenersi alle seguenti norme di sicurezza.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
In caso di ingestione del sigillante, rivolgersi immediatamente a un medico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere il sigillante fuori dalla portata dei bambini.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si utilizza il sigillante, selezionare un luogo idoneo, ben ventilato.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se il sigillante entra in contatto con la pelle o con gli occhi, lavare la parte colpita con abbondante acqua.
</ptxt>
<ptxt>
Se permangono anomalie, rivolgersi immediatamente a un medico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non smaltire un pneumatico contenente sigillante senza adottare delle precauzioni. Verificare sempre di rimuovere il sigillante dal pneumatico. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Smaltire il sigillante e lo straccio sporco di sigillante come rifiuto industriale, come avviene con l&#39;olio esausto.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Quando, in assistenza, giunge un pneumatico che è stato riparato con il kit di emergenza, rimuovere il sigillante di riparazione dal pneumatico e sostituire il pneumatico riparato con uno nuovo. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La data di scadenza del sigillante è stampata sull&#39;etichetta del flacone. Se scade, il sigillante deve essere sostituito con uno nuovo per poter riparare il pneumatico in caso di necessità.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
