<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione dei pneumatici
</title>
<ptxt>
Il presente veicolo monta pneumatici tubeless aventi le seguenti caratteristiche.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Caratteristiche dei pneumatici
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La pressione di gonfiaggio va controllata a pneumatici freddi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La pressione di gonfiaggio dei pneumatici varia in funzione della pressione atmosferica, della temperatura ambiente o di quella dei pneumatici durante la marcia. È importante controllare e regolare la pressione a pneumatici freddi. I pneumatici la cui pressione corrisponde a specifica quando è controllata dopo la marcia (ossia quando i pneumatici sono caldi), a freddo avranno una pressione insufficiente. Inoltre, i pneumatici gonfiati ai valori di specifica in un&#39;officina calda potrebbero avere una pressione inferiore a quella di specifica guidando il veicolo all&#39;esterno, a temperature molto fredde. Se la pressione dei pneumatici viene regolata in un luogo più caldo rispetto all&#39;ambiente, aggiungere 1 psi alla pressione di gonfiaggio a pneumatici freddi ogni 5,6 °C (42 °F) di aumento della temperatura del luogo di regolazione rispetto alla temperatura esterna.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La pressione di gonfiaggio specificata per i pneumatici è riportata sulla targhetta pneumatici o nel libretto di uso e manutenzione del veicolo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
I pneumatici sono del tipo tubeless (cioè senza camera d&#39;aria). Questi pneumatici sono in grado di sopportare tranquillamente l’indice di carico massimo, a patto che siano gonfiati alla pressione dovuta.
</ptxt>
<ptxt>
La vita utile dei pneumatici è fortemente condizionata dalla pressione di gonfiaggio e dallo stile di guida. Forti sterzate, repentine accelerazioni e improvvise brusche frenate accelerano l’usura dei pneumatici.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
