<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1A00001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il maneggiamento della batteria
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La batteria produce idrogeno. Non esporre mai la batteria a fiamme libere o scintille in quanto l&#39;idrogeno sprigionato dalla batteria è un gas infiammabile ed esplosivo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dato che il liquido della batteria è un acido corrosivo, non lasciare che venga a contatto con gli occhi, la pelle, i tessuti o la vernice. In caso di contatto, lavare immediatamente e accuratamente la parte interessata con acqua in abbondanza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere sempre le batterie lontano dalla portata dei bambini.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<s1>
<ptxt>
La batteria, pur essendo un componente altamente affidabile, periodicamente necessita di qualche attenzione.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Tenere pulito il supporto della batteria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Impedire la formazione di ruggine sulle piastre dei terminali.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere l&#39;elettrolito al livello massimo, omogeneamente, in tutte le celle (per le batterie equipaggiate di tappi per le celle).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se la batteria viene lasciata a lungo su un veicolo inutilizzato, seguire le istruzioni fornite di seguito.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Una volta alla settimana, avviare il motore e lasciarlo acceso fino a quando non raggiunge la normale temperatura d’esercizio, tenendolo ad un regime compreso tra i 2.000 e i 3.000 giri/min. Prima di mettere in garage il veicolo, assicurarsi che gli accessori elettrici siano tutti spenti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ricaricare la batteria due volte al mese per evitare che si scarichi eccessivamente. Ciò è particolarmente importante negli ambienti freddi.
</ptxt>
<ptxt>
La batteria si scarica anche se non viene utilizzata, durante il periodo di fermo del veicolo. Se la batteria non è perfettamente carica, nei periodi freddi, l&#39;elettrolito può gelare e causare incrinature nella scatola della batteria.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tenere puliti i morsetti dei cavi della batteria.
</ptxt>
<ptxt>
Il morsetti dei cavi, specie quello sulla piastra positiva (+), tendono a corrodersi. La presenza di corrosione o di ruggine sulle superfici di accoppiamento dei conduttori ostacola il flusso di corrente.
</ptxt>
<ptxt>
Pulire periodicamente i terminali e i raccordi in modo da garantire un perfetto contatto tra metallo e metallo, e ingrassare i morsetti dopo averli puliti così da proteggerli dalla ruggine.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare periodicamente lo stato di carica della batteria. Il modo più semplice per controllare lo stato di carica della batteria è la prova mediante densimetro. Il densimetro è uno strumento che consente di misurare la densità relativa dell’elettrolito della batteria. La densità relativa dell’elettrolito è un indicatore dello stato di carica. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1A04001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
