<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione dell&#39;ESP®
</title>
<attention3>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> è un marchio commerciale registrato di Daimler AG.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
L&#39;ESP<sup>®</sup> (Electronic Stability Program) ossia programma elettronico di stabilità è una funzione supplementare che permettere di stabilizzare il veicolo in condizioni di movimento, arresto o in curva.
</ptxt>
<ptxt>
Le funzioni che formano l&#39;ESP<sup>®</sup> sono le seguenti.
</ptxt>
<servinfosub id = "AITAP70A4601002001">
<title>
ABS (sistema antibloccaggio ruote)
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A4601001">Descrizione dell’ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A4601002002">
<title>
EBD (ripartitore di frenata elettronico)
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A4601001">Descrizione dell’ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A4601002003">
<title>
Controllo della trazione
</title>
<ptxt>
Questa funzione controlla il motore e i freni per evitare il pattinamento delle ruote motrici in fase di avviamento e accelerazione. In particolare, questa funzione si rivela particolarmente utile e sicura in presenza di strade ghiacciate o fangose. Quando il gruppo centralina elettroidraulica ESP<sup>®</sup> rileva il pattinamento delle ruote utilizzando le informazioni provenienti dal gruppo sensore di imbardata/sensore G, riduce la coppia motore chiudendo la farfalla e ritardando la fasatura di accensione. Contemporaneamente, la ruota che pattina viene frenata in maniera da trasmettere la coppia motrice all&#39;altra ruota.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A4601002004">
<title>
Controllo della stabilità
</title>
<ptxt>
Questa funzione mantiene la stabilità del veicolo controllando il motore e i freni al fine di impedire le condizioni di sovrasterzo o sottosterzo in fase di sterzata.
</ptxt>
<ptxt>
Quando si verifica una condizione di sottosterzo, questa funzione riduce la coppia motrice e frena la ruota posteriore interna per evitare che il veicolo si sposti verso l&#39;esterno. Quando si verifica una condizione di sovrasterzo, questa funzione frena la ruota anteriore esterna per evitare che il veicolo si sposti verso l&#39;interno.
</ptxt>
</servinfosub>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
Il sistema ESP<sup>®</sup> è fornito di interruttore ESP<sup>®</sup> OFF. Fare riferimento a &#34;Interruttore ESP<sup>®</sup> OFF&#34; in 
<intxref refid = "AITAP70A4601003">Descrizione dei componenti della funzione ESP®</intxref>
 . La funzione di controllo della trazione e la funzione di controllo della stabilità in condizione di accelerazione possono essere interrotte e riprese premendo l&#39;interruttore ESP<sup>®</sup> OFF o lo strumento di diagnosi SUZUKI. Tuttavia, la funzione di controllo della trazione e la funzione di controllo della stabilità in condizione di accelerazione si riattivano automaticamente portando l&#39;accensione da &#34;OFF&#34; a &#34;ON&#34;.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
