<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0006002" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Controllo presenza di connessioni difettose e contatti intermittenti
</title>
<ptxt>
La maggior parte dei guasti intermittenti è generata da collegamenti elettrici o cablaggi difettosi, sebbene, talvolta, la causa è l’inceppamento di un relè o di un solenoide. Quando controllano i collegamenti, controllare se il circuito sospetto presenta:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Accoppiamento difettoso delle due metà dei connettori o non perfetto assestamento dei terminali nel corpo del connettore (sfilamento).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Presenza di sporcizia o corrosione sui terminali. I terminali devono essere puliti ed esenti da impurità che ne possono pregiudicare il perfetto contatto. Tuttavia, non è consentito pulire i terminali con carta vetrata o simili. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Danneggiamento del corpo del connettore, esposizione dei terminali ad umidità e sporcizia, disallineamento dei terminali rispetto al componente o del connettore rispetto al connettore di accoppiamento.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010057.swf" width = "88.000mm" height = "54.133mm" ver = "02" gw = "181" gh = "75"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Deformazione o danneggiamento dei terminali.
</ptxt>
<ptxt>
Controllare ciascun terminale difettoso dei connettori del circuito per verificare che abbia una buona tenuta di contatto, utilizzando un corrispondente terminale di prova.
</ptxt>
<ptxt>
Se la tenuta del contatto non fosse soddisfacente, intervenire sulla forma del terminale per aumentarla oppure sostituire il cablaggio.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RH01000007.swf" width = "88.000mm" height = "82.454mm" ver = "01" gw = "141" gh = "217"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "3.150in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Verificare la tenuta del contatto inserendolo ed estraendolo una volta.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Verificare se i terminali sono deformati e mal allineati.
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Scarso contatto del terminale e del filo.
</ptxt>
<ptxt>
Controllare la tenuta di ciascun filo elettrico del circuito sospetto scuotendolo delicatamente con le mani. In presenza di anomalia, procedere con la riparazione o la sostituzione del cablaggio.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010059.swf" width = "88.000mm" height = "43.888mm" ver = "01" gw = "154" gh = "107"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Isolamento dei fili danneggiato tanto da creare cortocircuito con altri fili o parti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fili elettrici spezzati all&#39;interno della guaina isolante. Se uno o due fili di un conduttore multifilo sono intatti, la prova di continuità indicherà il circuito integro ma la resistenza potrebbe essere eccessivamente alta. Se la resistenza è troppo alta, riparare o sostituire il cablaggio.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010060.swf" width = "88.000mm" height = "60.991mm" ver = "01" gw = "228" gh = "156"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
