<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10A">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70AA101002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione dei componenti e delle funzioni del sistema Cruise control
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.420in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "5.788in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "center">
<ptxt>
Componente
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "center">
<ptxt>
Funzione
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
ECM e corpo farfalla motorizzata
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
La ECM effettua il controllo centralizzato di tutte le funzioni quali l’impostazione della velocità di crociera, il ripristino della medesima, la riduzione di velocità e la disattivazione del sistema quando la velocità scende sotto al limite minimo.
</ptxt>
<ptxt>
La ECM controlla l&#39;apertura della valvola e farfalla motorizzata in modo che la velocità effettiva del veicolo corrisponda a quella impostata.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruttore MAIN (ON/OFF)
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Premendo questo interruttore, che funziona come un pulsante a contatto istantaneo, si attiva e si disattiva il sistema Cruise control.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruttore SET/COAST
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Premendo (ON) e rilasciando (OFF) questo interruttore mentre il veicolo sta viaggiando ad una velocità di almeno 40 km/h (25 miglia/h), la velocità raggiunta nel momento in cui l’interruttore viene rilasciato (OFF) viene memorizzata dal sistema e quindi mantenuta costantemente dal veicolo (velocità di crociera).
</ptxt>
<ptxt>
Premendo (ON) questo interruttore continuamente mentre il veicolo sta viaggiando a velocità di crociera, il veicolo decelera progressivamente finché l’interruttore è premuto. Al momento del rilascio (OFF), la velocità raggiunta in quel momento viene memorizzata dal sistema e diventa la nuova velocità di crociera del veicolo.
</ptxt>
<ptxt>
La pressione (ON) di questo interruttore mentre si viaggia a velocità di crociera riduce la velocità in base al numero di volte che viene premuto.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruttore RES/ACC
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Premendo (ON) questo interruttore mentre il veicolo sta viaggiando a velocità di crociera, il veicolo accelera progressivamente finché l’interruttore è premuto. Al momento del rilascio (OFF), la velocità raggiunta in quel momento viene memorizzata dal sistema e diventa la nuova velocità di crociera del veicolo. Se, dopo aver disattivato il Cruise Control, la velocità del veicolo era superiore a 40 km/h (25 miglia/h), premendo per un attimo questo interruttore, il veicolo riprende la velocità che aveva.
</ptxt>
<ptxt>
La pressione (ON) di questo interruttore mentre si viaggia a velocità di crociera aumenta la velocità in base al numero di volte che viene premuto.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruttore CANCEL
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Premendo (ON) questo interruttore, si disattiva il Cruise control (si disabilita cioè il controllo della valvola a farfalla da parte del sistema).
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Sensore velocità ruota (segnale velocità veicolo)
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Attraverso la linea di comunicazione CAN, la ECM riceve dalla centralina ESP<sup>®</sup> i segnali trasmessi dai sensori di velocità ruote e li usa per calcolare la velocità del veicolo.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruttore luci stop
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
L’interruttore luci stop ha 2 contatti. Un contatto si chiude quando viene premuto il pedale del freno al duplice scopo di far accendere le luci di stop e di inviare un segnale di tensione alla ECM.
</ptxt>
<ptxt>
L’altro contatto (interruttore posizione pedale freno) si apre quando viene premuto il pedale del freno, in modo da interrompere l’alimentazione del Cruise control da parte della ECM e disattivare così il sistema (cioè il controllo automatico della valvola a farfalla).
</ptxt>
<ptxt>
Questo interruttore è installato appositamente per disattivare il Cruise control.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruttore CPP 2
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Quando il pedale della frizione viene premuto, l’interruttore CPP n. 2 si chiude ed invia un segnale di massa alla ECM.
</ptxt>
<ptxt>
Quando riceve questo segnale, la ECM disattiva il Cruise control (cioè il controllo automatico della valvola a farfalla).
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Spia indicatore &#34;CRUISE&#34;
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Se l’interruttore MAIN (ON/OFF) viene premuto e rilasciato in una sola volta mentre l&#39;accensione è in posizione ON e il sistema Cruise control è disattivato, il Cruise control si attiva e il relativo indicatore luminoso si accende sotto il controllo della ECM.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Spia indicatore &#34;SET&#34;
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Si accende quando il Cruise control (cioè il controllo automatico della valvola a farfalla) è in funzione.
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
