<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A4100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione dei freni
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A4100001001">
<title>
Prova su strada
</title>
<attention3>
<ptxt>
Per la prova dei freni va scelta una strada asciutta, pulita, liscia e con pendenza praticamente nulla. Provare i freni premendo il pedale sia debolmente che con forza a varie velocità, in modo da verificare se l’azione frenante è omogenea ed efficace. Verificare anche se il veicolo è soggetto a deriva mentre marcia normalmente con freno rilasciato. In tal caso, controllare la pressione dei pneumatici, la geometria dell&#39;avantreno e gli attacchi delle sospensioni anteriori. Fare riferimento alla tabella diagnostica per altre eventuali cause.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A4100001002">
<title>
Perdite di liquido freni
</title>
<attention3>
<ptxt>
Controllare il livello del liquido freni. Sebbene una leggera diminuzione del livello è giustificata dalla normale usura delle guarnizioni, un livello eccessivamente basso indica che c’è una perdita nell&#39;impianto. In tal caso, controllare l&#39;intero impianto frenante per individuare eventuali perdite. Se si nota una perdita, anche minima, occorre eliminarne la causa o sostituire le parti difettose.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A4100001003">
<title>
Liquido freni scadente o contaminato
</title>
<ptxt>
L&#39;impiego di fluido freni di qualità scadente o contaminato con olio minerale o umidità riduce la resistenza o deteriora le parti in gomma con conseguente perdita di liquido.
</ptxt>
<ptxt>
Nel caso in cui nell&#39;impianto venisse immesso un liquido freni non corretto o si sospettasse una cosa del genere, disassemblare l&#39;impianto e pulire le relative parti con alcol.  Per le parti che non possono essere smontate, procedere con la loro sostituzione in gruppo. Le parti in gomma e i tubi flessibili del freno devono essere sostituiti con ricambi nuovi.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
