<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procedura di caricamento del fluido refrigerante
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Maneggiare il refrigerante HFC-134a (R-134a) con attenzione, come segue, onde evitare gravi lesioni personali quali cecità e congelamento.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Evitare il contatto con pelle ed occhi indossando occhiali e guanti di sicurezza. In caso di contatto con pelle o occhi, rivolgersi al medico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere lontano dal fuoco. Le temperature elevate possono far sprigionare gas tossici. Pertanto, verificare con molta attenzione la ventilazione della stanza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se la temperatura del contenitore del refrigerante supera i 40 &#176;C (104 &#176;F) sono possibili esplosioni.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non permettere che il refrigerante allo stato liquido tocchi le cromature. Il refrigerante misto all’umidità è corrosivo e intacca le superfici di metallo comprese le cromature.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;olio per compressore specificato, da utilizzare con il refrigerante, è altamente igroscopico. Tenere le parti interne dell&#39;impianto A/C pulite e asciutte. Quando si scollega una qualunque tubazione dall’impianto, tappare immediatamente il raccordo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non scaricare il refrigerante nell’aria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si maneggia l’apparecchiatura di recupero e riciclo, attenersi fedelmente al relativo manuale d’istruzioni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllare le leggi locali che regolano gli interventi sugli impianti refrigeranti e gli attrezzi necessari.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042I.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Recupero
</title>
<ptxt>
Quando si scarica il refrigerante dall’impianto A/C, raccoglierlo mediante l’apposita apparecchiatura di recupero e riciclo, in quanto la dispersione di HFC-134a (R-134a) nell&#39;atmosfera può essere dannoso per l’ambiente.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Una volta recuperato il refrigerante scaricato dall&#39;impianto, occorre misurare la quantità di olio del compressore che è stata rimossa per sapere quanto olio mettere.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si maneggia l’apparecchiatura di recupero e riciclo, attenersi fedelmente al relativo manuale d’istruzioni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Introduzione dell’olio del compressore
</title>
<ptxt>
Prima di procedere con l’operazione di spurgo e caricamento del refrigerante, occorre riempire il compressore con la necessaria quantità di olio attraverso la luce di aspirazione (1).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "AITAP70A7216001003">
<title>
Quando si effettua il semplice caricamento del refrigerante
</title>
<ptxt>
Quando si effettua il semplice caricamento del refrigerante senza sostituire nessun componente, mettere una quantità di olio del compressore pari a quella misurata in fase di recupero del refrigerante spurgato [in mancanza di tale dato, metterne 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz).
</ptxt>
</topic>
<topic id = "AITAP70A7216001004">
<title>
Quando si sostituisce il compressore
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ricordarsi di usare olio del compressore del tipo specificato o equivalente.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Ogni nuovo compressore contiene già la quantità d’olio indicata per l’impianto A/C. Pertanto, quando si utilizza un compressore nuovo, svuotare dall&#39;impianto il quantitativo calcolato di olio.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34; = &#34;A&#34; – &#34;B&#34;
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34;: Quantità di olio da scaricare
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A&#34;: Quantità di olio presente nel nuovo compressore
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;B&#34;: Quantità di olio presente nel compressore rimosso
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Quando esce dalla fabbrica, il gruppo compressore contiene la quantità d’olio indicata di seguito.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Olio compressore
</m-desc>
<m-number>
99000-99095–00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Quantità di olio nel compressore
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm <sup>3</sup> (40 – 60 ml; 3,05 – 3,71 US.oz; 3,17 – 3,87 Imp.oz)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Compressore nuovo
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Compressore rimosso
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "AITAP70A7216001005">
<title>
Quando si sostituiscono altre parti
</title>
<ptxt>
Rifornire il compressore con le seguenti quantità di olio.
</ptxt>
<spec>
<title>
Quantità di olio del compressore da mettere
</title>
<ptxt>
Evaporatore: 15 cm <sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz)
</ptxt>
<ptxt>
Condensatore: 10 cm <sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz)
</ptxt>
<ptxt>
Tubi flessibili: 5 cm <sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) ciascuno
</ptxt>
<ptxt>
Tubi rigidi: 5 cm <sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) ciascuno
</ptxt>
<ptxt>
Essiccatore: 10 cm <sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz)
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Spurgo
</title>
<attention2>
<ptxt>
Non spurgare l&#39;impianto A/C prima di aver recuperato il refrigerante.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Una volta che il circuito viene aperto (cioè esposto all’aria), l’impianto A/C va spurgato mediante una pompa di depressione. L’impianto A/C va collegato ad un blocco manometri e sottoposto ad evacuazione per circa 15 minuti.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Collegare i tubi flessibili di caricamento lato alta pressione (1) e lato bassa pressione (2) dell&#39;attrezzo speciale (set manometri) (3) come segue:
</ptxt>
<ptxt>
Tubo flessibile di caricamento lato alta pressione &#8594; Valvola di caricamento lato alta pressione (4) sul tubo flessibile di scarico
</ptxt>
<ptxt>
Tubo flessibile di caricamento lato bassa pressione &#8594; Valvola di caricamento lato bassa pressione (5) sul tubo di aspirazione
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990–06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare il tubo flessibile di caricamento centrale (6) del set manometri alla pompa di depressione (7).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Azionare la pompa di depressione, quindi aprire la valvola di scarico (lato alta pressione) (8) del set manometri.
</ptxt>
<ptxt>
Se l’impianto non è in blocco, il manometro lato alta pressione (9) indicherà un valore di pressione.
</ptxt>
<ptxt>
In tal caso, aprire la valvola opposta (lato bassa pressione) (10) del set manometri.
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Se non ci sono perdite, dopo 10 minuti circa, il manometro lato bassa pressione (11) indicherà un valore di depressione inferiore a –100 kPa (–1,0 kg/cm <sup>2</sup> , –760 mmHg, -14,7 psi).
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Se non viene indicato un valore di depressione inferiore a –100 kPa (–1,0 kg/cm <sup>2</sup> , –760 mmHg, -14,7 psi), chiudere entrambe le valvole, fermare la pompa di depressione e osservare il valore letto del manometro lato bassa pressione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se il manometro indica un aumento di pressione significa che c’è una perdita. In questo caso, riparare l’impianto prima di continuare lo spurgo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se la pressione indicata dal manometro è stabile (segno che non ci sono perdite), continuare lo spurgo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Complessivamente lo spurgo deve durare non meno di 15 minuti.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Continuare lo spurgo fino a quando il manometro lato bassa pressione indica un valore di depressione inferiore a –100 kPa (–1,0 kg/cm <sup>2</sup> , –760 mmHg, -14,7 psi), quindi chiudere entrambe le valvole.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fermare la pompa di depressione. Scollegare il tubo flessibile di caricamento centrale dall&#39;ingresso della pompa. A questo punto l’impianto è pronto per il caricamento del refrigerante.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Controllo presenza perdite di pressione dell&#39;impianto A/C
</title>
<ptxt>
Una volta completata lo spurgo, chiudere le valvole di alta e bassa pressione del manometro e attendere 10 minuti. Verificare che il valore letto dal manometro di bassa pressione sia inalterato.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Se la lancetta del manometro si avvicina allo &#34;0&#34;, significa che in qualche punto c’è una perdita. Ispezionare i collegamenti delle tubazioni ed eseguire le riparazioni del caso. Ripetere la procedura di spurgo dell’impianto e verificare che non ci siano perdite.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Caricamento
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Siccome questo impianto A/C non è dotato di vetro d’ispezione, non effettuare aggiunte di refrigerante. Per caricare la giusta quantità refrigerante, prima bisogna eseguire le procedure di recupero e spurgo dell’impianto A/C. Successivamente, caricare l&#39;impianto A/C utilizzando la quantità corretta di refrigerante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Il caricamento va sempre effettuato attraverso il lato di bassa pressione dell’impianto A/C, una volta effettuato il caricamento iniziale dal lato alta pressione con motore spento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non effettuare mai il caricamento sul lato di alta pressione dell’impianto A/C con motore in funzione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non caricare l&#39;impianto A/C quando il compressore è caldo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si monta la valvola a rubinetto sul contenitore del refrigerante per forarlo, attenersi scrupolosamente alle istruzioni del fabbricante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Utilizzare sempre il manometro, sia prima che durante il caricamento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di smaltirlo, svuotare sempre il contenitore del refrigerante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non scaldare mai il contenitore del refrigerante oltre i 40 &#176;C (104 &#176;F).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Durante il caricamento, non capovolgere mai il contenitore del refrigerante. Così facendo, il refrigerante liquido entrerebbe nel compressore causando inconvenienti quali la compressione del fluido refrigerante medesimo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
L’impianto A/C contiene HFC-134a (R-134a).
</ptxt>
<ptxt>
Di seguito viene descritta la procedura di caricamento dell’impianto A/C con refrigerante prelevato da un contenitore di servizio.
</ptxt>
<ptxt>
Quando si carica l&#39;impianto con il refrigerante recuperato tramite l’apparecchiatura di riciclo, seguire la procedura descritta nel libretto di istruzioni dell&#39;apparecchiatura stessa.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Effettuare il caricamento iniziale dal lato alta pressione con motore spento.
</ptxt>
<ptxt>
Successivamente, caricare l&#39;impianto con il refrigerante come segue, dal lato di bassa pressione e con motore in funzione.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Una volta spurgato l’impianto, verificare se i tubi flessibili sono disposti correttamente.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare nelle rispettive posizioni i tubi flessibili di caricamento lato bassa pressione (1) e lato alta pressione (2) del set manometri (3). Aprire quindi la valvola del contenitore del refrigerante (4) per spurgare la tubazione di caricamento.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Aprire la valvola sul lato di alta pressione (5) e caricare il refrigerante nell’impianto.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Dopo qualche momento, aprire la valvola sul lato di bassa pressione (6) e chiudere quella sul lato di alta pressione.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Assicurarsi che la valvola sul lato di alta pressione sia chiusa saldamente. In caso contrario, il contenitore del refrigerante potrebbe esplodere in quanto il refrigerante di alta pressione potrebbe tornare al contenitore.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Avviare il motore e tenerlo al regime di 1500 giri/m. Accendere quindi l’impianto A/C.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Caricare l&#39;impianto A/C con il refrigerante allo stato gassoso. In questa fase il contenitore del refrigerante va tenuto dritto.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Una volta che il contenitore del refrigerante (1) si è svuotato, sostituirlo con uno pieno procedendo come descritto di seguito.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Chiudere la valvola lato bassa pressione.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Sostituire il contenitore del refrigerante vuoto con uno pieno. Seguire la procedura descritta di seguito per spostare la valvola a rubinetto (2) dal contenitore vuoto a quello pieno.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Ruotare in senso antiorario l’impugnatura della valvola a rubinetto in modo che lo spillo (3) si ritragga, quindi togliere la valvola allentando il dado (4) della piastrina filettata.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Installare la valvola a rubinetto sul contenitore del refrigerante nuovo.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Spurgare l’aria dal tubo flessibile di caricamento centrale.
</ptxt>
<ptxt>
Seguire la procedura descritta di seguito per spurgare l’aria tramite la valvola a rubinetto.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Serrare a fondo la valvola a rubinetto del contenitore del refrigerante (1), quindi allentare (aprire) leggermente la piastrina filettata (2).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Aprire leggermente la valvola sul lato di bassa pressione (3) del set di manometri (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Non appena il refrigerante esce emettendo un &#34;sibilo&#34; attraverso la luce esistente tra il contenitore ed il rubinetto, serrare la piastrina filettata e la valvola sul lato di bassa pressione.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Ruotare in senso orario l’impugnatura della valvola a rubinetto in modo che lo spillo si avviti nel nuovo contenitore creando il foro per il passaggio del refrigerante.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Una volta che l’impianto è stato caricato con la quantità giusta di refrigerante o quando i manometri di bassa pressione (1) e di alta pressione (2) segnano i valori indicati sotto, chiudere la valvola sul lato di bassa pressione (3) del set manometri (4).
</ptxt>
<spec>
<title>
Quantità di refrigerante specificata
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Esempio di normali valori di bassa e di alta pressione
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Quando la temperatura ambiente è di 30 &#176;C (86 &#176;F), i valori di pressione segnati dai manometri devono essere quelli indicati sotto.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pressione
</ptxt>
<ptxt>
indicata dal manometro lato alta pressione
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kgf/cm<sup>2</sup>)
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pressione
</ptxt>
<ptxt>
indicata dal manometro lato bassa pressione
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kgf/cm<sup>2</sup>)
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001009" page = "2">
<title>
Rimozione del set manometri
</title>
<attention1>
<ptxt>
Adottare le dovute precauzioni per evitare lesioni causate dal refrigerante del lato alta pressione, soprattutto agli occhi e alla pelle.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Una volta che l’impianto A/C è stato caricato con la giusta quantità di refrigerante, rimuovere il set manometri procedendo come segue:
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Chiudere la valvola lato bassa pressione del set manometri. (Durante il processo di caricamento, la valvola lato alta pressione è già stata chiusa.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Chiudere la valvola del contenitore del refrigerante.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Spegnere il motore.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Rimuovere i tubi flessibili di caricamento dalle valvole di servizio servendosi di uno straccio. Questa operazione va eseguita rapidamente.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tappare le valvole di servizio.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AITAP70A7216001010" page = "2">
<title>
Controllo presenza perdite di fluido refrigerante dall&#39;impianto A/C
</title>
<ptxt>
È importante effettuare questa prova ogni volta che si sospetta che ci sia una perdita o dopo che si sono effettuati interventi che potrebbero aver disturbato tubazioni o raccordi.
</ptxt>
<ptxt>
Quando si verifica l’esistenza di una perdita occorre usare il buon senso, in quanto sia la necessità che la durata della verifica vanno valutate in base al tipo di problema lamentato e alla tipologia dell’intervento eseguito sull’impianto.
</ptxt>
<topic id = "AITAP70A7216001011">
<title>
Rivelatore di perdite a liquido
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Per evitare il rischio di un incendio o un’esplosione, controllare che non ci siano prodotti infiammabili nelle vicinanze.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A contatto con il fuoco, il refrigerante si trasforma in gas tossico (fosgene). Non inalare questo gas.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Nell’impianto A/C esistono numerosi punti in cui è possibile controllare l&#39;eventuale presenza di perdite mediante un rivelatore di perdite a liquido.
</ptxt>
<ptxt>
Applicando la soluzione sull’area in questione con un tampone da medicazione, in presenza di perdite, in pochi secondi si formeranno delle bolle.
</ptxt>
<ptxt>
Per i raccordi di aree racchiuse, come nel caso dell&#39;evaporatore e del condensatore, un rivelatore di perdite (di refrigerante) elettronico è più pratico.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990–86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
