<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Avviamento d&#39;emergenza
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A1A06001001">
<title>
Con batteria ausiliaria (booster)
</title>
<attention2>
<ptxt>
Non spingere né trainare il veicolo per avviarlo. Potrebbero conseguire danni al sistema di controllo delle emissioni e/o ad altri componenti.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Quando si ricorre all’uso di cavi di servizio, sia la batteria ausiliaria che quella scarica vanno trattate con la massima attenzione. Seguire la procedura descritta di seguito facendo attenzione a non far scoccare scintille.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
L&#39;inosservanza di queste condizioni e della procedura descritta di seguito potrebbe dare origine a gravi lesioni personali (in particolare agli occhi) e a danni materiali a causa dell&#39;esplosione della batteria o delle ustioni elettriche o da parte dell&#39;acido della batteria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Togliere anelli, orologi, ecc. Assicurarsi di indossare una protezione adeguata per gli occhi.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
L&#39;inosservanza di queste condizioni e della procedura descritta di seguito potrebbe dare origine al danneggiamento dei componenti elettronici dell&#39;altro veicolo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Evitare assolutamente il contatto tra attrezzi metallici o cavi di accoppiamento e il terminale positivo (+) della batteria e qualsiasi altra parte metallica del veicolo, in quanto ciò potrebbe innescare un cortocircuito.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Posizionare la leva del cambio in &#34;N&#34; (folle). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Utilizzare il freno di stazionamento.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Portare l&#39;accensione su &#34;OFF&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Spegnere le luci e tutti gli altri carichi elettrici.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Se le batterie sono equipaggiate di tappi cella, controllare il livello dell&#39;elettrolito. Se è inferiore alla linea di livello minimo, aggiungere acqua distillata.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare un’estremità del cavo di servizio al terminale positivo (+) della batteria ausiliaria e l’estremità opposta al terminale positivo (+) della batteria scarica (la batteria ausiliaria deve essere assolutamente da 12 V).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare un&#39;estremità del cavo negativo (-) al terminale negativo (-) della batteria ausiliaria e l&#39;altra estremità alla massa solida del motore (come il collettore di scarico) ad almeno 45 cm (18 in.) di distanza dalla batteria del veicolo da avviare.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Avviare il motore del veicolo di soccorso e spegnere i carichi elettrici. Quindi tentare di avviare il motore del veicolo con la batteria scarica.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Scollegare i cavi di servizio esattamente nell&#39;ordine inverso.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1A06001002">
<title>
Mediante caricabatteria
</title>
<attention2>
<ptxt>
Quando, per avviare il motore, si ricorre all’uso di un caricabatteria, fare attenzione che quest’ultimo sia da 12 V con sistema di negativo (-) a massa. Non usare un caricabatteria da 24 volt. L’uso di una tale apparecchiatura può provocare seri danni all’impianto elettrico o ai componenti elettronici.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
