<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A9B00001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti l&#39;operazione
</title>
<attention1>
<ptxt>
Indossare indumenti e protezioni idonei per l&#39;intervento. Prima di eseguire qualsiasi riparazione della carrozzeria, staccare il cavo negativo (–) dalla batteria. Quando si utilizza il dispositivo di riparazione del telaio carrozzeria per l&#39;operazione di estrazione, evitare di stare di fronte alla catena. Fissare la catena con cavi di sicurezza. In caso di intervento di riparazione che richiede fiamme libere o scintille nelle vicinanze del serbatoio del carburante, rimuovere il serbatoio medesimo dal veicolo, evitando qualsivoglia spargimento di carburante.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AITAP70A9B00001002">
<title>
Acciai ad alta resistenza
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
In caso di danneggiamento o di deformazione dei pannelli della scocca realizzati in acciaio ad alta resistenza, la cui resistenza a trazione è superiore a 590 MPa, sostituirli sempre con pannelli di ricambio nuovi, in quanto le operazioni di taglio, riscaldamento e saldatura ne pregiudicherebbero seriamente le caratteristiche di trazione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per informazioni circa la resistenza a trazione delle lamiere in acciaio, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A9B01002">Descrizione lamiera</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A9B00001003">
<title>
Riparazione dei pannelli della scocca
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Incrementare il numero dei punti di saldatura del 20 - 30% rispetto a quello originale. Gli schemi che seguono indicano il numero e le posizioni dei punti di saldatura originali.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sebbene la procedura di riparazione consigli di effettuare la saldatura a punti, quando lo spessore della lamiera per i punti di saldatura è maggiore di quello lavorabile dalla saldatrice in proprio possesso, occorre adottare la saldatura a fori.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Selezionare il diametro del foro per la saldatura a fori facendo riferimento alla tabella che segue, in funzione dello spessore della lamiera e del tipo di acciaio.
</ptxt>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1" page = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "2.410in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.410in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Spessore della lamiera
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Diametro del foro per la saldatura a fori
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pari o inferiore a 1,0 mm (0,04 in.)*
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pari o superiore a &#248; 6,0 (&#248; 0,24 in.)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm – 1,5 mm (0,04 in. – 0,06 in.)*
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pari o superiore a &#248; 8,0 (&#248; 0,31 in.)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pari o superiore a 1,5 mm (0,06 in.)*
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pari o superiore a &#248; 10,0 (&#248; 0,39 in.)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
<ptxt>
* Pari o superiore a &#248;10,0 (&#248;0,39 in.) per parti che utilizzando lamiere in acciaio ad alta resistenza
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per informazioni circa la tipologia e lo spessore delle lamiere in acciaio, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A9B01002">Descrizione lamiera</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di procedere con la saldatura, asportare sempre lo strato di vernice e la placcatura dai pannelli della scocca in corrispondenza di ciascun punto di saldatura onde evitare una saldatura incompleta. Inoltre, applicare sempre il primer di saldatura/sigillante per puntatura per impedire la formazione di ruggine sui punti di saldatura.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per il montaggio delle parti nuove, fare riferimento a &#34;Dimensioni della scocca&#34; e 
<intxref refid = "AITAP70A9B04003">Distanza tra i pannelli</intxref>
 .
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo aver riparato i pannelli della scocca, applicare il sigillante per le giunzioni, la protezione per le cavità, il rivestimento impermeabilizzante (antirombo) e il composto anticorrosivo su tutte le zone in origine protette dal produttore, facendo riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A9C06001">Aree di applicazione del sigillante</intxref>
, 
<intxref refid = "AITAP70A9C06002">Aree di applicazione della mano di fondo</intxref>
 e 
<intxref refid = "AITAP70A9C06003">Area di applicazione del composto anticorrosivo</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A9B00001004">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il sistema airbag
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Quando si eseguono interventi di riparazione intorno ai componenti del sistema airbag, non sottoporli mai a forti urti provocati da martello o avvitatrice ad impulsi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si eseguono interventi sulle lamiere nei pressi dei componenti del sistema airbag, verificare che il sistema funzioni (controllare che la spia airbag si accenda in modo corretto).
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
