<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1C">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1306002" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procedura successiva alla sostituzione della ECM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Sostituendo la ECM con una nuova, controllare quanto indicato di seguito. L’omissione di tale verifica può causare il danneggiamento della ECM.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La resistenza di ciascuno dei relè e degli attuatori è come da specifiche.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
I sensori APP, TP, pressione del fluido refrigerante A/C, MAF, MAP e assorbimento di corrente elettrica sono integri e nessuno dei loro circuiti di alimentazione è in corto a massa.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Quando è necessario sostituire ECM e centralina sistema di avviamento senza chiave (modello con sistema di avviamento motore a pulsante senza chiave) o BCM (modelli con commutatore di accensione) contemporaneamente, eseguire la funzione &#34;Registrazione chiave immobilizzatore&#34; al posto di &#34;Registrazione della ECM&#34; utilizzando lo strumento di diagnosi SUZUKI e il cavo immobilizzatore. Per la registrazione dell&#39;immobilizzatore, fare riferimento a &#34;Manuale d&#39;istruzioni del sistema di controllo immobilizzatore SUZUKI SDT&#34;.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Dopo aver sostituito la ECM con una nuova, eseguire la seguente procedura:
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Programmare i dati di calibrazione nella ECM. Fare riferimento a &#34;Manuale dell&#39;operatore per il sistema di programmazione ECU Suzuki&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
 Eseguire &#34;Registrazione della ECM&#34;.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Modello con commutatore di accensione: 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70AA316003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Modello con sistema di avviamento motore a pulsante senza chiave: 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70AA326003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
</list1>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Eseguire la calibrazione sistema di controllo farfalla motorizzata. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1306005"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
