<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descrizione della batteria
</title>
<ptxt>
Nell’impianto elettrico, la batteria svolge tre funzioni principali.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Fornisce l’energia elettrica necessaria per avviare il motore.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Svolge la funzione di stabilizzatore di tensione per l&#39;impianto elettrico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per un periodo di tempo limitato, può fornire energia quando l’alternatore non è in grado di soddisfare il fabbisogno delle utenze elettriche.
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "AITAP70A1A01001001">
<title>
Supporto e morsetto di ancoraggio
</title>
<ptxt>
Il supporto della batteria deve essere in buone condizioni, così da sostenere saldamente la batteria e mantenerla perfettamente orizzontale. Prima di installare la batteria, verificare che il suo supporto e il morsetto di ancoraggio siano puliti ed esenti da corrosione e il supporto sia privo di corpi estranei.
</ptxt>
<ptxt>
Per evitare che la batteria possa muoversi nel supporto, serrare i bulloni di ancoraggio sufficientemente, senza eccedere.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1A01001002">
<title>
Congelamento dell’elettrolito
</title>
<ptxt>
Il punto di congelamento dell’elettrolito varia in funzione della sua densità. Poiché il congelamento può danneggiare la batteria, proteggere quest&#39;ultima tenendola sempre al massimo della carica. Se dovesse accidentalmente congelarsi, non ricaricarla prima che si scongeli.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1A01001003">
<title>
Solfatazione
</title>
<ptxt>
Se la batteria rimane scarica per lungo tempo, il solfato di piombo si trasforma in una sostanza dura e cristallina che difficilmente la ricarica potrà ritrasformare nel materiale attivo originale. Il termine “solfatazione” indica sia il risultato che il processo di tale reazione chimica. Per rivitalizzare una batteria di questo tipo e poterla riutilizzare, è necessario sottoporla a ricarica molto lenta ma tenere presente che la sua capacità risulterà ridotta rispetto a prima.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
