<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1000001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il motore
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001001">
<title>
Avvertenze riguardanti l’airbag
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A0000012">Avvertenze riguardanti l’airbag</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001002">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione dell’impianto di alimentazione carburante
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A1700001">Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione dell&#39;impianto di alimentazione</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001003">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il sistema di comunicazione CAN
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A0000014">Norme di sicurezza riguardanti il sistema di comunicazione CAN</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001004">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il catalizzatore
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A0000005">Norme di sicurezza riguardanti il catalizzatore</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001005">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti gli interventi sui circuiti elettrici
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A0000002">Norme di sicurezza riguardanti gli interventi sui circuiti elettrici</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001006">
<title>
Note relative al rimontaggio del cablaggio elettrico
</title>
<ptxt>
Attenersi alle istruzioni riportate nel Manuale degli schemi elettrici ogni volta che si monta un cablaggio.
</ptxt>
<ptxt>
In caso contrario, si potrebbero verificare problemi con l&#39;impianto elettrico.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001007">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione del motore
</title>
<attention2>
<ptxt>
Le informazioni riguardanti le procedure di assistenza inerenti il motore riportate di seguito vanno lette con attenzione in quanto molto importanti per la prevenzione dei danni e per un funzionamento ottimale del motore.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Dovendo sollevare o comunque sostenere il motore, non posizionare mai il martinetto sotto la coppa dell’olio. Infatti, poiché lo spazio tra coppa dell’olio e succhieruola della pompa dell’olio è angusto, la pressione esercitata dal martinetto posizionato contro la coppa può farla piegare contro la succhieruola, danneggiando così l&#39;unità di aspirazione olio.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si interviene sul motore, occorre tenere presente che l’impianto elettrico a 12 volt è in grado di generare cortocircuiti pericolosi.
</ptxt>
<ptxt>
Quando si effettuano interventi che comprendono terminali elettrici collegati a massa, staccare il negativo (–) dalla batteria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ogni volta che si rimuove il filtro dell’aria, il corpo farfallato o il collettore d’aspirazione, chiudere l’apertura che si crea nell’impianto di aspirazione. Ciò impedirà la penetrazione di corpi estranei che, altrimenti, raggiungerebbero il cilindro passando per il condotto di aspirazione, causando così seri danni al motore al momento del suo avviamento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per scollegare i connettori, tirarli dal corpo e non dai fili. In caso di connettori con blocco, prima di procedere con lo scollegamento, sganciare il blocco.
</ptxt>
<ptxt>
Il mancato sgancio può causare danni al connettore al momento del tentativo di scollegamento. Per collegare un connettore con blocco, inserirlo finché non si avverte lo scatto che indica che è saldamente connesso.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01110001.swf" width = "88.000mm" height = "43.804mm" ver = "01" gw = "177" gh = "107"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001008">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la diagnosi dei guasti
</title>
<ptxt>
Le informazioni diagnostiche memorizzate nell&#39;ECM possono essere cancellate e controllate tramite lo strumento di diagnosi SUZUKI o lo strumento di diagnosi generico OBD di comunicazione CAN. Prima dell&#39;uso, leggere attentamente il manuale d&#39;istruzioni fornito con lo strumento di diagnosi in modo da conoscerne il funzionamento.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Priorità nella diagnosi dei guasti:
</ptxt>
<ptxt>
Quando sono memorizzati almeno due DTC, eseguire la ricerca guasti di questi DTC iniziando da quello rilevato per primo, attenendosi alle seguenti istruzioni eventualmente fornite nella procedura di ricerca.
</ptxt>
<ptxt>
In mancanza di istruzioni, eseguire le procedure di diagnosi dei vari DTC seguendo l’ordine di priorità indicato di seguito.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
DTC diversi dai seguenti: P0171 / P0172 (miscela magra/miscela ricca) e P0300 / P0301 / P0302 / P0303 / P0304 (mancata accensione)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
DTC P0171 / P0172 (miscela magra/miscela ricca)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
DTC P0300 / P0301 / P0302 / P0303 / P0304 (mancata accensione)
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prima di iniziare l&#39;ispezione, leggere attentamente 
<intxref refid = "AITAP70A0000002">Norme di sicurezza riguardanti gli interventi sui circuiti elettrici</intxref>
 e attenersi a tali istruzioni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La rete CAN stabilisce la comunicazione tra ECM e le altre centraline. (per ulteriori dettagli sulla linea di comunicazione CAN dell&#39;ECM, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70AA801002">Descrizione generale della diagnosi del sistema di comunicazione CAN</intxref>
). Pertanto, maneggiare sempre la linea di comunicazione CAN con molta attenzione, facendo riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A0000014">Norme di sicurezza riguardanti il sistema di comunicazione CAN</intxref>
 .
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prima di eseguire la ricerca guasti, leggere quanto riportato in 
<intxref refid = "AITAP70A1000001010">Norme di sicurezza riguardanti l&#39;ispezione dei circuiti dell&#39;ECM</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Una volta terminata l’ispezione e l&#39;intervento di riparazione, eseguire la &#34;Procedura di conferma DTC&#34; per verificare che il guasto sia stato effettivamente eliminato.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001009">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la sostituzione della ECM
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sostituire l&#39;ECM con una nuova. Prima di sostituire l&#39;ECM, controllare quanto indicato di seguito. L’omissione di tale verifica può causare il danneggiamento della nuova ECM.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
I valori della resistenza di ciascun relè e attuatore sono nella norma.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
I sensori TP, APP, MAP, assorbimento di corrente elettrica, pressione del fluido refrigerante A/C, MAF e pressione servofreno sono integri e nessuno dei loro circuiti di alimentazione è in corto a massa.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eseguire 
<intxref refid = "AITAP70A1306002">Procedura successiva alla sostituzione della ECM</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001010">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti l&#39;ispezione dei circuiti dell&#39;ECM
</title>
<ptxt>
Non misurare la tensione e/o il segnale ad impulsi del circuito della ECM inserendo il puntale nel terminale a tenuta stagna dell&#39;ECM.
</ptxt>
<ptxt>
Quando si misura la tensione e/o il segnale ad impulsi del circuito dell&#39;ECM, controllare che i ponticelli (5) siano collegati ai terminali di ciascun sensore / attuatore (1) e connettore (2) sensore / attuatore. In caso contrario, i terminali a tenuta stagna, l&#39;ECM e i relativi circuiti potrebbero danneggiarsi.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8C50A110001.swf" width = "88.000mm" height = "66.305mm" ver = "02" gw = "198" gh = "171"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.372in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.363in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Voltmetro
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
4.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Oscilloscopio
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001011">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la calibrazione del sistema di controllo farfalla motorizzata
</title>
<ptxt>
I dati relativi alla posizione di chiusura e apertura complete della valvola a farfalla sono memorizzati nell&#39;ECM. 
</ptxt>
<ptxt>
(per dettagli relativi alla calibrazione del sistema di controllo farfalla motorizzata, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A1101007">Descrizione della calibrazione del sistema di controllo farfalla motorizzata</intxref>
).
</ptxt>
<ptxt>
Dopo avere eseguito uno qualsiasi dei seguenti interventi, è necessario calibrare le posizioni di apertura e chiusura complete della valvola a farfalla, memorizzate nell&#39;ECM. 
<intxreftitleoff1 refid = "AITAP70A1306005"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sostituzione ECM
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cancellazione dei DTC relativi al sistema di controllo della farfalla motorizzata (P0607, P0122, P0123, P0222, P0223, P2100, P2101, P2119, P2122, P2123, P2127, P2128, P2135, P2138 o P2176)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sostituzione del gruppo farfalla motorizzata o del gruppo pedale dell&#39;acceleratore con sensore APP
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Distacco del cavo negativo (–) dalla batteria
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A1000001012">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il sistema di controllo dell&#39;alternatore
</title>
<ptxt>
In collegamento con la generazione del comando per l&#39;alternatore, il regime motore può aumentare o diminuire in funzione dei fattori casuali indicati di seguito:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
batteria scarica o al termine della durata di vita;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
prelievo dell&#39;alimentazione dal terminale della batteria per gli accessori montati in after market;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
applicazione di un carico elettrico di notevole entità;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
anomalia nel segnale di monitoraggio del campo alternatore o nel sistema sensore corrente causato dai seguenti DTC:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
P0515: Circuito sensore della temperatura batteria
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
P0620: Circuito di comando alternatore
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
P0622: Circuito terminale F/bobina campo alternatore
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
P0A5A: Campo / prestazioni circuito sensore corrente alternatore
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
