<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1H">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A1801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Struttura dell&#39;impianto d&#39;accensione
</title>
<ptxt>
L&#39;impianto di accensione è di tipo elettronico ed è composto dai seguenti elementi:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
ECM
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Controlla le condizioni del motore e del veicolo attraverso i segnali provenienti da vari sensori preposti, determina la fasatura e la durata dell&#39;accensione più idonee e invia un segnale al gruppo bobine d&#39;accensione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Gruppo bobine d’accensione
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Esiste un gruppo bobine d’accensione per ciascun cilindro.
</ptxt>
<ptxt>
Il gruppo bobine d’accensione abilita e disabilita la corrente diretta all&#39;avvolgimento primario in funzione del segnale proveniente dalla ECM. Quando il flusso di corrente nell’avvolgimento primario viene interrotto, nell’avvolgimento secondario si genera per induzione un’alta tensione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Candele di accensione
</emph>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Sensore CMP di aspirazione, sensore CMP di scarico e sensore CKP
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Grazie ai segnali provenienti da questi sensori, la ECM individua il cilindro il cui pistone è in fase di compressione, quindi rileva l’angolo dell’albero motore e regola automaticamente la fasatura di accensione iniziale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Sensore TP, sensore ECT, sensore MAP, sensore MAF, sensore IAT, sensore detonazione e altri sensori / interruttori vari
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Utilizzando i segnali provenienti da questi sensori / interruttori, la ECM corregge la fasatura di accensione iniziale e definisce la distribuzione in funzione delle condizioni motore.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
