<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti il maneggiamento e l&#39;immagazzinaggio dei componenti del sistema airbag
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non inserire mai corpi estranei quali cacciaviti a punta piatta nel connettore del modulo di innesco dell&#39;airbag, né del pretensionatore della cintura di sicurezza, perché l&#39;elettricità statica potrebbe causarne l&#39;attivazione accidentale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non tentare mai di smontare il modulo di innesco dell&#39;airbag. In presenza di anomalie, sostituire l’intero gruppo.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Se si rilevano anomalie nei moduli di innesco airbag sotto tensione (inesplosi), disattivarli quindi smaltirli.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dovendo collegare i connettori dotati di meccanismo di bloccaggio, ricordarsi sempre di bloccarli saldamente. Se il bloccaggio non avviene come prescritto, il piedino di rilevamento del collegamento potrebbe far accendere la spia &#34;AIR BAG&#34;.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Utilizzare sempre l&#39;attrezzo speciale (A) ogni volta che occorre condurre un controllo di continuità oppure rimuovere i connettori da controllare. Poiché i terminali sono cromati per aumentare la conduttività elettrica, il contatto diretto con la sonda del tester potrebbe causare la perdita della cromatura a svantaggio dell&#39;affidabilità.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932–76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "AITAP70A8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Non utilizzare mai centraline SDM in cui è rilevabile una tra le condizioni di attivazione descritte di seguito. Per controllare la SDM, fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A8204001">Controllo del sistema diagnostico dell&#39;airbag</intxref>
.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Se la parte del pavimento a cui viene fissata la SDM è danneggiata, ripararla prima del rimontaggio.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Per garantire il corretto funzionamento dell&#39;airbag, è necessario serrare con precisione tutti i dispositivi di fissaggio della centralina SDM e della relativa staffa di supporto, nonché puntare la freccia presente sulla centralina verso la parte anteriore del veicolo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A8200002002">
<title>
Moduli di innesco airbag sotto tensione (inesplosi)
</title>
<ptxt>
Quando si maneggiano e immagazzinano i moduli di innesco airbag sotto tensione (inesplosi), è estremamente importante procedere con attenzione. L&#39;attivazione accidentale del modulo di innesco airbag potrebbe scaraventare i componenti intorno ad esso o se stesso, nell&#39;aria.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A8200002003">
<title>
Pretensionatore cintura di sicurezza sotto tensione (inattivato)
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non trasportare mai il pretensionatore cintura di sicurezza sostenendolo dal nastro.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dovendo appoggiare un pretensionatore della cintura di sicurezza sotto tensione su un banco o su una qualunque superficie, non sistemarlo in maniera che il foro di scarico (1) sia rivolto verso il basso. Non collocare mai oggetti sul foro di scarico, né impilare i pretensionatori delle cinture di sicurezza.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
<ptxt>
Diversamente, si metterebbe a repentaglio la sicurezza personale.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Quando si maneggiano e immagazzinano i pretensionatori sotto tensione (inattivati), è estremamente importante procedere con attenzione. L&#39;attivazione accidentale del pretensionatore causa la fuoriuscita di gas ad alta pressione dal foro di scarico e fa arretrare rapidamente il nastro (1) nel gruppo arrotolatore (2). Queste azioni possono scaraventare il pretensionatore o gli oggetti circostanti nell&#39;aria.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A8200002004">
<title>
Moduli di innesco airbag e pretensionatore cinture di sicurezza attivati
</title>
<ptxt>
Fare riferimento a 
<intxref refid = "AITAP70A8206031">Smaltimento dei moduli di innesco airbag e dei pretensionatore cinture di sicurezza attivati</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A8200002005">
<title>
Cablaggio e connettori airbag
</title>
<ptxt>
Il cablaggio dell’airbag è incluso nel cablaggio principale (1), nel cablaggio del cruscotto (2) e nel cablaggio del pavimento (3). Il cablaggio dell&#39;airbag è facilmente identificabile in quanto, sul lato connettore, è protetto da una guaina o un nastro di colore giallo. Prestare cura nel maneggiarlo.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
In presenza di danni a livello di cablaggio, connettori o terminali nel cablaggio airbag, procedere con la sua sostituzione. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Durante l&#39;installazione, prestare attenzione affinché il cablaggio dell&#39;airbag non resti impigliato, né interferisca con altri componenti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verificare che il punto di massa (4) del sistema airbag sia pulito e garantisca un ottimo contatto tra metallo e metallo. Una massa difettosa può causare problemi intermittenti difficili da diagnosticare.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820004.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
