<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Montaggio e smontaggio del pneumatico
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non sostare sopra al pneumatico quando lo si gonfia. Quando si aggancia alla ruota, il tallone potrebbe rompersi mettendo a rischio l’incolumità personale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non gonfiare i pneumatici oltre 330 kPa (48 psi). Se il tallone non alloggia bene anche dopo aver raggiunto la pressione di 330 kPa (48 psi), sgonfiare il pneumatico, lubrificare nuovamente il tallone, quindi rigonfiarlo. Un gonfiaggio eccessivo può provocare la rottura del tallone con serio rischio per l’incolumità personale.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non usare attrezzi manuali o ferri per cambiare i pneumatici, in quanto questi possono danneggiare i talloni del pneumatico o la ruota.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La superficie della ruota su cui si monta il tallone va pulita con una spazzola metallica o una paglietta, in modo da togliere le tracce di unto, i residui del vecchio pneumatico e le fioriture di ruggine. Prima di montare o smontare un pneumatico, lubrificare il tallone usando un lubrificante specifico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A montaggio effettuato, gonfiare alla pressione di 300 kPa (44 psi) in modo che i talloni si assestino a dovere. Regolare quindi la pressione al valore indicato sulla targhetta dei pneumatici.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Le valvole devono sempre essere chiuse dai tappi in modo da non far entrare polvere e acqua.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
