<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Spurgo dell’aria dall’impianto frizione
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Il liquido freni (liquido frizione) è estremamente dannoso per la vernice. Se una superficie verniciata viene accidentalmente contaminata dal liquido, lavarla immediatamente.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si effettua la corsa del pedale per spurgare l&#39;aria, dopo avere rilasciato il pedale della frizione, attendere almeno 1 secondo prima di ripremere il pedale. Diversamente si danneggia il paraolio del cilindro attuatore, con conseguenti perdite di olio.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
La procedura di spurgo si esegue per eliminare l&#39;aria presente nell&#39;impianto idraulico della frizione.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Riempire di liquido freni il serbatoio della pompa freni e fare in modo che durante la procedura di spurgo il livello non scenda mai sotto la metà.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Liquido frizione
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Vedere il tappo del serbatoio
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Rimuovere il tappo della valvola di spurgo. Collegare un tubo in vinile (1) alla valvola di spurgo e inserire l&#39;estremità opposta in un contenitore (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Premere ripetutamente il pedale della frizione, quindi, mantenendolo premuto, allentare la valvola di spurgo di circa un terzo/metà giro.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Quando la pressione del liquido nella pompa si è quasi del tutto sfogata, serrare nuovamente la valvola di spurgo.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ripetere l’operazione fino a quando non si vedono più bolle d&#39;aria nell’impianto idraulico.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Quando le bolle cessano, premere e mantenere premuto il pedale della frizione e serrare la valvola di spurgo alla coppia prescritta.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Valvola di spurgo frizione
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Collegare il tappo della valvola di spurgo.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Dopo aver completato l&#39;operazione di spurgo, mettere in pressione la tubazione e controllare la presenza di perdite.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Rifornire il serbatoio della pompa freni di liquido, fino al livello specificato.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controllare il funzionamento del pedale della frizione. Se il pedale è spugnoso, ripetere l&#39;intera operazione di spurgo.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
