<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Norme di sicurezza riguardanti la manutenzione dell&#39;impianto A/C
</title>
<servinfosub id = "AITAP70A7000003001">
<title>
Maneggiamento del refrigerante HFC-134a (R-134a) e olio compressore raccomandato
</title>
<attention1>
<ptxt>
Maneggiare il refrigerante HFC-134a (R-134a) con attenzione, come segue, onde evitare gravi lesioni personali quali cecità e congelamento.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Evitare il contatto con pelle ed occhi indossando occhiali e guanti di sicurezza. In caso di contatto con pelle o occhi, rivolgersi al medico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenere lontano dal fuoco. Le temperature elevate possono far sprigionare gas tossici. Pertanto, verificare con molta attenzione la ventilazione della stanza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se la temperatura del contenitore del refrigerante supera i 40 &#176;C (104 &#176;F) sono possibili esplosioni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Non permettere che il refrigerante allo stato liquido tocchi le cromature. Il refrigerante misto all’umidità è corrosivo e intacca le superfici di metallo comprese le cromature.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non scaricare il refrigerante nell’aria.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;olio per compressore specificato, da utilizzare con il refrigerante, è altamente igroscopico.
</ptxt>
<ptxt>
Tenere le parti interne dell&#39;impianto A/C pulite e asciutte. Quando si scollega una qualunque tubazione dall’impianto, tappare immediatamente il raccordo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
In caso di sostituzione dei tubi rigidi e flessibili, rifornire l&#39;impianto con olio compressore nella quantità specificata, dal lato di aspirazione del compressore, facendo riferimento a &#34;Introduzione dell’olio del compressore&#34; in 
<intxref refid = "AITAP70A7216001">Procedura di caricamento del fluido refrigerante:Tipo manuale</intxref>
 .
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7000003002">
<title>
Maneggiamento parti e attrezzatura per ciclo A/C
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Quando si collegano le tubazioni, lubrificare l&#39;O-ring con qualche goccia d&#39;olio del compressore.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dopo aver scollegato le tubazioni rigide, flessibili e i componenti, sostituire gli O-ring con altri nuovi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Disporre il tubo flessibile di scarico in maniera da evitare il contatto dello scarico con i componenti del veicolo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
In caso di sostituzione dei tubi rigidi e flessibili, rifornire l&#39;impianto con olio compressore nella quantità specificata, dal lato di aspirazione del compressore, facendo riferimento a &#34;Introduzione dell’olio del compressore&#34; in 
<intxref refid = "AITAP70A7216001">Procedura di caricamento del fluido refrigerante:Tipo manuale</intxref>
 .
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quando si maneggia l’apparecchiatura di recupero e riciclo, attenersi fedelmente al relativo manuale d’istruzioni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Controllare le leggi locali che regolano gli interventi sugli impianti refrigeranti e gli attrezzi necessari.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7000003003">
<title>
Recupero del refrigerante
</title>
<ptxt>
Quando si scarica il refrigerante dall’impianto A/C, raccoglierlo mediante l’apposita apparecchiatura di recupero e riciclo, in quanto la dispersione di HFC-134a (R-134a) nell&#39;atmosfera può essere dannoso per l’ambiente. Per il metodo, fare riferimento a &#34;Recupero&#34; in 
<intxref refid = "AITAP70A7216001">Procedura di caricamento del fluido refrigerante:Tipo manuale</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A7000003004">
<title>
Carica di fluido refrigerante
</title>
<ptxt>
Dopo avere effettuato il rifornimento e lo spurgo dell&#39;olio compressore, caricare la quantità idonea di refrigerante nell&#39;impianto A/C facendo riferimento a &#34;Caricamento&#34; in 
<intxref refid = "AITAP70A7216001">Procedura di caricamento del fluido refrigerante:Tipo manuale</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
