<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AITAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ispezione finale post-riparazione
</title>
<attention1>
<ptxt>
Onde evitare incidenti, per le prove su strada, scegliere zone sicure, prive di persone o di veicoli circolanti.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037001">
<title>
Sedili
</title>
<ptxt>
Controllare che ciascun sedile anteriore scorra liberamente sulla guida e si blocchi saldamente in ogni posizione. Controllare anche che il meccanismo di reclinazione del sedile anteriore consenta di bloccare lo schienale in qualunque angolazione.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037002">
<title>
Cinture di sicurezza
</title>
<ptxt>
Ispezionare se il sistema delle cinture di sicurezza comprendente nastri, fibbie, linguette di aggancio, arrotolatori e dispositivi di ancoraggio è danneggiato o usurato.
</ptxt>
<ptxt>
Controllare che ciascuna cintura di sicurezza si blocchi saldamente. Sostituire la cintura di sicurezza se è visibile la targhetta con la scritta &#34;REPLACE BELT&#34; (sostituire cintura).
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037003">
<title>
Controllo del livello dell’elettrolito della batteria
</title>
<ptxt>
Controllare che il livello dell&#39;elettrolito di ciascuna cella della batteria sia compreso tra i riferimenti di minimo e massimo riportati sulla scatola. Se la batteria integra l&#39;indicatore di condizione, utilizzare quest&#39;ultimo per controllare lo stato della batteria.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037004">
<title>
Funzionamento del pedale dell&#39;acceleratore
</title>
<ptxt>
Controllare che il pedale acceleratore si muova con fluidità e non incontri interferenze o ostacoli lungo la sua corsa.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037005">
<title>
Avviamento del motore
</title>
<ptxt>
Controllare che il motore parta senza esitazioni.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Onde evitare lesioni personali e danni materiali causati da eventuali spostamenti accidentali del veicolo, attenersi alle seguenti norme di sicurezza.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Garantire sufficiente spazio libero attorno al veicolo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Inserire e premere saldamente i freni di stazionamento e di servizio.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Non usare il pedale dell’acceleratore.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prepararsi a portare l&#39;accensione su &#34;OFF&#34; non appena il motore si avvia.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Posizionare la leva del cambio in &#34;folle&#34;, premere a metà corsa il pedale della frizione e provare ad avviare il motore. 
</ptxt>
<ptxt>
Il motorino d&#39;avviamento deve iniziare a girare solo quando il pedale della frizione è completamente premuto.
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037006">
<title>
Controllo dell&#39;impianto di scarico
</title>
<ptxt>
Controllare la presenza di perdite, incrinature o supporti laschi.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037007">
<title>
Frizione
</title>
<ptxt>
Controllare quanto segue:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
che la frizione si stacchi completamente alla pressione del pedale;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
che la frizione non slitti rilasciando il pedale e in accelerazione;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
che la frizione stessa sia esente da anomalie.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037008">
<title>
Selettore o leva del cambio
</title>
<ptxt>
Controllare che il selettore o la leva del cambio innesti tutte le marce con fluidità e che il cambio funzioni a dovere in ogni posizione.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037009">
<title>
Freni
</title>
<topic id = "AITAP70A0206037010">
<title>
Freno di servizio
</title>
<ptxt>
Controllare quanto segue:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
che la corsa del pedale del freno sia giusta,
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
che il freno funzioni a dovere,
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
che i freni non diano origine a rumorosità anomale,
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
che il veicolo non tiri da una parte quando si frena,
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
che non ci sia trascinamento dei freni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "AITAP70A0206037011">
<title>
Freno di stazionamento
</title>
<ptxt>
Controllare che la corsa della leva sia corretta.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Quando si esegue la prova del freno di stazionamento su una pendenza, attenersi alle seguenti norme di sicurezza:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
verificare che non vi siano persone, né ostacoli davanti al veicolo;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
prepararsi a premere il freno di servizio rapidamente, in caso di spostamento del veicolo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Accertare la piena efficacia del freno di stazionamento a veicolo fermo in pendenza, tirando completamente la leva.
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037012">
<title>
Sterzo
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllare che il volante non sia instabile e che non presenti resistenza eccessivamente anomala alla rotazione.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllare che il veicolo non sbandi e non tiri da un lato.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037013">
<title>
Motore
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controllare che il regime cambi prontamente in base alle posizioni dell&#39;acceleratore.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controllare che il motore sia esente da rumorosità e vibrazioni anomale.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037014">
<title>
Scocca, ruote e componenti della catena cinematica
</title>
<ptxt>
Controllare che scocca, ruote e componenti della catena cinematica siano esenti da condizioni di anomalia quali rumorosità e vibrazioni insolite.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037015">
<title>
Strumentazione
</title>
<ptxt>
Controllare che il tachimetro, il contachilometri, l’indicatore del livello del carburante, l’indicatore di temperatura, ecc. funzionino con precisione.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037016">
<title>
Luci
</title>
<ptxt>
Controllare che tutte le luci funzionino a dovere.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AITAP70A0206037017">
<title>
Sbrinatore del parabrezza
</title>
<ptxt>
Controllare periodicamente che, inserendo il riscaldatore o il condizionatore, la bocchetta dello sbrinatore emetta aria.
</ptxt>
<ptxt>
Per questa prova, spostare la levetta di selezione modalità in posizione sbrinatore e la levetta del ventilatore in posizione di massima velocità.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
