<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del sistema de dirección
</title>
<s1>
<ptxt>
Mantenga rectas las ruedas del vehículo y compruebe si el volante de dirección tiene juego o si produce ruidos anómalos.
</ptxt>
<spec>
<title>
Juego del volante
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Compruebe la firmeza del apriete de los pernos y las tuercas, y vuelva a apretarlos si es necesario. Repare o reemplace las piezas defectuosas.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verifique si el varillaje de la dirección está flojo o dañado. Repare o reemplace las piezas defectuosas.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verifique si las fundas (1) y (2) del varillaje de la dirección y de la caja de engranajes de dirección están dañados (si presentan fugas, si están desprendidas, rotas, etc.). Sustituya las fundas defectuosas por otras nuevas.
</ptxt>
<ptxt>
Si hay alguna abolladura en las fundas de la caja de engranajes de dirección, déle su forma original girando el volante a la izquierda o a la derecha hasta el tope, y manteniéndolo en esta posición durante unos segundos.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe si las juntas universales (3) del eje de dirección producen un ruido anómalo o están dañadas. Si se detectan daños o ruidos anómalos, sustituya la pieza defectuosa por una nueva.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe si el volante de dirección puede girar completamente a la derecha y a la izquierda. Repare o reemplace las piezas defectuosas, si hay alguna.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe que el volante de dirección puede girar totalmente hacia derecha e izquierda, realizando un esfuerzo menor cuando el motor está en marcha en régimen de ralentí que cuando está parado. Repare el sistema de servodirección si no proporciona asistencia.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe la alineación de las ruedas según lo indicado en 
<intxref refid = "ASPAP70B2206001">Inspección y ajuste de la alineación de las ruedas delanteras</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
