<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9I">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "09">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B9900001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el techo solar / techo en T / techo convertible
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70B9900001001">
<title>
Comprobación de filtraciones de agua
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Instale el cristal del techo solar antes de efectuar la comprobación de filtraciones de agua.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ajuste de nuevo la posición de instalación del techo solar en caso de que existan filtraciones de agua. (Si el burlete del techo se encuentre en mal estado, sustitúyalo.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No aplique agua a demasiada presión durante la comprobación de filtraciones de agua.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B9900001002">
<title>
Extracción e instalación
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No golpee con fuerza el motor del techo solar, evite que se caiga.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Procure que no quede ningún objeto atrapado durante la inicialización del motor del techo solar.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B9900001003">
<title>
Comprobación de la función antiatrapamiento
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No utilice ningún miembro del cuerpo como, por ejemplo, una mano o un brazo a la hora de efectuar la comprobación de esta función. Preste atención con el fin de evitar que algún miembro del cuerpo quede atrapado durante la comprobación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La función antiatrapamiento funciona únicamente con el modo de deslizamiento automático, en la dirección de cierre. No efectúe la comprobación con el modo de inclinación hacia abajo o de funcionamiento manual.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si el material atrapado es rígido (un mango de un martillo), es posible que el techo se deforme. (Envuelva el mango del martillo con un paño.)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
