<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B8106003" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del conjunto del cinturón de seguridad delantero
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPAP70B8106002">Extracción e instalación del conjunto del cinturón de seguridad delantero</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nunca trate de desmontar el pretensor del cinturón de seguridad. Si halla alguna anomalía, sustituya todo el conjunto por un conjunto del cinturón de seguridad nuevo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lea atentamente 
<intxref refid = "ASPAP70B8100001">Medidas de precaución para las tareas de mantenimiento y el diagnóstico de los cinturones de seguridad</intxref>
 antes de empezar a trabajar y respete todas las medidas de precaución durante el trabajo. El incumplimiento de las instrucciones dadas puede causar daños corporales, o hacer que el sistema de pretensor de cinturón de seguridad no se active oportunamente cuando sea necesario.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca mida la resistencia del pretensor del cinturón de seguridad ni lo desmonte. De lo contrario pueden producirse lesiones.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A810006.swf" width = "88.000mm" height = "55.897mm" ver = "01" gw = "228" gh = "142"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando coloque un pretensor activo del cinturón de seguridad en un banco de trabajo u otra superficie, no deje boca abajo el orificio de escape (1). No coloque nunca ningún objeto sobre el orificio de escape ni apile los pretensores del cinturón de seguridad.
</ptxt>
<ptxt>
De lo contrario pueden producirse lesiones.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A810007.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Maneje cuidadosamente los pretensores de los cinturones de seguridad de modo que no se caigan ni reciban impactos. Si se caen, sustitúyalos por otros nuevos aunque no se visualicen anomalías aparentes. Asimismo, sustitúyalos por otros nuevos si se detecta alguna anomalía.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Los cinturones de seguridad y las piezas de fijación pueden afectar a componentes y sistemas fundamentales del vehículo.
</ptxt>
<ptxt>
Por ello, deben inspeccionarse cuidadosamente y sustituirse sólo por piezas originales.
</ptxt>
<servinfosub id = "ASPAP70B8106003001">
<title>
Correa
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Compruebe que la correa trenzada no se encuentre dañada.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B8106003002">
<title>
Pretensor de cinturón de seguridad
</title>
<s1>
<ptxt>
Compruebe los puntos siguientes.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Deje que el cinturón se retraiga por completo para confirmar que lo hace con facilidad.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El retractor debe bloquear la correa trenzada cuando se tira de ella rápidamente.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El retractor debe bloquear su correa trenzada cuando se inclina hacia delante y hacia atrás, y hacia la izquierda y la derecha.
</ptxt>
</item>
</list1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Sustituya el conjunto del cinturón de seguridad por otro nuevo si se detecta alguno de los siguientes síntomas.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Se ha activado el pretensor.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hay una grieta en el pretensor del cinturón de seguridad (retractor).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El pretensor del cinturón de seguridad (retractor) está dañado o ha sufrido un impacto fuerte (por ejemplo, una caída).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A810008.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.052in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.052in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Correa
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Pretensor del cinturón de seguridad
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
</list1>
</s1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
