<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B8100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para las tareas de mantenimiento y el diagnóstico de los cinturones de seguridad
</title>
<attention1>
<ptxt>
En caso de que sea preciso sustituir el conjunto del cinturón de seguridad, deberá sustituir el conjunto de la hebilla y el cinturón. Esto resulta esencial para garantizar el correcto bloqueo de la lengüeta en la hebilla. Por esta razón, SUZUKI suministrará el conjunto de la hebilla y el cinturón de seguridad de repuesto solamente en conjunto.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
No reutilice un pretensor de cinturón de seguridad (retractor) si se ha activado antes. Sustitúyalos por un nuevo conjunto de cinturón de seguridad delantero y hebilla. Consulte 
<intxref refid = "ASPAP70B8204054">Inspecciones y reparaciones necesarias después de un accidente</intxref>
 para conocer las instrucciones de comprobación de la activación.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Antes del mantenimiento o la sustitución del conjunto del cinturón de seguridad, lea las siguientes advertencias.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Asegúrese de comprobar si la placa de lengüeta y la hebilla son normales.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenga alejados de las correas cualquier borde cortante y otros objetos que puedan dañarlos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca doble ni dañe la hebilla ni la placa de la lengüeta.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No blanquee ni tiña la correa. (para limpiarla, use sólo agua tibia y jabón suave).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando instale un perno de anclaje de cinturón de seguridad, primero apriételo con la mano para evitar que se cruce y, a continuación, apriételo al par de apriete especificado.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No intente efectuar ninguna reparación en el conjunto del cinturón de seguridad. Si se detecta algún fallo, sustituya el cinturón de seguridad como un conjunto.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenga los cinturones siempre limpios y secos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Las piezas defectuosas deben ser sustituidas por otras nuevas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sustituya el conjunto del cinturón de seguridad cuyas correas estén dañadas o presenten cortes.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No coloque nada en la abertura del panel embellecedor por donde pasa la correa del cinturón de seguridad.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Después de un accidente, independientemente de si se ha activado o no el pretensor del cinturón de seguridad, deberá realizar las comprobaciones y reparaciones que se describen en 
<intxref refid = "ASPAP70B8204054">Inspecciones y reparaciones necesarias después de un accidente</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
