<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B1A04001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección de la batería
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70B1A04001001">
<title>
Causas habituales de avería
</title>
<ptxt>
Las causas del fallo de la función de la batería son las siguientes.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Accesorios que se han dejado encendidos durante la noche o durante un largo periodo de tiempo sin que el generador estuviera en funcionamiento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Conducir frecuentemente a baja velocidad durante cortos periodos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La carga eléctrica es superior a la salida del generador, en especial debido a la instalación adicional de equipos de posventa.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Defectos del sistema de carga. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70B1A04002"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No mantener los terminales limpios o bien apretar demasiado o dejar demasiado flojas las abrazaderas de sujeción.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Problemas mecánicos en el sistema eléctrico, como cables cortocircuitados o pellizcados.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Deterioro de la batería debido al uso a largo plazo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Deterioro de la batería debido al almacenamiento prolongado.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B1A04001002">
<title>
Inspección visual
</title>
<ptxt>
Compruebe si hay daños visibles, como la caja o la cubierta agrietada o rota, que podrían provocar fugas de electrolito. Si se observan daños visibles, sustituya la batería. Determine la causa del daño y realice las correcciones necesarias.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B1A04001003">
<title>
Prueba del hidrómetro
</title>
<ptxt>
El método directo para comprobar el estado de carga de la batería es efectuar una prueba de alta velocidad de descarga, que requiere un voltímetro especial de alta precisión y un instrumento muy caro utilizado en los talleres, que no se recomienda para el usuario del vehículo.
</ptxt>
<ptxt>
Con la batería a una temperatura de 20&#176;C (temperatura del electrolito): 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La batería está en FULLY CHARGED STATE (ESTADO DE CARGA COMPLETA) si la densidad específica del electrolito es de 1,280.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La batería está en HALF CHARGED STATE (ESTADO DE CARGA MEDIO) si la densidad específica del electrolito es de 1,220.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La batería está en NEARLY DISCHARGED STATE (ESTADO CASI DESCARGADO) si la densidad específica del electrolito es de 1,150 y hay peligro de congelación.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Debido a que la densidad específica varía con la temperatura, si la batería no está a 20&#176;C (68&#176;F), deberá corregir la lectura tomada con un hidrómetro al valor de 20&#176;C (68&#176;F) y aplicar el valor de densidad específica corregido al valor orientativo establecido con tres puntos.
</ptxt>
<ptxt>
Para la corrección, consulte el gráfico que muestra la relación entre el valor de la densidad específica y la temperatura.
</ptxt>
<topic id = "ASPAP70B1A04001004">
<title>
Cómo utilizar el gráfico de estado carga corregido para la temperatura
</title>
<ptxt>
Supongamos que la lectura de la densidad específica es de 1,28 y que la temperatura de la batería es de –5&#176;C (23&#176;F). Busque la intersección de la línea de –5&#176;C (23&#176;F) con la línea de densidad específica de 1,28.
</ptxt>
<ptxt>
La intersección está dentro de la zona [A] (área sombreada en la gráfica), y que indica el CHARGED STATE (ESTADO CARGADO).
</ptxt>
<ptxt>
Para conocer la carga de la batería, trace una línea paralela a la línea de demarcación de la zona y prolónguela hacia la derecha hasta que llegue a la escala de porcentaje. En el actual ejemplo, la línea toca el punto correspondiente a aproximadamente 85% en la escala porcentual. En consecuencia, la batería está cargada a un 85%.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70B1A0002S.swf" width = "88.000mm" height = "63.704mm" ver = "01" gw = "218" gh = "164"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "0.901in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.005in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[B]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sobrecargado
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[D]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Densidad específica
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[C]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Debería cargarse
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[E]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Temperatura
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
