<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B7226001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procedimiento para la operación de carga de refrigerante
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Utilice el refrigerante HFC-134a (R-134a) con cuidado, tal y como se indica a continuación. De lo contrario, podrían producirse lesiones graves como ceguera y congelación.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Utilice gafas y guantes de seguridad para evitar el contacto con los ojos y la piel. En caso de que se produzca el contacto con los ojos o la piel, solicite atención médica inmediatamente.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Manténgalo alejado del fuego. Las altas temperaturas pueden provocar gases tóxicos. Por lo tanto, procure trabajar en un entorno bien ventilado.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Una temperatura superior a 40&#176;C (104&#176;F) en el recipiente del refrigerante puede provocar una explosión.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No exponga superficies metálicas brillantes al refrigerante líquido. El refrigerante combinado con la humedad es corrosivo y mancha las superficies metálicas brillantes, incluido el cromado.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El aceite del compresor especificado para su uso con el refrigerante es muy higroscópico. Mantenga las piezas internas del sistema del A/C libres de humedad y de polvo. Cuando desconecte cualquier tubería del sistema, instale inmediatamente un tapón ciego o una tapa en el orificio.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No descargue refrigerante a la atmósfera.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Para manipular el equipo de recuperación y reciclaje, siga las instrucciones que se indican en su manual.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Consulte la legislación local sobre el trabajo con sistemas de refrigeración y sus herramientas.
</ptxt>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042S.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001001" page = "2">
<title>
Recuperación
</title>
<ptxt>
Cuando descargue el refrigerante del sistema de A/C, recupérelo siempre empleando un equipo de recuperación y reciclaje, ya que descargar refrigerante HFC-134a (R-134a) a la atmósfera podría perjudicar el medio ambiente.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Después de recuperar el refrigerante del sistema, hay que medir la cantidad de aceite del compresor para determinar el nivel del aceite del compresor para su reposición.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Para manipular el equipo de recuperación y reciclaje, siga las instrucciones que se indican en su manual.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001002" page = "2">
<title>
Llenado de aceite del compresor
</title>
<ptxt>
Es necesario rellenar el compresor del A/C con la cantidad especificada de aceite del compresor por el orificio lateral de aspiración (1), antes de proceder a evacuar y a cargar refrigerante.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "ASPAP70B7226001003">
<title>
Únicamente cuando cargue refrigerante
</title>
<ptxt>
 Cuando cargue el refrigerante sin haber sustituido ningún componente, añada al compresor del A/C la misma cantidad de aceite medido que cuando extrajo el refrigerante (si no tiene la medida, añada 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) de aceite). 
</ptxt>
</topic>
<topic id = "ASPAP70B7226001004">
<title>
Cuando sustituya el compresor
</title>
<attention2>
<ptxt>
Asegúrese de emplear el aceite del compresor especificado o uno equivalente.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
El aceite del compresor está sellado en cada compresor del A/C nuevo con la cantidad requerida para el sistema de A/C. Por ello, cuando utilice un compresor del A/C nuevo, debe drenar la cantidad calculada.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34; = &#34;A&#34; – &#34;B&#34;
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34;: Cantidad de aceite que se debe drenar
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A&#34;: Cantidad de aceite en un nuevo compresor del A/C 
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;B&#34;: Cantidad de aceite en un compresor del A/C extraído
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
El conjunto del compresor del A/C suministrado de fábrica está lleno con la siguiente cantidad de aceite.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B201" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Aceite de compresor
</m-desc>
<m-number>
99000-99095-00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Cantidad de aceite en un compresor del A/C
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Compresor del A/C nuevo
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Compresor del A/C extraído
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "ASPAP70B7226001005">
<title>
Cuando se sustituyen otras piezas
</title>
<ptxt>
Rellene el compresor del A/C con la cantidad siguiente de aceite.
</ptxt>
<spec>
<title>
 Cantidad de aceite del compresor del A/C que se debe añadir
</title>
<ptxt>
 Evaporador del A/C: 15 cm<sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
 Condensador: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
 Mangueras: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) en cada una 
</ptxt>
<ptxt>
 Tuberías: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) en cada una 
</ptxt>
<ptxt>
 Deshidratante: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001006" page = "2">
<title>
Evacuación
</title>
<attention2>
<ptxt>
No vacíe el sistema de A/C antes de recuperar el refrigerante.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Si se abre el circuito del sistema de A/C (se expone) a la atmósfera, se debe vaciar el sistema utilizando una bomba de vacío. Debe fijarse un manómetro de colector al sistema de A/C, que deberá ser vaciado durante 15 minutos, aproximadamente.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Conecte la manguera de carga de alta presión (1) y la manguera de carga de baja presión (2) de la herramienta especial (manómetro del colector) (3) como se indica a continuación: 
</ptxt>
<ptxt>
Manguera de carga de alta presión &#8594; Válvula de carga de alta presión (4) en la manguera de descarga
</ptxt>
<ptxt>
Manguera de carga de baja presión &#8594; Válvula de carga de baja presión (5) en el tubo de aspiración
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B201">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990-06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fije la manguera central de carga (6) del manómetro del colector a la bomba de vacío (7).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Haga funcionar la bomba de vacío, y después abra la válvula (HI) (8) de descarga del manómetro del colector.
</ptxt>
<ptxt>
Si no hay bloqueo en el sistema, aparecerá una indicación en el manómetro (9) de alta presión.
</ptxt>
<ptxt>
Cuando esto ocurra, abra la válvula (10) (LO) del otro lado del manómetro.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
 Aproximadamente 10 minutos después, el manómetro de baja presión (11) debería indicar un vacío inferior a –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.), lo cual indica que no existen fugas. 
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
 Si el sistema no muestra un vacío por debajo de –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.), cierre ambas válvulas, detenga la bomba de vacío y observe los cambios de lectura del manómetro de baja presión. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Un aumento de la lectura del manómetro sugiere que hay fugas. En este caso, repare el sistema antes de continuar con la evacuación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si el manómetro muestra una lectura estable (lo que sugiere que no hay fugas) prosiga con la evacuación.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
El proceso de evacuación debe efectuarse durante un mínimo de 15 minutos.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
 Continúe con la evacuación hasta que el manómetro de baja presión muestre un vacío inferior a –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.) y, a continuación, cierre ambas válvulas. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pare el funcionamiento de la bomba de vacío. Desconecte la manguera de carga central del orificio de entrada de la bomba. El sistema está listo para la carga de refrigerante.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70B722005.jpg" width = "88.000mm" height = "92.496mm" ver = "02" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001007" page = "2">
<title>
Inspección de fugas de presión en el sistema de A/C
</title>
<ptxt>
Tras finalizar la evacuación, cierre la válvula de alta presión y la válvula de baja presión del manómetro del colector, y espere 10 minutos. Asegúrese de que la lectura del manómetro de presión baja no ha cambiado.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Si la lectura del manómetro se mueve en torno al &#34;0&#34;, esto indica que existen fugas en alguna parte. Inspeccione las conexiones de los tubos y realice las correcciones necesarias. Vuelva a evacuar el sistema una vez más y asegúrese de que no hay fugas.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001008" page = "2">
<title>
Carga
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Puesto que no se utiliza mirilla para este sistema de A/C, no realice ninguna carga adicional en el mismo. Para cargar la cantidad adecuada de refrigerante en el sistema, recupere el refrigerante y descargue el sistema de A/C antes que nada. A continuación, cargue el sistema de A/C con la cantidad adecuada de refrigerante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cargue siempre el sistema a través del lado de baja presión después de que la carga inicial se haya efectuado desde el lado de alta presión, con el motor parado.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No cargue nunca el sistema de A/C por el lado de alta presión cuando el motor esté en marcha.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No cargue el sistema de A/C cuando el compresor del A/C esté caliente.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando realice un orificio en el recipiente del refrigerante para instalar la válvula de derivación, siga cuidadosamente todas las indicaciones del fabricante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Utilice siempre un manómetro antes y durante la carga de refrigerante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El recipiente del refrigerante debe estar vacío cuando se deseche.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El recipiente del refrigerante no debe calentarse a una temperatura igual o superior a 40&#176;C (104&#176;F).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Durante la carga de refrigerante, no invierta la posición del recipiente. Si lo hace, el refrigerante líquido entrará en el compresor del A/C, lo que causará graves problemas, como la compresión del refrigerante líquido.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
El sistema de A/C contiene HFC-134a (R-134a).
</ptxt>
<ptxt>
A continuación, se describe el procedimiento para cargar refrigerante en el sistema de A/C desde el recipiente de servicio del refrigerante.
</ptxt>
<ptxt>
Cuando cargue el sistema con el refrigerante recuperado gracias al equipo de reciclaje de refrigerante, siga el procedimiento descrito en el manual de instrucciones del fabricante del equipo.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Realice la carga inicial a través del lado de alta presión con el motor parado.
</ptxt>
<ptxt>
A continuación, cargue el sistema con refrigerante tal como se describe a continuación, desde el lado de baja presión con el motor en marcha.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Compruebe si las mangueras están colocadas correctamente después de evacuar el sistema.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte en sus posiciones la manguera de carga de baja presión (1) y la manguera de carga de alta presión (2) del juego de manómetros del colector (3). A continuación, abra la válvula (4) del recipiente del refrigerante para purgar la tubería de carga.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Abra la válvula (5) del lado de presión alta y cargue refrigerante en el sistema.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Al cabo de un rato, abra la válvula (6) del lado de presión baja y cierre la válvula del lado de presión alta.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Asegúrese de que la válvula del lado de presión alta está cerrada correctamente y de forma segura. Si lo hace, podría producirse una explosión en el recipiente debido al cambio de sentido del flujo del refrigerante de alta presión.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Arranque el motor y mantenga el régimen del mismo a 1500 r/min. A continuación, encienda el sistema de A/C.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Cargue vapor refrigerante en el sistema de A/C. Mantenga el recipiente del refrigerante orientado hacia arriba.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Cuando el recipiente del refrigerante esté vacío (1), emplee este procedimiento para reemplazarlo por un recipiente nuevo.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Cierre la válvula de baja presión.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Sustituya el recipiente vacío por un recipiente que haya sido cargado con refrigerante. Si utiliza la válvula (2) de derivación del recipiente de refrigerante, aplique el procedimiento siguiente para el reemplazo.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Gire la manilla de la válvula de derivación en el sentido contrario a las agujas del reloj para retraer la aguja (3) y, a continuación, extraiga la válvula de derivación del recipiente de refrigerante liberando la tuerca de la placa (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Coloque la válvula de derivación del recipiente de refrigerante en un recipiente nuevo.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Purgue todo el aire existente en la manguera de carga central.
</ptxt>
<ptxt>
Si utiliza la válvula de derivación del recipiente de refrigerante, aplique el procedimiento siguiente para purgar el aire.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Una vez apretada completamente la válvula (1) de derivación del recipiente de refrigerante, afloje (abra) ligeramente la tuerca (2) de la placa.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Abra un poco la válvula (3) del lado de baja presión del manómetro del colector (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
En cuanto salga el refrigerante emitiendo un &#34;silbido&#34; por la holgura que hay entre el recipiente del refrigerante y la válvula de derivación, apriete tanto la tuerca de la placa como la válvula del lado de baja presión.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Gire la manilla de la válvula de derivación en el sentido de las agujas del reloj de manera que su aguja se enrosque en el recipiente nuevo y perfore un orificio para el flujo del refrigerante.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Después de cargar el sistema con la cantidad especificada de refrigerante o cuando el manómetro de baja presión (1) y el de alta presión (2) hayan indicado los valores especificados siguientes, cierre la válvula del lado de baja presión (3) del manómetro del colector (4).
</ptxt>
<spec>
<title>
Cantidad especificada de refrigerante
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Ejemplo del lado de alta y baja presión
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Cuando la temperatura ambiente es de 30&#176;C (86&#176;F), la lectura de los manómetros debe ser la siguiente.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Presión
</ptxt>
<ptxt>
en el manómetro de alta presión
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1.100 – 1.540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
 (11,0 – 15,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi.)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Presión
</ptxt>
<ptxt>
en el manómetro de baja presión
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
 (2,9 – 4,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi.)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001009" page = "2">
<title>
Extracción del manómetro del colector
</title>
<attention1>
<ptxt>
Preste atención para evitar daños derivados de la manipulación del refrigerante del lado de alta presión, en especial, con los ojos y la piel.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Cuando el sistema de A/C haya sido cargado con la cantidad especificada de refrigerante, proceda a extraer el manómetro del colector de la siguiente manera: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Cierre la válvula del lado de presión baja del manómetro del colector. (La válvula del lado de alta presión ya ha sido cerrada durante el proceso de carga.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Cierre la válvula del recipiente del refrigerante.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Detenga el motor.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Con un trapo, extraiga las mangueras de carga de las válvulas de carga. Esta operación debe efectuarse rápidamente.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque tapas en las válvulas de carga.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B7226001010" page = "2">
<title>
Inspeccione posibles fugas de refrigerante en el sistema de A/C
</title>
<ptxt>
Cuando sospeche que en el sistema hay fugas de refrigerante, o que una operación de mantenimiento podría haber provocado averías en las tuberías o las conexiones, es importante efectuar una prueba de detección de fugas.
</ptxt>
<ptxt>
Utilice el sentido común cuando lleve a cabo la prueba de fugas de refrigerante, ya que en general el desarrollo y la necesidad de este tipo de pruebas dependen de la naturaleza de la queja y del tipo de mantenimiento efectuado en el sistema.
</ptxt>
<topic id = "ASPAP70B7226001011">
<title>
Detector de fugas de líquido
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Para prevenir explosiones e incendios, asegúrese de que no haya elementos inflamables en las proximidades.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando el refrigerante se expone a una llama se convierte en un gas venenoso (fosgeno). No inhale este gas.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Hay diversas fijaciones y lugares en el sistema de A/C en los que se puede utilizar una solución detectora de fugas de líquido para detectar fugas puntuales de refrigerante.
</ptxt>
<ptxt>
Aplique un trocito de algodón empapado en la solución en la zona y, en cuestión de segundos, se formarán burbujas en los puntos de fuga.
</ptxt>
<ptxt>
En lo que respecta a las conexiones de las zonas cerradas, como las del evaporador del A/C y del condensador, es más útil emplear un detector de fugas (refrigerante) electrónico para detectar fugas.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B202">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990-86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
