<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución durante la manipulación y el almacenamiento de los componentes del sistema de airbag
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nunca trate de introducir cuerpos extraños, como por ejemplo un destornillador de punta plana, en el conector del módulo (inflador) del airbag y el pretensor del cinturón de seguridad, ya que la electricidad estática podría causar su despliegue accidental.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No trate nunca de desmontar el módulo (inflador) del airbag. Si se detecta alguna anomalía, sustituya todo el conjunto por uno nuevo.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si detecta alguna anomalía en el módulo (inflador) activo (no desplegado) del airbag, asegúrese de desplegarlo antes de desecharlo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Al conectar los conectores con un mecanismo de bloqueo, asegúrese de bloquearlos firmemente. Un bloqueo incorrecto podía causar que la patilla de detección de conexión active la luz de advertencia del &#34;AIR BAG&#34;.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Al realizar una prueba de continuidad del mazo de cables o una comprobación de extracción de los conectores, asegúrese de utilizar la herramienta especial (A). Como los terminales están cromados para mejorar la conductividad eléctrica, el contacto directo de la sonda del probador con los terminales podría desprender el recubrimiento causando una pérdida de fiabilidad.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "ASPAP70B8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Nunca utilice un SDM que haya detectado una condición que cumpla alguna de las condiciones de despliegue. Consulte 
<intxref refid = "ASPAP70B8204001">Inspección del sistema de diagnóstico del airbag</intxref>
 cuando revise el SDM.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Si la pieza de instalación del piso del SDM está dañada, repárela completamente antes de la volver a realizar la instalación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Todos los elementos de sujeción del soporte de montaje y del SDM deben apretarse cuidadosamente y la flecha en el SDM debe apuntar hacia la parte delantera del vehículo, para así asegurar el funcionamiento correcto del sistema de airbag.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B8200002002">
<title>
Módulos (infladores) activos (no desplegados) del airbag
</title>
<ptxt>
Es necesario tener especial cuidado cuando se manipulan y almacenan módulos (infladores) activos (no desplegados) del airbag. El despliegue accidental del módulo (inflador) del airbag podría causar su expulsión o la de los objetos a su alrededor al aire.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B8200002003">
<title>
Pretensor activo (no activado) de cinturón de seguridad
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No transporte nunca el pretensor del cinturón de seguridad sujetándolo por la correa.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando coloque un pretensor activo del cinturón de seguridad en un banco de trabajo u otra superficie, no deje boca abajo el orificio de escape (1). No coloque nunca ningún objeto sobre el orificio de escape ni apile los pretensores del cinturón de seguridad.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
<ptxt>
De lo contrario pueden producirse lesiones.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Es necesario tener especial cuidado cuando se manipulan y guardan pretensores activos (no activados). La activación accidental del pretensor causará que el gas a alta presión salga del orificio de escape y retraerá la correa (1) rápidamente en el conjunto del retractor (2). Estas acciones pueden causar la expulsión del propio pretensor o de los objetos a su alrededor al aire.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B8200002004">
<title>
Módulo (inflador) de airbag desplegado y pretensor de cinturón de seguridad activado
</title>
<ptxt>
Consulte 
<intxref refid = "ASPAP70B8206031">Desecho del módulo (inflador) de airbag desplegado y del pretensor de cinturón de seguridad activado</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B8200002005">
<title>
Conector y mazo de cables del airbag
</title>
<ptxt>
El mazo de cables de airbag incluye el mazo de cables principal (1), el mazo de cables del panel de instrumentos (2) y el mazo de cables del piso (3). El mazo de cables del airbag puede ser identificado fácilmente porque el mazo de cables lateral del conector está cubierto por una cinta o un tubo protector de color amarillo. Tenga cuidado cuando lo manipule.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si se encuentra un mazo de cables, un conector o un terminal dañado en el mazo de cables del airbag, sustituya el mazo de cables.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando instale el mazo de cables del airbag, asegúrese bien de que no queda atrapado o no interfiere con otras piezas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Asegúrese de que el punto de conexión a masa (4) del sistema de airbag está limpio y el terminal de masa está fijado firme y correctamente para garantizar el óptimo contacto de metal con metal. La mala conexión a masa puede causar problemas intermitentes que son difíciles de diagnosticar.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820004.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
