<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5A">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B5100002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el montaje y desmontaje
</title>
<ptxt>
Para la reparación de un transeje automático (A/T), es necesario efectuar una prueba en el vehículo con el fin de determinar primero dónde está la causa de la avería.
</ptxt>
<ptxt>
A continuación se podrá determinar si es necesario o no proceder a una revisión general. Si el transeje se desmonta sin utilizar este procedimiento preliminar, no solamente se desconocerá la causa del problema, sino que además es posible que se produzca algún problema secundario, lo que supondrá una pérdida de tiempo.
</ptxt>
<ptxt>
Dado que el transeje automático está compuesto por piezas de alta precisión, deben respetarse estrictamente las precauciones siguientes cuando se manipulen sus piezas durante el desmontaje y montaje.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Está estrictamente prohibido desmontar el conjunto del cuerpo de la válvula. Sin embargo, es posible desmontar algunas piezas. Cuando desmonte componentes del cuerpo de la válvula, consulte si está permitido o no desmontar sus piezas. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70B5106060"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando se sustituyan componentes del embrague de avance, embrague directo, freno de segunda y/o freno de O/D y de inercia de 2ª, es decir, el disco del embrague, disco del freno, placa de retención y/o placa separadora, todo el contenido aprendido que se haya memorizado en la memoria del TCM al ejecutar el control de aprendizaje deberá ser inicializado. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70B5106001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Elimine toda la suciedad que pudiera haber en el transeje, para que éste no se ensucie durante el desmontaje y montaje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando se efectúe la revisión general, elija un lugar limpio, exento de polvo y suciedad.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Coloque una alfombrilla de caucho sobre el banco de taller para evitar dañar las piezas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Al limpiar las partes internas de A/T, utilice papel sin pelusas, no paños de tela.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando extraiga la junta de la caja, no haga palanca con un destornillador de punta plana o algo semejante. Golpéelo ligeramente con un martillo de plástico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lave las piezas desmontadas con líquido de la transmisión automática (ATF) o con queroseno (teniendo cuidado de que ni el ATF ni el queroseno le salpiquen la cara, etc.), y aplique aire en cada conducto de líquido para asegurarse de que no esté obstruido. Use queroseno para lavar los discos, las arandelas de resina y las piezas de caucho.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sustituya cada junta de estanqueidad, sello de aceite y junta en O por piezas nuevas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de proceder al montaje, aplique ATF a todas las piezas móviles o giratorias.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenga las piezas agrupadas por subconjunto y evite mezclarlas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Limpie bien todas las piezas con disolvente limpiador y séquelas con aire.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando aplique aire en las piezas, tenga cuidado de que el aerosol disolvente no entre en contacto con los ojos o la cara.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si se detectan irregularidades en las superficies de contacto, elimínelas y vuelva a limpiar.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Aplique ATF a todos los anillos en O.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando instale anillos de sello, tenga cuidado de no estirarlos demasiado ni forzarlos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Reemplace todos los sellos de aceite que hayan sido extraídos y aplique grasa en los bordes de los sellos nuevos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Utilice siempre una llave dinamométrica para apretar los pernos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Un disco nuevo debe permanecer sumergido en ATF durante 2 horas al menos, antes de ser montado.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
