<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "8">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B8208001" svcinfotypenbr = "11" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Utilización de herramientas especiales
</title>
<attention1>
<ptxt>
Para evitar el despliegue de un airbag cuando se localizan y reparan averías del sistema, no se deben usar aparatos eléctricos, por ejemplo voltímetros, ohmímetros, etc., alimentados con pilas o con corriente alterna, ni cualquier otro equipo eléctrico que no sea el especificado en este manual. No utilice probadores tipo sonda sin alimentación.
</ptxt>
<ptxt>
Las instrucciones de este manual deben seguirse estrictamente, para evitar el riesgo de daños personales.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Familiarícese con las herramientas listadas en el apartado &#34;Herramientas especiales&#34;. Estudie el uso adecuado de las herramientas de medición tales como la herramienta de carga del airbag del conductor/pasajero, el kit del adaptador de prueba del conector y el multímetro digital.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B0124">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<ptxt>
Este instrumento debe ser utilizado cuando un procedimiento de diagnóstico requiere inspeccionar o sondear un terminal.
</ptxt>
<ptxt>
La utilización del adaptador apropiado en la herramienta especial garantizará que no haya riesgo de que la sonda del multímetro dañe el terminal, ya sea estirándola o doblándola.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8G001821057.swf" width = "88.000mm" height = "45.729mm" ver = "01" gw = "203" gh = "113"/>
</figure>
<ptxt>
El adaptador (1) también mostrará si la tensión de contacto es suficiente, lo que ayuda a encontrar circuitos abiertos o con continuidad intermitente causados por contactos deficientes de los terminales. El kit del adaptador de prueba del conector incluye una herramienta de liberación para la barra de cortocircuitos del SDM (2). Introduciéndola en el conector (3) del SDM se liberará la barra de cortocircuito.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8G001821058.swf" width = "88.000mm" height = "37.606mm" ver = "01" gw = "238" gh = "90"/>
</figure>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B0125">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09932-75010">
09932-75010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<ptxt>
Esta herramienta constituye una ayuda para realizar diagnósticos y un dispositivo de seguridad para impedir la activación fortuita del módulo (inflador) del airbag.
</ptxt>
<ptxt>
La herramienta de carga tiene tres conectores colocados en su caja, que funcionan con electricidad, y que se utilizan para las sustituciones de carga resistiva.
</ptxt>
<ptxt>
Utilice el conector del &#34;VOLANTE DE DIRECCIÓN&#34; en lugar de la carga de resistencia de todos los módulos infladores y pretensores.
</ptxt>
<ptxt>
No utilice &#34;BASE DE LA COLUMNA&#34; ni &#34;INFLADOR DEL AIRBAG DEL PASAJERO&#34;.
</ptxt>
<ptxt>
Conectando la herramienta de carga en lugar de los módulos infladores y los pretensores, se puede llevar a cabo el trabajo de mantenimiento para decidir la ubicación de la causa del problema (en el mazo de cables o en los componentes).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I1JA01820004.swf" width = "88.000mm" height = "67.468mm" ver = "01" gw = "173" gh = "174"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.235in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.811in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
No utilizado
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
TODOS los módulos (infladores) de airbag y todos los pretensores
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
No utilizado
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
