<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1I">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "09">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B1901001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción del sistema de arranque
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70B1901001001">
<title>
Circuito de arranque
</title>
<ptxt>
El circuito de arranque está compuesto por la batería, el motor de arranque, el relé de control del motor de arranque, el módulo de control de arranque sin llave (modelos con arranque por pulsación sin llave), interruptor de encendido (modelos con interruptor de encendido) o interruptor del motor (modelos con arranque por pulsación sin llave), sensor de posición de la transmisión (modelos con A/T) o interruptor CPP n&#176; 1 (modelo con M/T) (si el vehículo dispone de ello), y el cableado eléctrico correspondiente.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B1901001002">
<title>
Circuito del motor de arranque
</title>
<ptxt>
En el circuito que se muestra en 
<intxref refid = "ASPAP70B1902001">Diagrama del circuito del sistema de arranque</intxref>
, la bobina del interruptor magnético en el motor de arranque está energizada cuando el motor arranca. El movimiento resultante del émbolo y la palanca de accionamiento del piñón hace que el piñón se acople a la placa impulsora (modelos con A/T) o el volante del motor (modelos con M/T), mientras se cierran los contactos del interruptor magnético. Esto hace que el motor de arranque gire y arranque el motor.
</ptxt>
<ptxt>
Cuando el motor arranca, el piñón y el embrague de rueda libre protegen el inducido de una velocidad excesiva hasta que se abre el interruptor, momento en el que la acción del muelle de retorno hace que el piñón se desacople.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
