<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70BA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción del sistema de arranque sin llave (sistema de arranque por pulsación sin llave)
</title>
<ptxt>
El sistema de arranque sin llave (sistema de arranque por pulsación sin llave) dispone de las tres funciones que se indican a continuación.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Función de bloqueo de puertas: 
</ptxt>
<ptxt>
Es posible bloquear o desbloquear la puerta pulsando el interruptor de solicitud integrado en la manilla exterior de la puerta siempre que lleve encima el mando a distancia.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Función del sistema de entrada sin llave: 
</ptxt>
<ptxt>
Es posible bloquear y desbloquear la puerta pulsando el botón de bloqueo o desbloqueo del mando a distancia.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Función de arranque sin llave del motor: 
</ptxt>
<ptxt>
Es posible cambiar el modo de encendido para poner en marcha/detener el motor pisando el pedal del freno (modelos con A/T) o del embrague (modelos con M/T) y pulsando el interruptor del motor siempre que lleve encima el mando a distancia.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Si la pila del mando a distancia se ha agotado o el sistema presenta una avería, es posible bloquear y desbloquear las puertas con la llave de emergencia integrada en el mando a distancia y poner en marcha el motor haciendo que el mando a distancia entre en contacto con el interruptor del motor.
</ptxt>
<ptxt>
Si existe una avería en la línea de comunicación CAN, en el ECM, en el módulo de control de arranque sin llave, etc., será imposible cambiar el modo de encendido a &#34;OFF&#34; debido al modo a prueba de fallos. Efectúe el procedimiento que se indica a continuación para detener el motor. Asegúrese de no poner en marcha el motor hasta que se haya reparado la avería.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Mantenga pulsado el interruptor del motor aproximadamente 3 segundos con el pedal del freno (modelos con A/T) o del embrague (modelos con M/T) sin pisar para detener el motor. El modo de encendido pasará a &#34;ACC&#34; en este caso.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte el cable negativo (–) de la batería hasta que se haya reparado la avería para evitar que la batería se agote.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
