<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección y ajuste del equilibrado de las ruedas
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si hay piedras en la banda de rodadura del neumático, podrían causar heridas a los operarios durante el giro de la rueda. Quite todas las que encuentre antes de iniciar el procedimiento. Asimismo, es un paso importante para realizar un buen equilibrado.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Antes de iniciar el procedimiento de inspección y ajuste del equilibrado de las ruedas, limpie la suciedad y el barro de la zona interior de la llanta. Compruebe también que el neumático no ha sufrido daños.
</ptxt>
<ptxt>
Siga las recomendaciones del fabricante del equipo de equilibrado de las ruedas.
</ptxt>
<servinfosub id = "ASPAP70B2406004001">
<title>
Equilibrado fuera del vehículo
</title>
<ptxt>
Los equilibradores electrónicos de ruedas de uso fuera del vehículo son muy fáciles de utilizar. La mayoría equilibran de forma dinámica en dos planos con una precisión milimétrica (pueden detectar desequilibros inferiores a 1/8 de onza) aunque, a diferencia de los equilibradores de uso dentro del vehículo, no pueden utilizarse para corregir el desequilibrio de los discos de freno.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B2406004002">
<title>
Equilibrado dentro del vehículo
</title>
<ptxt>
Los métodos de equilibrado dentro del vehículo varían según los fabricantes del equipo y de las herramientas. Siga las instrucciones de cada fabricante durante la operación de equilibrado.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Si la rueda de tracción gira a más de 55 km/h (35 mph) en la lectura del velocímetro, el neumático corre el riesgo de quedar destrozado y podría producirse un fallo en el sistema del diferencial, lo que causaría heridas graves al personal y daños al vehículo, incluyendo el diferencial. Hay que respetar este límite escrupulosamente porque el velocímetro sólo indica la mitad de la velocidad real de la rueda, cuando una de las de tracción gira y la otra está detenida. Asegúrese de limitar la velocidad de giro de las ruedas de tracción para que no pase de 55 km/h (35 mph) en la lectura del velocímetro.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
La utilización del método de equilibrado dentro del vehículo con el interruptor de encendido en &#34;ON&#34; puede dar lugar a la emisión de un DTC de avería del ABS/ESP<sup>&#174;</sup> aunque el sistema esté en buen estado.
</ptxt>
<ptxt>
No conecte nunca el encendido (posición &#34;ON&#34;) mientras la rueda esté girando.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
