<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B4100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el mantenimiento de los frenos
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70B4100001001">
<title>
Prueba de carretera
</title>
<attention3>
<ptxt>
Pruebe los frenos en una carretera seca, limpia, suave, razonablemente nivelada. Pruebe los frenos en carretera presionando el pedal suave y duramente o a diversas velocidades, para determinar si el vehículo se detiene de manera eficaz y uniforme. Conduzca el vehículo para identificar si se desvía hacia un lado sin utilizar los frenos. Si tal es el caso, compruebe la presión de los neumáticos, la alineación de las ruedas delanteras y las condición de instalación de las suspensiones delanteras. Para otras causas, consulte la tabla de diagnóstico.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B4100001002">
<title>
Fugas de líquido de frenos
</title>
<attention3>
<ptxt>
Compruebe el nivel de líquido de freno. Aunque el desgaste normal de los forros produce una ligera disminución, si el nivel se encuentra excesivamente bajo, indica que existe una fuga de líquido de frenos. En tal caso, compruebe todo el sistema de frenos para identificar posibles fugas. Si observa el más mínimo indicio de que exista una fuga, corrija la causa o sustituya las piezas defectuosas.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B4100001003">
<title>
Líquido de frenos de calidad mediocre o contaminado
</title>
<ptxt>
Si el líquido de frenos no es de la calidad adecuada o está contaminado con aceite mineral o humedad, se reducirá la resistencia o se deteriorarán las piezas de goma, lo que provocará fugas del líquido de frenos.
</ptxt>
<ptxt>
En caso de que el líquido de frenos en el estado indicado anteriormente ingrese en el sistema de frenos o de que se sospeche que así es, desmonte el sistema y limpie las piezas con alcohol. En el caso de las piezas que no se pueden desmontar, sustitúyalas como un conjunto. Sustituya las piezas de caucho y los manguitos de freno por otros nuevos.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
