<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70B4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción del ESP&#174;
</title>
<attention3>
<ptxt>
ESP<sup>&#174;</sup> es una marca comercial registrada de Daimler AG.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
El ESP<sup>&#174;</sup> (programa de estabilidad electrónica) es una función auxiliar que garantiza la estabilidad del vehículo cuando este en marcha, parando o girando.
</ptxt>
<ptxt>
El ESP<sup>&#174;</sup> consta de las siguientes funciones.
</ptxt>
<servinfosub id = "ASPAP70B4601002001">
<title>
 ABS (Sistema de frenos antibloqueo)
</title>
<ptxt>
Consulte 
<intxref refid = "ASPAP70B4601001">Descripción del ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B4601002002">
<title>
 EBD (distribución electrónica de la fuerza de frenado)
</title>
<ptxt>
Consulte 
<intxref refid = "ASPAP70B4601001">Descripción del ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B4601002003">
<title>
Control de tracción
</title>
<ptxt>
Esta función controla el motor y los frenos para evitar que las ruedas motrices giren en el momento del arranque o en la aceleración. Esta función es especialmente útil en carreteras embarradas o heladas. Cuando el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> detecta que las ruedas patinan mediante la información enviada por el conjunto del sensor G/sensor giroscopio y los sensores de velocidad de las ruedas, disminuye el par del motor reduciendo la abertura de la mariposa y retrasando el ajuste de encendido. Al mismo tiempo, se aplica el freno a la rueda que gira a fin de que el par del motor pueda transmitirse a la otra rueda.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B4601002004">
<title>
Control estabilidad
</title>
<ptxt>
Esta función permite mantener la estabilidad del vehículo mediante el control del motor y de los frenos para evitar el sobreviraje o el subviraje en las curvas.
</ptxt>
<ptxt>
Cuando se produce el subviraje, esta función disminuye el par motor y aplica el freno a la rueda interior trasera para evitar que el vehículo se mueva hacia fuera. Cuando se produce el sobreviraje, la función aplica el freno en la rueda delantera exterior para evitar que el vehículo se mueva hacia dentro.
</ptxt>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
El sistema ESP<sup>&#174;</sup> está equipado con el interruptor ESP<sup>&#174;</sup> OFF. Consulte &#34;Interruptor ESP<sup>&#174;</sup> OFF&#34; en 
<intxref refid = "ASPAP70B4601003">Descripción de los componentes del ESP&#174;</intxref>
. Es posible activar y desactivar la función de control de tracción y la función de control de estabilidad en condición de aceleración mediante el interruptor ESP<sup>&#174;</sup> OFF o la herramienta de escaneado SUZUKI. No obstante, la función de control de tracción y la función de control de estabilidad en condición de aceleración se activan automáticamente cuando el interruptor de encendido se coloca en &#34;ON&#34; después de haberlo colocado en &#34;OFF&#34;.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70B4601002005">
<title>
 Control de agarre en cuestas (modelos con A/T)
</title>
<ptxt>
Esta función evita que el vehículo avance por sí solo cuando el conductor pasa de pisar el pedal del freno a accionar el pedal del acelerador para volver a iniciar la marcha hacia adelante del vehículo en una pendiente de subida. El módulo de control ESP<sup>&#174;</sup> activa cada solenoide en la unidad hidráulica para mantener la presión del freno en cada cilindro de la rueda, que se aplica pisando el pedal del freno.
</ptxt>
<ptxt>
El vehículo permanece estacionario en la posición durante menos de 2 segundos sin el accionamiento del pedal del acelerador. Si se acciona el pedal del acelerador durante 2 segundos se libera la presión del freno.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
