<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1706013" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procedimiento de limpieza del depósito de combustible
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPBP70A1706011">Extracción e instalación del depósito de combustible</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Este procedimiento de limpieza no permite expulsar por completo todos los vapores de combustible del depósito, por lo que si se usa un calentador eléctrico o de llama para secar el depósito de combustible, aumentará el riesgo de que se produzca una explosión que podría causar daños personales.
</ptxt>
<ptxt>
No utilice un calentador eléctrico o de llama para secar el depósito de combustible.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Antes de llevar a cabo el procedimiento siguiente, tenga en cuenta lo especificado en 
<intxref refid = "ASPBP70A1700001">Medidas de precaución para el mantenimiento del sistema de combustible</intxref>
.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Tras extraer el depósito de combustible, extraiga todas las mangueras, los tubos y el conjunto de la bomba del depósito.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Drene el combustible restante del depósito.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque el depósito en el área de lavado.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Llene el depósito con agua tibia o agua del grifo, agite el agua vigorosamente y vacíe el agua del depósito. Repita este proceso hasta que el interior del depósito esté limpio.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Después de lavarlo, elimine toda el agua del interior.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Seque bien el conjunto del depósito de combustible en un lugar sin luz solar directa.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
