<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1F">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1600001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el sistema de refrigeración
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si se extrae la tapa del radiador con el motor caliente y la presión alta, el refrigerante del interior entrará en ebullición y se desbordará de forma inmediata. Si el refrigerante salpica el motor y el sistema de escape estando estos calientes, podría producir quemaduras graves o provocar un incendio, ya que el refrigerante contiene un material anticongelante inflamable.
</ptxt>
<ptxt>
No quite nunca el tapón del radiador para comprobar el nivel de refrigerante ni añadir refrigerante. En su lugar, observe el depósito de refrigerante para comprobar el nivel de refrigerante y, si es necesario, añada refrigerante en dicho depósito.
</ptxt>
<ptxt>
Asimismo, antes de extraer cualquier pieza del sistema de refrigeración, asegúrese de que el refrigerante del motor está frío.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si se realizan operaciones de mantenimiento en el sistema de refrigeración del motor con la batería conectada, existe el riesgo de sufrir daños debido a la activación accidental del ventilador de refrigeración del radiador u otros componentes eléctricos.
</ptxt>
<ptxt>
Desconecte el cable negativo (–) del terminal de la batería antes de realizar cualquier operación de mantenimiento en el sistema de refrigeración del motor.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El ventilador de refrigeración del radiador se enciende cuando el encendido está conectado (posición ON). El ventilador eléctrico se activa automáticamente cuando el sensor ECT detecta que la temperatura del refrigerante es superior a un nivel predeterminado, incluso aunque el motor no esté en marcha.
</ptxt>
<ptxt>
Si el encendido se encuentra conectado (posición ON), mantenga las manos, las herramientas, la ropa y todo otro elemento alejados del ventilador de refrigeración del radiador y de la correa de transmisión.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
