<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Montaje y desmontaje del neumático
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si no se toman las medidas de precaución adecuadas para inflar un neumático, pueden producirse daños personales graves.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No pise el neumático mientras lo infla. El talón del neumático puede romperse si se apoya sobre el reborde de seguridad de la llanta, lo que podría causar lesiones personales.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No infle el neumático con una presión que exceda el valor especificado. Un inflado excesivo pueda romper el talón y provocar daños personales.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Si no sigue el procedimiento correcto de desmontaje y montaje de los neumáticos, es posible que el montaje sea inadecuado o que se produzcan daños en los neumáticos y/o los sensores de presión de los neumáticos.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Limpie las superficies de apoyo del talón de los neumáticos en las llantas con un cepillo de alambre o con lana gruesa de acero para eliminar los restos de lubricante, caucho u oxidación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de montar o desmontar los neumáticos, lubrique los talones con un lubricante para neumáticos aprobado.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Después del montaje de un neumático, ínflelo en primer lugar hasta alcanzar 330 kPa (47,9 psi.), de forma que los talones se asienten por completo. A continuación, ajuste la presión al valor especificado en el rótulo del neumático.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si el talón del neumático no se asienta por completo al alcanzar la presión especificada, desinfle el neumático, vuelva a lubricar los talones y, a continuación, infle el neumático de nuevo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No trate de cambiar un neumático únicamente con herramientas manuales o desmontadores de neumáticos. Si lo hiciera, podría dañar los talones del neumático y/o la llanta de la rueda.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Instale tapones en todas las válvulas para que no penetre polvo ni agua.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
