<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2B">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A2206005" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del puntal delantero
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPBP70A2206003">Extracción e instalación del conjunto del puntal delantero</intxrefpoff>
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Compruebe si hay fugas de aceite, daños o deformación en el puntal delantero. Si el resultado de la comprobación no es correcto, sustituya el puntal delantero como conjunto, ya que no es posible repararlo.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A220013.jpg" width = "88.000mm" height = "83.704mm" ver = "01" gw = "113" gh = "221"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Compruebe el funcionamiento del puntal delantero mediante el siguiente procedimiento. Si el resultado de la comprobación no es correcto, sustituya el puntal delantero como conjunto, ya que no es posible desarmarlo.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Compruebe y ajuste las presiones de inflado de los neumáticos según las especificaciones.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Haga rebotar la carrocería del vehículo 3 o 4 veces presionando el extremo delantero de la carrocería lateral para revisar el puntal delantero.
</ptxt>
<ptxt>
Además, anote el número de veces que la carrocería rebota tras las aplicación de presión.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Repita el mismo procedimiento en el otro puntal delantero para confirmar que ambos responden de la misma manera.
</ptxt>
<ptxt>
Si duda sobre el correcto funcionamiento de los puntales delanteros, compárelos con el de un vehículo o puntal delantero en buen estado.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
