<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el diagnóstico de problemas
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Antes de utilizar la herramienta de escaneado SUZUKI, lea el &#34;Manual del usuario (instrucciones)&#34; para conocer su funcionamiento.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No basta con efectuar el diagnóstico del sensor / módulo de control en cuestión para diagnosticar con precisión cualquier problema del sistema de comunicación CAN. Compruebe el estado de la comunicación de todo el sistema (incluidos el sensor y los módulos de control relacionados con la comunicación CAN) y diagnostique el problema analizando toda la información en su conjunto.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Puede que los problemas del sistema CAN se deban a un fusible fundido o a que la tensión de la batería es baja. Antes de efectuar la localización y reparación de averías, asegúrese de que el estado de los fusibles, la tensión de la batería y el sistema de carga es normal.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se detecta un error de comunicación CAN si el conector de los módulos de control o el sensor conectado a la línea de comunicación CAN o al fusible correspondiente está conectado/desconectado con el encendido conectado (posición ON).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe que solo se han conectado piezas originales al bus CAN. Si hay algún elemento no original conectado, desconéctelo antes de realizar la localización y reparación de averías.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En caso de que aparezcan otros DTC junto a &#34;Comunicación perdida&#34; (error de recepción) o &#34;Bus de comunicación apagado&#34;, inicie la localización y reparación de averías de la comunicación CAN en primer lugar.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de diagnosticar una avería, asegúrese de comprobar el equipamiento del vehículo al que se le está realizando el mantenimiento, así como los módulos de control y el sensor conectados a la línea de comunicación CAN.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Asegúrese de eliminar todos los DTC tras finalizar la localización y reparación de averías.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
