<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución durante la manipulación y el almacenamiento de los componentes del sistema de airbag
</title>
<attention1>
<ptxt>
Medir la resistencia de cualquier módulo (inflador) del airbag (módulo del conductor, del pasajero, lateral o de cortina) o de cualquier pretensor del cinturón de seguridad (pretensor del conductor o del pasajero) con un probador es peligroso, ya que la corriente eléctrica del probador podría activar el pretensor o el airbag.
</ptxt>
<ptxt>
Nunca trate de medir la resistencia de un módulo (inflador) del airbag o un pretensor del cinturón de seguridad.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<ptxt>
Utilice la herramienta especial (A) para inspeccionar los mazos de cables y consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A8208001">Utilización de herramientas especiales</intxref>
.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "ASPBP70A8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si el SDM no está bien fijado al vehículo, puede provocar el despliegue accidental de los airbags al suministrar corriente eléctrica al sistema de airbag, lo que posiblemente causaría daños personales.
</ptxt>
<ptxt>
Asegúrese siempre de que el SDM está bien fijado al vehículo antes de suministrar alimentación eléctrica al sistema de airbag.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Un SDM que se ha visto implicado en un accidente lo suficientemente grave como para que los airbags se desplieguen no puede garantizar un funcionamiento óptimo.
</ptxt>
<ptxt>
No utilice nunca un SDM que se haya visto implicado en un accidente en el que se hayan desplegado los airbags. Consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A8204001">Inspección del sistema de diagnóstico del airbag</intxref>
 para obtener información acerca del procedimiento de inspección del SDM.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nunca trate de desmontar el SDM.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando guarde el SDM, elija un lugar donde ni la temperatura ni la humedad alcancen valores elevados, y donde no haya aceite, agua y polvo.
</ptxt>
</item>
</list1>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Si el SDM ha sufrido una caída, reemplácelo por uno nuevo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si la pieza de instalación del piso del SDM está dañada, repárela completamente antes de la volver a realizar la instalación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Todos los elementos de sujeción del soporte de montaje y del SDM deben apretarse cuidadosamente y la flecha en el SDM debe apuntar hacia la parte delantera del vehículo, para así asegurar el funcionamiento correcto del sistema de airbag.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A8200002002">
<title>
Módulo (infladores) activo (no desplegado) del airbag
</title>
<ptxt>
Es necesario tener especial cuidado cuando se manipulan y almacenan módulos (infladores) activos (no desplegados) del airbag. El despliegue accidental del módulo (inflador) del airbag podría causar su expulsión o la de los objetos a su alrededor al aire.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A8200002003">
<title>
Pretensor activo (no activado) de cinturón de seguridad
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si no se toman las medidas de precaución adecuadas durante la manipulación y almacenamiento de un pretensor del cinturón de seguridad activo (sin activar), pueden sufrirse daños personales debido a la activación accidental del pretensor.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Manipule o guarde los pretensores del cinturón de seguridad activos en un lugar con una temperatura ambiente inferior a 65&#176;C (149&#176;F), con poca humedad relativa y alejado de fuentes de ruido eléctrico.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No transporte nunca un pretensor del cinturón de seguridad activo sujetándolo por la correa del cinturón.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando coloque un pretensor del cinturón de seguridad activo en un banco de trabajo u otra superficie plana, asegúrese de que el orificio de escape (1) del pretensor está orientado hacia arriba.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No coloque ningún objeto encima del lado del orificio de escape (1) de un pretensor del cinturón de seguridad activo. Asimismo, no coloque un pretensor del cinturón de seguridad activo encima de otro pretensor.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Es necesario tener especial cuidado cuando se manipulan y guardan pretensores activos (no activados). La activación accidental del pretensor causará que el gas a alta presión salga del orificio de escape y retraerá la correa (1) rápidamente en el conjunto del retractor (2). Estas acciones pueden causar la expulsión del propio pretensor o de los objetos a su alrededor al aire.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A8200002004">
<title>
Módulo (inflador) de airbag desplegado y pretensor de cinturón de seguridad activado
</title>
<ptxt>
Consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A8206031">Desecho del módulo (inflador) de airbag desplegado y del pretensor de cinturón de seguridad activado</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A8200002005">
<title>
Conector y mazo de cables del airbag
</title>
<ptxt>
El mazo de cables de airbag incluye el mazo de cables principal (1), el mazo de cables del panel de instrumentos (2) y el mazo de cables del piso (3). El mazo de cables del airbag puede ser identificado fácilmente porque el mazo de cables lateral del conector está cubierto por una cinta o un tubo protector de color amarillo. Tenga cuidado cuando lo manipule.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si se encuentra un mazo de cables, un conector o un terminal dañado en el mazo de cables del airbag, sustituya el mazo de cables.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando instale el mazo de cables del airbag, asegúrese bien de que no queda atrapado o no interfiere con otras piezas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Asegúrese de que el punto de conexión a masa (4) del sistema de airbag está limpio y el terminal de masa está fijado firme y correctamente para garantizar el óptimo contacto de metal con metal. La mala conexión a masa puede causar problemas intermitentes que son difíciles de diagnosticar.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP60B820001.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
