<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5E">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A5501003" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Estructura del sistema de enclavamiento de frenos
</title>
<servinfosub id = "ASPBP70A5501003001">
<title>
Control de la válvula solenoide de bloqueo de cambio
</title>
<ptxt>
Este sistema está compuesto por el sistema de control de la válvula solenoide de bloqueo del cambio y por el sistema de control de interbloqueo.
</ptxt>
<ptxt>
El sistema de control de la válvula de solenoide de bloqueo del cambio está diseñado para que la palanca selectora no pueda cambiarse de la posición P a menos que se pulse el interruptor del motor para cambiar el modo de encendido a ON y que se pise el pedal del freno.
</ptxt>
<ptxt>
En este sistema, el interruptor de encendido se puede cambiar a la posición OFF, solamente cuando la palanca selectora está en la posición P y se suelta el botón de la palanca selectora.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A5501003002">
<title>
Liberación manual de la válvula solenoide de bloqueo del cambio
</title>
<ptxt>
Al pulsar el botón de liberación manual del bloqueo del cambio (1), la palanca selectora se puede mover de la posición P a otra posición, sin pisar el pedal del freno. (Para cambiar la palanca selectora de la posición P a cualquier otra posición, coloque el interruptor de encendido en posición ON o ACC.)
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP70A550003.swf" width = "88.000mm" height = "52.435mm" ver = "01" gw = "198" gh = "132"/>
</figure>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
