<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Arranque por puente en caso de emergencia
</title>
<servinfosub id = "ASPBP70A1A06001001">
<title>
Con batería auxiliar
</title>
<attention4>
<ptxt>
Si se intenta arrancar un vehículo equipado con convertidor catalítico empujándolo o remolcándolo, pueden producirse daños en el sistema de control de emisiones y/o en otros componentes.
</ptxt>
<ptxt>
No intente arrancar el vehículo empujándolo o remolcándolo.
</ptxt>
</attention4>
<ptxt>
Tanto el reforzador como la batería descargada deben ser manipulados cuidadosamente cuando se utilicen cables de puente. Siga el procedimiento descrito a continuación, y tenga cuidado para no producir chispas.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Si no se toman las medidas de precaución adecuadas al arrancar el vehículo mediante cables de puente, pueden producirse lesiones personales graves o daños en los componentes electrónicos del vehículo cuya batería está descargada o del vehículo utilizado para el arranque mediante cables de puente.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nunca exponga la batería a llamas o chispas eléctricas. La batería genera hidrógeno, un gas muy inflamable y explosivo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No lleve anillos, reloj ni otras joyas. Lleve gafas protectoras aprobadas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El líquido de la batería es un ácido corrosivo. No deje que entre en contacto con los ojos, la piel, tejidos o superficies pintadas del vehículo. Si el líquido entra en contacto con alguna de las partes mencionadas, limpie a fondo y de forma inmediata el área afectada con agua.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Para evitar el riesgo de que se produzcan cortocircuitos, no deje que las herramientas metálicas ni los cables de puente toquen el terminal positivo de la batería (o la pieza metálica que está en contacto con él) y otra pieza metálica del vehículo al mismo tiempo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<s1>
<ptxt>
En el caso del modelo con M/T, coloque la palanca de cambio de engranaje en punto muerto.
</ptxt>
<ptxt>
En el caso del modelo con CVT, coloque la palanca selectora en la posición &#34;P&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Aplique el freno de estacionamiento.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte el encendido (posición OFF).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte las luces y todas las demás cargas eléctricas.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
En baterías con tapones de celdas, compruebe el nivel de electrolito. Si está por debajo de la línea de nivel inferior, añada agua destilada.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte el extremo de un cable de puente al terminal positivo (+) de la batería auxiliar, y el otro extremo del mismo cable al terminal positivo (+) de la batería descargada (utilice sólo una batería de 12 voltios para poner en marcha el motor mediante un puente).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Enganche un extremo del cable negativo (–) restante al terminal negativo (–) de la batería reforzadora, y el otro extremo a una masa sólida del motor (como el colector de escape), al menos a una distancia de 45 cm (18 in.) de la batería del vehículo que se está arrancando.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Arranque el motor del vehículo con la batería auxiliar y apague todos los dispositivos eléctricos. Después, intente arrancar el vehículo que tiene la batería descargada.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte los cables de conexión por puente exactamente en el orden inverso.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A1A06001002">
<title>
Con equipo de carga
</title>
<attention4>
<ptxt>
Si se utiliza un equipo de carga de 24 voltios para arrancar el motor mediante cables de puente, pueden producirse daños graves en los componentes del sistema eléctrico y electrónico.
</ptxt>
<ptxt>
Utilice únicamente un equipo de carga de 12 voltios para arrancar el motor mediante cables de puente.
</ptxt>
</attention4>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
