<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A9B00001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para la estructura de la carrocería
</title>
<servinfosub id = "ASPBP70A9B00001001">
<title>
Funcionamiento
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si no se toman las medidas de precaución adecuadas al realizar tareas de reparación de la carrocería, pueden producirse daños personales graves.
</ptxt>
<ptxt>
Adopte las siguientes medidas de precaución para reducir el riesgo de sufrir lesiones.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lleve la ropa y los elementos de protección apropiados para la operación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de proceder con cualquier reparación de la carrocería, asegúrese de haber desconectado el cable negativo (–) de la batería.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si utiliza el dispositivo de reparación del bastidor de la carrocería para efectuar tareas de extracción, no se situé frente a la cadena de extracción.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Siempre que efectúe una tarea de reparación del panel de la carrocería cerca del depósito de combustible en la que se utilice chispa o llama, extraiga el depósito de combustible del vehículo y evite que éste presente fugas. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPBP70A1706011"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A9B00001003">
<title>
Acero de alta resistencia
</title>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si existen paneles de la carrocería fabricados en acero de alta resistencia con una resistencia a la tensión superior a 590 MPa dañados o deformados, sustitúyalos por paneles de repuesto durante la tarea de reparación. Estos paneles de acero de alta resistencia pueden perder sus propiedades si sufren cortes, se someten al calor o se sueldan.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A9B01002">Descripción de la hoja metálica</intxref>
 para obtener más información acerca de la resistencia a la tensión de los paneles de acero.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A9B00001002">
<title>
Reparación del panel de la carrocería
</title>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
El número de puntos de soldadura por puntos debería aumentar de un 20 a 30% con respecto al número de puntos de soldadura original. Los números y la ubicación de los puntos de soldadura de las ilustraciones muestran la soldadura por punto original.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se recomienda el uso de la soldadura por puntos durante la reparación; sin embargo, es posible utilizar la técnica de soldadora de tapón si el grosor del panel sobre el que se va a efectuar la soldadura supera el alcance de su soldador por puntos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Consulte la tabla que se muestra a continuación para seleccionar el diámetro del orificio para efectuar la soldadura de tapón según el grosor del panel y el tipo de panel de acero.
</ptxt>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1" page = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "2.410in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.410in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Grosor del panel
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Diámetro del orificio para efectuar la soldadura de tapón
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm (0,04 in.) o menos *
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248; 6,0 (&#248; 0,24 in.) o superior
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm – 1,5 mm (0,04 in. – 0,06 in.)* 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248; 8,0 (&#248; 0,31 in.) o superior
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,5 mm (0,06 in.) o superior * 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248; 10,0 (&#248; 0,39 in.) o superior
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
<ptxt>
* &#248; 10,0 (&#248; 0,39 in.) o superior para piezas con paneles de acero de alta resistencia
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A9B01002">Descripción de la hoja metálica</intxref>
 para obtener más información acerca del tipo y grosor de los paneles de acero.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de proceder con la soldadura, elimine la capa de pintura y el revestimiento de los paneles de carrocería en cada uno de los puntos de soldadura para evitar que la soldadura no sea completa. Aplique siempre imprimación de soldadura o sellador de puntos para evitar que los puntos de soldadura se oxiden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando proceda con la instalación de piezas nuevas, consulte &#34;Dimensiones de la carrocería&#34; y 
<intxref refid = "ASPBP70A9B04003">Holgura de los paneles</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tras la reparación de los paneles de la carrocería, aplique sellador de juntas, protección para las cavidades, revestimiento para la carrocería inferior y productos anticorrosión a todas las zonas protegidas originalmente por el fabricante; para ello, consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A9C06001">Áreas de aplicación del sellador</intxref>
, 
<intxref refid = "ASPBP70A9C06002">Áreas de aplicación del revestimiento interior</intxref>
 y 
<intxref refid = "ASPBP70A9C06003">Áreas de aplicación de producto anticorrosión</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A9B00001004">
<title>
Medidas de precaución para trabajar en el sistema de airbag
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si no se toman las medidas de precaución adecuadas al realizar tareas de reparación de la carrocería, pueden producirse daños personales graves.
</ptxt>
<ptxt>
Adopte las siguientes medidas de precaución para reducir el riesgo de sufrir lesiones.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando realice trabajos de reparación alrededor de las piezas relacionadas con el sistema del airbag, tenga cuidado de no golpearlas con el martillo ni con la llave de impacto.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando realice un trabajo en la hoja metálica cerca de las piezas relacionadas con el sistema del airbag, compruebe el funcionamiento del sistema (que las luces de advertencia de los airbags se iluminen correctamente).
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
