<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9E">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A9500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para los trabajos relacionados con los cristales
</title>
<servinfosub id = "ASPBP70A9500001001">
<title>
Medidas de precaución para la aplicación de imprimación
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
El producto de imprimación tiene un papel importante en la mejora del efecto de adhesión. El producto de imprimación que se utiliza para el adhesivo de la carrocería y el que se utiliza para el adhesivo del cristal son diferentes. Asegúrese de utilizar el adecuado. (No emplee la misma gasa y boquilla para los dos tipos.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Coloque cinta adhesiva en el panel de instrumentos y otras piezas para protegerlos del producto de imprimación.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sacuda bien el recipiente del producto de imprimación antes de abrirlo y aplíquelo uniformemente.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No aplique el producto de imprimación en aquellas superficies de la carrocería donde queden restos de adhesivo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si la imprimación se adhiere por error a las piezas de plástico o fuera del área de aplicación prevista, límpielo inmediatamente con gasolina blanca.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Consulte detenidamente las instrucciones del fabricante del producto de imprimación y asegúrese de utilizarlo adecuadamente y de respetar el tiempo de secado.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A9500001002">
<title>
Medidas de precaución para la aplicación del adhesivo
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Coloque el cristal 5 minutos después de aplicar el adhesivo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ajuste la boquilla del adhesivo de modo que pueda aplicar el adhesivo en la &#34;Forma del adhesivo&#34; que se especifica en la sección para la instalación de cada cristal.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si el adhesivo se adhiere por error a las piezas de plástico o fuera del área de aplicación prevista, límpielo inmediatamente con gasolina blanca.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Después de la aplicación de adhesivo en el parabrisas, mantenga las ventanillas abiertas al abrir y cerrar la puerta y no someta el parabrisas a impactos hasta que el adhesivo esté completamente seco.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No conduzca el vehículo hasta que el adhesivo se haya endurecido por completo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No intente acelerar el proceso de secado del adhesivo mediante una luz infrarroja o aparatos similares.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
