<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1104003" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Comprobación del DTC
</title>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Hay tres tipos de sistema OBD, según las especificaciones del vehículo. Para identificarlos, consulte &#34;Discriminación para el sistema OBD&#34; en 
<intxref refid = "ASPBP70A1101003">Descripción del sistema OBD</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En los tipos A y B, en caso de que el MIL se encienda, la avería se detecta ya sea en el ECM o en el TCM (modelo con A-CVT) y éste almacena la información de la avería (DTC, datos de imagen fija, etc.) en su memoria.
</ptxt>
<ptxt>
Verifique la información de la avería según el tipo de herramienta de escaneado como se especifica a continuación.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Herramienta de escaneado SUZUKI: 
</ptxt>
<ptxt>
Revise el ECM y el TCM (modelos con A-CVT) por separado porque la información de averías en ambos módulos no se puede leer y mostrar simultáneamente.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Herramienta de escaneado genérica OBD con comunicación CAN: 
</ptxt>
<ptxt>
Inspeccione el ECM y el TCM (modelo tipo A-CVT) simultáneamente.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Prepare la herramienta de escaneado SUZUKI o la herramienta de escaneado genérica OBD con comunicación CAN (tipos A y B).
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L1A001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "NNNNN-00024">
Herramienta de escaneado de SUZUKI (SUZUKI-SDT)
</s-number>
<ptxt>
</ptxt>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte la herramienta de escaneado al DLC (1) con el encendido en la posición OFF.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A121001.jpg" width = "88.000mm" height = "67.502mm" ver = "02" gw = "159" gh = "175"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte el encendido (posición &#34;ON&#34;) y compruebe que se enciende el MIL.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Lea el DTC, el DTC pendiente y los datos de imagen fija, de acuerdo con las instrucciones indicadas en la herramienta de escaneado, e imprima o anote estos datos. Para obtener más información, consulte el manual del usuario de la herramienta de escaneado.
</ptxt>
<ptxt>
Si no es posible establecer comunicación entre la herramienta de escaneado y el ECM, consulte 
<intxref refid = "ASPBP70AA804004">Localización y reparación de averías para Bus de comunicación apagado</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tras la verificación, desconecte el encendido (posición OFF) y desconecte la herramienta de escaneado del DLC.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
