<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Purga de aire del sistema de embrague
</title>
<attention4>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
El líquido de frenos es extremadamente perjudicial para superficies pintadas.
</ptxt>
<ptxt>
Si el líquido de frenos entra en contacto con una superficie pintada, elimínelo de inmediato y lave la superficie con agua abundante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si el pedal de embrague se pisa de forma repetida y continua para purgar el sistema del embrague, el sello de aceite del cilindro de accionamiento podría resultar dañado, lo que provocaría fugas de líquido.
</ptxt>
<ptxt>
Después de soltar el pedal del embrague, espere al menos 1 segundo antes de volver a pisarlo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention4>
<ptxt>
Para extraer el aire que haya entrado en el sistema de embrague hidráulico es necesario proceder a la operación de purga del sistema.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Llene el depósito del cilindro maestro con líquido de frenos y, durante la purga, manténgalo por lo menos lleno de líquido hasta la mitad.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Especificaciones del líquido del embrague
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Consulte la sección sobre la tapa del depósito
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Extraiga la tapa del tapón de purga. Fije un tubo de vinilo (1) al tapón de purga e inserte el otro extremo en el contenedor (2).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pise varias veces el pedal de embrague y, mientras lo mantiene presionado, afloje el tapón de purga entre un tercio y la mitad de una vuelta.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Cuando apenas quede presión de líquido en el cilindro, vuelva a apretar el tapón de purga.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Repita esta operación hasta que no haya más burbujas de aire en la tubería hidráulica.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP60B530001.jpg" width = "88.000mm" height = "47.500mm" ver = "01" gw = "206" gh = "118"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Cuando ya no haya burbujas, pise el pedal de embrague, manténgalo presionado y apriete el tapón de purga (1).
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Tapón de purga del embrague
</t-part>
<t-part1>
a
</t-part1>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,5
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP60B530002.jpg" width = "88.000mm" height = "43.018mm" ver = "01" gw = "141" gh = "105"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fije la tapa del tapón de purga.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Después de completar la purga, aplique presión de líquido a la tubería y compruebe si hay fugas.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vuelva a llenar el depósito del cilindro maestro con líquido hasta alcanzar el nivel especificado.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe el funcionamiento del pedal de embrague. Si su tacto es esponjoso, repita todo el procedimiento de purga.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
