<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección y ajuste del equilibrado de las ruedas
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si hay piedras en la banda de rodadura del neumático, podrían causar lesiones al girar la rueda durante la operación de equilibrado.
</ptxt>
<ptxt>
Quite todas las piedras de la banda de rodadura antes de iniciar el procedimiento de equilibrado. Asimismo, es un paso importante para realizar un buen equilibrado.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Antes de iniciar el procedimiento de inspección y ajuste del equilibrado de las ruedas, limpie la suciedad y el barro de la zona interior de la llanta. Compruebe también que el neumático no ha sufrido daños.
</ptxt>
<ptxt>
Siga las recomendaciones del fabricante del equipo de equilibrado de las ruedas.
</ptxt>
<servinfosub id = "ASPBP70A2406004001">
<title>
Equilibrado fuera del vehículo
</title>
<ptxt>
Los equilibradores electrónicos de ruedas de uso fuera del vehículo son muy fáciles de utilizar. La mayoría equilibran de forma dinámica en dos planos con una precisión milimétrica (pueden detectar desequilibros inferiores a 1/8 de onza) aunque, a diferencia de los equilibradores de uso dentro del vehículo, no pueden utilizarse para corregir el desequilibrio de los discos de freno.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPBP70A2406004002">
<title>
Equilibrado dentro del vehículo
</title>
<ptxt>
Los métodos de equilibrado dentro del vehículo varían según los fabricantes del equipo y de las herramientas. Siga las instrucciones de cada fabricante durante la operación de equilibrado.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Si se hace girar una rueda motriz de manera que el velocímetro indica un valor superior a 55 km/h (34 mile/h), existe el riesgo de que el neumático se separe y el sistema del diferencial falle, lo que podría causar daños personales graves y/o daños considerables en el vehículo. Hay que respetar este límite escrupulosamente, puesto que el velocímetro solo indica la mitad de la velocidad real de la rueda cuando una de las ruedas motrices gira y la otra está detenida.
</ptxt>
<ptxt>
Limite la velocidad de giro de las ruedas motrices para que la lectura del velocímetro no supere los 55 km/h (34 mile/h).
</ptxt>
</attention1>
<attention3>
<ptxt>
Si se utiliza un método de equilibrado dentro del vehículo para un vehículo equipado con ABS o ESP<sup>&#174;</sup> cuyo sistema de arranque por pulsación sin llave está en modo de encendido ON, se emitirá un DTC del sistema ESP<sup>&#174;</sup> aunque no se haya producido ninguna condición anómala.
</ptxt>
<ptxt>
No cambie el sistema de arranque por pulsación sin llave a ON mientras una rueda esté siendo girada.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
