<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1101006" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción del sistema de admisión de aire
</title>
<ptxt>
Los componentes principales del sistema de admisión de aire son el conjunto del depurador de aire (1), la manguera de salida del depurador de aire (2), el conjunto eléctrico del cuerpo de la mariposa (3) y el colector de admisión (5) equipado con el actuador de la válvula de ajuste del colector de admisión (IMT) (4).
</ptxt>
<ptxt>
Para los detalles del conjunto eléctrico de la mariposa, consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A1101008">Descripción del sistema eléctrico de control de la mariposa</intxref>
.
</ptxt>
<ptxt>
El actuador de IMT acciona la válvula para cambiar el pasaje del colector de admisión a [a] o [b]. Para los detalles del funcionamiento, consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A1401003">Descripción del sistema IMT (ajuste del colector de admisión)</intxref>
.
</ptxt>
<ptxt>
El aire de admisión, cuya cantidad varía en función de la apertura de la válvula de mariposa (6) y el régimen del motor, se filtra en el depurador de aire, se distribuye por el colector de admisión y finalmente es aspirado en cada una de las cámaras de combustión. El conjunto eléctrico del cuerpo de la mariposa no está equipado con una válvula IAC para controlar el régimen de ralentí. El régimen de ralentí lo controla el actuador de la mariposa (7), que abre/cierra la válvula de mariposa Para más detalles, consulte 
<intxref refid = "ASPBP70A1101008">Descripción del sistema eléctrico de control de la mariposa</intxref>
.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP60B110044.swf" width = "183.000mm" height = "77.715mm" ver = "02" gw = "405" gh = "204"/>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
