<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A0206006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del sistema de escape
</title>
<attention2>
<ptxt>
Es posible que la temperatura de los componentes del sistema de escape sea suficientemente elevada como para causar quemaduras.
</ptxt>
<ptxt>
Asegúrese de que todos los componentes del sistema de escape se han enfriado antes de realizar cualquier tarea de mantenimiento en dicho sistema.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Cuando efectúe un mantenimiento periódico, o cuando levante el vehículo para efectuar otro tipo de mantenimiento, proceda a verificar el sistema de escape de la manera siguiente: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Compruebe si las monturas de caucho están dañadas, deterioradas o desencajadas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si en el sistema de escape hay fugas, conexiones flojas, abolladuras o daños.
</ptxt>
<ptxt>
Si hay pernos o tuercas sueltos, apriételos al par de apriete especificado.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Inspeccione las áreas cercanas de la carrocería para verificar si hay piezas dañadas o mal colocadas, si faltan piezas, si hay soldaduras abiertas, conexiones flojas, orificios u otros defectos que pudieran permitir que los gases de escape entrasen en el vehículo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Asegúrese de que los componentes del sistema de escape están suficientemente separados de los bajos de carrocería, para así evitar el recalentamiento y posibles daños en la alfombra del piso del vehículo.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP60B020001.jpg" width = "88.000mm" height = "54.514mm" ver = "01" gw = "217" gh = "138"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Si hay defectos, deben ser corregidos inmediatamente.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
