<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el mantenimiento del sistema de combustible
</title>
<attention1>
<ptxt>
Realizar operaciones de mantenimiento de cualquier tipo en el sistema de combustible supone un riesgo de incendio y de sufrir daños personales si no se toman las medidas de precaución adecuadas.
</ptxt>
<ptxt>
Adopte las siguientes medidas de precaución cuando se disponga a manipular el sistema de combustible.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Desconecte el cable negativo (–) de la batería.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No fume. Coloque señales de prohibido fumar en el área de trabajo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenga extintores de CO<sub>2</sub> a mano.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lleve a cabo las operaciones de mantenimiento únicamente en un espacio bien ventilado, lejos de cualquier fuente de llama, como calentadores de agua a gas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lleve gafas de seguridad.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Quite el tapón de llenado de combustible del cuello de llenado del combustible para liberar la presión de vapor del combustible del depósito de combustible; a continuación, vuelva a colocar el tapón.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de aflojar o desconectar la línea de alimentación de combustible, asegúrese de aliviar la presión de combustible del sistema de combustible siguiendo las indicaciones de 
<intxref refid = "ASPBP70A1706003">Procedimiento de liberación de la presión de combustible</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si desconecta una unión de la tubería de combustible, cúbrala con un trapo de taller para recoger la pequeña cantidad de combustible que salga de la tubería de combustible desconectada. Coloque el trapo usado en el contenedor previsto para este fin.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No ponga nunca en marcha el motor con el relé de la bomba de combustible desconectado si el motor y el sistema de escape están calientes.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Las conexiones de la manguera de combustible varían según el tipo de tubo, por lo que cada manguera debe conectarse mediante el método adecuado para cada conexión. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPBP70A1706002"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<ptxt>
Después de conectar una manguera, asegúrese de que no queda torcida ni doblada.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando coloque un inyector de combustible o el tubo de alimentación de combustible, lubrique sus anillos en O con gasolina.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Manipule el depósito de combustible con cuidado. No deje que entre en contacto con bordes puntiagudos o superficies calientes. No deje que se caiga. Si el depósito se cae, el depósito y todos sus componentes deben sustituirse, ya que es probable que hayan resultado dañados.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si detecta perforaciones y/o grietas en el depósito de combustible, no trate nunca de repararlo; sustitúyalo por otro nuevo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El depósito de combustible está hecho de plástico, por lo que si entra en contacto con disolventes como grasa y selladores, es posible que se produzcan reacciones químicas que provoquen el hinchamiento, endurecimiento o deformación del depósito y, en consecuencia, una fuga de combustible.
</ptxt>
<ptxt>
Evite que el depósito de combustible entre en contacto con ningún tipo de disolvente, como grasa o selladores. Asimismo, elimine inmediatamente cualquier resto de disolvente, como grasa o sellador, que entre en contacto con el depósito.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention4>
<ptxt>
Si se utiliza combustible con plomo o bajo en plomo en este motor, el propio motor y el sistema de control de emisiones sufrirán daños.
</ptxt>
<ptxt>
Utilice únicamente combustible sin plomo en este motor.
</ptxt>
</attention4>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
