<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5E">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A5500002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el montaje y desmontaje
</title>
<ptxt>
Dado que la CVT está compuesta por componentes de alta precisión, deben respetarse estrictamente las precauciones siguientes cuando se manipulen sus piezas durante el desmontaje y el montaje.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nunca desmonte la CVT excepto cuando se indique en esta sección. El desmontaje deterioraría su rendimiento original.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Elimine toda la suciedad que pudiera haber en la CVT, para que ésta no se ensucie durante el desmontaje y montaje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando se efectúe el mantenimiento, elija un lugar limpio, exento de polvo y suciedad.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Coloque una alfombrilla de caucho sobre el banco de taller para evitar dañar las piezas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Utilice un papel sin pelusas, no paños de tela.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sustituya cada junta de estanqueidad, sello de aceite y junta en O por piezas nuevas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenga las piezas agrupadas por subconjunto y evite mezclarlas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Limpie bien todas las piezas con disolvente limpiador y séquelas con aire.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando aplique aire en las piezas, tenga cuidado de que el aerosol disolvente no entre en contacto con los ojos o la cara.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Revise la superficie de contacto para comprobar si presenta irregularidades y elimínelas si es necesario. Límpiela de nuevo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Aplique líquido de CVT a todas las juntas tóricas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Reemplace todos los sellos de aceite que hayan sido extraídos y aplique grasa en los bordes de los sellos nuevos.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
