<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A4606001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Comprobación del funcionamiento de la unidad hidráulica del ESP&#174;
</title>
<attention4>
<ptxt>
Es posible que el diagnóstico obtenido sea erróneo si la comprobación del funcionamiento de la unidad hidráulica del ESP<sup>&#174;</sup> se realiza sin que se cumplan todas las condiciones especificadas.
</ptxt>
<ptxt>
Asegúrese de que se cumplen todas las condiciones siguientes antes de comprobar el funcionamiento de la unidad hidráulica del ESP<sup>&#174;</sup>.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La tensión de la batería es igual o superior a 11 V.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No hay aire atrapado en el sistema de frenos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Los frenos no tienen arrastre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No hay ningún DTC memorizado en el conjunto del módulo de control/unidad hidráulica del ESP<sup>&#174;</sup>.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention4>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La comprobación del funcionamiento debe ser realizada por dos personas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se detectan los DTC C1074 y C1075, y la luz de advertencia del ESP<sup>&#174;</sup> y la luz de advertencia del ABS se encienden cuando se sustituye el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del sistema ESP<sup>&#174;</sup> (unidad hidráulica). Lleve a cabo la comprobación del funcionamiento de la unidad hidráulica del ESP<sup>&#174;</sup> tras efectuar la calibración del sensor. (Calibración del sensor del ESP<sup>&#174;</sup>)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La luz de advertencia encendida o parpadeando se detiene cuando se conecta el encendido (posición ON) después de completar la verificación de funcionamiento de la unidad hidráulica del ESP<sup>&#174;</sup>.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Conecte el encendido (posición ON).
</ptxt>
</s1>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Conecte la herramienta de escaneado SUZUKI al DLC (1) ubicado en el parte inferior del panel de instrumentos, en el lado del asiento del conductor.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L4F002">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "NNNNN-00024">
Herramienta de escaneado de SUZUKI (SUZUKI-SDT)
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A460010.jpg" width = "88.000mm" height = "67.502mm" ver = "01" gw = "159" gh = "175"/>
</figure>
</s1>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Levante el vehículo hasta que se pueda girar el neumático.
</ptxt>
</s1>
<s1 page = "2">
<ptxt>
Coloque la transmisión en punto muerto y suelte el freno de estacionamiento.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque el encendido en posición ON y seleccione &#34;Comprobación de la despresurización&#34;/&#34;Comprobación de la presurización&#34; en &#34;Prueba de control hidráulico&#34;, en &#34;Utilidad&#34; de la herramienta de escaneado SUZUKI.
</ptxt>
<ptxt>
Para más información, consulte el manual del usuario de la herramienta de escaneado SUZUKI.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Efectúe las comprobaciones siguientes, con la ayuda de otra persona.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Comprobación de la despresurización
</ptxt>
<ptxt>
Pise el pedal del freno (1) y seleccione la rueda de prueba mediante la herramienta de escaneado SUZUKI; pida a otra persona que haga girar la rueda (2). En ese momento, compruebe si la rueda gira libremente debido a la despresurización del freno.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Comprobación de la despresurización
</ptxt>
<ptxt>
Deje de pisar el pedal (1) del freno y seleccione la rueda de prueba mediante la herramienta de escaneado SUZUKI; pida a otra persona que haga girar la rueda (2). En este momento, compruebe si la rueda se bloquea debido a la presurización del freno.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
La presurización / despresurización mediante la herramienta de escaneado SUZUKI está disponible durante 0,5 segundos.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I4RH01450021.swf" width = "88.000mm" height = "47.021mm" ver = "01" gw = "158" gh = "116"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Inspeccione cada una de las 4 ruedas.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Confirme si la luz de advertencia ABS y la luz de advertencia de ESP<sup>&#174;</sup> se apagan tras cambiar el encendido de desconexión (OFF) a conexión (ON). Compruebe si existe algún DTC y repare el problema si las luces siguen encendidas.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Si encuentra algún problema en los pasos 6) y 7), sustituya el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup>.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tras finalizar la comprobación, confirme que el encendido esté desconectado (posición OFF) y luego desconecte la herramienta de escaneado SUZUKI del DLC.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
