<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1D">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPBP70A1406034" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Extracción y montaje de pistones, segmentos de pistón, bielas y cilindros
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPBP70A1406033">Componentes de pistones, segmentos de pistón, bielas y cilindros</intxrefpoff>
</ptxt>
<servinfosub id = "ASPBP70A1406034001">
<title>
Extracción
</title>
<s1>
<ptxt>
Extraiga el conjunto del motor del vehículo. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPBP70A1406014"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Extraiga la culata. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPBP70A1406027"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Utilice un lápiz plateado o pintura de secado rápido para marcar el número del cilindro en todos los pistones, bielas y sombreretes de biela.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Extraiga los sombreretes de cojinete de biela.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Quite los depósitos de hollín de la parte superior del calibre del cilindro antes de extraer el pistón del cilindro.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Empuje el conjunto de la biela y el pistón, y sáquelo de la parte superior del calibre del cilindro.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Si es necesario, extraiga los cojinetes y el sombrerete de la biela.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ASPBP70A1406034002">
<title>
Instalación
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPBP70A1406035">Desmontaje y montaje de pistones, segmentos de pistón, bielas y cilindros</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention4>
<ptxt>
El motor sufrirá daños si se acciona con las piezas indicadas a continuación mal lubricadas.
</ptxt>
<ptxt>
Lubrique todas las superficies de fricción de estas piezas con aceite de motor antes de instalarlas.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Muñequillas
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cojinetes de biela
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pistones
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Segmentos de pistón
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Paredes de los cilindros
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention4>
<s1>
<ptxt>
Aplique aceite de motor a los pistones, los segmentos de pistón, las paredes de los cilindros, los cojinetes de las bielas y las muñequillas.
</ptxt>
<attention4>
<ptxt>
Si hay aceite entre la superficie exterior del cojinete y la superficie de la biela, el cojinete podría alcanzar una temperatura muy elevada, dando lugar a su agarrotamiento.
</ptxt>
<ptxt>
Limpie a fondo cualquier resto de aceite entre la superficie exterior del cojinete y la superficie de la biela.
</ptxt>
</attention4>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque el cojinete de biela en el sombrerete del cojinete de biela y la biela de la siguiente manera.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Encaje la lengüeta (1) del cojinete de la biela en la ranura (2) de la biela y el sombrerete.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Presione el extremo del cojinete (3) hasta que quede al ras con la biela o la superficie de contacto del sombrerete del cojinete de biela.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A141088.swf" width = "88.000mm" height = "36.743mm" ver = "01" gw = "130" gh = "88"/>
</figure>
</s2>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Cuando instale el conjunto del pistón y la biela en el calibre del cilindro, oriente la marca delantera (1) de la cabeza del pistón hacia el lado de la polea del cigüeñal (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A141089.swf" width = "88.000mm" height = "39.096mm" ver = "01" gw = "161" gh = "94"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Instale el conjunto de pistón y de biela en el calibre del cilindro. Utilice la herramienta especial para comprimir los segmentos. Guíe la biela para instalarla en su lugar en el cigüeñal.
</ptxt>
<ptxt>
Golpee la cabeza del pistón para instalar el pistón en el calibre. Mantenga el compresor de segmentos firmemente contra el bloque de cilindros hasta que todos los segmentos de pistón estén dentro del calibre del cilindro.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L1D033">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09916-77310">
09916-77310
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T401142095.swf" width = "88.000mm" height = "50.747mm" ver = "01" gw = "128" gh = "127"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque el sombrerete (1) de la forma siguiente.
</ptxt>
<attention4>
<ptxt>
Si se utilizan pernos de biela deformados que superan el límite de servicio, el motor podría presentar problemas.
</ptxt>
<ptxt>
Antes de instalar el sombrerete de la biela, asegúrese de que los pernos de biela no estén deformados ni excedan el límite de servicio; para ello, consulte el apartado &#34;Deformación del perno de la biela&#34; en 
<intxref refid = "ASPBP70A1406037">Inspección de los pasadores de pistón y las bielas</intxref>
.
</ptxt>
</attention4>
<attention3>
<ptxt>
Apriete el perno del sombrerete del cojinete de biela (3) gradualmente.
</ptxt>
</attention3>
<s2>
<ptxt>
Oriente la marca en forma de flecha del sombrerete (2) hacia el lado de la polea del cigüeñal.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Aplique aceite de motor a la rosca del perno y al asiento del perno de la biela.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Apriete todos los pernos de biela de manera uniforme y gradual a 15 N&#183;m (1,5 kgf-m, 11,0 lbf-ft).
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Vuelva a apretarlas a 45&#176;.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Repita el paso d).
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T1D036">
<t-part>
Perno de la biela*
</t-part>
<t-part1>
a
</t-part1>
<t-note>
15 N&#183;m → +45&#176; → +45&#176; (1,5 kgf-m → +45&#176; → +45&#176;, 11,0 lbf-ft → +45&#176; → +45&#176;) 
</t-note>
</torqueitem>
</torque>
<figure>
<graphic graphicname = "IBP60B140053.jpg" width = "88.000mm" height = "85.819mm" ver = "01" gw = "214" gh = "227"/>
</figure>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque la culata. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPBP70A1406027"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Instale el conjunto del motor. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPBP70A1406014"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
