<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "8">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A8208001" svcinfotypenbr = "11" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Uporaba specijalnih alata
</title>
<attention1>
<ptxt>
Kako biste izbjegli napuhavanje za vrijeme rješavanja problema u sustavu zračnih jastuka, ne upotrebljavajte električnu opremu kao što je voltmetar na bateriju ili izmjeničnu struju, ommetar itd. ili drugu vrstu električne opreme osim one navedene u ovome priručniku. Ne upotrebljavajte uređaj za testiranje sa sondom bez napajanja.
</ptxt>
<ptxt>
Morate pažljivo slijediti upute inače može doći do ozljede.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Proučite alate navedene pod naslovom “Specijalni alat”. Proučite pravilnu uporabu alata za mjerenje kao što su alat za opterećenje zračnog jastuka vozača/suvozača, komplet adaptera za testiranje konektora i digitalni višenamjenski mjerač.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B0131">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<ptxt>
Morate ga upotrijebiti kada dijagnostički postupak zahtijeva provjeru ili ispitivanje terminala.
</ptxt>
<ptxt>
Uporaba odgovarajućeg adaptera u specijalnom alatu jamči da neće doći do oštećenja terminala zbog uporabe višenamjenskog mjerača, kao što je širenje ili savijanje.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8G001821057.swf" width = "88.000mm" height = "45.729mm" ver = "01" gw = "203" gh = "113"/>
</figure>
<ptxt>
Adapter (1) također pruža podatke o tome je li napetost pri kontaktu dovoljna i pomaže u pronalaženju prekinutog kruga ili kruga s povremenim prekidima zbog lošeg kontakta terminala. Alat za otpuštanje kratkospojne šipke SDM-a (2) uključen je u komplet adaptera za testiranje konektora. Njegovo umetanje u konektor SDM-a (3) otpušta kratkospojnu šipku.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8G001821058.swf" width = "88.000mm" height = "37.606mm" ver = "01" gw = "238" gh = "90"/>
</figure>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B0132">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09932-75010">
09932-75010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<ptxt>
Ovaj se alat upotrebljava kao dijagnostički alat i zaštitni uređaj koji sprječava slučajno napuhavanje modula zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje).
</ptxt>
<ptxt>
Alat za opterećenje ima tri konektora pričvršćena na kućište koja imaju napajanje i služe kao zamjena za otporno opterećenje.
</ptxt>
<ptxt>
Umjesto opterećenja otpora svih modula uređaja za napuhavanje i zatezača upotrijebite konektor “KOLA UPRAVLJAČA”.
</ptxt>
<ptxt>
Ne koristite “PODNOŽJE STUPA” i “UREĐAJ ZA NAPUHAVANJE NA STRANI SUVOZAČA”.
</ptxt>
<ptxt>
Spajanjem alata za opterećenje umjesto modula uređaja za napuhavanje i zatezača može se provesti servisiranje da bi se locirao uzrok problema, bilo da se nalazi na ožičenju ili na komponentama.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I1JA01820004Q.swf" width = "88.000mm" height = "67.468mm" ver = "01" gw = "173" gh = "174"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.235in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.999in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Ne upotrebljava se
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
SVI moduli zračnih jastuka (uređaj za napuhavanje) i svi pritezači
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Ne upotrebljava se
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
