<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Provjera i namještanje balansa kotača
</title>
<attention1>
<ptxt>
Kamenčići iz profila gume mogu ozlijediti tehničara prilikom vrtnje kotača tijekom uravnoteženja. Prije nego počnete s postupkom, uklonite sve kamenčiće iz profila gume. To je važno i za dobivanje dobrog rezultata uravnoteženja.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Prije nego započnete s pregledom i namještanjem ravnoteže, uklonite blato i ostale naslage s unutrašnjeg dijela obruba. Provjerite i da guma nije oštećena.
</ptxt>
<ptxt>
Slijedite preporuke proizvođača opreme za uravnoteženje kotača.
</ptxt>
<servinfosub id = "AHRAP70A2406004001">
<title>
Uravnoteženje kada nije na vozilu
</title>
<ptxt>
Elektronska oprema za uravnoteženje kotača jednostavna je za uporabu. Većina pruža dinamičko uravnoteženje u dvije ravnine uz visoku točnost (uobičajeno je da otkrivaju neuravnoteženost unutar 3,5 g (1/8 unce)) , iako se ne mogu koristiti za ispravljanje neuravnoteženosti diska kočnice za razliku od uređaja za uravnoteženje na vozilu.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A2406004002">
<title>
Uravnoteženje na vozilu
</title>
<ptxt>
Metode uravnoteženja no vozilu različite su ovisno o opremi i proizvođačima alata. Obavezno poštujte sve upute proizvođača tijekom postupka uravnoteženja.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Ako brzinomjer očitava da se pogonski kotač vrti brzinom većom od 55 km/h (35 milja/h), postoji opasnost od raspadanja gume i kvara sustava diferencijala što može dovesti do ozbiljnih ozljeda i/ili znatnih oštećenja na vozilu uključujući kvar diferencijala. Ovo ograničenje potrebno je poštivati jer brzinomjer pokazuje samo jednu polovicu aktualne brzine kotača kada se jedan pogonski kotač okreće, a drugi pogonski kotač je zaustavljen. Obavezno ograničite brzinu vrtnje pogonskog kotača na 55 km/h (35 milja/h) na očitanju brzinomjera.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Primjena uravnoteženja na vozilu s uključenim kontaktom može postaviti DTC ESP<sup>®</sup>-a iako je sustav u dobrom stanju.
</ptxt>
<ptxt>
Nikada ne uključujte kontakt tijekom vrtnje kotača.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
