<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70AA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis sustava pokretanja bez ključa (Sustav pokretanja pritiskom bez ključa)
</title>
<ptxt>
Sustav pokretanja bez ključa (sustav pokretanja pritiskom bez ključa) ima tri dolje opisane funkcije.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Funkcija brave vrata:
</ptxt>
<ptxt>
Vrata se mogu zaključati ili otključati dok nosite daljinski upravljač pritiskom na prekidač zahtjeva vrata ugrađenog u vanjsku dršku vrata.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funkcija sustava ulaska bez ključa:
</ptxt>
<ptxt>
Vrata se mogu zaključati ili otključati pritiskom na gumb za zaključavanje ili otključavanje na daljinskom upravljaču.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funkcija pokretanja motora bez ključa:
</ptxt>
<ptxt>
Način paljenja može se prebacivati i motor možete pokrenuti / zaustaviti pritiskanjem papučice spojke i pritiskom prekidača motora dok nosite uz sebe daljinski upravljač.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Ako se baterija daljinskog upravljača isprazni ili se pojavi greška u sustavu, vrata se mogu zaključati ili otključati s ključem za nuždu ugrađenim u daljinski upravljač, a motor se može pokrenuti tako da daljinskim upravljačem dotaknete prekidač motora.
</ptxt>
<ptxt>
Ako postoji kvar u vodu CAN komunikacije, ECM-u ili upravljačkom modulu sustava pokretanja bez ključa, itd., način paljenja ne može se isključiti zbog načina rada u slučaju problema. Za zaustavljanje motora upotrijebite sljedeći postupak. Ne smijete pokretati motor dok se ne otkloni kvar.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Pritisnite i držite prekidač motora približno 3 sekunde s otpuštenom papučicom spojke kako biste zaustavili rad motora. U ovom se slučaju način paljenja prebacuje na &#34;ACC&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Odspojite negativni (–) kabel s akumulatora dok se ne otkloni kvar kako biste sačuvali akumulator od potpunog pražnjenja.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
