<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A4106001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Provjera razine kočne tekućine
</title>
<attention1>
<ptxt>
Nikada ne koristite kočnu tekućinu različitu od propisane.
</ptxt>
<ptxt>
U suprotnom, crijevo kočnice i gumeni dijelovi mogli bi se oštetiti ili kočni sustav neće moći normalno raditi.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Ne dozvolite da kočna tekućina dođe u dodir s obojenim površinama. Obojene površine će se oštetiti kočnom tekućinom. Ako je tekućina prolivena, odmah je isperite sa vodom.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pazite da koristite određenu kočnu tekućinu kao što je naznačeno na čepu spremnika glavnog cilindra kočnice tog vozila ili preporučenu u korisničkom priručniku.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Provjerite da je razina kočne tekućine između oznaka &#34;MAX&#34; i &#34;MIN&#34; na spremniku glavnog cilindra kočnice.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Ako se svjetlo upozorenja kočnice uključuje tijekom vožnje svijetli ili kada je razina kočne tekućine na spremniku glavnog cilindra na oznaci &#34;MIN&#34; ili niža, provjerite sljedeće točke:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Debljina prednjih i stražnjih kočnih pločica
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Curenje tekućine iz brtve klipa kliješta prednje kočnice
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Curenje tekućine iz brtve klipa kliješta stražnje kočnice
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Napuknuća ili oštećenja na crijevima kočnice i cijevima kočnice
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Oštećeno crijevo spojke i cijev spojke
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Curenje tekućine iz glavnog cilindra kočnice i spremnika
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
U slučaju da pronađete ikakvu nepravilnost, popravite ili zamijenite dotične dijelove.
</ptxt>
<ptxt>
Nakon što dovršite provjeru i popravak, nadopunite kočnu tekućinu tako da razina tekućina padne između oznaka &#34;MAX&#34; i &#34;MIN&#34; na spremniku glavnog cilindra kočnice.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
