<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza za servisiranje sustava goriva
</title>
<attention1>
<ptxt>
Prije servisiranja sustava goriva, uvijek treba poštivati sljedeća pravila da bi se smanjio rizik od izbijanja požara ili ozljeđivanja.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Odspojite negativni kabel (–) s akumulatora.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pušite i postavite znakove za zabranjeno pušenje u radnom prostoru.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Svakako pri ruci imajte aparat za gašenje požara punjen s CO<sub>2</sub>.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Posao obavezno obavljajte u dobro provjetrenom prostoru i daleko od otvorenog plamena (kao što je plinski štednjak).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nosite zaštitne naočale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Da biste otpustili tlak para goriva iz spremnika, uklonite čep otvora za ulijevanje s grla otvora za punjenje goriva i ponovno ga vratite.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Budući da je dobavni vod goriva još uvijek pod visokim tlakom i nakon zaustavljanja motora, izravno popuštanje ili odspajanje dobavnog voda može uzrokovati opasno izlijevanje goriva. Prije otpuštanja ili iskopčavanja dobavnog voda goriva, svakako prvo otpustite tlak goriva. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHRAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mala količina goriva može isteći kada odspojite dobavni vod goriva. Da biste smanjili mogućnost ozljeđivanja, krpom pokrijte dio koji trebate odvojiti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne izvodite servisne radove dok su motor i ispušni sustav vrući.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Spremnik goriva napravljen je od plastike.
</ptxt>
<ptxt>
Nemojte dopustiti da u dodir sa spremnikom dođe neko otapalo (kemijska tvar poput masti ili brtvila) jer može doći do kemijske reakcije koja će uzrokovati napuhavanje, stvrdnjavanje ili deformaciju spremnika, što će rezultirati istjecanjem goriva iz spremnika goriva.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Koristite samo bezolovno gorivo. Olovno ili gorivo s niskom razinom olova može uzrokovati oštećenje motora i smanjiti učinkovitost sustava kontrole emisije.
</ptxt>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
