<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Montaža i demontaža gume
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nemojte stajati iznad gume tijekom pumpanja. Rub gume može puknuti kada preskače preko sigurnosnog brijega naplatka i prouzročiti teške osobne ozljede.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pumpajte gume preko 330 kPa (48 psi). Ako rub gume ne nasjeda čak ni kada dostignete tlak od 330 kPa (48 psi), ispumpajte gumu, ponovo podmažite rub i ponovo napumpajte gumu. Prekomjerno pumpanje može prouzročiti lom ruba i teške osobne ozljede.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prilikom guma nemojte koristiti samo ručni alat ili poluge za zamjenu guma jer to može oštetiti rubove gume ili naplatak kotača.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sjedišta ruba naplatka moraju se očistiti žičanom četkom ili grubom čeličnom vunom kako bi se uklonila sredstva za podmazivanje, stara guma i lagana korozija. Prije montaže ili demontaže gume, područje ruba mora se dobro podmazati odobrenim sredstvom za podmazivanje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nakon ugradnje gumu napumpajte na tlak od 300 kPa (44 psi) tako da rubovi potpuno sjednu. Zatim podesite tlak na propisanu vrijednost navedenu na naljepnici na gumi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Poklopci ventila uvijek bi se trebali nalaziti na ventilima kako bi spriječili ulazak prašine i vode.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
