<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Odzračivanje sustava spojke
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kočna tekućina (tekućina spojke) jako oštećuje boju. Ako tekućina slučajno dođe u dodir s obojanom površinom, odmah obrišite tekućinu s boje i očistite obojanu površinu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada ispuštate zrak iz papučice spojke, nakon otpuštanja papučice spojke obavezno pričekajte 1 sekundu ili više prije nego što je ponovo pritisnete. U suprotnom će se radni cilindar brtve ulja oštetiti, rezultirajući curenjem ulja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Operacija odzračivanja neophodna je za uklanjanje zraka koji je ušao u sustav hidraulične spojke.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Napunite spremnik glavnog cilindra kočnom tekućinom i držite razinu tekućine najmanje na polovici za vrijeme postupka odzračivanja.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Tekućina spojke
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Pogledajte čep spremnika
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Uklonite poklopac čepa za odzračivanje. Spojite vinilnu cijev (1) na čep za odzračivanje i umetnite drugi kraj u kanticu (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pritisnite papučicu spojke nekoliko puta i zatim dok je držite pritisnutu, odvijte čep za odzračivanje jednu trećinu do jedne polovine okretaja.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kada je tlak tekućine u cilindru skoro istrošen, ponovno zategnite čep za odzračivanje.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ponavljajte ovu operaciju dok u hidrauličnom vodu više ne bude mjehurića zraka.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kada mjehurići nestanu, pritisnite i držite papučicu spojke i zategnite čep za odzračivanje propisanim momentom pritezanja.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Čep za odzračivanje spojke
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pričvrstite poklopac čepa za odzračivanje.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nakon završetka operacije odzračivanja, primijenite tlak tekućine na cijev voda i provjerite ima li istjecanja.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nadopunite spremnik glavnog cilindra tekućinom do propisane razine.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Provjerite rad papučice spojke. Ako papučica propada, ponovite cijeli postupak odzračivanja.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
