<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis akumulatora
</title>
<ptxt>
Akumulator ima tri osnovne funkcije u električnom sustavu.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Akumulator je izvor električne energije za paljenje motora.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Djeluje kao stabilizator napona u električnom sustavu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Može za ograničeno vrijeme osiguravati energiju kada električno opterećenje nadmaši izlaznu snagu generatora.
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "AHRAP70A1A01001001">
<title>
Nosač i obujmica za učvršćivanje
</title>
<ptxt>
Nosač akumulatora mora biti u dobrom stanju i podupirati akumulator tako da ga drži u ravnoteži. Prije ugradnje akumulatora provjerite jesu li nosač akumulatora i obujmica za učvršćivanje čisti i bez korozije i uvjerite se da u nosaču nema strane tvari.
</ptxt>
<ptxt>
Da biste spriječili trešnju akumulatora u nosaču, vijci obujmice za učvršćivanje trebaju biti dovoljno zategnuti, ali ne prezategnuti.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A1A01001002">
<title>
Smrzavanje elektrolita
</title>
<ptxt>
Točka smrzavanja elektrolita ovisi o njegovoj specifičnoj težini. Budući da smrzavanje može uništiti akumulator, trebate ga zaštiti od smrzavanja tako da je uvijek sasvim pun. Ako se slučajno smrzne, ne biste ga smjeli puniti dok se ne odmrzne.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A1A01001003">
<title>
Sulfacija
</title>
<ptxt>
Ako akumulator dugo vremena stoji prazan, sumpor iz elektrolita taloži se na olovne elektrode u vidu tvrde, kristalne tvari koju nije lako vratiti u aktivno stanje tijekom ponovnog punjenja. &#34;Sulfacija&#34; podrazumijeva i rezultat i postupak nastajanja. Takav se akumulator može oživjeti vrlo sporim punjenjem i može se vratiti u uporabljivo stanje, ali njegov će kapacitet biti manji nego prije.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
