<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A4100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza za servisiranje kočnica
</title>
<servinfosub id = "AHRAP70A4100001001">
<title>
Test na cesti
</title>
<attention3>
<ptxt>
Kočnice se trebaju testirati na suhoj, čistoj i vodoravnoj cesti koja nije grbava. Testiranje kočnica na cesti vrši se kočenjem uz primjenu male i velike sile na papučicu pri raznim brzinama za određivanje zaustavlja li se vozilo jednoliko i učinkovito. Također vozite vozilo kako biste vidjeli vuče li u jednu stranu bez primjene kočnica. Ako je to slučaj, provjerite tlak u gumama, geometriju prednjih kotača i stanje prednjeg ovjesa. Pogledajte tablicu dijagnostike za druge uzroke.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A4100001002">
<title>
Istjecanje kočne tekućine
</title>
<attention3>
<ptxt>
Provjerite razinu kočne tekućine. Dok je mali pad razine u spremniku rezultat normalnog trošenja obloge, neuobičajeno niska razina ukazuje na istjecanje kočne tekućine. U takvom slučaju, provjerite cijeli kočni sustav radi istjecanja. Ako se primijeti čak i mali dokaz istjecanja, uzrok se mora otkloniti ili je potrebno zamijeniti neispravne dijelove.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A4100001003">
<title>
Kočna tekućina ispod standarda ili kontaminirana
</title>
<ptxt>
Kočna tekućina ispod standarda ili kontaminirana sa mineralnim uljem ili vlagom smanjit će otpornost ili istrošiti gumene dijelove što će rezultirati curenjem kočne tekućine.
</ptxt>
<ptxt>
U slučaju da pogrešna kočna tekućina, kao gore spomenuta, dospije u kočni sustav ili u slučaju da postoji takva sumnja, rastavite sustav i očistite dijelove alkoholom. Dijelove koje ne možete rastaviti zamijenite kao sklop. Dijelove od gume i crijeva kočnice treba zamijeniti novima.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
