<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Završni pregled za servis održavanja
</title>
<attention1>
<ptxt>
Kada provodite probne vožnje, odaberite sigurno mjesto gdje nema ljudi i vozila koja se kreću kako biste izbjegli bilo kakvu nezgodu.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037001">
<title>
Sjedala
</title>
<ptxt>
Provjerite da se oba prednja sjedala lagano pomiču i da se sigurno zaključavaju u bilo kojem položaju. Također provjerite da mehanizam naginjanja naslona prednjeg sjedala dopušta njegovo zaključavanje u bilo kojem položaju.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037002">
<title>
Sigurnosni pojasevi
</title>
<ptxt>
Pregledajte sustave sigurnosnih pojaseva uključujući trake, brave, jezičke, kopče, spremnike i sidrišta radi oštećenja ili trošenja.
</ptxt>
<ptxt>
Provjerite je li svaki sigurnosni pojas čvrsto zakopčan. Ako je na sigurnosnom pojasu vidljiva etiketa &#34;REPLACE BELT&#34;, zamijenite pojas.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037003">
<title>
Provjera razine elektrolita akumulatora
</title>
<ptxt>
Provjerite je li razina elektrolita svih ćelija akumulatora između linija gornje i donje razine na kućištu. Ako je akumulator opremljen ugrađenim indikatorom, provjerite stanje akumulatora prema indikatoru.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037004">
<title>
Rad papučice gasa
</title>
<ptxt>
Uvjerite se da papučica gasa lagano radi te da pritom nigdje ne zapinje i ne smetaju joj drugi dijelovi.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037005">
<title>
Pokretanje motora
</title>
<ptxt>
Provjerite pokreće li se motor bez oklijevanja.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Obavezno slijedite sljedeće mjere opreza da biste spriječili ozljede i oštećenje imovine u slučaju iznenadnog pomicanja vozila.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Osigurajte dovoljno prostora oko vozila.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Snažno zategnite parkirnu kočnicu i pritisnite papučicu kočnice.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne koristite papučicu gasa.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Budite spremni isključiti kontakt nakon pokretanja motora.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Pomaknite polugu mjenjača u prazni hod, do pola pritisnite papučicu spojke i pokušajte pokrenuti motor. 
</ptxt>
<ptxt>
Elektropokretač se treba pokretati samo kada je papučica spojke potpuno pritisnuta.
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037006">
<title>
Provjera ispušnog sustava
</title>
<ptxt>
Provjerite radi istjecanja, pukotina ili labavih oslonaca.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037007">
<title>
Spojka
</title>
<ptxt>
Provjerite sljedeće:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Spojka je u potpunosti otpuštena kada pritisnete papučicu spojke.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nema klizanja spojke kada otpustite papučicu i ubrzavate.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Na samoj spojci nema nikakvih neuobičajenih stanja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037008">
<title>
Ručica mjenjača
</title>
<ptxt>
Provjerite lagano pomicanje poluge mjenjača u sve položaje i dobru reakciju mjenjača u svakom položaju.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037009">
<title>
Kočnice
</title>
<topic id = "AHRAP70A0206037010">
<title>
Nožne kočnice
</title>
<ptxt>
Provjerite sljedeće:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Papučica kočnice ima odgovarajući hod.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kočnice ispravno rade.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
U kočnicama se ne čuje neuobičajena buka.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vozilo ne vuče u jednu stranu kada se pritisnu kočnice.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kočnice ne stružu.
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "AHRAP70A0206037011">
<title>
Parkirna kočnica
</title>
<ptxt>
Provjerite da poluga ima odgovarajući hod.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Slijedite navedene mjere opreza kada testirate kočnice na nagibu.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Uvjerite se da ispred vas nema ljudi i prepreka.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Budite spremni brzo primijeniti nožnu kočnicu ako se vozilo počne kretati.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Provjerite je li parkirna kočnica u potpunosti učinkovita kada vozilo miruje na nagibu, a poluga kočnice je zategnuta do kraja.
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037012">
<title>
Upravljanje
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Uvjerite se da kolo upravljača nije nestabilno i da ne pruža neuobičajeno velik otpor pri skretanju.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uvjerite se da vozilo ne mijenja pravac ili ne vuče u jednu stranu.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037013">
<title>
Motor
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Provjerite mijenja li se brzina u skladu s položajem papučice gasa.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uvjerite se da nema neuobičajene buke u motoru i neuobičajenih vibracija.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037014">
<title>
Dijelovi karoserije, kotača i pogona
</title>
<ptxt>
Uvjerite se da u dijelovima karoserije, kotača i pogona nema neuobičajenih stanja poput neuobičajene buke ili vibracija.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037015">
<title>
Mjerači i brojači
</title>
<ptxt>
Provjerite da brzinomjer, brojač kilometara, mjerač goriva, termometar itd. rade precizno.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037016">
<title>
Svjetla
</title>
<ptxt>
Provjerite rade li sva svjetla ispravno.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A0206037017">
<title>
Otvori za odmrzavanje vjetrobrana
</title>
<ptxt>
Periodično provjerite izlazi li zrak iz otvora za odmrzavanje kada koristite grijač ili klima uređaj.
</ptxt>
<ptxt>
Prekidač postavite u položaj za odmrzavanje i prekidač ventilatora postavite u najviši položaj za ovu provjeru.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
