<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A7221002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis kontrola HVAC sustava
</title>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002001">
<title>
Kontrola temperature
</title>
<ptxt>
Upravljački modul HVAC sustava izračunava položaj kontrolnih vrata za ciljanu temperaturu na osnovi signala prekidača temperature, senzora temperature zraka unutrašnjosti, senzora temperature zraka u okolini i senzora sunčevog svjetla i kontrolira aktuator kontrole temperature tako da aktualni položaj vrata kontrole temperature odgovara ciljanom položaju.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002002">
<title>
Kontrola brzine ventilatora
</title>
<ptxt>
Upravljački modul HVAC sustava izračunava ciljanu brzinu ventilatora puhala na osnovi signala prekidača temperature, senzora temperature zraka unutrašnjosti, senzora temperature zraka u okolini, ECT senzora i senzora sunčevog svjetla, uspoređuje izmjerenu brzinu s aktualnom brzinom ventilatora puhala koja se unosi u kontroler motora puhala za namještanje aktualne brzine motora puhala prema ciljanoj razini.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002003">
<title>
Kontrola protoka zraka
</title>
<ptxt>
Upravljački modul HVAC sustava izračunava ciljani položaj vrata kontrole temperature na osnovi signala prekidača temperature, senzora temperature zraka unutrašnjosti, senzora temperature zraka u okolini, ECT senzora i senzora sunčevog svjetla. Korištenjem tako dobivenog položaja vrata kontrole temperature, dalje računa ciljani položaj vrata kontrole protoka zraka i kontrolira aktuator kontrole protoka zraka tako da aktualni položaj vrata kontrole protoka zraka postane ciljani položaj.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002004">
<title>
Kontrola položaja usisa zraka
</title>
<ptxt>
Upravljački modul HVAC sustava određuje položaj vrata kontrole usisa zraka na osnovi signala prekidača temperature, senzora temperature zraka unutrašnjosti, senzora temperature zraka u okolini i senzora sunčevog svjetla te odabire bilo koji od sljedećih položaja kontrolirajući položaj vrata kontrole usisa zraka.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Položaj za SVJEŽI ZRAK (FRE)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Položaj za RECIRKULACIJU (REC)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Položaj za MIJEŠANJE ZRAKA (MIX)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002005">
<title>
Kontrola releja kompresora klima uređaja
</title>
<ptxt>
Upravljački modul HVAC sustava ECM-u putem BCM-a šalje signal za uključivanje prekidača klima uređaja kad stanje vozila zadovoljava dolje opisane uvjete.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Klima uređaj je uključen
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Temperatura isparivača veća je od specificirane vrijednosti
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nije detektiran kvar senzora temperature isparivača
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Komunikacija s ECM-om i BCM-om odvija se putem CAN-a (mreže sustava kontrolera). (Za više detalja o CAN komunikaciji pogledajte upute u 
<intxref refid = "AHRAP70AA801001">Opis sustava komunikacije</intxref>
).
</ptxt>
<ptxt>
ECM uključuje relej kompresora klima uređaja kada stanje vozila zadovoljava dolje opisane uvjete.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prima se signal za uključivanje prekidača klima uređaja
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tlak rashladnog sredstva klima uređaja je unutar propisanog raspona
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Brzina vrtnje motora je unutar propisanog raspona
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Temperatura rashladne tekućine motora niža je od specificirane vrijednosti
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Otvaranje zaklopke manje je od specificirane vrijednosti
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vozilo nije ni u stanju pokretanja, niti u stanju brzog ubrzavanja
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nije učen kvar ECT senzora
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nije učen kvar senzora tlaka rashladnog sredstva klima uređaja
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002006">
<title>
Kontrola releja ventilatora hlađenja hladnjaka
</title>
<ptxt>
ECM uključuje relej ventilatora hlađenja hladnjaka istodobno kada uključuje i relej kompresora klima uređaja.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7221002007">
<title>
Konstrukcija HVAC sustava
</title>
<ptxt>
Pogledajte pod naslovom “Konstrukcija HVAC sustava” u poglavlju 
<intxref refid = "AHRAP70A7211001">Opis HVAC sustava:Ručni tip</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
