<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis ESP®-a
</title>
<attention3>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> je registrirani zaštitni znak tvrtke Daimler AG.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> (elektronički program stabilnosti) je pomoćna funkcija koja omogućuje stabilizaciju vozila za vrijeme vožnje, zaustavljanja ili skretanja.
</ptxt>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> se sastoji od sljedećih funkcija.
</ptxt>
<servinfosub id = "AHRAP70A4601002001">
<title>
ABS (sustav protiv blokiranja kotača)
</title>
<ptxt>
Pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A4601001">Opis ABS-a</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A4601002002">
<title>
EBD (elektronička raspodjela sile kočenja)
</title>
<ptxt>
Pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A4601001">Opis ABS-a</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A4601002003">
<title>
Upravljanje vučom
</title>
<ptxt>
Ova funkcija nadzire motor i kočnicu kako bi spriječila okretanje pogonskih kotača pri pokretanju i ubrzavanju. Ova je funkcija posebice korisna za sigurnu vožnju na blatnim ili ledenim cestama. Kada sklop hidrauličnog uređaja/upravljačkog modula ESP<sup>®</sup>-a detektira okretanje kotača prema podacima iz sklopa brzine zanošenja/G senzora i senzora brzine kotača, on smanjuje okretni moment motora tako što smanjuje otvor zaklopke i usporava vrijeme paljenja. Istodobno se primjenjuje kočnica na kotač koji se okreće, tako da se okretni moment motora može prenijeti na drugi kotač.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A4601002004">
<title>
Upravljanje stabilnošću
</title>
<ptxt>
Ova funkcija održava stabilnost vozila tako što nadzire motor i kočnice kako bi spriječila preupravljivost ili podupravljivost u zavoju.
</ptxt>
<ptxt>
Ako se pojavi podupravljivost, ova funkcija smanjuje okretni moment motora i primjenjuje kočnicu na unutrašnji stražnji kotač tako da spriječi pomicanje vozila prema van. Ako se pojavi preupravljivost, ova funkcija primjenjuje kočnicu na vanjski prednji kotač tako da spriječi pomicanje vozila prema unutra.
</ptxt>
</servinfosub>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
Sustav ESP<sup>®</sup>-a sadrži prekidač ESP<sup>®</sup> OFF. Pogledajte “Prekidač ESP<sup>®</sup> OFF” u poglavlju 
<intxref refid = "AHRAP70A4601003">Opis komponenti ESP®-a</intxref>
. Funkcije upravljanja vučom i stabilnošću u uvjetima ubrzavanja možete zaustaviti i ponovo pokrenuti prekidačem ESP<sup>®</sup> OFF ili SUZUKI alatom za skeniranje. Ipak, funkcija upravljanja vučom i funkcija upravljanja stabilnošću pri povećanoj brzini automatski nastavljaju raditi kad se kontakt jednom isključi i ponovno uključi.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
