<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A8206031" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Uklanjanje modula napuhanog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktiviranog zatezača sigurnosnog pojasa
</title>
<attention1>
<ptxt>
U slučaju nepridržavanja postupaka uklanjanja modula zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i zatezača sigurnosnog pojasa može doći do napuhavanja zračnog jastuka i aktivacije zatezača, a što može izazvati ozljedu osobe. Ne odlažite module nenapuhanog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i neaktivirane zatezače sigurnosnog pojasa uobičajenim kanalima za odlaganje.
</ptxt>
<ptxt>
Modul nenapuhanog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i neaktivirani zatezač sigurnosnog pojasa sadrže tvari koje mogu izazvati tešku bolest ili ozljede ako se zatvoreni spremnik ošteti za vrijeme odlaganja.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Modul napuhnutog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktivirani zatezač sigurnosnog pojasa možete odložiti na isti način na koji odlažete bilo koje druge dijelove. Međutim, pri njihovom odlaganju uzmite u obzir sljedeće točke.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nakon napuhavanja/aktivacije modul zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i zatezač sigurnosnog pojasa su i dalje vrući. Pričekajte 30 minuta da se ohlade prije rukovanja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne nanosite vodu i ulje itd. na napuhani modul zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktivirani zatezač sigurnosnog pojasa da biste ih ohladili. Ne stupajte na modul napuhanog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktivirani zatezač sigurnosnog pojasa.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01820095.swf" width = "88.000mm" height = "50.323mm" ver = "01" gw = "152" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Nakon što se modul zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) napuhao, površina zračnog jastuka može sadržavati ostatke praška. Kao i kod mnogih servisnih postupaka, potrebno je nositi rukavice i zaštitne naočale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada uklanjate modul napuhanog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktivirani zatezač sigurnosnog pojasa, pazite da ih zatvorite u vinilnu vrećicu.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3JA01820119.swf" width = "88.000mm" height = "48.884mm" ver = "01" gw = "176" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada se modul zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i zatezač sigurnosnog pojasa napušu/aktiviraju unutar vozila ostavite ih na način na koji su ugrađeni u vozilu i odložite ih.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Svakako operite ruke blagim sapunom i vodom nakon što ste rukovali njima.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
