<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A9B00001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza za rad
</title>
<attention1>
<ptxt>
Tijekom rada nosite prikladnu odjeću i zaštitnu opremu. Prije nego započnete rad na karoseriji svakako odspojite negativni (–) kabel s akumulatora. Kad pri izvlačenju koristite uređaj za popravak okvira karoserije, izbjegavajte stajati ispred lanca za povlačenje. Osigurajte lanac sigurnosnim žicama. Kada vršite popravak u blizini spremnika za gorivo, uz mogućnost iskrenja ili otvorenog plamena, svakako uklonite spremnik za gorivo s vozila i provjerite postoji li istjecanje na spremniku za gorivo.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AHRAP70A9B00001002">
<title>
Čelik visoke čvrstoće
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kad su ploče karoserije, načinjene od čelika visoke čvrstoće i s vlačnom čvrstoćom većom od 590 MPa, oštećene ili deformirane, svakako ih prilikom popravka zamijenite s novim rezervnim pločama. Jer takve ploče, napravljene od čelika visoke čvrstoće, pri rezanju, zagrijavanju i zavarivanju će znatno izgubiti na čvrstoći.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Za vlačnu čvrstoću čeličnih ploča, pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A9B01002">Opis veznih limova</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A9B00001003">
<title>
Popravak ploča karoserije
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Broj mjesta točkastog zavarivanja trebao bi se povećati za 20 do 30% u odnosu na izvoran broj zavarenih mjesta. Brojevi i položaji zavarenih mjesta na crtežima prikazuju izvorno točkasto zavarivanje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Iako se u postupku rada preporuča točkasto zavarivanje, kad debljina ploče za točkasto zavarivanje premašuje performansu vašeg uređaja za točkasto zavarivanje, primijenite kontaktno zavarivanje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
U skladu sa sljedećom tablicom, uzimajući u obzir debljinu ploče i vrstu čelične ploče, odaberite promjer otvora za kontaktno zavarivanje.
</ptxt>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1" page = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "2.410in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.410in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Debljina ploče
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Promjer otvora za kontaktno zavarivanje
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm (0,04 in) ili manje *
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248; 6,0 (&#248; 0,24 in) ili više
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm – 1,5 mm (0,04 in – 0,06 in)*
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248; 8,0 (&#248; 0,31 in) ili više
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,5 mm (0,06 in) ili više *
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248; 10,0 (&#248; 0,39 in) ili više
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
<ptxt>
* &#248;10,0 (&#248;0,39 in) ili više za dijelove napravljene od čeličnih ploča velike vlačne čvrstoće
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Za vrste i debljinu čeličnih ploča, pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A9B01002">Opis veznih limova</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Da biste spriječili nepotpuno zavarivanje uvijek, na svim točkama zavarivanja, prije zavarivanja uklonite oplatu i sloj boje s ploča karoserije. Također, za sprječavanje nastanka hrđe na točkama zavarivanja uvijek nanesite bazni premaz za zavarivanje/brtvilo za zavarena mjesta.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Za ugradnju novih dijelova upute potražite pod naslovom “Dimenzije karoserije” u poglavlju 
<intxref refid = "AHRAP70A9B04003">Zračnost između dijelova karoserije</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nakon popravka ploča karoserije, svakako nanesite brtvilo za premošćenje pukotin, zaštitu za šupljine, premaz na donji dio karoserije i smjesu za zaštitu od korozije na sva područja izvorno zaštićena od strane proizvođača, sljedeći upute pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A9C06001">Područja za nanošenje brtvila</intxref>
, 
<intxref refid = "AHRAP70A9C06002">Područja za nanošenje podloge</intxref>
 i 
<intxref refid = "AHRAP70A9C06003">Područje za nanošenje smjese za zaštitu od korozije</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A9B00001004">
<title>
Mjere opreza za rad na sustavu zračnih jastuka
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kada obavljate popravak u blizini dijelova povezanih sa sustavom zračnih jastuka, pazite da ne nanesete snažan udarac čekićem ili udarnim ključem.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada obavljate limarske radove blizu dijelova povezanih sa sustavom zračnih jastuka, obavezno provjerite rad sustava (uključuje li se svjetlo upozorenja za zračni jastuk ispravno).
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
