<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10C">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70AA321003" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis postupka pokretanja motora
</title>
<ptxt>
U slučaju da se isprazni baterija daljinskog upravljača, dođe do sistemske pogreške i/ili sustav pokretanja pritiskom bez ključa prestane s radom, postupak pokretanja motora vrši se na sljedeći način.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Prilikom pritiskanja papučice spojke, upravljački modul pokretanja bez ključa šalje signal indikatorskog svjetla PUSH putem CAN komunikacije.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pritisnite prekidač motora.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Upravljački modul sustava pokretanja bez ključa šalje signal indikatorskog svjetla blokade motora i signal indikatorskog svjetla PUSH putem CAN komunikacije.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Postavite daljinski upravljač na prekidač motora na približno 2 sekunde tijekom kojih kombinirani mjerač treperi indikatorskim svjetlom PUSH.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Upravljački modul sustava pokretanja bez ključa očitava kod primopredajnika daljinskog upravljača putem antene zavojnice blokade motora postavljene u prekidač motora.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Upravljački relej elektropokretača se uključuje i elektropokretač se pokreće, zahtjev otpuštanja brave upravljača šalje se na jedinicu brave upravljača putem serijske komunikacije, a na ECM se šalje poruka da dozvoli pokretanje motora samo kada kod primopredajnika odgovara registriranom kodu.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kada kod primopredajnika ne odgovara registriranom kodu, upravljački modul sustava pokretanja bez ključa ne uključuje upravljački relej elektropokretača kako bi spriječio rad elektropokretača.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60AA32001Q.swf" width = "183.000mm" height = "134.726mm" ver = "03" gw = "504" gh = "365"/>
</figure>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
