<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza za rukovanje i spremanje komponenti sustava zračnih jastuka
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne pokušavajte umetnuti strano tijelo, kao što je plosnati odvijač, u konektor modula zračnog jastuka (uređaj za napuhivanje) ili zatezač sigurnosnog pojasa, jer statički elektricitet može prouzročiti slučajnu aktivaciju.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pokušavajte rastaviti modul zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje). Ako pronađete kvar, zamijenite cijeli sklop novim.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ako pronađete kvar u postojećem aktivnom modulu (nenapuhanog) zračnih jastuka (uređaj za napuhavanje), pazite da ga napušete prije odlaganja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada spajate konektore s mehanizmom blokade, obavezno ih čvrsto blokirajte. Nepravilno blokiranje može aktivirati pin za detekciju veze uzrokujući uključivanje svjetla upozorenja “AIR BAG”.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada vršite provjeru kontinuiteta ožičenja ili provjeru uklanjanja konektora, obavezno koristite specijalni alat (A). Budući da su terminali kromirani kako bi poboljšali električnu provodljivost, izravan kontakt ticala za ispitivanje sa terminalima može sastrugati oplatu uzrokujući pritom gubitak pouzdanosti.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "AHRAP70A8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ne koristite SDM koji je detektirao stanje koje ispunjava bilo koji od zahtjeva za napuhavanje. Pri provjeri SDM-a pogledajte upute pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A8204001">Provjera dijagnostičkog sustava zračnih jastuka</intxref>
.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Ako je oštećen dio poda s instalacijom SDM-a, potpuno popravite taj dio prije ponovne ugradnje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Svi pritezači SDM-a i nosača moraju se pažljivo pritegnuti i strjelica na SDM-u mora biti usmjerena prema prednjem kraju vozila kako bi se osigurao pravilan rad sustava zračnih jastuka.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A8200002002">
<title>
Aktivni moduli (nenapuhanih) zračnih jastuka (uređaj za napuhavanje)
</title>
<ptxt>
Budite posebno pažljivi kada upotrebljavate i pohranjujete aktivne module (nenapuhanih) zračnih jastuka (uređaj za napuhavanje). Slučajna aktivacija modula zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) bi mogla dovesti do odbacivanja u zrak modula i objekata u području oko modula.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A8200002003">
<title>
Aktivni (neaktivirani) zatezač sigurnosnog pojasa
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne nosite zatezač sigurnosnog pojasa držeći ih za traku.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada polažete aktivni zatezač sigurnosnog pojasa na radni stol ili drugu površinu, pazite da strana s ispusnim otvorom (1) ne gleda prema dolje. Nikad nemojte postaviti nešto iznad ispusnog otvora ili slagati zatezače sigurnosnog pojasa jedan na drugi.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
<ptxt>
U protivnom može doći do osobnih ozljeda.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Budite posebno pažljivi kada rukujete aktivnim (neaktiviranim) zatezačima sigurnosnog pojasa i pohranjujete ih. Slučajna aktivacija zatezača prouzročit će ispuhivanje plina pod visokim tlakom iz ispusnog otvora i brzo uvući traku (1) u sklop spremnika (2). Navedene radnje bi mogle dovesti do odbacivanje u zrak samog zatezača ili objekata u području oko zatezača.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A8200002004">
<title>
Modul napuhnutog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktivirani zatezač sigurnosnog pojasa
</title>
<ptxt>
Pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A8206031">Uklanjanje modula napuhanog zračnog jastuka (uređaj za napuhavanje) i aktiviranog zatezača sigurnosnog pojasa</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A8200002005">
<title>
Ožičenje zračnih jastuka i konektor
</title>
<ptxt>
Ožičenje zračnih jastuka uključeno je u glavno ožičenje (1), ožičenje ploče s instrumentima (2) i ožičenje poda (3). Ožičenje zračnih jastuka može se jednostavno prepoznati, jer je ožičenje na strani konektora obloženo zaštitnom žutom cijevi ili trakom. Budite pažljivi prilikom rukovanja njime.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ako pronađete oštećeno ožičenje, konektor ili terminal na ožičenju zračnih jastuka, zamijenite ožičenje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada ugrađujete ožičenje zračnih jastuka, pazite da se ožičenje zračnih jastuka ne uhvati ili da ne interferira s drugim dijelovima.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pazite da točka uzemljenja sustava zračnih jastuka (4) bude čista i da stezaljka uzemljenja bude dobro pričvršćena za optimalnu provodljivost metala. Loše uzemljenje može izazvati isprekidane probleme koje je teško dijagnosticirati.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820004.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
