<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza pri dijagnosticiranju problema
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prije uporabe SUZUKI alata za skeniranje pročitajte njegov &#34;Korisnički priručnik (s uputama za rad)&#34; kako biste ga znali koristiti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dijagnosticiranje samo senzora / upravljačkog modula cilja nije dovoljno kako bi se precizno dijagnosticirao bilo kakav problem CAN sustava za komunikaciju. Provjerite stanje komunikacija cjelokupnog sustava (zajedno s upravljačkim modulima i senzorima uključenima u CAN komunikaciju) pa problem dijagnosticirajte pomoću svih dobivenih informacija.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Moguće je da CAN sustav ima problem zbog pregorenog osigurača ili niskog napona akumulatora. Prije rješavanja problema, uvjerite se da su osigurač, napon akumulatora i sustav punjenja u normalnom stanju.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Komunikacijska greška CAN-a se detektira ako je konektor upravljačkih modula ili senzor spojen na komunikacijski vod CAN-a ili je odgovarajući osigurač spojen / odspojen dok je kontakt uključen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uvjerite se da na CAN sabirnicu nije spojena nikakva oprema ili opcijski dijelovi koji nisu originalni. Ako je na sabirnicu spojena bilo koja od tih stavki, odspojite je prije rješavanja problema.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako se uz &#34;Prekid komunikacije&#34; (pogreška prijema) i/ili &#34;Komunikacijska sabirnica isključena&#34; prikazuje bilo kakav DTC, prvo počnite rješavati problem CAN komunikacije.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prije dijagnosticiranja pogreške, obavezno provjerite opremu vozila koje se servisira kao i upravljačke module i senzor spojene na komunikacijski vod CAN-a.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Obavezno očistite sve DTC-e nakon dovršetka rješavanja problema.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
