<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procedura za punjenje rashladnog sredstva
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Oprezno rukujte rashladnim sredstvom HFC-134a (R-134a) na sljedeći način. U suprotnom može doći do teških ozljeda poput sljepoće i ozeblina.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Izbjegavajte kontakt s kožom i očima služeći se zaštitnim naočalama i rukavicama. Ako dođe do kontakta s kožom ili očima, potražite liječničku pomoć.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Čuvajte dalje od vatre. Visoka temperatura može uzrokovati nastanak opasnog plina. Stoga pazite na dobro prozračivanje prostora.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Temperatura veća od 40 &#176;C (104 &#176;F) u spremniku rashladne tekućine može uzrokovati eksploziju.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne izlažite svijetle metale tekućem rashladnom sredstvu. Rashladno sredstvo kombinirano s vlagom je korozivno i prlja površine svijetlih metala, uključujući krom.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ulje kompresora propisano za uporabu s rashladnim sredstvom je izrazito higroskopno. Unutarnje dijelove sustava klima uređaja održavajte bez vlage i prljavštine. Kada odspajate bilo koji vod sa sustava, odmah ugradite slijepi priključak ili poklopac na obujmicu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne praznite rashladno sredstvo u atmosferu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada rukujete opremom za izvlačenje i recikliranje, obavezno pratite priručnik s uputama za opremu.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Provjerite lokalne zakonske propise u pogledu rada s rashladnim sustavima i njihovom obradom.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042Q.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Obnavljanje
</title>
<ptxt>
Kada praznite rashladno sredstvo iz sustava klima uređaja, uvijek ga obnovite upotrebom opreme za obnavljanje i recikliranje rashladnog sredstva, jer pražnjenje rashladnog sredstva HFC-134a (R-134a) u atmosferu može prouzročiti razne efekte na okoliš.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nakon obnavljanja rashladnog sredstva iz sustava, količina uklonjenog ulja kompresora mora se izmjeriti radi određivanja količine ulja kompresora potrebne za nadopunjavanje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada rukujete opremom za izvlačenje i recikliranje, obavezno pratite priručnik s uputama za opremu.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Nadopunjavanje ulja kompresora
</title>
<ptxt>
Neophodno je nadopuniti kompresor propisanom količinom ulja kompresora kroz provrt na usisnoj strani kompresora (1) prije pražnjenja sustava i punjenja rashladnim sredstvom.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "AHRAP70A7216001003">
<title>
Kada samo punite rashladno sredstvo
</title>
<ptxt>
Kada punite rashladno sredstvo bez zamjene bilo koje komponente, nadopunite kompresor istom količinom izmjerenog ulja kao i kad obnavljate rashladno sredstvo (ako nije izmjereno, nadopunite 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) ulja).
</ptxt>
</topic>
<topic id = "AHRAP70A7216001004">
<title>
Kada mijenjate kompresor
</title>
<attention2>
<ptxt>
Obavezno koristite specificirano ulje kompresora ili istovjetno ulje kompresora.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Ulje kompresora je zabrtvljeno u svakom novom kompresoru u količini potrebnoj za sustav klima uređaja. Stoga, kada koristite novi kompresor, ispustite izračunatu količinu ulja iz njega.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
“C” = “A” – “B”
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
“C”: Količina ulja koju je potrebno ispustiti
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
“A”: Količina ulja u novom kompresoru
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
“B”: Količina ulja u uklonjenom kompresoru
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Sklop kompresora isporučen iz tvornice je napunjen sljedećom količinom ulja.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Ulje kompresora
</m-desc>
<m-number>
99000–99095–00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Količina ulja u novom kompresoru
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Novi kompresor
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Uklonjeni kompresor
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "AHRAP70A7216001005">
<title>
Kada mijenjate druge dijelove
</title>
<ptxt>
Nadopunite kompresor sljedećom količinom ulja.
</ptxt>
<spec>
<title>
Količina ulja kompresora za nadopunjavanje
</title>
<ptxt>
Isparivač: 15 cm<sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz)
</ptxt>
<ptxt>
Kondenzator: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz)
</ptxt>
<ptxt>
Crijeva: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) svako
</ptxt>
<ptxt>
Cijevi: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) svako
</ptxt>
<ptxt>
Sredstvo za isušivanje: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz)
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Pražnjenje
</title>
<attention2>
<ptxt>
Nemojte prazniti sustav klima uređaja prije obnavljanja rashladnog sredstva.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Ako je krug sustava klima uređaja otvoren (izložen) atmosferi, sustav se mora odzračiti upotrebom vakuumske pumpe. Sustav klima uređaja treba biti učvršćen s manometrima u grani i potrebno ga je odzračivati približno 15 minuta.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Spojite visokotlačno crijevo za punjenje (1) i niskotlačno crijevo za punjenje (2) specijalnog alata (3) (manometra u grani) kako slijedi:
</ptxt>
<ptxt>
VIsokotlačno crijevo &#8594; ventil za punjenje (4) na crijevo za pražnjenje
</ptxt>
<ptxt>
Niskotlačno crijevo &#8594; ventil za punjenje (5) na cijev usisa
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990-06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Spojite središnje crijevo za pražnjenje (6) manometra u grani na vakuumsku pumpu (7).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pokrenite vakuumsku pumpu, i zatim otvorite ventil na strani pražnjenja (Hi) (8) manometra u grani.
</ptxt>
<ptxt>
Ako nema blokade u sustavu, to će se vidjeti na visokotlačnom manometru (9).
</ptxt>
<ptxt>
Kada se to dogodi, otvorite ventil na drugoj strani (LO) (10) sklopa mjerača.
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Približno 10 minuta kasnije manometar niskog tlaka (11) treba pokazati vakuum niži od –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), pod uvjetom da ne postoji istjecanje.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ako sustav ne prikaže vakuum ispod –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), zatvorite oba ventila, zaustavite vakuumsku pumpu i pratite promjenu u očitanju manometra niskog tlaka.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Povećanje očitanja manometra sugerira postojanje istjecanja. U tom slučaju, popravite sustav prije nastavka odzračivanja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako manometar pokazuje stabilno očitanje (sugerira da nema istjecanja), nastavite s odzračivanjem.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Potrebno je izvršiti potpuno odzračivanje od najmanje 15 minuta.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nastavite s odzračivanjem dok manometar niskog tlaka ne prikaže vakuum manji od –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), a zatim zatvorite oba ventila.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zaustavite vakuumsku pumpu. Odspojite srednje crijevo punjenja s ulaza pumpe. Sustav je spreman za punjenje rashladnog sredstva.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Provjeravanje nepropusnosti u sustavu klima uređaja
</title>
<ptxt>
Nakon završetka pražnjenja, zatvorite ventil manometra visokog tlaka i ventil manometra niskog tlaka i pričekajte 10 minuta. Potvrdite da se očitanje niskotlačnog manometar nije promijenilo.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Ako se očitanje manometra pomakne bliže “0”, negdje postoji istjecanje. Pregledajte spojeve cijevi i napravite potrebne korekcije. Još jednom odzračite sustav i uvjerite se da nema istjecanja.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Punjenje
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
S obzirom da se za ovaj sustav ne koristi nadzorno staklo, ne provodite dodatno punjenje u sustav klima uređaja. Za punjenje odgovarajuće količine rashladnog sredstva, najprije obnovite rashladno sredstvo i odzračite sustav klima uređaja. Napunite sustav klima uređaja odgovarajućom količinom rashladnog sredstva.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sustav klima uređaja uvijek punite na strani niskog tlaka, nakon što se provede početno punjenje na strani visokog tlaka, s isključenim motorom.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nikada ne punite sustav klima uređaja kroz visokotlačnu stranu dok motor radi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne punite sustav klima uređaja dok je kompresor vruć.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada ugrađujete slavinu na spremnik rashladnog sredstva kako biste napravili provrt, pažljivo pratite upute koje je dao proizvođač.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Manometar treba koristiti uvijek prije i tijekom punjenja rashladnog sredstva.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rashladno sredstvo treba isprazniti iz spremnika rashladnog sredstva prilikom odlaganja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Spremnik rashladnog sredstva se ne smije zagrijati na 40 &#176;C (104 &#176;F) ili više.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tijekom punjenja rashladnog sredstva, spremnik rashladnog sredstva se ne smije okrenuti naopačke. To bi prouzročilo ulazak rashladnog sredstva u kompresor, uzrokujući probleme, kao što je npr. komprimiranje rashladnog sredstva.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
Sustav klima uređaja sadrži HFC-134a (R-134a).
</ptxt>
<ptxt>
Ovdje je opisana metoda punjenja sustava klima uređaja rashladnim sredstvom iz servisnog spremnika rashladnog sredstva.
</ptxt>
<ptxt>
Kad sustav punite rashladnim sredstvom dobivenim pomoću opreme za obnavljanje rashladnog sredstva, slijedite postupak opisan u priručniku za korištenje proizvođača opreme.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Izvršite početno punjenje na strani visokog tlaka, s isključenim motorom.
</ptxt>
<ptxt>
Zatim, napunite sustav rashladnim sredstvom na strani niskog tlaka klima uređaja, dok motor radi.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Provjerite jesu li crijeva pravilno provedena nakon odzračivanja sustava.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Spojite crijevo za punjenje niskog tlaka (1) i crijevo za punjenje visokog tlaka (2) manometra u grani (3) na položaj. Zatim, otvorite ventil spremnika rashladnog sredstva (4) za pražnjenje voda punjenja.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Otvorite ventil na strani visokog tlaka (5) i napunite sustav rashladnim sredstvom.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nakon kratkog vremena, otvorite ventil na strani niskog tlaka (6) i zatvorite ventil na strani visokog tlaka.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Uvjerite se da je ventil na strani visokog tlaka sigurno zatvoren. U slučaju da to ne učinite, može doći do eksplozije spremnika rashladnog sredstva, jer se rashladno sredstvo visokog tlaka može vratiti natrag u spremnik.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Pokrenite motor i držite ga na brzini vrtnje od 1500 okr/min, a zatim uključite sustav klima uređaja.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Napunite sustav klima uređaja s rashladnim sredstvom u parnom stanju. Istovremeno, spremnik rashladnog sredstva se mora držati uspravno.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kada se spremnik rashladnog sredstva (1) isprazni, koristite sljedeći postupak za njegovu zamjenu novim spremnikom rashladnog sredstva.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Zatvorite niskotlačni ventil.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Zamijenite prazni spremnik spremnikom rashladnog sredstva koji je napunjen rashladnim sredstvom. Kada koristite slavinu na spremniku rashladnog sredstva (2), koristite sljedeći postupak za zamjenu.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Zakrenite ručku na slavini u smjeru suprotnom od kazaljke na satu da biste uvukli iglu (3), zatim uklonite slavinu spremnika rashladnog sredstva odvijanjem njene pločaste matice (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Ugradite slavinu spremnika rashladnog sredstva na novi spremnik rashladnog sredstva.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Ispustite zrak koji se nalazi u srednjem crijevu za punjenje.
</ptxt>
<ptxt>
Kada koristite ventil slavine spremnika rashladnog sredstva, koristite sljedeći postupak za odzračivanje.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
U potpunosti zategnite ventil slavine spremnika rashladnog sredstva (1), a zatim lagano odvijte (otvorite) pločastu maticu (2).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Malo otvorite ventil na strani niskog tlaka (3) manometra u grani (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Čim rashladno sredstvo izađe van uz zvuk “pištanja” kroz zračnost između spremnika rashladnog sredstva i slavine, zategnite pločastu maticu kao i ventil na strani niskog tlaka.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Zakrenite ručku na slavini u smjeru kazaljke na satu, tako da se njena igla navija prema novom spremniku da bi napravila provrt za protok rashladnog sredstva.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nakon što se sustav napuni propisanom količinom rashladnog sredstva ili kad manometar niskog tlaka (1) i manometar visokog tlaka (2) označe sljedeću propisanu vrijednost, zatvorite ventil na strani niskog tlaka (3) manometra u grani (4).
</ptxt>
<spec>
<title>
Propisana količina rashladnog sredstva
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Primjer tlaka na strani niskog tlaka i strani visokog tlaka
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Manometri trebaju očitati kako slijedi, kada je temperatura okoline 30 &#176;C (86 &#176;F).
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Tlak
</ptxt>
<ptxt>
na visokotlačnom manometru
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kgf/cm<sup>2</sup>
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Tlak
</ptxt>
<ptxt>
na niskotlačnom manometru
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kgf/cm<sup>2</sup>
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001009" page = "2">
<title>
Uklanjanje manometra u grani
</title>
<attention1>
<ptxt>
Budite pažljivi da se ne ozlijedite rashladnim sredstvom sa strane manometra visokog tlaka, posebice zaštitite oči i kožu.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Za sustav klima uređaja napunjen propisanom količinom rashladnog sredstva, uklonite manometre u grani kako slijedi:
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Zatvorite ventil na strani niskog tlaka manometra u grani. (Ventil na strani visokog tlaka je zatvoren za vrijeme procesa punjenja.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zatvorite ventil spremnika rashladnog sredstva.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Isključite motor.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Korištenjem krpe, uklonite crijeva punjenja sa servisnih ventila. Ova operacija se mora izvršiti brzo.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Postavite čepove na servisne ventile.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHRAP70A7216001010" page = "2">
<title>
Provjera istjecanja rashladnog sredstva u sustavu klima uređaja
</title>
<ptxt>
Uvijek kada sumnjate da istjecanje rashladnog sredstva u sustavu ili je provedena bilo koja servisna radnja koja može rezultirati kvarom vodova i spojeva, važno je izvršiti provjeru istjecanja.
</ptxt>
<ptxt>
Tijekom testiranja istjecanja rashladnog sredstva treba koristiti zdrav razum, jer će potreba i opseg svakog takvog testa, općenito, ovisiti o prirodi pritužbe i vrsti servisa izvršenog na sustavu.
</ptxt>
<topic id = "AHRAP70A7216001011">
<title>
Detektor istjecanja tekućine
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kako biste spriječili eksplozije i požar, uvjerite se da u blizini nema zapaljivih tvari.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada se rashladno sredstvo izloži vatri, pretvara se u otrovni plin (fozgen). Ne udišite ovaj plin.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Postoje mnogi priključci i mjesta unutar sustava klima uređaja na kojima se može koristiti rješenje detektora istjecanja tekućine za precizno određivanje istjecanja rashladnog sredstva.
</ptxt>
<ptxt>
Nanošenjem otopine na dotično područje pomoću štapića, u nekoliko sekundi stvorit će se mjehurići ako postoji istjecanje.
</ptxt>
<ptxt>
Za veze u tako ograničenim područjima, kao npr. u prostoru oko isparivača i kondenzatora, za otkrivanje istjecanja praktičniji je elektronički detektor istjecanja (rashladnog sredstva).
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990-86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
