<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Paljenje na kabele u slučaju nezgode
</title>
<servinfosub id = "AHRAP70A1A06001001">
<title>
Pomoću pojačala
</title>
<attention2>
<ptxt>
Nemojte gurati ili vući vozilo kako biste ga pokrenuli. To može oštetiti sustav upravljanja emisijom i/ili druge dijelove.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Trebate biti vrlo oprezni kada koristite kabele s pojačalom i ispražnjenim akumulatorom. Slijedite ovdje navedeni postupak pazeći da ne izazovete iskrenje.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nepridržavanje ovih uvjeta i dolje opisane procedure može dovesti do ozbiljne ozljede (pogotovo očiju) ili oštećenja imovine uslijed eksplozije akumulatora, od kiseline iz akumulatora ili od opeklina od struje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Skinite prstenje, satove i drugi nakit. Obavezno nosite odobrenu zaštitu za oči.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nepridržavanje ovih uvjeta ili dolje opisane procedure može uzrokovati oštećenja električnih dijelova bilo kojeg vozila.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pazite da metalni alati ili kabeli za pokretanje ne dođu u dodir s pozitivnim (+) polom akumulatora i bilo kojim drugim metalom na vozilu jer može doći do kratkog spoja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Polugu mjenjača postavite u prazni hod. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zategnite parkirnu kočnicu.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Isključite kontakt.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Isključite svjetla i sve druge električne uređaje.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kod akumulatora opremljenog poklopcima ćelija provjerite razinu elektrolita. Ako je ispod najniže razine, dodajte destiliranu vodu.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Priključite kraj jednog kabela za pokretanje na pozitivni (+) terminal pojačala, a drugi kraj istog kabela na pozitivan (+) terminal ispražnjenog akumulatora (12-voltnu bateriju koristite samo za paljenje kabelima).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Priključite jedan kraj preostalog negativnog (-) kabela na negativni (-) terminal pojačala, a drugi kraj na kruto uzemljenje motora (poput ispušne grane) barem 45 cm (18 in) od akumulatora vozila koje palite.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pokrenite motor vozila s pojačalom i isključite njegove električne uređaje. Zatim pokušajte pokrenuti motor vozila s ispražnjenim akumulatorom.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Odspojite kabele točno obrnutim redoslijedom.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A1A06001002">
<title>
S opremom za punjenje
</title>
<attention2>
<ptxt>
Kada pokrećete motor paljenjem s opremom za punjenje, budite sigurni da je oprema namijenjena 12-voltnom i negativnom (-) sustavu uzemljenja. Ne koristite 24-voltnu opremu za punjenje. Upotreba ove opreme može uzrokovati ozbiljna oštećenja električnog sustava ili elektroničkih dijelova.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
