<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A1101001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Izjava o čistoći i njezi
</title>
<ptxt>
Automobilski motor kombinacija je mnogih strojno izrađenih, brušenih, poliranih i preklapajućih površina s tolerancijama koje se mjere u tisućinkama milimetra (mikrometrima).
</ptxt>
<ptxt>
Prema tome, kada se servisiraju unutarnji dijelovi motora, važni su njega i čistoća.
</ptxt>
<ptxt>
Potrebno je razumjeti da su pravilno čišćenje i zaštita površina strojno izrađenih dijelova i tarnih područja dio postupka popravka. To se smatra standardnom praksom u radionici ako nije izričito navedeno.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Izdašan sloj motornog ulja mora se primijeniti na tarna područja tijekom sastavljanja radi zaštite i podmazivanja površina na početku rada.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uvijek kada se komponente pogona ventila, klipovi, klipni prstenovi, klipnjače, ležajevi klipnjače i ležajevi rukavca koljenastog vratila uklanjaju radi servisiranja, potrebno ih držati u redoslijedu.
</ptxt>
<ptxt>
Prilikom ugradnje potrebno ih je ugraditi na ista mjesta i s istim dosjednim površinama kao i kada su uklonjeni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kabele akumulatora potrebno je odspojiti prije provođenja većih radova na motoru.
</ptxt>
<ptxt>
Ako ne odspojite kabele, može doći do oštećenja ožičenja ili drugih električnih dijelova.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Četiri cilindra motora označena su brojevima; br. 1, br. 2, br. 3 i br. 4 brojano od strane remenice koljenastog vratila prema strani zamašnjaka.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
