<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza pri rukovanju kompletom za popravak prazne gume u hitnom slučaju (ako je dio opreme)
</title>
<attention1>
<ptxt>
Sredstvo za brtvljenje za popravak prazne gume u kompletu za popravak prazne gume u hitnom slučaju je štetno. Obavezno se pridržavajte sljedećih mjera opreza da ne biste ugrozili svoje zdravlje.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ako progutate sredstvo za brtvljenje, odmah zatražite liječničku pomoć.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sredstvo za brtvljenje držite izvan dohvata djece.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Za rad sa sredstvom za brtvljenje odaberite mjesto s dobrim prozračivanjem.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako sredstvo za brtvljenje dospije u oči ili na kožu, temeljito ih isperite vodom.
</ptxt>
<ptxt>
Ako i dalje primjećujete nešto što nije normalno, odmah zatražite liječničku pomoć.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne bacajte gumu koja sadrži sredstvo za brtvljenje u tom stanju. Pazite da uklonite sredstvo za brtvljenje s gume. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHRAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sredstvo za brtvljenje i krpu zaprljanu sredstvom odložite kao industrijski otpad, poput otpadnog ulja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prilikom popravljanja gume koja je popravljana kompletom za popravak prazne gume u hitnom slučaju, s gume uklonite sredstvo za brtvljenje za popravak prazne gume i popravljanu gumu zamijenite novom. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHRAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rok trajanja sredstva za brtvljenje otisnut je na naljepnici ambalaže. Ako je on istekao, sredstvo za brtvljenje trebate zamijeniti novim da osigurate popravak prazne gume u hitnom slučaju.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
