<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A7221001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis sustava automatskog klima uređaja
</title>
<ptxt>
Automatski tip klima uređaja (auto A/C) opremljen je funkcijom automatske kontrole temperature u unutrašnjosti, brzine ventilatora, smjera protoka zraka i načinom rada za usis zraka upravljačkog modula HVAC sustava, uz funkcije ručnog tipa klima uređaja (ručni AC). Jednom kada se temperatura u unutrašnjosti postavi upotrebom prekidača temperature, upravljački modul HVAC sustava automatski cijelo vrijeme upravlja temperaturom u unutrašnjosti na odabranoj razini na osnovi temperature zraka u unutrašnjosti, temperature zraka u okolini, količine sunčevog svjetla i temperature rashladne tekućine motora, detektirano pomoću odgovarajućeg senzora temperature zraka u unutrašnjosti, senzora temperature zraka u okolini, senzora sunčevog svjetla i ECT senzora. Za smještaj komponenti elektroničkog sustava upravljanja pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A7223001">Lokacija komponenti upravljačkog sustava automatskog klima uređaja:Automatski tip</intxref>
. Za smještaj komponenti sustava klima uređaja pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A7226002">Glavne komponente sustava klima uređaja:Automatski tip</intxref>
.
</ptxt>
<ptxt>
Za shemu ulaza/izlaza električnog upravljanja klima uređajem pogledajte pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A7222001">Blok dijagram ulaza/izlaza elektroničke kontrole modela automatskog klima uređaja:Automatski tip</intxref>
.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
