<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9L">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "12">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A9C01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Postupak zaštite od korozije
</title>
<attention1>
<ptxt>
Nepoštivanje standardnih praksi u radionici pri izvođenju niže opisanih radnji, osobito u pogledu zaštite očiju, može dovesti do ozljede.
</ptxt>
<ptxt>
Pri izvođenju niže opisanih radnji obavezno slijedite standardne prakse u radionici.
</ptxt>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sljedeći postupci za zaštitu od korozije primjenjuju se na čelični lim koji se koristi za izradu ploča ovog vozila.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Provodi se obostrana elektrogalvanizacija na cjelokupnom čeličnom limu
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Katodni elektro-naneseni bazni premaz primjenjuje se na cjelokupan čelični lim
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vosak otporan na koroziju nanosi se na unutarnje površine ploče vrata i bočnog praga na kojima se često zadržava vlaga
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vinilni premaz nanosi se na unutarnje površine donjeg dijela podne ploče i kućišta kotača
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Brtvilo se nanosi na opšav ploče vrata, dodirne plohe ploča u prostoru motora i druge slične dijelove ploča
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
U sljedećem tekstu navedene su točke kojih se treba pridržavati tijekom procesa bojanja i nanošenja premaza otpornog na koroziju pri radovima na popravku karoserije vozila.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pri korištenju bilo koje vrste boje i materijala za brtvljenje slijedite upute proizvođača.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kad zamjenjujete ploče, popravljate oštećenja na pločama ili izvodite bilo koju radnju koja nepovoljno utječe na zaštitu od korozije, vrlo je važno premazati dotične površine baznim premazom otpornim na koroziju nakon što ste temeljito očistili navedena područja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Brtvilo i vosak otporan na koroziju nanesite tek nakon nanošenja baznog premaza otpornog na koroziju.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kad zamjenjujete ili popravljate ploču nanesite brtvilo na područja kao što su opšavi, preklapajući spojevi i šavovi da biste spriječili ulazak prašine te napravili barijeru za zaštitu od korozije. Za nanošenje brtvila na ova područja odaberite kvalitetno brtvilo, karakteristično za ove površine, visoke fleksibilnosti i s dobrim prijanjanjem boje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Za ispunu otvorenih spojnih mjesta koristite vodootporno sredstvo.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri bojanju popravljenih područja koristite se prihvaćenim tehnikama za pripremu metalnih površina, nanošenje podloge (vinilnog premaza) i nanošenje boje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Na mjestima na kojima je teško upotrijebiti uobičajenu podlogu za premaz, kao što su unutrašnjost vrata i bočnog praga, koristite vosak otporan na koroziju, smjesu koja prodire u podlogu na koju se nanosi.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kad nanosite brtvilo tijekom nanošenja podloge, izbjegnite nanošenje brtvila na komponente povezane s motorom, nosač opružne noge/amortizer i rotirajuće komponente. Također pomoću sredstava za premazivanje ili brtvljenje izbjegnite blokiranje ispusnih otvora na karoseriji.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Nanošenje sredstava za brtvljenje i zaštitu od korozije provedite na sljedeći način:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Očistite i pripremite metalnu površinu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nanesite bazni premaz.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nanesite brtvilo (na sva izvorno zabrtvljena mjesta).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nanesite boju na one dijelove na kojima je to potrebno, poput ivica opšava, izloženih spojnih mjesta i komponenti donjeg dijela karoserije.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nanesite vosak otporan na koroziju (penetrirajuća smjesa).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nanesite podlogu (vinilni premaz).
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Bojanje plastičnih dijelova
</ptxt>
<ptxt>
Što se tiče plastičnih dijelova, one dijelove napravljene od čvrste akrilonitril-butadien-stiren (ABS) plastike možete premazati uobičajenim akrilnim lakovima, bez nanošenja baznog premaza, slijedeći postupak opisan u nastavku.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Operite dio koji ćete bojati otapalom za čišćenje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nanesite akrilni lak.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sušite dotični dio onoliko vremena koliko je propisano u uputama proizvođača. Ispravna temperatura sušenja iznosi između 60 i 70&#176;C (140 i 158&#176;F).
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<servinfosub id = "AHRAP70A9C01001001">
<title>
Referenca
</title>
<ptxt>
Dijelove napravljene od ABS-a možete lako razlikovati od dijelova napravljenih od drugih plastičnih materijala, kao što su polipropilen i vinil, slijedeći metodu opisanu u nastavku.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Oštrim nožem odsjecite komadić materijala s manje vidljivog područja plastičnog dijela koji ćete testirati.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Odsječeni komadić pridržite pincetom i stavite ga iznad otvorenog plamena.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ako komadić pri gorenju proizvodi vrlo crni dim, dok se ostaci nastali gorenjem privremeno zadržavaju u zraku, plastični dio napravljen je od ABS-a. (Ako je napravljen od polipropilena, dim koji je nastao gorenjem nije izrazito vidljiv.)
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
