<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza za servisiranje sustava klima uređaja
</title>
<servinfosub id = "AHRAP70A7000003001">
<title>
Rukovanje rashladnim sredstvom HFC-134a (R-134a) i propisanim uljem kompresora
</title>
<attention1>
<ptxt>
Oprezno rukujte rashladnim sredstvom HFC-134a (R-134a) na sljedeći način. U suprotnom može doći do teških ozljeda poput sljepoće i ozeblina.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Izbjegavajte kontakt s kožom i očima služeći se zaštitnim naočalama i rukavicama. Ako dođe do kontakta s kožom ili očima, potražite liječničku pomoć.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Čuvajte dalje od vatre. Visoka temperatura može uzrokovati nastanak opasnog plina. Stoga pazite na dobro prozračivanje prostora.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Temperatura veća od 40 &#176;C (104 &#176;F) u spremniku rashladne tekućine može uzrokovati eksploziju.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne izlažite svijetle metale tekućem rashladnom sredstvu. Rashladno sredstvo kombinirano s vlagom je korozivno i prlja površine svijetlih metala, uključujući krom.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne praznite rashladno sredstvo u atmosferu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ulje kompresora propisano za uporabu s rashladnim sredstvom je izrazito higroskopno.
</ptxt>
<ptxt>
Unutrašnje dijelove sustava klima uređaja održavajte bez vlage i prljavštine. Kada odspajate bilo koji vod sa sustava, odmah ugradite slijepi priključak ili poklopac na obujmicu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako su cijevi ili crijeva zamijenjeni, nadopunite sustav propisanom količinom ulja kompresora na strani usisa kompresora prema uputama pod naslovom “Replenishing Compressor Oil” (“Nadopunjavanje ulja kompresora”) u 
<intxref refid = "AHRAP70A7216001">Procedura za punjenje rashladnog sredstva:Ručni tip</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7000003002">
<title>
Rukovanje dijelovima toka klima uređaja i pripadajućim alatom
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kada spajate crijeva i cijevi, nanesite nekoliko kapi ulja kompresora na O-prsten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Svaki put kada iskopčate sva crijeva, cijevi i dijelove, O prsten zamijenite novim.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Crijevo pražnjenja provedite tako da tekućina koja se prazni ne dođe u kontakt s komponentama vozila.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako su cijevi ili crijeva zamijenjeni, nadopunite sustav propisanom količinom ulja kompresora na strani usisa kompresora prema uputama pod naslovom “Replenishing Compressor Oil” (“Nadopunjavanje ulja kompresora”) u 
<intxref refid = "AHRAP70A7216001">Procedura za punjenje rashladnog sredstva:Ručni tip</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kada rukujete opremom za izvlačenje i recikliranje, obavezno pratite priručnik s uputama za opremu.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Provjerite lokalne zakonske propise u pogledu rada s rashladnim sustavima i njihovom obradom.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7000003003">
<title>
Obnavljanje rashladnog sredstva
</title>
<ptxt>
Kada praznite rashladno sredstvo iz sustava klima uređaja, uvijek ga obnovite uporabom opreme za obnavljanje i recikliranje rashladnog sredstva, jer pražnjenje rashladnog sredstva HFC-134a (R-134a) u atmosferu može štetno djelovati na okoliš. Upute o načinu potražite u odlomku “Recovery” (“Izvlačenje”) u poglavlju 
<intxref refid = "AHRAP70A7216001">Procedura za punjenje rashladnog sredstva:Ručni tip</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A7000003004">
<title>
Punjenje rashladnog sredstva
</title>
<ptxt>
Nakon dolijevanja i pražnjenja ulja kompresora dolijte odgovarajuću količinu rashladnog sredstva u sustav klima uređaja prema uputama u odlomku “Charge” (“Punjenje”) u 
<intxref refid = "AHRAP70A7216001">Procedura za punjenje rashladnog sredstva:Ručni tip</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
