<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Upute za provjeru i izravnavanje na autolimarskim stolovima
</title>
<servinfosub id = "AHRAP70A9B01004001">
<title>
Opće napomene
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Univerzalni autolimarski stolovi za razvlačenje s hvatačima su neophodni za točan i učinkovit popravak deformiranih struktura karoserije.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pomoću univerzalnih autolimarskih stolova za razvlačenje s hvatačima bit će jednostavno provjeriti točnost dimenzija dijelova šasije, poravnavanje,  smještaj komponenti i osigurati precizno zavarivanje novih dijelova karoserije.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Univerzalni autolimarski stolovi za razvlačenje s hvatačima su također dostupni na tržištu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Celette nudi specijalan komplet alata za ovaj model. Za daljnje informacije o kompletu alata kontaktirajte “Celette: www.celette.com”
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
U slučaju da ne koristite autolimarski stol za razvlačenje s hvatačima, preporuča se korištenje univerzalnog kompjuteriziranog sustava za mjerenje karoserije.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A9B01004002">
<title>
Uporaba kompjuteriziranih sustava za mjerenje
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Referentne točke za mjerenje okvira i strukture karoserije možete pronaći u podatkovnoj tablici  specifičnih dimenzija vozila koju izdaje proizvođač sustava za mjerenje.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Za detalje o radovima i ugradnji kontaktirajte proizvođača sustava.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uvijek slijedite upute u korisničkom priručniku proizvođača sustava za mjerenje.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A9B01004003">
<title>
Primjena
</title>
<ptxt>
Korištenje kompjuteriziranog sustava za mjerenje preporuča se u sljedećim slučajevima.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prije izvršenja korekcije deformacije okvira neophodno je izvršiti uklanjanje nosača, okvira, opružnih nogu i kućišta kotača.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Na podnim pločama vozila ili okvirima karoserije postoje ulegnuća, nabori, ispupčenja ili deformacije.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
