<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opis guma
</title>
<ptxt>
Ovo je vozilo opremljeno gumama bez zračnica sljedećih specifikacija.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Specifikacije gume
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Tlak pumpanja gume potrebno je provjeriti kada su gume hladne.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tlak pumpanja gume mijenjat će se zbog atmosferskog tlaka i temperature, kao i zbog temperature gume tijekom vožnje. Važno je provjeriti i namjestiti tlak u gumama kada su gume hladne. Tlak guma koji se mjeri nakon vožnje (kada su gume tople) naizgled odgovara specifikaciji, no kada su gume hladne, tlak će biti ispod propisanoga. Uz to, tlak guma koje su napumpane propisanim tlakom u toploj garaži može biti ispod propisanoga kada se vozilo vozi vani po hladnoj temperaturi. Ako ste tlak u gumama podesili na mjestu koje je toplije od vanjske okoline, preporučenom tlaku pumpanja hladne gume dodajte 1 psi za svako povećanje od 5,6 °C (42 °F) temperature okoline u odnosu na mjesto namještanja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Propisani tlak pumpanja gume nalazi se na etiketi gume ili u korisničkom priručniku koji dolazi s vozilom.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
Gume su bez zračnice. Gume su konstruirane za zadovoljavajući rad s opterećenjima do pune nazivne nosivosti kada je napumpana s preporučenim tlakovima pumpanja.
</ptxt>
<ptxt>
Točni tlakovi pumpanja i vozne navike imaju važan utjecaj na vijek trajanja gume. Brzi ulazak u zavoj, prebrzo ubrzavanje i nepotrebno snažno kočenje ubrzavaju trošenje gume.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
