<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9E">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A9500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mjere opreza pri radu sa staklima
</title>
<servinfosub id = "AHRAP70A9500001001">
<title>
Mjere opreza pri nanošenju baznog premaza
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Bazni premaz ima važnu ulogu pri pojačavanju efekta pričvršćenosti ljepila. Bazni premaz koji se koristi za ljepilo za karoseriju i ljepilo za staklo se razlikuju. Pazite da koristite odgovarajući premaz. (Ne koristite istu gazu i mlaznicu za oba tipa premaza.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Stavite zaštitnu traku na ploču s instrumentima i druge dijelove da biste ih zaštitili od baznog premaza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dobro protresite spremnik baznog premaza prije otvaranja, a premaz nanesite ravnomjerno.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne nanosite bazni premaz na površinu karoserije gdje se nalaze ostaci ljepila.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako greškom nanesete bazni premaz na plastične dijelove ili mjesta za koje nije predviđeno, odmah ga uklonite pomoću bezolovnog benzina.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Obavezno pročitajte upute proizvođača baznog premaza vezane za pravilno rukovanje i vrijeme sušenja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHRAP70A9500001002">
<title>
Mjere opreza pri nanošenju ljepila
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Postavite staklo unutar pet minuta od nanošenja ljepila.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Namjestite mlaznicu za ljepilo tako da možete nanijeti ljepilo u obliku navedenom kao “Oblik ljepila” opisanom u odjeljku za ugradnju svake staklene plohe.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ako greškom nanesete ljepilo na plastične dijelove ili mjesta za koje nije predviđeno, odmah ga uklonite pomoću bezolovnog benzina.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nakon nanošenja ljepila na vjetrobran, prilikom otvaranja i zatvaranja vrata držite staklo otvoreno i ne dotičite vjetrobran dok se ljepilo nije osušilo u potpunosti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne vozite dok se ljepilo potpuno ne ukruti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nemojte ga nasilno sušiti upotrebom infra-crvenog svjetla ili sličnih sredstava.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
