<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHRAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Pregled sustava upravljanja
</title>
<s1>
<ptxt>
Provjerite kolo upravljača radi slobodnog hoda i neuobičajene buke, držeći vozilo ravno usmjereno na tlu.
</ptxt>
<spec>
<title>
Slobodni hod kola upravljača
</title>
<ptxt>
“a”: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Provjerite zategnutost vijaka i matica i po potrebi ih pritegnite. Popravite ili zamijenite neispravne dijelove.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Provjerite polužje upravljača radi labavosti i oštećenja. Popravite ili zamijenite neispravne dijelove.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Provjerite manžete (1) i (2) polužja upravljača i kućišta upravljačkog prijenosnika radi oštećenja (istjecanje, odvojenost, habanje, itd.). Zamijenite oštećene manžete novima.
</ptxt>
<ptxt>
Ako pronađete bilo kakvo udubljenje na manžetama kućišta upravljačkog prijenosnika, ispravite ga u originalni oblik tako da kolo upravljača okrenete udesno ili ulijevo do kraja i zadržite ga nekoliko sekundi u tom položaju.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Provjerite križne zglobove (3) vratila upravljača radi neuobičajene buke i oštećenja. Ako postoji neuobičajena buka ili oštećenje, neispravni dio zamijenite novim.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Provjerite može li se kolo upravljača u potpunosti zakrenuti udesno i ulijevo. Neispravne dijelove popravite ili zamijenite, ako postoje.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Uvjerite se da kolo upravljača možete potpuno zakrenuti udesno i ulijevo uz upotrebu manje sile kada motor radi u praznom hodu, nego kada je motor zaustavljen. Ako sustav servoupravljača ne sudjeluje, popravite ga.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Provjerite geometriju kotača prema uputama pod naslovom 
<intxref refid = "AHRAP70A2206001">Pregled namještenosti prednjeg kotača i prilagodba</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
