<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1K">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1B04001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification du système d&#39;échappement 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Afin d&#39;éviter tout risque de brûlure, ne pas travailler sur le système d&#39;échappement lorsqu&#39;il est chaud. Le système d&#39;échappement doit être suffisamment refroidi avant de commencer son entretien. 
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Le système d&#39;échappement doit être vérifié comme suit, selon les intervalles d&#39;entretien périodique, et à chaque fois que des opérations d&#39;entretien sont exécutées avec le véhicule soulevé. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Voir si les supports en caoutchouc sont endommagés, détériorés ou débranchés. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSY011B0003.swf" width = "88.000mm" height = "42.025mm" ver = "01" gw = "137" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Vérifier l&#39;absence de déformation sur la surface de contact entre la culasse et le collecteur d&#39;échappement. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rechercher d&#39;éventuelles fuites, branchements desserrés, entailles et dégâts sur le système d&#39;échappement. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si des boulons ou des écrous sont desserrés, les serrer au couple prescrit. 
<intxreftitleoff1 refid = "AFRAP70A1B06001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vérifier tout dommage, trou ou fissure susceptibles de permettre la pénétration de gaz d&#39;échappement dans le véhicule. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que les pièces constitutives du système d&#39;échappement sont suffisamment éloignées des pièces de soubassement pour éviter toute surchauffe et détérioration possible de ces pièces. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rechercher tout défaut éventuel et les réparer dès qu&#39;ils sont décelés. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
