<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1C">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1306002" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procédure à suivre après le remplacement de l&#39;ECM 
</title>
<attention2>
<ptxt>
Lorsque l&#39;ECM est remplacé par un élément neuf, vérifier les conditions suivantes. Ne pas effectuer cette vérification risque d&#39;endommager l&#39;ECM. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La valeur de résistance de tous les relais et actionneurs est conforme à leurs spécifications respectives. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Le capteur APP, le capteur TP, le capteur de pression de réfrigérant A/C, le capteur MAF, le capteur MAP et le capteur de courant de charge électrique sont en bon état et aucun des circuits d&#39;alimentation électrique de ces capteurs ne présente de court-circuit à la masse. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Lorsque l&#39;ECM et le module de commande de démarrage sans clé (modèle avec démarrage sans clé) ou le BCM (modèle avec contacteur d&#39;allumage) sont remplacés en même temps par des éléments neufs, effectuer la procédure &#34;Enregistrement de clé du dispositif antidémarrage&#34; au lieu de la procédure &#34;Enregistrement d&#39;ECM&#34; à l&#39;aide de l&#39;outil de balayage SUZUKI et d&#39;un câble de dispositif antidémarrage. Se reporter au &#34;Manuel de l&#39;utilisateur du système de commande de dispositif antidémarrage SUZUKI SDT&#34; pour l&#39;enregistrement du dispositif antidémarrage. 
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Après avoir remplacé l&#39;ECM par un élément neuf, effectuer la procédure suivante: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Programmer les données de calibrage dans l&#39;ECM. Se reporter au &#34;Manuel de l&#39;utilisateur du système de programmation de l&#39;ECU Suzuki&#34;. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Effectuer l&#39;&#34;Enregistrement de l&#39;ECM&#34;. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Modèle à contacteur d&#39;allumage: 
<intxreftitleoff1 refid = "AFRAP70AA316003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Modèle à démarrage sans clé: 
<intxreftitleoff1 refid = "AFRAP70AA326003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
</list1>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Effectuer l&#39;étalonnage du système de commande de papillon électrique. 
<intxreftitleoff1 refid = "AFRAP70A1306005"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
