<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10A">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70AA101002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Description de pièces constitutives et fonctions du système de régulateur de vitesse 
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.420in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "5.788in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "center">
<ptxt>
Pièce constitutive 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "center">
<ptxt>
Fonction 
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
ECM et corps de papillon électrique 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
L&#39;ECM assure la commande centralisée de toutes les fonctions, y compris la configuration d&#39;une vitesse constante, la reprise, la configuration de roue libre et l&#39;annulation de la vitesse limite minimum du régulateur de vitesse. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;ECM commande l&#39;ouverture du papillon électrique pour conserver la vitesse du véhicule à la vitesse définie (cible). 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Contacteur MAIN (ON/OFF) 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Ce contacteur est équipé d&#39;un bouton de type à contact momentané qui active et désactive la fonction de régulateur de vitesse. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Contacteur SET/COAST 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Lorsque ce contacteur est enfoncé (ON) puis relâché (OFF) lorsque le véhicule roule à 40 km/h (25 mile/h) au moins, la vitesse du véhicule à ce moment OFF est enregistrée en mémoire et maintenue (vitesse de croisière constante.) 
</ptxt>
<ptxt>
Lorsque ce contacteur (ON) est enfoncé en continu alors que le véhicule a une vitesse de croisière constante, celle-ci diminue progressivement, aussi longtemps que le contacteur reste en position ON. Lorsque le contacteur est relâché (position OFF), la vitesse du véhicule à ce moment est enregistrée en mémoire et le véhicule commence à rouler à vitesse de croisière constante. 
</ptxt>
<ptxt>
Le fait d&#39;enfoncer ce contacteur (ON) alors que le véhicule a une vitesse de croisière constante réduit la vitesse du véhicule en fonction du nombre de fois qu&#39;il est enfoncé. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Contacteur RES/ACC 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Lorsque ce contacteur (ON) est enfoncé alors que le véhicule a une vitesse de croisière constante, celle-ci augmente progressivement, aussi longtemps que le contacteur reste en position ON. Lorsque le contacteur est relâché (position OFF), la vitesse du véhicule à ce moment est enregistrée en mémoire et le véhicule commence à rouler à vitesse de croisière constante. Si la vitesse du véhicule est supérieure à 40 km/h (25 mile/h) après la désactivation du régulateur de vitesse, enfoncer momentanément ce contacteur en position ON permet de faire reprendre au véhicule sa vitesse. 
</ptxt>
<ptxt>
Le fait d&#39;enfoncer ce contacteur (ON) alors que le véhicule a une vitesse de croisière constante augmente la vitesse du véhicule en fonction du nombre de fois qu&#39;il est enfoncé. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Contacteur CANCEL 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Lorsque ce contacteur est enfoncé (ON), le régulateur de vitesse (commande de papillon) est désactivé. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Capteur de vitesse de rotation de la roue (signal de vitesse du véhicule) 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
L&#39;ECM reçoit un signal de capteur de vitesse du module de commande ESP<sup>&#174;</sup> via la communication CAN, puis calcule la vitesse du véhicule sur la base de ce signal. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Contacteur de feux stop 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Le contacteur de feux stop dispose de 2 points de contact. Un point de contact se ferme lorsque la pédale de frein est enfoncée pour allumer les feux stop et fournir un signal de tension à l&#39;ECM. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;autre point de contact (contacteur de position de pédale de frein) s&#39;ouvre lorsque la pédale de frein est enfoncée pour couper l&#39;alimentation électrique du régulateur de vitesse de l&#39;ECM, désactivant ainsi le régulateur de vitesse (commande de papillon). 
</ptxt>
<ptxt>
Ce contacteur sert à annuler la régulation de vitesse. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Contacteur CPP n&#176; 2 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Lorsque la pédale d&#39;embrayage est enfoncée, le contacteur CPP n&#176; 2 se ferme et envoie un signal de masse à l&#39;ECM. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;ECM annule la régulation de vitesse (commande du papillon d&#39;accélération) lorsque ce signal est émis. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Témoin &#34;CRUISE&#34; 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Lorsque l&#39;allumage est en position &#34;ON&#34; et que le système de régulateur de vitesse est en position OFF, appuyer une fois sur le contacteur MAIN (ON/OFF) et le relâcher permet d&#39;activer le système de régulateur de vitesse et l&#39;ECM allume le témoin. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Témoin &#34;SET&#34; 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Ce témoin s&#39;allume lorsque le régulateur de vitesse (commande de papillon) fonctionne. 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
