<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Montage et démontage des pneus
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne pas se mettre au-dessus du pneu lors du gonflage. Le talon du pneu peut se rompre lorsqu&#39;il s&#39;engage sur le bourrelet de sécurité de la jante et provoquer des blessures graves.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas gonfler les pneus au-delà de 330 kPa (48 psi.). Si, une fois la pression de 330 kPa (48 psi.) atteinte, le talon du pneu n&#39;est pas en place de manière uniforme, dégonfler le pneu, relubrifier le talon puis regonfler le pneu. Un surgonflage peut engendrer la rupture du talon et provoquer des blessures graves.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne pas essayer d&#39;utiliser uniquement des outils à main ou un démonte-pneus pour changer les pneus car cela risque d&#39;endommager le talon de pneu ou la jante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La portée du talon de pneu doit être nettoyée à l&#39;aide d&#39;une brosse métallique ou d&#39;une laine de fer afin d&#39;éliminer toute trace de lubrifiant, de vieux caoutchouc et de légère corrosion. Avant de monter ou de démonter un pneu, la zone du talon doit être lubrifiée avec un lubrifiant pour pneu approprié.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Après montage du pneu, le gonfler à 300 kPa (44 psi.) de sorte que les talons se mettent correctement en place. Régler ensuite la pression conformément à la spécification indiquée sur la plaquette du pneu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Les capuchons de valve doivent toujours se trouver sur les valves pour empêcher la pénétration de poussière et d&#39;eau.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
