<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Démarrage par batterie de secours en cas d&#39;urgence 
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70A1A06001001">
<title>
Avec batterie d&#39;appoint 
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ne pas pousser ou tirer le véhicule pour le mettre en marche. Cela risquerait d&#39;endommager le système de régulation des émissions et/ou d&#39;autres composants. 
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Le chargeur rapide et la batterie déchargée doivent être manipulés avec précaution lors de l&#39;utilisation de câbles de démarrage. Suivre la procédure décrite ci-dessous, en prenant soin de ne pas provoquer d&#39;étincelles. 
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Le non-respect de ces conditions ou de la méthode décrite ci-dessous risque d&#39;être à l&#39;origine de blessures graves (en particulier aux yeux) ou de dégâts à la suite d&#39;une explosion de la batterie et des brûlures provoquées par les projections de l&#39;électrolyte ou d&#39;origine électrique. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Enlever les bagues, les montres et tout bijou. Veiller à porter un système de protection pour les yeux agréé. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Le non-respect de ces conditions ou de la méthode décrite ci-dessous risque d&#39;être à l&#39;origine de dégâts aux pièces constitutives électroniques d&#39;un des véhicules. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Veiller à éviter tout contact entre les outils métalliques ou câbles de démarrage et la borne positive (+) de la batterie, ainsi que avec tout autre élément métallique du véhicule, car il pourrait se produire un court-circuit. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Mettre le levier de changement de vitesses au point mort. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Serrer le frein de stationnement. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Mettre l&#39;allumage en position &#34;OFF&#34;. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Eteindre les éclairages et toute autre charge électrique. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pour les batteries équipées de chapeaux de cellule, vérifier le niveau d&#39;électrolyte. S&#39;il se situe en dessous de la ligne de niveau inférieure, ajouter de l&#39;eau distillée. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Brancher une extrémité du câble de démarrage à la borne positive (+) de la batterie du servofrein et l&#39;autre extrémité à la borne positive (+) de la batterie déchargée (utiliser seulement une batterie de 12 volt pour le démarrage de secours). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fixer une extrémité de l&#39;autre câble négatif (–) à la borne négative (–) de la batterie de secours et l&#39;autre extrémité à un point solide de masse du moteur (comme le collecteur d&#39;échappement), à 45 cm (18 in.) minimum de la batterie du véhicule à faire démarrer. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Démarrer le moteur du véhicule dont la batterie sert de batterie de secours et couper toutes les charges électriques. Essayer ensuite de faire démarrer le moteur du véhicule dont la batterie est déchargée. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Débrancher les câbles de démarrage dans l&#39;ordre inverse de celui du branchement. 
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A1A06001002">
<title>
Avec équipement de charge 
</title>
<attention2>
<ptxt>
Pour démarrer le moteur en urgence avec un équipement de charge, s&#39;assurer que l&#39;équipement utilisé est bien destiné aux batteries de 12 volt et à un système de masse négative (–). Ne pas utiliser un équipement de charge de 24 volt. L&#39;utilisation d&#39;un tel équipement peut gravement endommager le système électrique ou les pièces électroniques. 
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
