<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A8100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Précautions pour l&#39;entretien et le diagnostic de la ceinture de sécurité 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Si le remplacement de l&#39;ensemble de ceinture de sécurité est nécessaire, remplacer en même temps l&#39;ensemble boucle et ceinture de sécurité. C&#39;est une mesure essentielle pour assurer un verrouillage correct de la languette dans la boucle. C&#39;est pour cette raison que SUZUKI ne fournit l&#39;ensemble boucle et ceinture de sécurité qu&#39;en un seul et même jeu de pièces. 
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Ne pas réutiliser le prétensionneur de ceinture de sécurité (rétracteur) s&#39;il a été activé. Les remplacer en même temps par un ensemble de ceinture de sécurité avant et boucle neuves. Pour la procédure de vérification de l&#39;activation, se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A8204054">Réparation et vérification requises après un accident</intxref>
. 
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Avant d&#39;effectuer un entretien ou de remplacer l&#39;ensemble de ceinture de sécurité, se référer aux précautions suivantes. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que la languette et la boucle sont en bon état. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Eloigner des sangles les objets acérés ou susceptibles de provoquer des dégâts. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne jamais plier ou endommager la boucle et la languette. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas décolorer ou teindre une sangle. (La nettoyer uniquement au savon doux et à l&#39;eau tiède.) 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la repose d&#39;un boulon d&#39;ancrage de ceinture de sécurité, le serrer d&#39;abord à la main pour éviter un filetage transversal, puis serrer au couple spécifié. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne tenter aucune réparation de l&#39;ensemble ceinture de sécurité. Si un dysfonctionnement est détecté, remplacer entièrement la ceinture de sécurité. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Toujours garder les ceintures sèches et propres. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Toute pièce défectueuse doit être remplacée par une neuve. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Remplacer l&#39;ensemble de ceinture de sécurité dont la sangle est coupée ou endommagée. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne rien introduire dans l&#39;ouverture de panneau d&#39;habillage dans laquelle passe la sangle de ceinture de sécurité. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Après un accident, avec ou sans déclenchement du prétensionneur de ceinture de sécurité, veiller à effectuer les vérifications et réparations décrites au point 
<intxref refid = "AFRAP70A8204054">Réparation et vérification requises après un accident</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
