<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification et réglage de l&#39;équilibrage des roues 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Les cailloux logés dans la bande de roulement d&#39;un pneu peuvent blesser l&#39;opérateur lorsque la roue tourne en vue d&#39;être équilibrée. Retirer tous les cailloux des bandes de roulement des pneus avant de commencer l&#39;opération. Cela s&#39;avère également important pour obtenir un bon résultat d&#39;équilibrage. 
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Avant de commencer l&#39;opération de vérification et de réglage de l&#39;équilibrage des roues, retirer la boue et tous les autres dépôts de l&#39;intérieur de la jante. Vérifier également que le pneu n&#39;est pas endommagé. 
</ptxt>
<ptxt>
Suivre les recommandations du fabricant de matériel d&#39;équilibrage des roues. 
</ptxt>
<servinfosub id = "AFRAP70A2406004001">
<title>
Equilibrage en dehors du véhicule 
</title>
<ptxt>
Les équilibreuses électroniques utilisées en dehors du véhicule sont simples d&#39;utilisation. La plupart offrent un équilibrage dynamique sur deux plans d&#39;une grande précision (généralement capables de détecter un déséquilibrage de moins de 1/8 gramme), mais contrairement aux équilibreuses utilisées sur le véhicule, elles ne peuvent être utilisées pour corriger les déséquilibres du disque de frein. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A2406004002">
<title>
Equilibrage sur véhicule 
</title>
<ptxt>
Les méthodes d&#39;équilibrage sur le véhicule varient en fonction de l&#39;équipement et des fabricants d&#39;outillage. Veiller à respecter les instructions du fabricant au cours de l&#39;opération d&#39;équilibrage. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Si on fait tourner la roue motrice à une vitesse affichée par le compteur supérieure à 55 km/h (35 mph), le pneu risque de se désintégrer et le système de différentiel de tomber en panne, risquant enfin d&#39;entraîner des blessures graves et/ou de provoquer d&#39;importants dégâts au véhicule, comme par exemple une panne du différentiel. Respecter cette limite car le compteur de vitesse n&#39;indique que la moitié de la vitesse de rotation réelle de la roue lorsqu&#39;une seule roue motrice tourne et que l&#39;autre est à l&#39;arrêt. Sur le compteur de vitesse, s&#39;assurer de ne pas dépasser la vitesse de rotation de la roue motrice de 55 km/h (35 mph). 
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Utiliser une méthode d&#39;équilibrage sur véhicule avec l&#39;allumage en position &#34;ON&#34; peut entraîner l&#39;apparition d&#39;un DTC de l&#39;ESP<sup>&#174;</sup> même lorsque le système est en bon état. 
</ptxt>
<ptxt>
Ne jamais mettre l&#39;allumage en position &#34;ON&#34; lorsque la roue patine. 
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
