<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Précautions pour le diagnostic des dysfonctionnements 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Avant d&#39;utiliser l&#39;outil de balayage SUZUKI, lire attentivement son &#34;Manuel (instructions) de l&#39;utilisateur&#34; pour savoir comment l&#39;utiliser. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Un diagnostic de module / capteur de commande cible n&#39;est pas suffisant pour un diagnostic précis de tout problème du système de communication CAN. Vérifier les conditions de communication de l&#39;ensemble du système (y compris les modules de commande et capteur associés à la communication CAN) et diagnostiquer le problème sur la base de toutes ces informations réunies. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Il est possible que le système CAN soit défectueux en raison d&#39;un fusible grillé ou d&#39;une tension de batterie faible. Avant d&#39;effectuer la recherche de pannes, s&#39;assurer que le fusible, la tension de batterie et le système de charge sont corrects. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;erreur de communication CAN est détectée si le connecteur des modules de commande ou du capteur raccordés à la ligne de communication CAN ou le fusible associé est branché / débranché alors que l&#39;allumage est en position ON. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vérifier si un équipement ou tout élément optionnel autre que les pièces d&#39;origine est branché sur le bus CAN. Si c&#39;est le cas, le débrancher avant d&#39;effectuer la recherche des pannes. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si un DTC y compris &#34;Perte de communication&#34; (erreur de réception) et/ou &#34;Bus de communication OFF&#34; s&#39;affiche, effectuer d&#39;abord la recherche des pannes de communication CAN. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Avant de diagnostiquer un dysfonctionnement, veiller à vérifier l&#39;équipement du véhicule en cours d&#39;entretien ainsi que les modules de commande et le capteur branchés à la ligne de communication CAN. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Veillez à supprimer tous les DTC après avoir terminé le dépannage. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
