<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1I">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "09">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1901001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Description du système de lancement du moteur 
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70A1901001001">
<title>
Circuit de lancement du moteur 
</title>
<ptxt>
Le circuit de lancement se compose de la batterie, du moteur de démarrage, du relais de commande de moteur de démarrage, du module de commande de démarrage sans clé (modèle avec démarrage sans clé), du contacteur d&#39;allumage (modèle avec contacteur d&#39;allumage) ou du contacteur de moteur (modèle avec démarrage sans clé), du contacteur CPP n&#176; 1 (si le véhicule en est équipé) et du câblage électrique associé. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A1901001002">
<title>
Circuit de moteur de démarrage 
</title>
<ptxt>
Dans le circuit indiqué au point 
<intxref refid = "AFRAP70A1902001">Schéma du circuit du système de lancement du moteur</intxref>
, la bobine de contacteur magnétique dans le moteur de démarrage est activée lorsque le moteur démarre. Le mouvement de plongeur et de levier d&#39;entraînement de pignon qui en résulte provoque l&#39;engagement du pignon dans le volant moteur de moteur et la fermeture des contacts du contacteur magnétique. Le moteur de démarrage tourne alors pour lancer le moteur. 
</ptxt>
<ptxt>
Lorsque le moteur démarre, l&#39;embrayage à roue libre du pignon protège l&#39;induit d&#39;une vitesse excessive jusqu&#39;à l&#39;ouverture du contacteur, moment auquel le ressort de rappel provoque le dégagement du pignon. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
