<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Précautions à prendre lors de la manipulation et du stockage des pièces constitutives du système d&#39;airbag 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne jamais tenter d&#39;introduire un corps étranger tel qu&#39;un tournevis à embout plat dans le connecteur du module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag et du prétensionneur de ceinture de sécurité, car l&#39;électricité statique est susceptible de provoquer un déclenchement inopiné. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne jamais démonter le module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag. Si une anomalie est détectée, le remplacer par un ensemble neuf. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si une anomalie est détectée dans un module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag opérationnel (non déployé), veiller à le déployer avant de le mettre au rebut. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors du branchement des connecteurs à un mécanisme de verrouillage, veiller à les verrouiller solidement. En cas de verrouillage inadéquat, la goupille de détection de branchement peut faire allumer le témoin &#34;AIR BAG&#34;. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors d&#39;une vérification de la continuité du faisceau de câbles ou de la dépose de connecteurs, veiller à utiliser l&#39;outil spécial (A). Les bornes étant chromées afin d&#39;augmenter la conductivité électrique, le contact direct de la sonde de tester avec les bornes est susceptible de détacher le revêtement, entraînant ainsi une perte de fiabilité. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
 09932-76010 
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "AFRAP70A8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ne jamais utiliser le SDM qui a détecté une condition réunissant toutes les conditions de déclenchement. Se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A8204001">Vérification du système de diagnostic d&#39;airbag</intxref>
 lors de la vérification du SDM. 
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Si la pièce de pose au plancher du SDM est endommagée, la réparer complètement avant la repose. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tous les dispositifs de fixation du SDM et de support de fixation doivent être soigneusement serrés au couple prescrit, et la flèche sur le SDM doit être orientée vers l&#39;avant du véhicule pour garantir le bon fonctionnement du système d&#39;airbag. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A8200002002">
<title>
Modules (dispositifs de gonflage) d&#39;airbag opérationnels (non déployés) 
</title>
<ptxt>
Il est nécessaire de prendre des précautions particulières pour manipuler et entreposer des modules (dispositifs de gonflage) d&#39;airbag opérationnels (non déployés). Le déclenchement inopiné du module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag peut le projeter ou projeter des objets dans l&#39;air. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A8200002003">
<title>
Prétensionneurs de ceinture de sécurité opérationnels (non déclenchés) 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne jamais transporter un prétensionneur de ceinture de sécurité en le tenant par la sangle. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lorsqu&#39;un prétensionneur de ceinture de sécurité opérationnel se trouve sur un établi ou toute autre surface, ne pas orienter son orifice d&#39;échappement (1) vers le bas. Ne jamais placer quoi que ce soit sur l&#39;orifice d&#39;échappement ni empiler les prétensionneurs de ceinture de sécurité. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
<ptxt>
Sinon, cela risque d&#39;entraîner des blessures. 
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Il est nécessaire de prendre des précautions particulières pour manipuler et stocker un prétensionneur (non déclenché) opérationnel. En cas d&#39;activation inopinée du prétensionneur, du gaz sous haute pression peut se dégager de l&#39;orifice d&#39;échappement et rétracter rapidement la sangle (1) dans l&#39;ensemble de rétracteur (2). Ces actions peuvent projeter le prétensionneur ou des objets autour de lui dans les airs. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A8200002004">
<title>
Module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag déployé et prétensionneur de ceinture de sécurité déclenché 
</title>
<ptxt>
Se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A8206031">Mise au rebut du module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag déployé et du prétensionneur de ceinture de sécurité activé</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A8200002005">
<title>
Faisceau de câbles d&#39;airbag et connecteur 
</title>
<ptxt>
Le faisceau de câbles d&#39;airbag inclut le faisceau de câbles principal (1), le faisceau de câble de tableau de bord (2) et le faisceau de câbles de plancher (3). Le faisceau de câbles d&#39;airbag est facilement identifiable car le faisceau de câbles côté connecteur est recouvert d&#39;un tube de protection ou de ruban adhésif jaune. Prendre les précautions nécessaires lors de sa manipulation. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si un faisceau de câbles, un connecteur ou une borne endommagé est détecté sur un faisceau de câbles d&#39;airbag, remplacer le faisceau de câbles. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de sa repose, veiller à ce que le faisceau de câbles d&#39;airbag n&#39;interfère pas avec d&#39;autres pièces ou ne soit pas coincé. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que le point de mise à la masse du système d&#39;airbag (4) est propre et que la borne de masse est fixée correctement pour obtenir un contact optimal de métal à métal. Une mise à la masse incorrecte est susceptible d&#39;entraîner des problèmes intermittents difficiles à identifier lors du diagnostic. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820004.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
