<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1H">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Conception du système d&#39;allumage
</title>
<ptxt>
Le système d&#39;allumage est de type allumage électronique ce qui se compose des éléments suivants.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
ECM
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Il contrôle les conditions du moteur et du véhicule sur la base des signaux transmis par les capteurs, détermine l&#39;avance à l&#39;allumage et le temps d&#39;allumage les plus appropriés et envoie un signal à l&#39;ensemble de bobine d&#39;allumage.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Ensemble de bobine d&#39;allumage
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Une ensemble de bobine d&#39;allumage est fourni pour chaque cylindre.
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;ensemble de bobine d&#39;allumage active ou désactive le courant vers la bobine primaire en fonction du signal émis par l&#39;ECM. Lorsque le flux de courant vers la bobine primaire est désactivé, une haute tension est induite dans la bobine secondaire.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Bougies d&#39;allumage
</emph>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Capteur d&#39;admission CMP, capteur d&#39;échappement CMP et capteur CKP
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Sur la base des signaux émis par ces capteurs, l&#39;ECM identifie le cylindre dont le piston se trouve en course de compression, détecte l&#39;angle de vilebrequin et règle automatiquement l&#39;avance à l&#39;allumage initiale.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Capteurs TP, capteur ECT, capteur MAP, capteur MAF, capteur IAT, capteur de cliquetis et autres capteurs / contacteurs
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Sur la base des signaux en provenance de ces capteurs/contacteurs, l&#39;ECM corrige l&#39;avance à l&#39;allumage initiale et règle l&#39;avance optimale en fonction des conditions du moteur.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
