<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Instruction concernant les marbres de vérification et de redressement
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70A9B01004001">
<title>
Notes générales
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Les systèmes de marbres et de piges sont essentiels pour des réparations précises et efficaces des structures de carrosserie déformées.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Avec le système de marbre et de piges, il est simple de vérifier les éléments du châssis, leurs bonnes dimensions, l&#39;alignement et l&#39;emplacement des composants ainsi que de faire les soudures à l&#39;endroit exact sur les nouvelles pièces de carrosserie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Des systèmes de piges universels sont également disponibles sur le marché.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Celette propose un kit de piges spéciales pour ce modèle. Pour plus d&#39;informations concernant ce kit de piges, contacter &#34;Celette: www.celette.com&#34;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;utilisation d&#39;un système informatisé universel de mesure de carrosserie est recommandé en l&#39;absence d&#39;un système de piges.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A9B01004002">
<title>
Utilisation des systèmes de mesure informatisés
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Les points de référence pour la mesure du châssis de carrosserie et de la structure de la carrosserie peuvent être trouvés dans les fiches techniques de mesure spécifiques au véhicule des fabricants de systèmes de mesure.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Contacter le fabricant du système pour plus de détails concernant les installations et les fonctionnements.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Toujours respecter le manuel de fonctionnement du fabricant de système de mesure.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A9B01004003">
<title>
Application
</title>
<ptxt>
L&#39;utilisation d&#39;un système de mesure informatisé est recommandé dans les cas suivants.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Les déposes des traverses, châssis, jambes de force et passages de roue sont requises avant de procéder à la correction de la déformation de châssis.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Des entailles, rainures, ondulations ou déformations existent sur les panneaux de plancher du véhicule ou les châssis de carrosserie.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
