<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A0206034" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification de tous les verrous, charnières et serrures
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206034001">
<title>
Portes
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que toutes les portes s&#39;ouvrent et se referment sans résistance et se verrouillent correctement à la fermeture.
</ptxt>
<ptxt>
En cas de dysfonctionnement, lubrifier les charnières et les verrous ou réparer le système de verrouillage de porte.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020033.swf" width = "88.000mm" height = "52.016mm" ver = "01" gw = "157" gh = "130"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206034002">
<title>
Porte de coffre
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que la porte de coffre s&#39;ouvre et se referme sans résistance et se verrouille correctement lorsqu&#39;elle est fermée.
</ptxt>
<ptxt>
En cas de dysfonctionnement, régler la position de la gâche de verrou de porte de coffre.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206034003">
<title>
Capot
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que le dispositif de verrouillage secondaire fonctionne correctement (s&#39;assurer que le dispositif de verrouillage secondaire empêche le capot de s&#39;ouvrir, même lorsqu&#39;on tire la poignée de déverrouillage du capot située à l&#39;intérieur du véhicule) S&#39;assurer aussi que le capot s&#39;ouvre et se referme sans résistance et correctement et qu&#39;il se verrouille bien lorsqu&#39;il est fermé.
</ptxt>
<ptxt>
En cas de dysfonctionnement, lubrifier les charnières et les verrous ou réparer le système de verrouillage du capot.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
