<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A8201001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Conception du système d&#39;airbag 
</title>
<ptxt>
Un système d&#39;airbag à 9 canaux est utilisé pour ce modèle. 
</ptxt>
<ptxt>
Le système d&#39;airbag à 9 canaux comprend les pièces constitutives suivantes. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Modules (dispositif de gonflage) d&#39;airbag du conducteur et du passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag genoux 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Modules (dispositif de gonflage) d&#39;airbag latéral côté conducteur et côté passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prétensionneurs de ceinture de sécurité côté conducteur et côté passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Modules (dispositif de gonflage) d&#39;airbag rideau côté conducteur et côté passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Capteurs d&#39;impact avant côté conducteur et côté passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Capteurs d&#39;impact latéral avant côté conducteur et côté passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Capteurs d&#39;impact latéral arrière côté conducteur et côté passager 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
SDM
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Pour assurer une protection supplémentaire à celle offerte par les ceintures de sécurité, le système d&#39;airbag inclut les airbags suivants: airbags avant et latéraux pour les sièges du conducteur et du passager, airbag genoux pour le siège du conducteur et airbags rideau latéraux côté droit et côté gauche. 
</ptxt>
<ptxt>
En plus de ces airbags, le système inclut également des prétensionneurs de ceinture de sécurité pour conducteur et passager. 
</ptxt>
<ptxt>
En cas de collision frontale ayant un impact plus important que le niveau prédéfini, les modules (dispositif de gonflage) d&#39;airbag avant (positionnés au centre du volant pour le siège du conducteur et sous la partie supérieure du tableau de bord pour le siège passager) et le module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag genoux sont déployés. En cas d&#39;impact latéral plus important que le niveau prédéfini, le module de dispositif de gonflage d&#39;airbag côté conducteur/côté passager ainsi que le module de dispositif de gonflage d&#39;airbag rideau (positionnés de chaque côté du toit) sur l&#39;impact latéral sont déployés. 
</ptxt>
<ptxt>
Les prétensionneurs de ceinture de sécurité avant sont activés si un impact frontal ou latéral plus important que le niveau prédéfini est détecté afin de tendre les ceintures de sécurité. 
</ptxt>
<ptxt>
Le système d&#39;airbag peut être équipé d&#39;un contacteur de désactivation d&#39;airbag du passager. Lorsque le contacteur est réglé en position &#34;OFF&#34;, l&#39;airbag avant pour le siège passager est désactivé. Cette fonction est utile pour la fixation d&#39;un système de retenue pour enfant sur le siège passager. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Ne pas modifier les sièges avant (conducteur et passager) et ne pas y reposer les protections, les assises, etc. de siège. 
</ptxt>
<ptxt>
Dans le cas contraire, le système d&#39;airbag pourrait ne pas fonctionner correctement et occasionner des blessures. 
</ptxt>
</attention1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820006.swf" width = "88.000mm" height = "98.879mm" ver = "01" gw = "207" gh = "264"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.324in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.246in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.300in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.281in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Airbag du conducteur 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
4. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Prétensionneur de ceinture de sécurité 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Airbag du passager 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
5. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Airbag-latéral 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Airbag genoux 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
6. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Airbag rideau 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
<ptxt>
Le système d&#39;airbag est conçu pour s&#39;activer uniquement en cas de collision frontale ou latérale importante. Il n&#39;est pas conçu pour s&#39;activer en cas d&#39;impacts arrière, de tonneaux ou de collisions frontales ou latérales peu importantes étant donné qu&#39;il n&#39;offrirait aucune protection pour ce type d&#39;accidents. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820115.swf" width = "88.000mm" height = "42.122mm" ver = "01" gw = "187" gh = "103"/>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
