<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "6B">
<servcat sctnbr = "06" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A6201001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Construction du volant et de la colonne de direction 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La colonne de direction est de type à tube repliable. La colonne de direction se contracte en cas de collision frontale forte afin d&#39;absorber l&#39;énergie de l&#39;impact et ainsi réduire les blessures au conducteur. La colonne de direction présente en outre les caractéristiques suivantes: 
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La colonne de direction est équipée d&#39;un mécanisme de réglage en profondeur et d&#39;inclinaison. Ce mécanisme permet un réglage progressif de toute la colonne de direction dans les sens haut-bas et avant-arrière. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La colonne de direction intègre un verrouillage de direction pour limiter le risque de vol. Sur le modèle à contacteur d&#39;allumage, ce dernier est installé sur la colonne de direction avec le verrouillage de direction. 
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<ptxt>
Lors de l&#39;entretien de la colonne de direction, il est important d&#39;utiliser uniquement les dispositifs de fixation spécifiés, serrés précisément aux couples spécifiés afin d&#39;obtenir une colonne de direction repliable et des divers équipements parfaitement opérationnels. Il est également important de manipuler la colonne de direction avec soin pendant et après sa dépose du véhicule, en évitant par exemple d&#39;utiliser un extracteur de volant et en évitant de frapper l&#39;extrémité de l&#39;arbre de direction avec un marteau, en évitant de poser l&#39;ensemble de colonne de direction contre un mur ou tout autre objet, ou en évitant de faire tomber l&#39;ensemble. Ces précautions doivent être respectées afin d&#39;éviter que les capsules qui maintiennent la longueur et la position de conception de la colonne de direction ne se desserrent. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Le volant est équipé, en son centre, du module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag du conducteur, constitutif du système de retenue supplémentaire (airbag). Pendant les opérations d&#39;entretien sur le volant, le module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag doit être manipulé avec précaution tout en respectant l&#39;ensemble des instructions définies au point 
<intxref refid = "AFRAP70A8200001">Précautions pour l&#39;entretien du système d&#39;airbag</intxref>
 afin d&#39;éviter tout déploiement accidentel. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Il existe deux types de colonnes de direction: direction avec réglage d&#39;inclinaison et de profondeur et direction avec réglage d&#39;inclinaison. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
