<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9L">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "12">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A9C01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Traitement anti-corrosion
</title>
<attention1>
<ptxt>
Le non respect des pratiques standard en atelier pendant la réalisation des opérations mentionnées ci-dessous, notamment la protection des yeux, risque d&#39;occasionner des blessures.
</ptxt>
<ptxt>
Veiller à respecter les pratiques standard en atelier pendant la réalisation des opérations mentionnées ci-dessous.
</ptxt>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Les tôles d&#39;acier utilisées pour les panneaux de ce véhicule profitent des traitements antirouille suivants.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Electrogalvanisation sur les deux faces de toutes les tôles d&#39;acier
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Couche d&#39;apprêt électrocathodique pour toutes les tôles d&#39;acier
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Couche de cire antirouille sur les surfaces intérieures de porte et de panneaux de seuil latéral qui sont exposés à une humidité persistante
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Couche de vinyle sur sous le panneau de plancher et sur les surfaces intérieures de passage de roue
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Application de produit d&#39;étanchéité sur les ourlets de panneau de porte, les joints de panneau à panneau du compartiment moteur et les autres parties de panneau similaires
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Les points suivants doivent être respectés au cours de l&#39;application de peinture et de revêtement antirouille lors des opérations de réparation de carrosserie de véhicule.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Suivre les instructions du constructeur pour tous les types de peinture et de produit d&#39;étanchéité.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors du remplacement des panneaux, de la réparation des dégâts qui leur ont été occasionnés ou de la réalisation d&#39;autres opérations affectant le traitement antirouille des panneaux, il est impératif d&#39;enduire à nouveau les surfaces concernées avec de l&#39;apprêt antirouille après avoir soigneusement nettoyées ces zones.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;application de produit d&#39;étanchéité et de cire antirouille ne doit être réalisée qu&#39;après avoir appliqué de l&#39;apprêt antirouille.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer le produit d&#39;étanchéité sur les zones spécifiées, comme les ourlets, les joints de chevauchement et les rivures, lors du remplacement et de de la réparation des panneaux, pour éviter la pénétration de poussière et fournir des barrières anticorrosion. Choisir un produit d&#39;étanchéité de qualité dont les caractéristiques de flexibilité et d&#39;adhérence de peinture permettent son application sur ces zones.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pour remplir les joints ouverts, utiliser un produit de matage.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la peinture des zones réparées, utiliser les techniques généralement reconnues pour la préparation, l&#39;application de couche de fond (enduit vinyle) et la peinture en couleur des surfaces métalliques.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lorsqu&#39;il est difficile d&#39;utiliser un matériau de couche de fond ordinaire, comme l&#39;intérieur des portes et des seuils latéraux, utiliser de la cire antirouille, une pâte pénétrante.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de l&#39;application du produit d&#39;étanchéité durant l&#39;opération d&#39;application de couche de fond, éviter d&#39;appliquer le produit d&#39;étanchéité sur les pièces associées au moteur, les fixations de jambe/d&#39;amortisseur et les pièces rotatives. Eviter également d&#39;obstruer les orifices de drainage de carrosserie avec des matériaux de revêtement ou d&#39;étanchéité.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
L&#39;application de matériaux anticorrosion et d&#39;étanchéité doit être réalisée selon la procédure suivante: 
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Nettoyer et préparer la surface métallique.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer l&#39;apprêt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer le produit d&#39;étanchéité (sur toutes les zones à l&#39;origine étanches).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer la peinture sur les zones requises, comme sur les flasques d&#39;ourlet, les joints apparents et les pièces constitutives de soubassement.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer la cire antirouille (pâte pénétrante).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer la couche de fond (enduit de vinyle).
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Peinture des pièces en plastique
</ptxt>
<ptxt>
Les pièces en plastique constituées d&#39;ABS (Acrylonitrile Butadiène Styrène) dur peuvent être revêtues de laques acryliques ordinaires dans la procédure suivante sans qu&#39;il ne soit nécessaire d&#39;utiliser d&#39;apprêt.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Nettoyer la pièce à peindre avec un solvant de nettoyage.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer la laque acrylique sur la pièce.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sécher la pièce pendant la durée recommandée par le fabricant de laque. La température de séchage appropriée se situe entre 60 et 70&#176;C (140 et 158&#176;F).
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<servinfosub id = "AFRAP70A9C01001001">
<title>
Référence
</title>
<ptxt>
Les pièces constituées d&#39;ABS peuvent se distinguer de celles constituées d&#39;autres matériaux plastiques, comme le polypropylène et le vinyle, à l&#39;aide de la méthode suivante.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Découper un petit morceau de matériau à un endroit invisible de la pièce en plastique à tester à l&#39;aide d&#39;une lame tranchante.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tenir le morceau découpé avec des pinces et le placer au-dessus d&#39;une flamme.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Si, lors de sa combustion, le morceau produit une fumée noire et des résidus restent en suspension dans l&#39;air, la pièce en plastique est constituée d&#39;ABS. (si elle est constituée de polypropylène, la fumée produite lors de la combustion n&#39;est pas visible de façon distincte)
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
