<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Purge d&#39;air du système d&#39;embrayage 
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Le liquide de frein (liquide d&#39;embrayage) est extrêmement dommageable à la peinture. Si du liquide de frein tombe accidentellement sur une surface peinte, l&#39;enlever immédiatement et nettoyer la peinture. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lorsque la pédale d&#39;embrayage est activée pour purger l&#39;air, une fois la pédale d&#39;embrayage relâchée, veiller à attendre 1 seconde minimum avant de l&#39;enfoncer à nouveau. Dans le cas contraire, la bague d&#39;étanchéité du cylindre actionneur sera endommagée, ce qui occasionnera une fuite d&#39;huile. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Il est nécessaire de purger l&#39;air lorsque celui-ci a pénétré dans le système d&#39;embrayage hydraulique. 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Remplir le réservoir du maître-cylindre avec le liquide de frein prescrit et veiller à ce que le réservoir reste au moins à moitié plein pendant l&#39;opération de purge. 
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
 Liquide d&#39;embrayage 
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
 Cf. le bouchon du réservoir 
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Déposer le capuchon de bouchon de purge. Fixer un tuyau en vinyle (1) sur le bouchon de purge et introduire l&#39;autre extrémité dans un récipient (2). 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Enfoncer la pédale d&#39;embrayage à plusieurs reprises et, tout en la maintenant enfoncée, desserrer le bouchon de purge d&#39;un tiers à un demi-tour. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Lorsque la pression de liquide dans le cylindre est presque épuisée, resserrer le bouchon de purge. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Recommencer l&#39;opération jusqu&#39;à ce qu&#39;il n&#39;y ait plus de bulles d&#39;air dans la canalisation hydraulique. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Lorsqu&#39;il n&#39;y a plus de bulles, enfoncer et maintenir enfoncée la pédale d&#39;embrayage, et serrer le bouchon de purge au couple prescrit. 
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
 Bouchon de purge d&#39;embrayage 
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fixer le capuchon du bouchon de purge. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Une fois l&#39;opération de purge terminée, mettre les canalisations sous pression et s&#39;assurer de l&#39;absence de fuites. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Faire l&#39;appoint de liquide dans le réservoir de maître-cylindre jusqu&#39;au niveau spécifié. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier le fonctionnement de la pédale d&#39;embrayage. Si elle est spongieuse, recommencer toute l&#39;opération de purge. 
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
