<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10B">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70AA204001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification du système de commande électrique de la carrosserie 
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70AA204001001">
<title>
Etape 1: Analyse des remarques du client 
</title>
<ptxt>
Noter tous les détails relatifs au problème (panne, remarque) et les circonstances d&#39;apparition tels que décrits par le client. 
</ptxt>
<ptxt>
Pour ce faire, utiliser un questionnaire tel que celui représenté sur le schéma ci-après afin de faciliter le recueil des informations avec la précision nécessaire à une analyse et un diagnostic adéquats. 
</ptxt>
<figure>
<title>
Questionnaire pour le client (exemple) 
</title>
<graphic graphicname = "IAW101A20003F.swf" width = "183.000mm" height = "128.824mm" ver = "03" gw = "521" gh = "349"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70AA204001002">
<title>
Etape 2: Vérification des DTC 
</title>
<ptxt>
Vérifier les DTC enregistrés dans la mémoire du BCM. 
<intxreftitleoff1 refid = "AFRAP70AA204003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<ptxt>
<emph>
En cas de détection de DTC actuel: 
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Effectuer la recherche des pannes à partir des DTC concernés pour le DTC actuel et réparer ou remplacer les pièces défectueuses. 
</ptxt>
<ptxt>
<emph>
En cas de détection de DTC antérieur: 
</emph>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Enregistrer le DTC, puis supprimer le DTC une fois. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Suivre le point 
<intxref refid = "AFRAP70AA204001003">Etape 3: Confirmation des symptômes de problème </intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
En se reportant aux sections &#34;schéma de circuit&#34; et &#34;zone incriminée&#34; de la rechercher de pannes du DTC correspondant, vérifier les pièces concernées aux endroits dans lesquels un problème intermittent est facilement susceptible de se produire (par exemple dans un faisceau de câbles, un connecteur, etc. ) pour le DTC antérieur détecté. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier s&#39;il n&#39;y a pas de problème intermittent. 
<intxreftitleoff1 refid = "AFRAP70A0006002"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<attention3>
<ptxt>
Ne pas suivre le tableau de recherche de pannes de DTC pour les problèmes intermittents. 
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
<emph>
En cas d&#39;absence de DTC: 
</emph>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Suivre le point 
<intxref refid = "AFRAP70AA204001003">Etape 3: Confirmation des symptômes de problème </intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
S&#39;il existe une procédure de &#34;diagnostic des symptômes&#34; pour une cause probable, effectuer la procédure de &#34;diagnostic des symptômes&#34; correspondante. 
</ptxt>
</s1>
<attention3>
<ptxt>
Les procédures de &#34;diagnostic des symptômes&#34; du système de commande électrique de carrosserie sont décrites dans chaque section. 
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70AA204001003">
<title>
Etape 3: Confirmation des symptômes de problème 
</title>
<ptxt>
Vérifier si le problème dont se plaint le client dans le &#34;questionnaire pour le client&#34; se produit effectivement sur le véhicule et si le symptôme est détecté (dans la mesure du possible, cette étape sera exécutée en présence du client). Vérifier également si le DTC est détecté ou non. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70AA204001004">
<title>
Etape 4: Test de confirmation final 
</title>
<ptxt>
Confirmer que le symptôme du problème ne se manifeste plus et que le système de commande électrique de carrosserie fonctionne normalement. Si les réparations effectuées ont trait au DTC concerné, le vérifier à nouveau puis confirmer qu&#39;aucun DTC n&#39;est indiqué. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
