<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Description des pneus
</title>
<ptxt>
Ce véhicule est équipé de pneus sans chambre à air répondant aux spécifications suivantes.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Spécifications des pneus
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La pression des pneus doit être vérifiée à froid.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La pression de gonflage des pneus varie en fonction des variations de pression atmosphérique, de température ou de température du pneu au cours de la conduite. Il est important de vérifier et d&#39;ajuster la pression des pneus lorsque ceux-ci sont froids. Les pneus qui semblent être à la pression spécifiée lorsqu&#39;ils sont vérifiés après la conduite (lorsqu&#39;ils sont chauds) auront une pression inférieure aux spécifications une fois refroidis. De même, les pneus gonflés à la pression spécifiée dans un garage chauffé pourront avoir une pression inférieure aux spécifications lorsque le véhicule roule à l&#39;extérieur par grand froid. Si la pression des pneus est réglée dans un endroit où il fait plus chaud qu&#39;à l&#39;extérieur, ajouter 1 psi. à la pression de gonflage à froid recommandée pour chaque augmentation de 5,6&#176;C (42&#176;F) de la température du lieu de réglage par rapport à la température extérieure.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La pression de gonflage spécifiée pour les pneus est indiquée sur la plaquette des pneus ou dans le manuel du propriétaire du véhicule.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
Les pneus sont de type sans chambre à air. Ils sont conçus pour fonctionner de manière satisfaisante sous les charges correspondant à la capacité de charge maximale indiquée lorsque la pression de gonflage recommandée est respectée.
</ptxt>
<ptxt>
Les pressions de gonflage correctes et les habitudes de conduite sont d&#39;une importance cruciale pour la durée de vie du pneu. Des virages serrés, des accélérations excessivement rapides et des freinages brusques inutiles augmentent l&#39;usure des pneus.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
