<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification finale pour le service d&#39;entretien 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Pour effectuer les essais sur route, choisir un endroit sûr sans piétons ni circulation afin d&#39;éviter tout accident. 
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037001">
<title>
Sièges 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que chaque siège avant coulisse sans résistance et se verrouille correctement dans toutes les positions. S&#39;assurer également que le mécanisme d&#39;inclinaison de dossier de chaque siège avant lui permet de se verrouiller à tous les angles. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037002">
<title>
Ceintures de sécurité 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que les systèmes de ceintures de sécurité, y compris les sangles, boucles, plaques de verrou, rétracteurs et ancrages ne sont ni endommagés ni usés. 
</ptxt>
<ptxt>
S&#39;assurer que la ceinture de sécurité est correctement verrouillée. Si l&#39;étiquette &#34;REMPLACER LA CEINTURE&#34; est visible sur la ceinture de sécurité, remplacer la ceinture. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037003">
<title>
Vérification du niveau d&#39;électrolyte de batterie 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que le niveau d&#39;électrolyte de toutes les cellules de batterie se situe entre les lignes de niveau supérieure et inférieure du boîtier. Si la batterie est équipée d&#39;un indicateur incorporé, vérifier l&#39;état de la batterie sur l&#39;indicateur. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037004">
<title>
Fonctionnement de la pédale d&#39;accélérateur 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que la pédale d&#39;accélérateur fonctionne sans résistance et sans être coincée ni gênée par d&#39;autres pièces. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037005">
<title>
Démarrage du moteur 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que le moteur démarre parfaitement. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Veiller à respecter les mesures de précaution suivantes pour éviter tout accident corporel et dommage matériel dans le cas d&#39;un mouvement accidentel du véhicule. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Laisser suffisamment d&#39;espace autour du véhicule. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Serrer fermement le frein de stationnement et appuyer à fond sur la pédale de frein. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas utiliser la pédale d&#39;accélérateur. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se tenir prêt à mettre l&#39;allumage en position &#34;OFF&#34; au démarrage du moteur. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Mettre le levier de changement de vitesses au &#34;point mort&#34;, enfoncer la pédale d&#39;embrayage à mi-course et essayer de démarrer. 
</ptxt>
<ptxt>
Le moteur de démarrage ne doit se lancer que lorsque la pédale d&#39;embrayage est complètement enfoncée. 
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037006">
<title>
Vérification du système d&#39;échappement 
</title>
<ptxt>
Rechercher d&#39;éventuelles de fuites, fissures ou supports desserrés. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037007">
<title>
Embrayage 
</title>
<ptxt>
Vérifier les points suivants: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
L&#39;embrayage est complètement libéré quand la pédale est enfoncée. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;embrayage ne patine pas lorsque la pédale est relâchée et à l&#39;accélération. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;embrayage lui-même est complètement normal. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037008">
<title>
Levier de changement de vitesses ou de sélection 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que le levier de changement de vitesses ou de sélection passe en souplesse d&#39;un rapport à l&#39;autre et que la boîte-pont répond parfaitement dans toutes les positions. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037009">
<title>
Freins 
</title>
<topic id = "AFRAP70A0206037010">
<title>
Pédales de frein 
</title>
<ptxt>
Vérifier les éléments suivants: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La course de la pédale est correcte. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Les freins fonctionnent correctement. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Les freins n&#39;émettent pas de bruit anormal. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Le véhicule ne tire pas d&#39;un côté lorsque les freins sont serrés. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Les freins ne patinent pas. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "AFRAP70A0206037011">
<title>
Frein de stationnement 
</title>
<ptxt>
Vérifier la course du levier. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Observer les précautions suivantes lorsque le test de frein de stationnement est réalisé en pente. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que la voie est dégagée de tout obstacle. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se tenir prêt à enfoncer la pédale de frein rapidement au cas où le véhicule se mettrait en mouvement. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
S&#39;assurer que le frein de stationnement est parfaitement efficace lorsque le véhicule est stationné en pente et que le levier de frein est complètement tiré. 
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037012">
<title>
Direction 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que le volant n&#39;est pas instable et qu&#39;il ne présente pas de signe de résistance anormale lorsqu&#39;il est tourné. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que le véhicule ne se déporte pas ou ne tire pas d&#39;un côté. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037013">
<title>
Moteur 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que la vitesse change en fonction des positions de l&#39;accélérateur. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
S&#39;assurer que le moteur n&#39;émet aucun bruit anormal et ne vibre pas de manière anormale. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037014">
<title>
Carrosserie, roues et composants du groupe motopropulseur 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que la carrosserie, les roues et les composants du groupe motopropulseur ne présentent pas d&#39;anomalies telles que vibrations ou bruits anormaux. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037015">
<title>
Compteurs et jauges 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer de la précision du compteur de vitesse, du compteur kilométrique, de la jauge de carburant, de la jauge de température, etc. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037016">
<title>
Témoins 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer que tous les témoins fonctionnent correctement. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A0206037017">
<title>
Dégivreur de pare-brise 
</title>
<ptxt>
S&#39;assurer régulièrement que de l&#39;air sort de la sortie de dégivreur lorsque le chauffage ou la climatisation fonctionne. 
</ptxt>
<ptxt>
Placer le levier de commande de mode sur la position de dégivreur et le levier de contacteur de ventilateur sur la position la plus élevée pour effectuer cette vérification. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
