<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1F">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1606003" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification du système de refroidissement du moteur
</title>
<attention1>
<ptxt>
Pour éviter tout risque de brûlure, ne jamais déposer le bouchon de radiateur lorsque le moteur et le radiateur sont encore chauds. Du liquide et de la vapeur à très haute température risquent d&#39;être projetés sous l&#39;effet de la pression si le capuchon est retiré trop tôt.
</ptxt>
</attention1>
<s1>
<ptxt>
S&#39;assurer que le système de refroidissement ne présente pas de fuite et n&#39;est pas endommagé.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Déposer le bouchon de radiateur.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier le niveau de liquide de refroidissement et le degré de protection antigel.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier l&#39;absence de fuites de liquide de refroidissement du système de refroidissement en suivant la procédure suivante.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Fixer un tester de pression (1) sur le goulot de remplissage d&#39;eau, puis appliquer la pression spécifiée au système.
</ptxt>
<spec>
<title>
Pression de maintien du système de refroidissement
</title>
<ptxt>
123 kPa (1,3 kgf/cm<sup>2</sup>, 17,8 psi.) 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T401162005.swf" width = "88.000mm" height = "47.613mm" ver = "01" gw = "171" gh = "118"/>
</figure>
</spec>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Vérifier que le système de refroidissement maintient la pression.
</ptxt>
<ptxt>
Si le système de refroidissement ne maintient pas la pression appliquée, rechercher d&#39;éventuelles fuites de liquide de refroidissement dans le système de refroidissement.
</ptxt>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier le bouchon de radiateur en suivant la procédure suivante.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Fixer un tester de pression (1) sur le bouchon de radiateur (2), puis appliquer la pression spécifiée.
</ptxt>
<spec>
<title>
Pression de maintien de bouchon de radiateur
</title>
<ptxt>
93 – 123 kPa (0,9 – 1,3 kgf/cm<sup>2</sup>, 13,5 – 17,8 psi.) 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T401162006.swf" width = "88.000mm" height = "36.395mm" ver = "01" gw = "171" gh = "86"/>
</figure>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Vérifier que le bouchon de radiateur maintient la pression.
</ptxt>
<ptxt>
Si la pression à laquelle le bouchon de radiateur libère l&#39;air est supérieure ou inférieure à la pression de maintien, remplacer le bouchon de radiateur.
</ptxt>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Déposer le tester de pression et nettoyer les éclaboussures de liquide de refroidissement.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Placer le bouchon de radiateur sur le filtre à eau.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
