<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "8">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A8208001" svcinfotypenbr = "11" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Utilisation des outils spéciaux 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Pour éviter le déclenchement pendant la recherche de pannes du système d&#39;airbag, ne pas utiliser d&#39;équipement électrique tel qu&#39;un voltmètre, un ohmmètre, etc. alimenté par batterie ou AC, etc. ou tout autre type d&#39;équipement électrique non spécifié. Ne pas utiliser de tester de type à sonde sans alimentation électrique. 
</ptxt>
<ptxt>
Les instructions doivent être respectées scrupuleusement afin d&#39;éviter tout risque de blessures. 
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Connaître les outils énumérés sous le titre &#34;Outil spécial&#34;. Etudier l&#39;utilisation correcte des outils de mesure tels que l&#39;outil de charge d&#39;airbag du conducteur / passager, le jeu d&#39;adaptateurs d&#39;essai de connecteur et le multimètre numérique. 
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B0131">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
 09932-76010 
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<ptxt>
Il doit être utilisé lorsqu&#39;une procédure de diagnostic requiert la vérification ou l&#39;essai d&#39;une borne. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;utilisation de l&#39;adaptateur approprié dans l&#39;outil spécial permet d&#39;éviter d&#39;endommager (élongation, déformation, etc.) la borne par la sonde du multimètre. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8G001821057.swf" width = "88.000mm" height = "45.729mm" ver = "01" gw = "203" gh = "113"/>
</figure>
<ptxt>
L&#39;adaptateur (1) signale également si la tension de contact est suffisante ou non, permettant ainsi de déceler les coupures permanentes ou intermittentes de circuit dues à un mauvais contact de la borne. Un outil de relâchement de barre de court-circuit du SDM (2) est inclus dans le jeu d&#39;adaptateurs d&#39;essai de connecteur. L&#39;introduire dans le connecteur de SDM (3) permet de relâcher la barre de court-circuit. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8G001821058.swf" width = "88.000mm" height = "37.606mm" ver = "01" gw = "238" gh = "90"/>
</figure>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B0132">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09932-75010">
 09932-75010 
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<ptxt>
Cet outil constitue une aide pour le diagnostic et un dispositif de sécurité permettant d&#39;éviter le déploiement accidentel du module (dispositif de gonflage) d&#39;airbag. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;outil de charge possède trois connecteurs fixés sur son boîtier qui sont alimentés électriquement et font office de charges de résistance de substitution. 
</ptxt>
<ptxt>
Utiliser le connecteur &#34;STEERING WHEEL&#34; au lieu de la charge de résistance de tous les modules de dispositif de gonflage et de tous les prétensionneurs. 
</ptxt>
<ptxt>
Ne pas utiliser &#34;BASE OF COLUMN&#34; et &#34;PASSENGER INFLATOR&#34;. 
</ptxt>
<ptxt>
En branchant l&#39;outil de charge au lieu des modules de dispositif de gonflage et des prétensionneurs, des travaux d&#39;entretien pour déterminer où est située la cause du problème - soit dans le faisceau de câbles, soit dans la pièce constitutive - peuvent être effectués. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I1JA01820004.swf" width = "88.000mm" height = "67.468mm" ver = "01" gw = "173" gh = "174"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.235in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.999in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Non utilisé(e) 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
TOUS les modules (dispositif de gonflage) d&#39;airbag et tous les prétensionneurs 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1">
<ptxt>
Non utilisé(e) 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
