<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification du système de direction 
</title>
<s1>
<ptxt>
Vérifier si le volant n&#39;a pas de jeu et n&#39;émet aucun bruit anormal, en maintenant le véhicule en ligne droite. 
</ptxt>
<spec>
<title>
Jeu du volant 
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Vérifier le serrage des boulons et des écrous et les resserrer si nécessaire. Réparer ou remplacer les pièces défectueuses. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
S&#39;assurer que la timonerie de direction n&#39;est pas desserrée ou endommagée. Réparer ou remplacer les pièces défectueuses. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier l&#39;état des soufflets (1) et (2) de la timonerie de direction et du carter de mécanisme de direction (fuites, détachement, déchirure, etc.). Remplacer le(s) soufflet(s) défectueux par un (des) soufflet(s) neuf(s). 
</ptxt>
<ptxt>
Si les soufflets du carter de mécanisme de direction présentent une entaille, leur rendre leur forme originale en tournant le volant vers la droite ou vers la gauche jusqu&#39;à la butée et en le maintenant dans cette position pendant quelques secondes. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Rechercher sur les joints de cardan (3) de l&#39;arbre de direction d&#39;éventuels bruits anormaux et signes de détérioration. En cas de bruit anormal ou de signes de détérioration, remplacer la pièce défectueuse par un élément neuf. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
S&#39;assurer que le volant peut être tourné vers la gauche et vers la droite jusqu&#39;à la butée. Réparer ou remplacer les pièces défectueuses, le cas échéant. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier que le volant peut être tourné vers la droite et vers la gauche jusqu&#39;à la butée plus facilement lorsque le moteur tourne au ralenti que lorsqu&#39;il est à l&#39;arrêt. Réparer le système de direction assistée s&#39;il n&#39;apporte aucune assistance. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier la géométrie des roues en se reportant au point 
<intxref refid = "AFRAP70A2206001">Vérification et réglage de la géométrie des roues avant</intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
