<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A9B00001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Précautions pour le fonctionnement 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Porter des vêtements et équipements de protection adaptés à la tâche à effectuer. Avant de procéder à une réparation de carrosserie, vérifier si le câble négatif de batterie (–) est débranché de la batterie. Lors de l&#39;utilisation d&#39;un appareil de réparation de châssis de carrosserie pour une opération d&#39;extraction, éviter de rester devant la chaîne de traction. Sécuriser la chaîne avec des câbles de sécurité. Lors d&#39;une réparation près du réservoir à carburant, nécessitant l&#39;utilisation de flammes ou produisant des étincelles, s&#39;assurer que le réservoir à carburant a bien été déposé du véhicule et veiller à ce que le réservoir à carburant ne présente pas de fuites. 
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AFRAP70A9B00001002">
<title>
Acier à haute résistance 
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lorsque les panneaux de carrosserie, en acier à haute résistance et offrant une résistance à la tension supérieure à 590 MPa, sont endommagés ou déformés, s&#39;assurer de les remplacer par des panneaux neufs lors d&#39;une réparation. En effet, les panneaux en acier à haute résistance perdent beaucoup de leur force en cas de découpe, chauffe et soudure. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se référer au point 
<intxref refid = "AFRAP70A9B01002">Description de la nappe de métal</intxref>
 pour connaître la résistance à la tension des panneaux en acier. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A9B00001003">
<title>
Réparation de panneau de carrosserie 
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Le nombre de points de soudure par points peut être augmenté de 20 à 30% par rapport au nombre des points de soudure d&#39;origine. Le nombre et l&#39;emplacement des points de soudure des schémas montrent le point de soudure d&#39;origine. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bien que la soudure par points soit recommandée dans la procédure de réparation, adopter la soudure en bouchon lorsque l&#39;épaisseur du panneau à souder dépasse les capacités de l&#39;appareil de soudage par points. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sélectionner le diamètre d&#39;orifice pour la soudure en bouchon en se référant au tableau suivant en fonction de l&#39;épaisseur du panneau et du type de panneau d&#39;acier. 
</ptxt>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1" page = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "2.410in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "2.410in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Epaisseur du panneau 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Diamètre de l&#39;orifice pour la soudure en bouchon 
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm (0,04 in.) maximum *
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248;6,0 (&#248;0,24 in.) minimum 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,0 mm – 1,5 mm (0,04 in. – 0,06 in.)* 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248;8,0 (&#248;0,31 in.) minimum 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1,5 mm (0,06 in.) minimum * 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
&#248;10,0 (&#248;0,39 in.) minimum 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
<ptxt>
* &#248;10,0 (&#248;0,39 in.) minimum pour les éléments faits de panneaux en acier à haute résistance à la tension 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Se référer au point 
<intxref refid = "AFRAP70A9B01002">Description de la nappe de métal</intxref>
 pour les types et l&#39;épaisseur des panneaux en acier. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Avant de souder, toujours déposer la couche de peinture et le placage des panneaux de carrosserie au niveau de tous les points de soudure pour éviter toute soudure incomplète. De plus, toujours appliquer un apprêt pour soudure/produit d&#39;étanchéité de points pour éviter la rouille sur les points de soudure. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la pose de pièces neuves, se référer au point &#34;Cotes de carrosserie&#34; et au point 
<intxref refid = "AFRAP70A9B04003">Jeu entre les panneaux</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Après la réparation des panneaux de carrosserie, veiller à appliquer un produit d&#39;étanchéité de ligne, une protection de cavité, un revêtement de soubassement et une pâte anticorrosion sur toutes les surfaces qui étaient à l&#39;origine protégées par le fabricant en se référant aux points 
<intxref refid = "AFRAP70A9C06001">Zones d&#39;application du produit d&#39;étanchéité</intxref>
, 
<intxref refid = "AFRAP70A9C06002">Zones d&#39;application de couche de fond</intxref>
 et 
<intxref refid = "AFRAP70A9C06003">Zone d&#39;application de la pâte anticorrosion</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A9B00001004">
<title>
Précautions pour les travaux sur le système d&#39;airbag 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lors de la mise en oeuvre d&#39;un travail de réparation autour des pièces associées au système d&#39;airbag, veiller à éviter tout impact violent avec un marteau ou une clé à chocs. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lorsque la mise en oeuvre d&#39;un travail de nappe de métal est effectuée à proximité des pièces associées au système d&#39;airbag, veiller à vérifier le fonctionnement du système (les témoins d&#39;airbag fonctionnent correctement). 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
