<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Précautions pour l&#39;entretien du système A/C 
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70A7000003001">
<title>
Manipulation du réfrigérant HFC-134a (R-134a) et de l&#39;huile de compresseur prescrite 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Manipuler le réfrigérant HFC-134a (R-134a) avec précaution, comme suit. Un manque d&#39;attention peut conduire à des blessures graves telles qu&#39;une cécité et des engelures. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eviter tout contact avec la peau et les yeux en portant des lunettes de protection et des gants. En cas de contact avec les yeux ou la peau, demander une aide médicale. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Maintenir le produit à l&#39;écart de toute source de flammes. L&#39;exposition à des températures élevées peut générer des gaz toxiques. Il est donc nécessaire de bien aérer la pièce. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Une température supérieure à 40 &#176;C (104 &#176;F) dans le récipient de réfrigérant peut provoquer une explosion. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne pas exposer des métaux brillants au réfrigérant liquide. Associé à l&#39;humidité, le réfrigérant est corrosif et ternit les surfaces des métaux brillants, y compris le chrome. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas libérer le réfrigérant dans l&#39;atmosphère. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;huile de compresseur prescrite pour l&#39;utilisation avec le réfrigérant est fortement hygroscopique. 
</ptxt>
<ptxt>
Veiller à empêcher la présence d&#39;humidité et de saleté sur les pièces internes du système A/C. Lors du débranchement d&#39;une canalisation du système, poser immédiatement un obturateur ou un capuchon sur le raccord. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En cas de remplacement des tuyaux ou des durites, remplir le système avec la quantité prescrite d&#39;huile de compresseur par le côté aspiration du compresseur, en se reportant à &#34;Appoint d&#39;huile de compresseur&#34; dans 
<intxref refid = "AFRAP70A7216001">Procédure de remplissage de réfrigérant:Type manuel</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7000003002">
<title>
Manipulation de la section cyclique A/C et des outils 
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lors du branchement des durites et des tuyaux, appliquer quelques gouttes d&#39;huile de compresseur sur le joint torique. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Remplacer les joints toriques par des éléments neufs, à chaque fois que les durites, tuyaux et pièces suivantes sont débranchés. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Faire cheminer la durite de purge afin d&#39;éviter tout contact de la vidange avec les composants du véhicule. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En cas de remplacement des tuyaux ou des durites, remplir le système avec la quantité prescrite d&#39;huile de compresseur par le côté aspiration du compresseur, en se reportant à &#34;Appoint d&#39;huile de compresseur&#34; dans 
<intxref refid = "AFRAP70A7216001">Procédure de remplissage de réfrigérant:Type manuel</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la manipulation de l&#39;appareil de récupération et de recyclage, veiller à respecter les instructions du manuel d&#39;utilisation de l&#39;appareil. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Vérifier la réglementation locale en vigueur relative à la manipulation de systèmes de réfrigération et de leur outillage. 
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7000003003">
<title>
Récupération du réfrigérant 
</title>
<ptxt>
Après avoir purgé le système A/C, toujours récupérer le réfrigérant à l&#39;aide de l&#39;appareil de récupération et de recyclage de réfrigérant car laisser le réfrigérant HFC-134a (R-134a) s&#39;évaporer dans l&#39;atmosphère peut nuire fortement à l&#39;environnement. Pour plus de détails sur la méthode, se référer au point &#34;Récupération&#34; 
<intxref refid = "AFRAP70A7216001">Procédure de remplissage de réfrigérant:Type manuel</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7000003004">
<title>
Quantité de réfrigérant 
</title>
<ptxt>
Après avoir fait l&#39;appoint d&#39;huile de compresseur et procédé à la purge, remplir le circuit A/C de la quantité appropriée de réfrigérant, en se reportant à la section &#34;Remplissage&#34;, au point 
<intxref refid = "AFRAP70A7216001">Procédure de remplissage de réfrigérant:Type manuel</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
