<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A7221001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Description du système A/C automatique
</title>
<ptxt>
Outre les fonctions du système de climatisation de type manuelle (A/C manuelle), le système de climatisation de type automatique (A/C automatique) inclut la fonction de commande automatique de la température d&#39;air intérieur, de la vitesse de ventilateur, de la direction de sortie de débit d&#39;air et du mode d&#39;admission d&#39;air par le biais du module de commande HVAC. Dès que la température d&#39;air intérieur a été réglée à l&#39;aide du sélecteur de température, le module de commande HVAC contrôle automatiquement, à tout moment, la température d&#39;air intérieur au niveau sélectionné, en fonction de la température d&#39;air intérieur, de la température d&#39;air extérieur, du degré d&#39;ensoleillement et de la température du liquide de refroidissement du moteur, détectées respectivement par le capteur de température d&#39;air intérieur, le capteur de température d&#39;air extérieur, le capteur d&#39;ensoleillement et le capteur ECT. Pour l&#39;emplacement des pièces constitutives du système de commande électronique, se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A7223001">Emplacement des pièces constitutives du système de commande d&#39;A/C automatique:Type automatique</intxref>
. Pour l&#39;emplacement des pièces constitutives du système A/C, se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A7226002">Eléments principaux de la climatisation:Type automatique</intxref>
.
</ptxt>
<ptxt>
Pour le schéma des entrées / sorties de la commande électrique A/C, se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A7222001">Schéma du bloc des entrées / sorties de commande électronique d&#39;A/C automatique:Type automatique</intxref>
.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
