<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Description de l&#39;ESP&#174;
</title>
<attention3>
<ptxt>
ESP<sup>&#174;</sup> est une marque déposée de Daimler AG. 
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
L&#39;ESP<sup>&#174;</sup> (programme de stabilité électronique) est une fonction secondaire permettant au véhicule d&#39;être stable tout en roulant, en s&#39;arrêtant ou en tournant. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;ESP<sup>&#174;</sup> comprend les fonctions suivantes. 
</ptxt>
<servinfosub id = "AFRAP70A4601002001">
<title>
ABS (système antiblocage des roues) 
</title>
<ptxt>
Se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A4601001">Description de l&#39;ABS</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A4601002002">
<title>
EBD (répartition électronique de la force de freinage) 
</title>
<ptxt>
Se reporter au point 
<intxref refid = "AFRAP70A4601001">Description de l&#39;ABS</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A4601002003">
<title>
Commande de traction 
</title>
<ptxt>
Cette fonction commande le moteur et les freins pour empêcher les roues motrices de patiner lors du démarrage et de l&#39;accélération. Plus particulièrement, cette fonction est utile pour conduire en toute sécurité sur des routes boueuses ou verglacées. Lorsque l&#39;ensemble de groupe hydraulique / module de commande ESP<sup>&#174;</sup> détecte le patinage des roues grâce aux informations provenant de l&#39;ensemble de capteur G / d&#39;embardée et des capteurs de vitesse de roue, il diminue le couple moteur en réduisant l&#39;ouverture de papillon et en retardant l&#39;avance à l&#39;allumage. Au même moment, le freinage est appliqué à la roue qui patine afin de permettre la transmission du couple moteur aux autres roues. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A4601002004">
<title>
Commande de stabilité 
</title>
<ptxt>
Cette fonction maintient la stabilité du véhicule en commandant le moteur et les freins de façon à empêcher le véhicule de survirer ou de sous-virer lorsqu&#39;il tourne. 
</ptxt>
<ptxt>
En cas de sous-virage, cette fonction diminue le couple moteur et applique le frein sur la roue arrière intérieure afin d&#39;empêcher le véhicule de se déplacer vers l&#39;extérieur. En cas de survirage, cette fonction applique le frein sur la roue avant extérieure afin d&#39;empêcher le véhicule de se déplacer vers l&#39;intérieur. 
</ptxt>
</servinfosub>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
Le système ESP<sup>&#174;</sup> est équipé du contacteur ESP<sup>&#174;</sup> OFF. Se reporter à &#34;Contacteur ESP<sup>&#174;</sup> OFF&#34; dans 
<intxref refid = "AFRAP70A4601003">Description des pièces constitutives de l&#39;ESP&#174;</intxref>
. Dans des conditions d&#39;accélération, la fonction de commande de traction et la fonction de commande de stabilité peuvent être interrompues et reprises par le contacteur ESP<sup>&#174;</sup> OFF ou l&#39;outil de balayage SUZUKI. Cependant, dans des conditions d&#39;accélération, la fonction de commande de traction et la fonction de commande de stabilité reprennent automatiquement lorsque le contacteur d&#39;allumage est mis en position &#34;OFF&#34; puis &#34;ON&#34;. 
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
