<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9D">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A9406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification du fonctionnement du moteur d&#39;essuie-glace avant 
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "AFRAP70A9406003">Dépose et repose du moteur d&#39;essuie-glace avant</intxrefpoff>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Faire des repères (1) comme indiqué sur le schéma avec le moteur d&#39;essuie-glace avant arrêté. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A940008.jpg" width = "88.000mm" height = "65.326mm" ver = "01" gw = "205" gh = "169"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Brancher les bornes positive (+) et négative (–) de batterie sur les bornes de connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant comme indiqué pour actionner le moteur à basse vitesse. Si le moteur d&#39;essuie-glace avant ne fonctionne pas, remplacer le moteur d&#39;essuie-glace avant. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940002.jpg" width = "88.000mm" height = "93.388mm" ver = "01" gw = "205" gh = "248"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Brancher les bornes positive (+) et négative (–) de batterie sur les bornes de connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant comme indiqué pour actionner le moteur à vitesse élevée. Si le moteur d&#39;essuie-glace avant ne fonctionne pas, remplacer le moteur d&#39;essuie-glace avant. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940003.jpg" width = "88.000mm" height = "98.554mm" ver = "01" gw = "205" gh = "263"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Exécuter les étapes suivantes pour vérifier si le moteur d&#39;essuie-glace avant s&#39;arrête en position d&#39;arrêt d&#39;essuie-glace. 
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Brancher la borne positive (+) de batterie sur la borne &#34;1&#34; du connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant. Brancher la borne négative (–) de batterie sur la borne &#34;5&#34; du connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant. Le moteur d&#39;essuie-glace avant commence à tourner. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Débrancher le câble de la borne &#34;1&#34; du connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant pour arrêter le moteur d&#39;essuie-glace avant lorsque les repères (1) ne sont pas alignés. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Brancher le câble de démarrage entre les bornes &#34;3&#34; et &#34;1&#34; du connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant. Ensuite, brancher le câble de la borne positive (+) de batterie sur la borne &#34;2&#34; du connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant et brancher le câble de la borne négative (–) de batterie sur la borne &#34;5&#34; du connecteur de moteur d&#39;essuie-glace avant. Vérifier si le moteur d&#39;essuie-glace avant tourne de nouveau puis s&#39;arrête lorsque les repères (1) sont alignés. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940004.jpg" width = "88.000mm" height = "115.085mm" ver = "01" gw = "205" gh = "310"/>
</figure>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Répéter plusieurs fois les étapes 1) à 3) pour vérifier si le moteur d&#39;essuie-glace avant s&#39;arrête chaque fois que les repères sont alignés. 
</ptxt>
<ptxt>
Si les résultats de la vérification ne sont pas conformes aux spécifications, remplacer le moteur d&#39;essuie-glace avant. 
</ptxt>
</s2>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
