<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9E">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A9500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Mesures de précaution lors du travail sur les vitres
</title>
<servinfosub id = "AFRAP70A9500001001">
<title>
Mesures de précaution pour l&#39;application d&#39;un apprêt
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
L&#39;apprêt joue un rôle important en termes de renforcement de l&#39;effet d&#39;adhésion de l&#39;adhésif. L&#39;apprêt à utiliser pour l&#39;adhésif de carrosserie et pour l&#39;adhésif des vitres est différent. Veiller à utiliser le produit approprié. (Ne pas utiliser de gaze ou de gicleur d&#39;un type pour un autre.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Appliquer du ruban adhésif de protection sur le tableau de bord et les autres pièces afin d&#39;éviter qu&#39;ils n&#39;entre en contact avec l&#39;apprêt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bien secouer le récipient d&#39;apprêt avant de l&#39;ouvrir et appliquer l&#39;apprêt de façon uniforme.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas appliquer d&#39;apprêt sur les surfaces de carrosserie où du produit adhésif demeure encore.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si l&#39;apprêt entre en contact avec une pièce en plastique ou tout élément autre que celui désiré, l&#39;éliminer immédiatement à l&#39;aide d&#39;essence blanche.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Veiller à se reporter aux instructions du fabricant d&#39;apprêt pour connaître la procédure de manipulation adéquate et le temps de séchage.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A9500001002">
<title>
Mesures de précaution pour l&#39;application de l&#39;adhésif
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Poser la vitre dans les cinq minutes suivant l&#39;application de l&#39;adhésif.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ajuster le gicleur d&#39;adhésif de façon à pouvoir appliquer l&#39;adhésif à la &#34;Forme d&#39;adhésif&#34; spécifiée dans la section concernant la pose de chaque vitre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si l&#39;adhésif entre en contact avec une pièce en plastique ou tout élément autre que celui désiré, l&#39;éliminer immédiatement à l&#39;aide d&#39;essence blanche.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Après application de l&#39;adhésif sur le pare-brise, maintenir les fenêtres ouvertes lors de l&#39;ouverture et de la fermeture de porte et veiller à éviter tout choc au pare-brise jusqu&#39;à ce que l&#39;adhésif soit complètement sec.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas conduire le véhicule tant que l&#39;adhésif n&#39;a pas totalement durci.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas forcer le séchage de l&#39;adhésif à l&#39;aide d&#39;un éclairage infrarouge ou d&#39;un outil similaire.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
