<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Description de la batterie 
</title>
<ptxt>
La batterie remplit trois fonctions principales dans le système électrique. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
C&#39;est une source d&#39;énergie électrique qui permet de lancer le moteur. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Elle agit comme stabilisateur de tension pour le système électrique. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pendant un laps de temps limité, elle peut fournir l&#39;énergie nécessaire quand la charge électrique est supérieure à la puissance du générateur. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "AFRAP70A1A01001001">
<title>
Support et attache de maintien 
</title>
<ptxt>
Le support de batterie doit être en bon état pour soutenir correctement la batterie et la maintenir de niveau. Avant de reposer la batterie, vérifier que le support et l&#39;attache de maintien sont propres et ne présentent aucune trace de corrosion, et qu&#39;aucun corps étranger ne demeure dans le support. 
</ptxt>
<ptxt>
Pour empêcher la batterie de bouger sur son support, les boulons d&#39;attache de maintien doivent être suffisamment serrés, mais pas trop. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A1A01001002">
<title>
Congélation de l&#39;électrolyte 
</title>
<ptxt>
Le point de congélation de l&#39;électrolyte dépend de sa densité. Etant donné que le gel peut endommager irrémédiablement la batterie, celle-ci doit être protégée contre le gel en la maintenant en condition de pleine charge. En cas de gel accidentel de la batterie, ne pas la charger tant qu&#39;elle n&#39;est pas dégelée. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A1A01001003">
<title>
Sulfatisation 
</title>
<ptxt>
Si la batterie reste déchargée pendant une période prolongée, le sulfate de plomb se transforme en une substance dure et cristalline qu&#39;il est très difficile de transformer ensuite en matériau actif lors d&#39;une recharge. La &#34;sulfatisation&#34; désigne aussi bien le résultat que le processus de cette réaction. Il est possible de régénérer une batterie dans cet état et de la rendre à nouveau utilisable par une charge très lente mais ses performances ultérieures seront diminuées. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
