<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A1101001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A propos de la propreté et du soin
</title>
<ptxt>
Un moteur automobile se compose d&#39;un mélange de surfaces usinées, rôdées et polies avec des tolérances de l&#39;ordre de millièmes de millimètre (dix millièmes de inch.).
</ptxt>
<ptxt>
Dans ce contexte, lors de l&#39;entretien de pièces internes du moteur, il est indispensable de travailler proprement et soigneusement.
</ptxt>
<ptxt>
Il doit être bien clair que le nettoyage et la protection de toutes les surfaces usinées et de toutes les zones de frottement sont supposés faire partie intégrante de la procédure de réparation. Cela est considéré comme une pratique standard en atelier même ce n&#39;est pas spécifiquement mentionné.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Une bonne couche d&#39;huile moteur doit être appliquée sur les zones de frottement pendant le montage pour protéger et lubrifier les surfaces dès la première utilisation.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Chaque fois que les composants du mécanisme des soupapes, des pistons, des segments de piston, des bielles, des paliers de bielle et des paliers de tourillon de vilebrequin sont déposés pour l&#39;entretien, il convient de les conserver dans l&#39;ordre de la dépose.
</ptxt>
<ptxt>
Au moment de la repose, ils doivent être reposés à l&#39;endroit d&#39;origine et avec les mêmes surfaces de contact qu&#39;au moment de leur dépose.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Les câbles de la batterie doivent toujours être débranchés avant d&#39;entamer tout travail important sur le moteur.
</ptxt>
<ptxt>
Si ces câbles ne sont pas débranchés, le faisceau de câbles ou d&#39;autres pièces électriques risquent d&#39;être endommagés.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Les quatre cylindres du moteur sont identifiés par des numéros: n&#176; 1, n&#176; 2, n&#176; 3 et n&#176; 4 en partant du côté poulie de vilebrequin vers le côté volant moteur.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
