<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A7226014" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vérification du dispositif de commande de moteur de soufflante 
</title>
<s1>
<ptxt>
Vérifier la résistance du circuit interne du dispositif de commande comme suit. 
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Mesurer la résistance entre les bornes &#34;1&#34; et &#34;2&#34; du dispositif de commande de moteur de soufflante. 
</ptxt>
<spec>
<title>
Résistance du dispositif de commande de moteur de soufflante 
</title>
<ptxt>
&#34;1&#34; – &#34;2&#34;: environ 10 k&#937; à 25 &#176;C (77 &#176;F)
</ptxt>
</spec>
<ptxt>
Si les résultats de la vérification ne sont pas conformes aux spécifications, remplacer le dispositif de commande de moteur de soufflante. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Brancher la borne positive d&#39;un ohmmètre à la borne &#34;3&#34; du dispositif de commande de moteur de soufflante et la borne négative à la borne &#34;1&#34; du dispositif de commande. Le résultat doit indiquer une absence de continuité. 
</ptxt>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vérifier le fonctionnement du dispositif de commande comme suit. 
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
A l&#39;aide d&#39;une ampoule (3,4 W) (5) et d&#39;un câble de diagnostic, brancher la borne positive de la batterie sur la borne &#34;3&#34; du dispositif de commande de moteur de soufflante, comme indiqué sur le schéma. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
A l&#39;aide d&#39;un câble de diagnostic, brancher la borne négative de batterie sur la borne &#34;1&#34; du dispositif de commande de moteur de soufflante. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Mettre les 3 nouvelles batteries de 1,5 V (6) en série (s&#39;assurer que la tension totale est de 4,5 – 5,0 V) puis brancher la borne positive sur la borne &#34;2&#34; du dispositif de commande de moteur de soufflante et la borne négative sur la borne &#34;1&#34; du dispositif de commande. 
</ptxt>
<ptxt>
L&#39;ampoule doit s&#39;allumer. Si l&#39;ampoule ne s&#39;allume, remplacer le dispositif de commande de moteur de soufflante. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A723026.swf" width = "88.000mm" height = "87.842mm" ver = "02" gw = "130" gh = "232"/>
</figure>
</s2>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
