<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AFRAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Procédure de remplissage de réfrigérant 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Manipuler le réfrigérant HFC-134a (R-134a) avec précaution, comme suit. Un manque d&#39;attention peut conduire à des blessures graves telles qu&#39;une cécité et des engelures. 
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eviter tout contact avec la peau et les yeux en portant des lunettes de protection et des gants. En cas de contact avec les yeux ou la peau, demander une aide médicale. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Maintenir le produit à l&#39;écart de toute source de flammes. L&#39;exposition à des températures élevées peut générer des gaz toxiques. Il est donc nécessaire de bien aérer la pièce. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Une température supérieure à 40 &#176;C (104 &#176;F) dans le récipient de réfrigérant peut provoquer une explosion. 
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne pas exposer des métaux brillants au réfrigérant liquide. Associé à l&#39;humidité, le réfrigérant est corrosif et ternit les surfaces des métaux brillants, y compris le chrome. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;huile de compresseur prescrite pour l&#39;utilisation avec le réfrigérant est fortement hygroscopique. Veiller à empêcher la présence d&#39;humidité et de saleté sur les pièces internes du système A/C. Lors du débranchement d&#39;une canalisation du système, poser immédiatement un obturateur ou un capuchon sur le raccord. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas libérer le réfrigérant dans l&#39;atmosphère. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la manipulation de l&#39;appareil de récupération et de recyclage, veiller à respecter les instructions du manuel d&#39;utilisation de l&#39;appareil. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vérifier la réglementation locale en vigueur relative à la manipulation de systèmes de réfrigération et de leur outillage. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042F.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "365" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Récupération 
</title>
<ptxt>
Après avoir purgé le réfrigérant du système A/C, toujours le récupérer à l&#39;aide d&#39;un équipement de récupération et de recyclage de réfrigérant car laisser le réfrigérant HFC-134a (R-134a) s&#39;évaporer dans l&#39;atmosphère peut nuire fortement à l&#39;environnement. 
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Après avoir récupéré le réfrigérant du système, mesurer la quantité d&#39;huile de compresseur enlevée pour déterminer la quantité d&#39;huile de compresseur nécessaire pour faire l&#39;appoint. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la manipulation de l&#39;appareil de récupération et de recyclage, veiller à respecter les instructions du manuel d&#39;utilisation de l&#39;appareil. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Appoint d&#39;huile de compresseur 
</title>
<ptxt>
Il est nécessaire de faire l&#39;appoint dans le compresseur de la quantité d&#39;huile prescrite par l&#39;orifice de compresseur côté aspiration (1) avant de purger le système et de le recharger de réfrigérant. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "AFRAP70A7216001003">
<title>
Uniquement lors du remplissage de réfrigérant 
</title>
<ptxt>
Lors de la charge de réfrigérant sans remplacement de pièce constitutive, faire l&#39;appoint dans le compresseur en ajoutant une quantité d&#39;huile équivalente à celle qui a été mesurée lors de la récupération du réfrigérant (en l&#39;absence de mesure, ajouter 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) d&#39;huile). 
</ptxt>
</topic>
<topic id = "AFRAP70A7216001004">
<title>
Lors du remplacement du compresseur 
</title>
<attention2>
<ptxt>
Veiller à utiliser l&#39;huile de compresseur spécifiée ou une huile de compresseur équivalente. 
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Chaque compresseur neuf contient la quantité d&#39;huile nécessaire au fonctionnement du système A/C. Dès lors, lors de l&#39;utilisation d&#39;un nouveau compresseur, le purger de la quantité d&#39;huile calculée. 
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34; = &#34;A&#34; – &#34;B&#34;
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34;: Quantité d&#39;huile à vidanger
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A&#34;: Quantité d&#39;huile dans un compresseur neuf
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;B&#34;: Quantité d&#39;huile dans le compresseur déposé
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
L&#39;ensemble de compresseur fourni par l&#39;usine contient la quantité d&#39;huile suivante. 
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Huile de compresseur
</m-desc>
<m-number>
99000-99095-00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Quantité d&#39;huile de compresseur 
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Compresseur neuf 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Compresseur déposé 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "AFRAP70A7216001005">
<title>
Lors du remplacement d&#39;autres pièces 
</title>
<ptxt>
Faire l&#39;appoint du compresseur avec le volume d&#39;huile suivant. 
</ptxt>
<spec>
<title>
Quantité d&#39;huile de compresseur à ajouter 
</title>
<ptxt>
Evaporateur: 15 cm<sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Condenseur: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Durites: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) chacune 
</ptxt>
<ptxt>
Tuyaux: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) chacune 
</ptxt>
<ptxt>
Dessicateur: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Purge 
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ne pas purger le système A/C avant d&#39;avoir procédé à la récupération du réfrigérant. 
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Si le circuit de système A/C est ouvert (exposé) à l&#39;atmosphère, le système doit être purgé à l&#39;aide d&#39;une pompe à dépression. Le système A/C doit être équipé à une rampe de manomètres et purgé pendant environ 15 minutes. 
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Brancher la durite de charge à haute pression (1) et la durite de charge à basse pression (2) de l&#39;outil spécial (3) (rampe de manomètres) comme suit: 
</ptxt>
<ptxt>
Durite de charge à haute pression &#8594; valve de charge haute pression (4) sur la durite à décharge 
</ptxt>
<ptxt>
Durite de charge à basse pression &#8594; valve de charge basse pression (5) sur le tuyau d&#39;aspiration 
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
 09990-06020 
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fixer la durite de charge centrale (6) de la rampe de manomètres sur la pompe à dépression (7). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Faire fonctionner la pompe à dépression puis ouvrir la valve côté décharge (Hi) (8) de la rampe de manomètres. 
</ptxt>
<ptxt>
Si le système n&#39;est pas obstrué, la jauge haute pression (9) donne une indication. 
</ptxt>
<ptxt>
Lorsque cela se produit, ouvrir la valve de l&#39;autre côté (LO) (10) de la rampe. 
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
10 minutes plus tard environ, la jauge de basse pression (11) devrait indiquer une dépression inférieure à –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.), pour autant qu&#39;il n&#39;y ait pas de fuite. 
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si le système ne présente pas de dépression inférieure à –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.), fermer les soupapes, arrêter la pompe à dépression et observer tout changement de la valeur de la jauge de basse pression. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
L&#39;augmentation de la valeur indiquée par la jauge suggère une fuite. Dans ce cas, réparer le système avant de continuer la purge. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si l&#39;indication de la jauge est stable (suggérant l&#39;absence de fuite), continuer la purge. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
La purge doit prendre 15 minutes minimum. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Poursuivre la purge jusqu&#39;à ce que la jauge de basse pression affiche une dépression inférieure à –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.), puis fermer les deux soupapes. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Arrêter la pompe à dépression. Détacher la durite de charge centrale de l&#39;entrée de pompe. Le système est maintenant prêt à être rempli. 
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Recherche de fuites de pression éventuelles dans le système A/C 
</title>
<ptxt>
Après la purge, fermer les valves haute et basse pression de la rampe de manomètres puis attendre 10 minutes. S&#39;assurer que l&#39;indication de la jauge basse pression n&#39;a pas changé. 
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Si la valeur de la jauge s&#39;est rapprochée de &#34;0&#34;, il y a une fuite dans le système. Vérifier le raccordement des canalisations et procéder aux modifications nécessaires. Purger une nouvelle fois le circuit en s&#39;assurant qu&#39;il n&#39;y a pas de fuite. 
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Remplissage 
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Puisque ce système A/C ne comporte pas de regard de contrôle, ne pas procéder à une recharge supplémentaire du système A/C. Pour recharger le système avec une quantité de réfrigérant appropriée, récupérer d&#39;abord le réfrigérant et purger le système A/C. Recharger ensuite le système A/C avec la quantité de réfrigérant appropriée. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Toujours recharger le système A/C par le côté basse pression après avoir procédé à la recharge initiale du côté haute pression, avec le moteur à l&#39;arrêt. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne jamais recharger le système A/C par le côté haute pression en laissant tourner le moteur. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas recharger le système A/C lorsque le compresseur est chaud. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lors de la pose de la valve à robinet sur le récipient de réfrigérant, suivre scrupuleusement les instructions du fabricant pour le perçage de l&#39;orifice. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Toujours utiliser une jauge de pression avant et pendant le remplissage de réfrigérant. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Le récipient de réfrigérant ne doit plus contenir de réfrigérant quand il est mis au rebut. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Le récipient de réfrigérant ne doit pas être chauffé à une température égale ou supérieure à 40 &#176;C (104 &#176;F). 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne pas mettre le récipient de réfrigérant à l&#39;envers pendant la recharge en réfrigérant. Sinon, le réfrigérant liquide risque de pénétrer dans le compresseur et de causer des problèmes, tels que la compression du réfrigérant liquide par exemple. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
Le système de climatisation contient du HFC-134a (R-134a). 
</ptxt>
<ptxt>
La méthode décrite ici concerne la recharge du système A/C avec du réfrigérant contenu dans un récipient d&#39;entretien de réfrigérant. 
</ptxt>
<ptxt>
Lors de la recharge du système avec le réfrigérant récupéré à l&#39;aide de l&#39;appareil de récupération de réfrigérant, suivre la procédure décrite dans le manuel d&#39;instructions du fabricant du matériel. 
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Effectuer la recharge initiale par le côté haute pression, avec le moteur à l&#39;arrêt. 
</ptxt>
<ptxt>
Ensuite, charger le système avec du réfrigérant de la manière suivante depuis le côté basse pression, en laissant tourner le moteur. 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Vérifier si les durites passent au bon endroit après la purge du système. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Brancher la durite de charge basse pression (1) et la durite de charge haute pression (2) de la rampe de manomètres (3) dans la bonne position. Ensuite, ouvrir la valve de récipient de réfrigérant (4) pour purger la canalisation de recharge. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ouvrir la valve côté haute pression (5) pour recharger le système de réfrigérant. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Au bout d&#39;un certain temps, ouvrir la valve côté basse pression (6) et fermer la valve côté haute pression. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
S&#39;assurer que la valve côté haute pression est correctement fermée. Dans le cas contraire, cela peut entraîner l&#39;explosion du récipient de réfrigérant car le passage de réfrigérant haute pression repasse par le récipient. 
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Faire démarrer le moteur et le maintenir à un régime moteur de 1500 tr/min, puis faire fonctionner le système A/C. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Charger le système A/C avec du réfrigérant vapeur. Pendant le remplissage, tenir le récipient de réfrigérant bien droit. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Lorsque le récipient de réfrigérant (1) est vide, utiliser la procédure suivante pour le remplacer par un récipient de réfrigérant neuf. 
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Fermer la valve basse pression. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Remplacer le récipient vide par un récipient de réfrigérant qui a été rempli. En cas d&#39;utilisation d&#39;une valve à robinet pour récipient de réfrigérant (2), appliquer la procédure suivante pour le remplacement. 
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Tourner la poignée de la valve à robinet dans le sens inverse des aiguilles d&#39;une montre pour rétracter l&#39;aiguille (3) puis, déposer la valve à robinet pour récipient de réfrigérant en desserrant son écrou de plaque (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Reposer la valve à robinet pour récipient de réfrigérant sur le récipient de réfrigérant neuf. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Purger tout l&#39;air de la durite de charge centrale. 
</ptxt>
<ptxt>
En cas d&#39;utilisation d&#39;une valve à robinet pour récipient de réfrigérant, appliquer la procédure suivante pour purger l&#39;air. 
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Serrer complètement la valve à robinet pour récipient de réfrigérant (1) puis desserrer légèrement (ouvrir) l&#39;écrou de plaque (2). 
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Ouvrir légèrement la valve côté basse pression (3) de la rampe de manomètres (4). 
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Dès que le réfrigérant sort avec un sifflement par l&#39;interstice laissé entre le récipient de réfrigérant et la valve à robinet, serrer l&#39;écrou de la plaque et la soupape côté basse pression. 
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Tourner la poignée de la valve à robinet dans le sens des aiguilles d&#39;une montre pour visser l&#39;aiguille dans le récipient neuf et ainsi percer un orifice pour le passage du réfrigérant. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Après avoir chargé le système de la quantité prescrite de réfrigérant ou lorsque la jauge de basse pression (1) et la jauge de haute pression (2) indiquent les valeurs prescrites ci-dessous, fermer la valve côté basse pression (3) de la rampe de manomètres (4). 
</ptxt>
<spec>
<title>
Quantité prescrite de réfrigérant 
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Exemple côté haute pression et côté basse pression 
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Les jauges doivent indiquer les pressions suivantes lorsque la température ambiante est de 30 &#176;C (86 &#176;F). 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pression 
</ptxt>
<ptxt>
de la jauge haute pression 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi.) 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Pression 
</ptxt>
<ptxt>
de la jauge basse pression 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi.) 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001009" page = "2">
<title>
Dépose de la rampe de manomètres 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Veiller à ce que le réfrigérant côté haute pression ne provoque aucune blessure notamment avec les yeux et sur la peau. 
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Lorsque le système A/C est rechargé de la quantité prescrite de réfrigérant, déposer la rampe de manomètres de la manière suivante: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Fermer la valve côté basse pression de la rampe de manomètres (la valve côté haute pression a déjà été fermée au cours du processus de recharge). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Fermer la valve du récipient de réfrigérant. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Arrêter le moteur. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
A l&#39;aide d&#39;un chiffon d&#39;atelier, déposer les durites de charge des valves de service. Cette opération doit être réalisée rapidement. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Placer les capuchons sur les valves de service. 
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AFRAP70A7216001010" page = "2">
<title>
Rechercher d&#39;éventuelles fuites dans le système A/C 
</title>
<ptxt>
Si le système présente des signes de fuite éventuelle ou après une opération d&#39;entretien susceptible d&#39;entraîner un dysfonctionnement dans les canalisations et les raccords, il est important de procéder à une recherche d&#39;éventuelles fuites. 
</ptxt>
<ptxt>
Recourir au bon sens pour effectuer l&#39;essai d&#39;étanchéité car la nécessité et l&#39;importance d&#39;une telle procédure dépendent en général de la nature de la plainte et du type d&#39;entretien qu&#39;a subi le système. 
</ptxt>
<topic id = "AFRAP70A7216001011">
<title>
Détecteur de fuite de liquide 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pour éviter toute explosion et tout incendie, s&#39;assurer qu&#39;il n&#39;y a aucun objet inflammable à proximité. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Exposé au feu, le réfrigérant se transforme en gaz nocif (phosgène). Ne pas inhaler ce gaz. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Il existe un certain nombre de raccords et d&#39;endroits dans le système A/C où une solution de détection de fuite avec du liquide permet de déceler les fuites de réfrigérant. 
</ptxt>
<ptxt>
En appliquant la solution à l&#39;aide d&#39;un tampon sur la zone incriminée, des bulles se forment au bout de quelques secondes en cas de fuite. 
</ptxt>
<ptxt>
En ce qui concerne les raccords dans des endroits difficiles d&#39;accès, comme certaines parties autour de l&#39;évaporateur et du condenseur, un détecteur électronique de fuites (de réfrigérant) est plus pratique pour déceler les fuites. 
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
 09990-86012 
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
