<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9E">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A9500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen für das Arbeiten mit Glasscheiben
</title>
<servinfosub id = "AGEAP70A9500001001">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen für das Auftragen von Primer
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Primer spielen eine wichtige Rolle bei der Verbesserung der Haftung eines Klebers. Die Primer für Karosserie- und für Scheibenkleber sind verschieden. Stets darauf achten, den richtigen zu verwenden. (Gewebe und Düse, die für eine Art von Primer verwendet wurden, nicht für die andere verwenden.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Abdeckband am Armaturenbrett und an anderen Teilen anbringen, um sie vor Primer zu schützen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vor dem Öffnen den Primer-Behälter gut schütteln und den Primer gleichmäßig auftragen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Auf Karosserieoberflächen, auf denen Kleberrückstände vorhanden sind, keinen Primer auftragen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wird aus Versehen Primer auf Kunststoffteile oder Flächen aufgetragen, die nicht dafür vorgesehen sind, den Primer sofort mit Waschbenzin entfernen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Herstelleranweisungen bezüglich der richtigen Handhabung und Trockenzeiten des Primers beachten.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A9500001002">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen für das Auftragen von Kleber
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Die Scheibe innerhalb von 5 Minuten nach dem Auftragen des Klebers anbringen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Düse für den Kleber so einstellen, dass der Kleber so aufgetragen wird, wie unter &#34;Form des Klebers&#34; im Abschnitt über den Einbau der jeweiligen Scheibe beschrieben.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wird aus Versehen Kleber auf Kunststoffteile oder Flächen aufgetragen, die nicht dafür vorgesehen sind, den Kleber sofort mit Waschbenzin entfernen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach dem Auftragen des Klebers auf die Windschutzscheibe beim Öffnen und Schließen der Tür die Fenster offen lassen und keinen Druck auf die Windschutzscheibe ausüben, bis der Kleber vollständig ausgehärtet ist.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das Fahrzeug erst fahren, wenn der Kleber vollständig ausgehärtet ist.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zum Aushärten des Klebers keinesfalls Infrarotlicht o. Ä. verwenden.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
