<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen bei der Wartung der Klimaanlage
</title>
<servinfosub id = "AGEAP70A7000003001">
<title>
Handhabung des Kältemittels HFC-134a (R-134a) und des spezifizierten Kompressoröls
</title>
<attention1>
<ptxt>
Beim Umgang mit dem Kältemittel HFC-134a (R-134a) sorgsam wie folgt vorgehen. Unachtsamkeit kann zu schweren Verletzungen wie Erblinden oder Erfrierungen führen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Augen- und Hautkontakt durch Tragen von Sicherheitsbrillen und -handschuhen vermeiden. Bei Augen- oder Hautkontakt medizinische Hilfe suchen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Von offenem Feuer fernhalten. Durch hohe Temperaturen können giftige Gase freigesetzt werden. Deshalb für ausreichende Belüftung der Räume sorgen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Temperaturen über 40 &#176;C (104 &#176;F) im Kältemittelbehälter können zu Explosionen führen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Glänzendes Metall nicht flüssigem Kältemittel aussetzen. Kältemittel in Verbindung mit Feuchtigkeit verursacht Korrosion und Fleckenbildung auf glänzenden Metallflächen, Chrom eingeschlossen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kältemittel nicht in die Atmosphäre ablassen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das angegebene Kompressoröl für die Verwendung mit diesem Kältemittel ist stark feuchtigkeitsbindend.
</ptxt>
<ptxt>
Die internen Bauteile der Klimaanlage vor Feuchtigkeit und Schmutz schützen. Beim Lösen einer Leitung von der Anlage die Rohrverschraubung sofort mit einem Blindstopfen oder einer Kappe verschließen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Falls Leitungen oder Schläuche ausgetauscht werden, die vorgegebene Menge an Kompressoröl über die Kompressoransaugseite einfüllen. Siehe dazu &#34;Kompressoröl nachfüllen&#34; in 
<intxref refid = "AGEAP70A7216001">Vorgehensweise für das Befüllen mit Kältemittel:Manuelle Ausführung</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7000003002">
<title>
Handhabung von A/C-Systemkomponenten und Zubehör
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Beim Anschließen von Schläuchen und Leitungen etwas Kompressoröl auf den O-Ring auftragen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach dem Abnehmen von Schläuchen, Leitungen oder Teilen die O-Ringe erneuern.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Den Ablassschlauch so verlegen, dass kein Kontakt mit Fahrzeugteilen besteht.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Falls Leitungen oder Schläuche ausgetauscht werden, die vorgegebene Menge an Kompressoröl über die Kompressoransaugseite einfüllen. Siehe dazu &#34;Kompressoröl nachfüllen&#34; in 
<intxref refid = "AGEAP70A7216001">Vorgehensweise für das Befüllen mit Kältemittel:Manuelle Ausführung</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Einsatz der Ausrüstung für Rückgewinnung und Wiederaufbereitung unbedingt die Anweisungen in der zugehörigen Bedienungsanleitung genau befolgen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Die lokalen staatlichen Richtlinien bezüglich der Arbeit mit Kühlsystemen und deren Zubehör prüfen.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7000003003">
<title>
Rückgewinnung des Kältemittels
</title>
<ptxt>
Beim Ablassen von Kältemittel aus dem A/C-System dieses immer mit entsprechender Ausrüstung auffangen, da das Ablassen des Kältemittels HFC-134a (R-134a) in die Atmosphäre sich nachteilig auf die Umwelt auswirken würde. Für nähere Informationen, siehe &#34;Auffangen&#34; in 
<intxref refid = "AGEAP70A7216001">Vorgehensweise für das Befüllen mit Kältemittel:Manuelle Ausführung</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7000003004">
<title>
Kältemittelbefüllung
</title>
<ptxt>
Nach dem Nachfüllen von Kompressoröl und dem Entlüften die vorschriftsmäßige Menge an Kältemittel in das A/C-System einfüllen. Siehe dazu &#34;Befüllen&#34; in 
<intxref refid = "AGEAP70A7216001">Vorgehensweise für das Befüllen mit Kältemittel:Manuelle Ausführung</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
