<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70AA500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen bei der Störungsdiagnose
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vor der Verwendung des Diagnosegeräts das Bedienungshandbuch (Anleitung) lesen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das System für schlüsselloses Starten führt die Übertragung bzw. den Empfang von Daten über Funkwellen aus. Deshalb wird u. U. kein einwandfreier Betrieb erreicht, wenn die Türverriegelungs- und Motoranlasserfunktion des Systems für schlüsselloses Starten in der Nähe eines Ortes versucht wird einzusetzen, wo starke Funkwellen ausgestrahlt werden (TV- und Radiosendestationen usw.).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das Steuermodul für schlüsselloses Starten steuert die folgenden Systeme. Im folgenden Abschnitt finden sich nähere Angaben zur Wartung und Diagnose.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Wegfahrsperren-Steuersystem (siehe Abschnitt 10C)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
System für schlüsselloses Starten
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Bei niedriger Spannung der Fahrzeugbatterie kann folgendes Symptom auftreten. Stromversorgung/Masseschaltkreis des Steuermoduls für schlüsselloses Starten oder Batteriespannung usw. überprüfen.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Zündungsmodus kann nicht von &#34;EIN&#34; auf &#34;AUS&#34; geändert werden. (Durch Drücken des Motorschalters für etwa 3 Sekunden kann der Modus auf &#34;ACC&#34; geändert werden).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Der Zündungsmodus wiederholt &#34;EIN&#34; und &#34;AUS&#34;.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Vor Abklemmen des Steckverbinders des Steuermoduls für schlüsselloses Starten das Minuskabel (–) der Batterie abklemmen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach Abschluss der Fehlersuche unbedingt alle DTCs löschen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
