<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Überprüfung und Einstellung der Radwucht
</title>
<attention1>
<ptxt>
Steine im Profil eines Reifens können den Bediener verletzen, wenn das Rad zum Auswuchten gedreht wird. Deshalb vor Beginn des Auswuchtens alle Steine aus dem Reifenprofil entfernen. Dies ist auch für die Erzielung eines guten Auswuchtergebnisses wichtig.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Vor Überprüfung und Einstellung der Radwucht Schmutz und alle sonstigen Ablagen aus dem Innenbereich der Felge entfernen. Außerdem überprüfen, ob der Reifen unbeschädigt ist.
</ptxt>
<ptxt>
Die Anweisungen des Herstellers der Auswuchtmaschine befolgen.
</ptxt>
<servinfosub id = "AGEAP70A2406004001">
<title>
Auswuchten des demontierten Rads
</title>
<ptxt>
Elektronische Maschinen zum Auswuchten von demontieren Rädern sind einfach zu bedienen. Die meisten ermöglichen ein dynamisches zweidimensionales Auswuchten mit hoher Genauigkeit (normalerweise werden Unwuchten in der Größenordnung von 1/8 Unze (3,5 g) erkannt). Diese Maschinen können im Gegensatz zu Maschinen für das Auswuchten direkt am Fahrzeug jedoch nicht zur Korrektur der Bremsscheiben-Unwucht eingesetzt werden.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A2406004002">
<title>
Auswuchten am Fahrzeug
</title>
<ptxt>
Die Methoden für das Auswuchten am Fahrzeug variieren je nach Reifen- und Werkzeughersteller. Beim Auswuchten unbedingt die jeweiligen Herstelleranweisungen befolgen.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Wird ein Antriebsrad mit einer Geschwindigkeit von mehr als 55 km/h (35 mph) auf der Tachometeranzeige gedreht, besteht die Gefahr der Zerstörung des Reifens und einer Beschädigung des Differenzials, was zu schweren Verletzungen und/oder Fahrzeugschäden bis hin zum Ausfall des Differenzials führen kann. Diese Begrenzung muss eingehalten werden, da beim Drehen des auszuwuchtenden Antriebsrads das gegenüberliegende Rad stehen bleibt und der Tachometer deshalb nur die halbe tatsächliche Geschwindigkeit anzeigt. Sicherstellen, dass die Drehgeschwindigkeit eines Antriebsrads auf 55 km/h (35 mph) auf der Tachometeranzeige begrenzt wird.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Beim Auswuchten des Fahrzeugs bei Zündschalterstellung &#34;ON&#34; kann der DTC des ESP<sup>&#174;</sup> auftreten, selbst wenn das System konform ist.
</ptxt>
<ptxt>
Deshalb die Zündung beim Auswuchten niemals auf &#34;ON&#34; stellen.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
