<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70AA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschreibung des Systems für schlüsselloses Starten (schlüsselloses Startsystem)
</title>
<ptxt>
Das System für schlüsselloses Starten (schlüsselloses Startsystem) verfügt über die drei unten beschriebenen Funktionen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Türverriegelungsfunktion: 
</ptxt>
<ptxt>
Durch Drücken des Türsteuerschalters am Außengriff der Tür bei gleichzeitigem Mitführen der Fernbedienung kann die Tür ver- und entriegelt werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Türschloss-Fernbedienungsfunktion: 
</ptxt>
<ptxt>
Durch Drücken der Ver- bzw. Entriegelungstaste der Fernbedienung kann die Tür ver- und entriegelt werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Schlüsselloses Starten des Motors: 
</ptxt>
<ptxt>
Der Zündungsmodus kann umgeschaltet und der Motor gestartet/gestoppt werden, indem das Kupplungspedal betätigt und der Motorschalter bei gleichzeitigem Mitführen der Fernbedienung gedrückt wird.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Bei leerer Fernbedienungs-Batterie oder im Falle einer Systemstörung können die Türen mit dem in die Fernbedienung eingebauten Notschlüssel ver- und entriegelt und der Motor durch Kontakt der Fernbedienung mit dem Motorschalter gestartet werden.
</ptxt>
<ptxt>
Im Fall einer Störung in CAN-Kommunikationsleitung, ECM oder Steuermodul für schlüsselloses Starten kann der Zündungsmodus aufgrund des Notlaufbetriebs nicht auf &#34;OFF&#34; gestellt werden. Zum Abschalten des Motors folgendes Verfahren verwenden. Sicherstellen, dass der Motor bis zur Behebung der Störung nicht gestartet wird.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Den Motor starten und den Schalter zum Stoppen des Motors für ca. 3 Sekunden bei gelöstem Kupplungspedal gedrückt halten. In diesem Fall wird der Zündungsmodus auf &#34;ACC&#34; geändert.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das Minuskabel (–) von der Batterie lösen, bis die Störung beseitigt wurde, um ein Entleeren der Batterie zu verhindern.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
