<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschreibung der Batterie
</title>
<ptxt>
Die Batterie erfüllt im elektrischen System drei Hauptfunktionen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sie liefert die elektrische Energie, die den Motor zum Drehen bringt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sie dient zur Spannungsstabilisierung im elektrischen System.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sie kann für einen begrenzten Zeitraum Energie liefern, wenn die elektrische Last höher ist als die vom Generator abgegebene Leistung.
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "AGEAP70A1A01001001">
<title>
Batterieträger und Haltebügel
</title>
<ptxt>
Der Batterieträger sollte in gutem Zustand sein, so dass er die Batterie fest abstützt und gerade hält. Vor dem Einbau der Batterie sicherstellen, dass Batterieträger und Haltebügel sauber und korrosionsfrei sind. Im Batterieträger dürfen sich keine Fremdkörper befinden.
</ptxt>
<ptxt>
Die Schrauben des Haltebügels so fest anziehen, dass sich die Batterie im Träger nicht bewegen kann; sie dürfen aber nicht zu stark angezogen werden.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A1A01001002">
<title>
Einfrieren der Batteriesäure
</title>
<ptxt>
Der Gefrierpunkt der Batteriesäure hängt von ihrer spezifischen Dichte ab. Frost schadet der Batterie. Um sie davor zu schützen, muss sie vollständig geladen bleiben. Falls eine Batterie einfrieren sollte, darf sie erst nach dem Auftauen wieder geladen werden.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A1A01001003">
<title>
Sulfatierung
</title>
<ptxt>
Bei über lange Zeit entladenen Batterien fällt das Bleisulfat in Form einer harten, kristallartigen Substanz aus, die sich beim Wiederaufladen nur schwer aktivieren lässt. Mit &#34;Sulfatierung&#34; bezeichnet man sowohl das Resultat als auch den Verlauf dieser Reaktion. Eine solche Batterie kann durch sehr langsames Aufladen wiederhergestellt werden; ihre Kapazität ist dann jedoch niedriger als zuvor.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
