<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A7221002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschreibung der HVAC-Steuerung
</title>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002001">
<title>
Temperaturregelung
</title>
<ptxt>
Das HVAC-Steuermodul errechnet die Ziel-Temperaturregelungsklappen-Position, basierend auf Signalen des Temperaturreglers, des Innentemperatursensors, des Außentemperatursensors und des Solarsensors und steuert das Stellglied für Temperaturregelung so, dass die aktuelle Temperaturregelungsklappen-Position an die gewünschte Position angepasst wird.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002002">
<title>
Lüfterdrehzahlsteuerung
</title>
<ptxt>
Das HVAC-Steuermodul errechnet die Soll-Gebläsedrehzahl, basierend auf Signalen des Temperaturreglers, des Innentemperatursensors, des Außentemperatursensors, des ECT-Sensors und des Solarsensors, vergleicht diese mit der aktuellen Gebläsestärke im Gebläsemotorregler und steuert die Gebläsestärke so, dass sie an die gewünschte Stärke angepasst wird.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002003">
<title>
Luftstromregelung
</title>
<ptxt>
Das HVAC-Steuermodul errechnet die Ziel-Temperaturreglerklappen-Position, basierend auf Signalen des Temperaturreglers, des Innentemperatursensors, des Außentemperatursensors, des ECT-Sensors und des Solarsensors. Unter Verwendung der Ziel-Temperaturregelungsklappen-Position berechnet das Modul dann die Ziel-Luftstromregelklappen-Position und steuert das Stellglied für Luftstromreglung, so dass die Zielposition der Klappen erreicht wird.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002004">
<title>
Luftzufuhr-Positionssteuerung
</title>
<ptxt>
Das HVAC-Steuermodul erfasst die Position der Luftansaugregelklappe anhand der Signale vom Temperaturregler, Innentemperatursensor, Außentemperatursensor und Solarsensor und regelt die Position der Luftansaugregelklappe, um eine der folgenden Stellungen zu wählen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
FRISCHLUFT-Stellung (FRE)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
UMLUFT-Stellung (REC)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
MISCH-Stellung (MIX)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002005">
<title>
Steuerung des A/C-Kompressorrelais
</title>
<ptxt>
Das HVAC-Steuermodul gibt das Einschaltsignal für den A/C-Schalter über das BCM an das ECM aus, wenn der Fahrzeugzustand die folgenden Bedingungen erfüllt.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A/C-Schalter ist eingeschaltet
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verdampfertemperatur liegt über dem Sollwert
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Es wird keine Störung im Verdampfer-Temperatursensor erfasst
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Die Kommunikation von ECM und BCM erfolgt über das CAN (Netzwerk für digitale Datenübertragung). (Genaue Angaben zur CAN-Kommunikation siehe 
<intxref refid = "AGEAP70AA801001">Beschreibung des Kommunikationssystems</intxref>
).
</ptxt>
<ptxt>
Das ECM schaltet das A/C-Kompressorrelais ein, wenn der Fahrzeugzustand die folgenden Bedingungen erfüllt.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Das Einschaltsignal für den A/C-Schalter geht ein
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Der A/C-Kältemitteldruck liegt im Sollbereich
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Motordrehzahl liegt im Sollbereich
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Motorkühlmitteltemperatur liegt unter dem Sollwert
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Drosselklappenöffnung liegt unter dem Sollwert
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das Fahrzeug wird weder gestartet noch stark beschleunigt
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Es wird keine Störung des ECT-Sensors erfasst
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Es wird keine Störung des Drucksensors für A/C-Kältemittel erfasst
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002006">
<title>
Kühlerlüfterrelaissteuerung
</title>
<ptxt>
Das ECM schaltet das Kühlerlüfterrelais und das A/C-Kompressorrelais gleichzeitig ein.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7221002007">
<title>
Aufbau des HVAC-Systems
</title>
<ptxt>
Siehe &#34;Aufbau des HVAC-Systems&#34; in 
<intxref refid = "AGEAP70A7211001">Beschreibung des HVAC-Systems:Manuelle Ausführung</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
