<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9D">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A9406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Funktionsprüfung des Windschutzscheibenwischermotors
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "AGEAP70A9406003">Aus- und Einbau des Windschutzscheibenwischermotors</intxrefpoff>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Bei angehaltenem Windschutzwischermotor wie abgebildet Markierungen (1) vornehmen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A940008.jpg" width = "88.000mm" height = "65.326mm" ver = "01" gw = "205" gh = "169"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Plusklemme (+) und Minusklemme (–) der Batterie wie gezeigt an die Steckerklemmen des Windschutzscheibenwischermotors anschließen, um den Motor mit niedriger Drehzahl laufen zu lassen. Wenn der Windschutzscheibenwischermotor nicht läuft, den Windschutzscheibenwischermotor austauschen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940002.jpg" width = "88.000mm" height = "93.388mm" ver = "01" gw = "205" gh = "248"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Plusklemme (+) und Minusklemme (–) der Batterie wie gezeigt an die Steckerklemmen des Windschutzscheibenwischermotors anschließen, um den Motor mit hoher Drehzahl laufen zu lassen. Wenn der Windschutzscheibenwischermotor nicht läuft, den Windschutzscheibenwischermotor austauschen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940003.jpg" width = "88.000mm" height = "98.554mm" ver = "01" gw = "205" gh = "263"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die folgenden Schritte durchführen, um sicherzustellen, dass der Windschutzscheibenwischermotor in der Wischerparkstellung anhält.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Das Kabel von der Plusklemme (+) der Batterie an Anschlussklemme &#34;1&#34; des Windschutzscheibenwischermotor-Steckverbinders anschließen. Das Kabel von der Minusklemme (–) der Batterie an Anschlussklemme &#34;5&#34; des Windschutzscheibenwischermotor-Steckverbinders anschließen. Der Windschutzscheibenwischermotor läuft an.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Das Kabel von Anschlussklemme &#34;1&#34; des Windschutzscheibenwischermotor-Steckverbinders abklemmen, um den Windschutzscheibenwischermotor anzuhalten, wenn die Markierungen (1) nicht fluchten.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Ein Überbrückungskabel zwischen Anschlussklemmen &#34;3&#34; und &#34;1&#34; des Windschutzscheibenwischermotor-Steckverbinders anschließen. Dann das Kabel von der Plusklemme (+) der Batterie an Anschlussklemme &#34;2&#34; des Windschutzscheibenwischermotor-Steckverbinders anschließen und das Kabel von der Minusklemme (–) der Batterie an Anschlussklemme &#34;5&#34; des Windschutzscheibenwischermotor-Steckverbinders anschließen. Überprüfen, ob der Windschutzscheibenwischermotor wieder anläuft und dann anhält, wenn die Markierungen (1) fluchten.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940004.jpg" width = "88.000mm" height = "115.085mm" ver = "01" gw = "205" gh = "310"/>
</figure>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Schritte 1) bis 3) mehrmals wiederholen, um sicherzustellen, dass der Motor jedes Mal anhält, wenn die Markierungen fluchten.
</ptxt>
<ptxt>
Falls das Prüfergebnis nicht zufriedenstellend ist, den Windschutzscheibenwischermotor austauschen.
</ptxt>
</s2>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
