<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A4100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen bei Wartungsarbeiten an der Bremse
</title>
<servinfosub id = "AGEAP70A4100001001">
<title>
Probefahrt
</title>
<attention3>
<ptxt>
Die Bremstestfahrt auf einer trockenen, sauberen und möglichst ebenen Fahrbahn ausführen. Zum Bremstest bei verschiedenen Geschwindigkeiten das Bremspedal mit leichten sowie stärkeren Pedalkräften betätigen und sicherstellen, dass die Bremswirkung gleichmäßig und die Bremsleistung effizient ist. Bei diesem Test auch prüfen, ob das Fahrzeug ohne Bremsenbetätigung auf eine Seite zieht. Ist dies der Fall, müssen Reifenluftdruck, Vorderradspur und Einbauzustand der Radaufhängungen vorn überprüft werden. Weitere Ursachen siehe Diagnosetabelle.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A4100001002">
<title>
Bremsflüssigkeitsverlust
</title>
<attention3>
<ptxt>
Den Bremsflüssigkeitsstand überprüfen. Während normaler Bremsbelagverschleiß ein geringfügiges Absinken des Flüssigkeitsstands im Ausgleichsbehälter verursacht, weist ein ungewöhnlich niedriger Füllstand auf eine Undichtigkeit der Anlage hin. In diesem Fall die gesamte Bremsanlage auf undichte Stellen untersuchen. Selbst unbedeutende Leckstellen müssen sofort beseitigt werden bzw. defekte Teile müssen ausgetauscht werden.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A4100001003">
<title>
Minderwertige oder verunreinigte Bremsflüssigkeit
</title>
<ptxt>
Minderwertiges oder mit Mineralöl oder Feuchtigkeit verschmutzte Bremsflüssigkeit verringert den Fading-Widerstand oder beschädigt die Gummiteile, was zu einen Verlust von Bremsflüssigkeit führt.
</ptxt>
<ptxt>
Falls wie oben beschrieben minderwertige Bremsflüssigkeit in die Bremsanlage gelangt ist oder ein solcher Zweifel besteht, die Anlage zerlegen und die Teile mit Alkohol reinigen. Teile, die nicht zerlegt werden können, sind als Baugruppe auszutauschen. Gummiteile und Bremsschläuche sollten durch Neuteile ersetzt werden.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
