<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A8206031" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Entsorgung ausgelöster Airbagmodule (Gasgenerator) und aktivierter Gurtstraffer
</title>
<attention1>
<ptxt>
Falls die Anleitung zur ordnungsgemäßen Entsorgung von Airbagmodulen (Gasgeneratoren) und Gurtstraffern nicht befolgt wird, können der Airbag und der Gurtstraffer unversehens auslösen und Verletzungen verursachen. Ein nicht ausgelöstes Airbagmodul (Gasgenerator) und ein nicht ausgelöster Gurtstraffer dürfen nicht einfach in den Müll geben werden.
</ptxt>
<ptxt>
Ein nicht ausgelöstes Airbagmodul (Gasgenerator) und ein nicht aktivierter Gurtstraffer enthalten Substanzen, die bei einer Beschädigung des versiegelten Behälters während der Entsorgung schwere Verletzungen oder Erkrankungen verursachen können.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Ein ausgelöstes Airbagmodul (Gasgenerator) und ein aktivierter Gurtstraffer können genauso entsorgt werden wie alle anderen Teile. Jedoch müssen für ihre Entsorgung die folgenden Punkte beachtet werden.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sofort nach der Auslösung/Aktivierung sind die Airbagmodule (Gasgenerator) und Gurtstraffer sehr heiß. Diese vor der Handhabung für 30 Minuten abkühlen lassen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kein Wasser, Öl usw. auf das ausgelöste Airbagmodul (Gasgenerator) und den aktivierten Gurtstraffer aufbringen, um sie abzukühlen. Kein ### auf das ausgelöste Airbagmodul (Gasgenerator) und den aktivierten Gurtstraffer aufbringen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01820095.swf" width = "88.000mm" height = "50.323mm" ver = "01" gw = "152" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach der Auslösung des Airbagmoduls (Gasgenerator) kann sich ein pulvriger Rückstand auf der Oberfläche des Airbags niederschlagen. Wie bei vielen Wartungsarbeiten sollten Handschuhe und Schutzbrille getragen werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bei der Entsorgung eines ausgelösten Airbagmoduls (Gasgenerator) und aktivierten Gurtstraffers darauf achten, dass die Teile sicher in einem Plastiksack verpackt werden.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3JA01820119.swf" width = "88.000mm" height = "48.884mm" ver = "01" gw = "176" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Wenn Airbagmodul (Gasgenerator) und Gurtstraffer im Inneren des Fahrzeugs ausgelöst/aktiviert wurden, können sie im Fahrzeug verbleiben und verschrottet werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach der Handhabung die Hände unbedingt mit Wasser und milder Seife waschen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
