<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A4106001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Überprüfung des Bremsflüssigkeitsstands
</title>
<attention1>
<ptxt>
Niemals eine andere als die vorgegebene Bremsflüssigkeit verwenden.
</ptxt>
<ptxt>
Andernfalls können die Bremsschläuche und Gummiteile beschädigt werden oder das Bremssystem kann nicht normal betätigt werden.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Lackierte Flächen vor Bremsflüssigkeit schützen. Die Lackierung wird von der Bremsflüssigkeit angegriffen. Wird Flüssigkeit verschüttet, diese sofort mit Wasser abspülen.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Unbedingt jene Bremsflüssigkeit verwenden, die auf dem Deckel des Bremsflüssigkeitsbehälters am Hauptbremszylinder (des Fahrzeugs) oder in der Bedienungsanleitung angegeben ist.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sicherstellen, dass der Bremsflüssigkeitsstand zwischen den Markierungen &#34;MAX&#34; und &#34;MIN&#34; des Behälters des Hauptbremszylinders liegt.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Falls die Bremswarnleuchte während der Fahrt aufleuchtet oder der Bremsflüssigkeitsstand im Bremsflüssigkeitsbehälter am Hauptbremszylinder auf &#34;MIN&#34; oder darunter liegt, folgende Punkte prüfen: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Dicke der Vorderrad- und Hinterrad-Bremsklötze
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Austretende Flüssigkeit aus dem Kolbendichtring am vorderen Bremssattel
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Austretende Flüssigkeit aus dem Kolbendichtring des hinteren Bremssattels
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Risse oder Schäden an Bremsschläuchen und Bremsleitungen
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kupplungsschlauch und Kupplungsleitung beschädigt
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Flüssigkeitsaustritt aus Hauptbremszylinder und Behälter
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Bei Mängeln die schadhaften Teile reparieren oder austauschen.
</ptxt>
<ptxt>
Nach Abschluss der Prüfung und Reparatur Bremsflüssigkeit nachfüllen, bis der Flüssigkeitsstand zwischen den Markierungen &#34;MAX&#34; und &#34;MIN&#34; am Bremsflüssigkeitsbehälter des Hauptbremszylinders liegt.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
