<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Entlüften des Kupplungssystems
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Bremsflüssigkeit (Kupplungsflüssigkeit) ist sehr ätzend und greift den Lack an. Sollte Bremsflüssigkeit versehentlich auf den Lack geraten, sofort abwischen und die Stelle reinigen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Entlüften des Kupplungssystems nach dem Drücken und Freigeben des Kupplungspedals bis zum nächsten Drücken mindestens 1 Sekunde warten. Ansonsten wird der Radialdichtring des Nehmerzylinders beschädigt, was zum Ölaustritt führt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Das Entlüften des hydraulischen Kupplungssystems ist unumgänglich, wenn Luft in das System eingedrungen ist.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Den Bremsflüssigkeitsbehälter am Hauptbremszylinder mit Bremsflüssigkeit auffüllen und darauf achten, dass er während der Entlüftung mindestens halb voll bleibt.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Kupplungsflüssigkeit
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Siehe Behälterdeckel
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Entlüftungsstopfenkappe abnehmen. Ein Vinylrohr (1) auf den Entlüftungsstopfen aufstecken und dessen anderes Ende in einen Behälter (2) stecken.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das Kupplungspedal mehrmals drücken und bei gedrücktem Pedal den Entlüftungsstopfen um ca. 1/3- bis 1/2-Drehung lösen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sobald der Flüssigkeitsdruck im Zylinder fast abgebaut ist, den Entlüftungsstopfen festziehen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Diesen Vorgang wiederholen, bis keine Luftblasen mehr aus der Hydraulikleitung austreten.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sobald keine Blasen mehr austreten, das Kupplungspedal getreten halten und dabei den Entlüftungsstopfen mit dem vorgegebenen Drehmoment festziehen.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Kupplungs-Entlüftungsstopfen
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Entlüftungsstopfenkappe anbringen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nach dem Entlüften Flüssigkeitsdruck anlegen, um die Bremsleitungen auf Austritt von Bremsflüssigkeit zu überprüfen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Den Bremsflüssigkeitsbehälter am Hauptbremszylinder bis auf den vorgeschriebenen Stand mit Flüssigkeit befüllen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Funktion des Kupplungspedals überprüfen. Falls sich das Pedal schwammig anfühlt, den gesamten Entlüftungsvorgang wiederholen.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
