<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1K">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A1B04001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Überprüfung des Abgassystems
</title>
<attention1>
<ptxt>
Um Verbrennungen zu vermeiden, keinesfalls an der noch heißen Abgasanlage arbeiten. Die Abgasanlage muss vor jeglichen Wartungsarbeiten in diesem Bereich ausreichend abgekühlt sein.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Die Abgasanlage ist in den angegebenen regelmäßigen Wartungsintervallen und bei allen Wartungsarbeiten, die am angehobenen Fahrzeug durchgeführt werden, wie folgt zu überprüfen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Gummihalterungen auf Schäden, Verschleiß und Verlagerung überprüfen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSY011B0003.swf" width = "88.000mm" height = "42.025mm" ver = "01" gw = "137" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Anlagefläche des Zylinderkopfes mit dem Abgaskrümmer auf Verzug überprüfen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das Abgassystem auf Undichtigkeit, lockere Verbindungen, Dellen und Schäden überprüfen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Falls Schrauben oder Muttern locker sind, müssen sie mit dem vorgeschriebenen Anzugsmoment festgezogen werden. 
<intxreftitleoff1 refid = "AGEAP70A1B06001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alle Teile auf Schäden, Löcher oder Risse überprüfen, die dazu führen können, dass Abgas in das Fahrzeug eindringt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prüfen, ob die Bauteile der Abgasanlage ausreichenden Abstand zu den Unterboden-Bauteilen aufweisen, um Überhitzung und daraus resultierende Schäden dieser Bauteile zu vermeiden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alle Teile auf Defekte überprüfen und gegebenenfalls reparieren.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
