<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Endabnahme für Wartungsarbeiten
</title>
<attention1>
<ptxt>
Wenn Probefahrten ausgeführt werden sollen, wählen Sie einen sicheren Ort ohne Personen und fahrende Fahrzeuge aus, um einen Unfall zu vermeiden.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037001">
<title>
Sitze
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass jeder Vordersitz sich leicht verstellen und in jeder Stellung fest einrasten lässt. Außerdem sicherstellen, dass die Rückenlehne jedes Vordersitzes sich in jeder Stellung arretieren lässt.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037002">
<title>
Sicherheitsgurte
</title>
<ptxt>
Die Sicherheitsgurtsysteme einschließlich Gewebe, Gurtschlösser, Schließplatten, Gurtrollen und Verankerungen auf Schäden oder Verschleiß überprüfen.
</ptxt>
<ptxt>
Sicherstellen, dass jeder Sicherheitsgurt fest arretiert wird. Falls das Hinweisschild &#34;SICHERHEITSGURT AUSTAUSCHEN&#34; auf dem Sicherheitsgurt sichtbar ist, diesen austauschen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037003">
<title>
Überprüfung des Batteriesäurestands
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass sich der Säurestand aller Batteriezellen zwischen der oberen und unteren Füllstandlinien am Gehäuse befindet. Bei Batterien mit integrierter Ladezustandsanzeige Zustand anhand der Anzeige kontrollieren.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037004">
<title>
Funktion des Gaspedals
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass sich das Gaspedal leichtgängig betätigen lässt, ohne hängen zu bleiben oder andere Teile zu beeinträchtigen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037005">
<title>
Anlassverhalten des Motors
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass der Motor leicht anspringt.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Beachten Sie unbedingt die folgenden Vorsichtsmaßnahmen, um Personenverletzungen und Sachschäden bei versehentlichen Fahrzeugbewegungen zu vermeiden.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Genügend Freiraum um das Fahrzeug einhalten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sowohl die Feststellbremse als auch die Fußbremse fest betätigen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das Gaspedal nicht treten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Anspringen des Motors die Zündung sofort auf &#34;OFF&#34; stellen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Den Schalthebel in die &#34;Leerlaufstellung&#34; bringen, das Kupplungspedal halb durchtreten und versuchen, den Motor anzulassen.
</ptxt>
<ptxt>
Der Anlassermotor darf sich nur drehen, wenn das Kupplungspedal vollständig durchgetreten wird.
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037006">
<title>
Überprüfung des Abgassystems
</title>
<ptxt>
Auf Undichtigkeiten, Risse und lockere Halterungen prüfen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037007">
<title>
Kupplung
</title>
<ptxt>
Folgendes überprüfen: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Die Kupplung ist bei gedrücktem Kupplungspedal vollständig ausgerückt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Freigeben des Kupplungspedals und beim Beschleunigen tritt kein Schlupf auf.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die Kupplung selbst arbeitet einwandfrei.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037008">
<title>
Schalt- oder Wählhebel
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass sich der Schalt- bzw. Wählhebel leichtgängig in alle Positionen bewegen lässt und ein gutes Funktionieren der Übertragung in jeder Position gewährleistet ist.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037009">
<title>
Bremsen
</title>
<topic id = "AGEAP70A0206037010">
<title>
Fußbremse
</title>
<ptxt>
Folgendes überprüfen: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Korrekter Bremspedalweg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bremsen funktionieren einwandfrei.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bremsen erzeugen keine ungewöhnlichen Geräusche.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fahrzeug zieht beim Bremsen nicht zu einer Seite.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bremsen schleifen nicht.
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "AGEAP70A0206037011">
<title>
Feststellbremse
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass der Hebelweg korrekt ist.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Beachten Sie die folgenden Vorsichtsmaßnahmen, wenn Sie den Feststellbremstest auf einem Gefälle durchführen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sicherstellen, dass sich keine Personen und Hindernisse vor dem Fahrzeug befinden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bei einer Fahrzeugbewegung bereit sein, sofort die Fußbremse zu betätigen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Sicherstellen, dass die Feststellbremse voll wirksam ist, wenn das Fahrzeug auf einem Gefälle steht, indem der Feststellbremshebel bis zum Anschlag angezogen wird.
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037012">
<title>
Lenk-
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sicherstellen, dass das Lenkrad nicht instabil ist und keinen ungewöhnlich großen Drehwiderstand aufweist.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sicherstellen, dass das Fahrzeug nicht ausbricht oder zu einer Seite zieht.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037013">
<title>
Motor
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Sicherstellen, dass der Motor sofort auf Änderungen der Gaspedalstellung anspricht.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sicherstellen, dass keine abnormalen Geräusche oder Vibrationen auftreten.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037014">
<title>
Karosserie, Räder und Powertrain-Teile
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass Karosserie, Räder und Powertrain-Teile frei von anormalen Zuständen sind und keine ungewöhnlichen Geräusche und Vibrationen erzeugen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037015">
<title>
Instrumente und Anzeigen
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass Tachometer, Kilometerzähler, Kraftstoff- und Temperaturanzeigen usw. genau funktionieren.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037016">
<title>
Fahrzeugbeleuchtung
</title>
<ptxt>
Sicherstellen, dass die Fahrzeugbeleuchtung einwandfrei funktioniert.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A0206037017">
<title>
Windschutzscheibenentfroster
</title>
<ptxt>
Regelmäßig überprüfen, ob Luft nach Einschalten der Heizung oder Klimaanlage aus dem Entfrosterluftauslass austritt.
</ptxt>
<ptxt>
Für diese Überprüfung den Modus-Regler in die Entfrosterstellung und den Gebläseschalter in die höchste Position schalten.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
