<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A8100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vorsichtsmaßnahmen bei Wartung und Diagnose des Sicherheitsgurts
</title>
<attention1>
<ptxt>
Falls die Sicherheitsgurt-Baugruppe ausgetauscht werden muss, Gurtschloss und Sicherheitsgurt-Baugruppe zusammen austauschen. Das ist wichtig, weil so sichergestellt wird, dass die Schließplatte korrekt im Gurtschloss einrastet. Aus diesem Grund liefert SUZUKI Ersatz-Gurtschloss und Ersatz-Sicherheitsgurt-Baugruppe nur als Satz.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Einen einmal ausgelösten Gurtstraffer (Gurtroller) nicht wieder verwenden. Durch eine neue Sicherheitsgurt-Baugruppe vorn samt Gurtschloss als Satz ersetzen. Zur Überprüfung der Gurtauslösung siehe 
<intxref refid = "AGEAP70A8204054">Erforderliche Reparatur und Überprüfung nach einem Unfall</intxref>
.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Vor dem Warten bzw. Austauschen der Sicherheitsgurt-Baugruppe folgende Vorsichtsmaßnahmen beachten: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Unbedingt überprüfen, ob Schließplatte und Gurtschloss in Ordnung sind.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Den Gurt stets von scharfen Kanten und Gegenständen fernhalten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gurtschloss und Schließplatte keinesfalls verbiegen oder beschädigen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Den Sicherheitsgurt weder bleichen noch färben. (Zum Reinigen nur milde Seife und lauwarmes Wasser verwenden.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Anbringen einer Sicherheitsgurt-Ankerschraube diese zunächst von Hand anziehen, um ein Verkanten des Gewindes zu vermeiden, und dann mit dem vorgeschriebenen Drehmoment festziehen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Keine Reparaturversuche an der Sicherheitsgurt-Baugruppe vornehmen. Falls ein Defekt gefunden wird, den Sicherheitsgurt als Baugruppe austauschen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sicherheitsgurte immer sauber und trocken halten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Defekte Bauteile müssen durch Neuteile ersetzt werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Eine Sicherheitsgurt-Baugruppe, deren Gurtband Risse oder Beschädigungen aufweist, austauschen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nichts in Öffnungen, durch die der Sicherheitsgurt verläuft, hineinstecken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach einem Unfall, unabhängig davon, ob der Gurtstraffer ausgelöst wurde oder nicht, die Überprüfungen und Reparaturen laut Beschreibung unter 
<intxref refid = "AGEAP70A8204054">Erforderliche Reparatur und Überprüfung nach einem Unfall</intxref>
 durchführen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
