<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Vorgehensweise für das Befüllen mit Kältemittel
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Beim Umgang mit dem Kältemittel HFC-134a (R-134a) sorgsam wie folgt vorgehen. Unachtsamkeit kann zu schweren Verletzungen wie Erblinden oder Erfrierungen führen.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Augen- und Hautkontakt durch Tragen von Sicherheitsbrillen und -handschuhen vermeiden. Bei Augen- oder Hautkontakt medizinische Hilfe suchen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Von offenem Feuer fernhalten. Durch hohe Temperaturen können giftige Gase freigesetzt werden. Deshalb für ausreichende Belüftung der Räume sorgen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Temperaturen über 40 &#176;C (104 &#176;F) im Kältemittelbehälter können zu Explosionen führen.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Glänzendes Metall nicht flüssigem Kältemittel aussetzen. Kältemittel in Verbindung mit Feuchtigkeit verursacht Korrosion und Fleckenbildung auf glänzenden Metallflächen, Chrom eingeschlossen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das angegebene Kompressoröl für die Verwendung mit diesem Kältemittel ist stark feuchtigkeitsbindend. Die internen Bauteile der Klimaanlage vor Feuchtigkeit und Schmutz schützen. Beim Lösen einer Leitung von der Anlage die Rohrverschraubung sofort mit einem Blindstopfen oder einer Kappe verschließen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kältemittel nicht in die Atmosphäre ablassen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Einsatz der Ausrüstung für Rückgewinnung und Wiederaufbereitung unbedingt die Anweisungen in der zugehörigen Bedienungsanleitung genau befolgen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Die lokalen staatlichen Richtlinien bezüglich der Arbeit mit Kühlsystemen und deren Zubehör prüfen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042G.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Rückgewinnung
</title>
<ptxt>
Beim Ablassen von Kältemittel aus dem A/C-System dieses immer mit entsprechender Ausrüstung auffangen, da das Ablassen des Kältemittels HFC-134a (R-134a) in die Atmosphäre sich nachteilig auf die Umwelt auswirken würde.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nach dem Auffangen des Kältemittels aus dem System muss das abgelassene Kompressoröl gemessen werden, um die notwendige Nachfüllmenge zu bestimmen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Einsatz der Ausrüstung für Rückgewinnung und Wiederaufbereitung unbedingt die Anweisungen in der zugehörigen Bedienungsanleitung genau befolgen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Kompressoröl nachfüllen
</title>
<ptxt>
Vor dem Entlüften und Befüllen mit Kältemittel muss die vorgeschriebene Menge an Kompressoröl über die ansaugseitige Bohrung (1) in den Kompressor eingefüllt werden.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "AGEAP70A7216001003">
<title>
Beim Befüllen mit Kältemittel ausschließlich
</title>
<ptxt>
Beim Befüllen mit Kältemittel ohne Bauteilaustausch die gleiche Menge Kompressoröl einfüllen, wie beim Auffangen des Kältemittels gemessen wurde. (Wenn nicht gemessen wurde, 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) Öl einfüllen). 
</ptxt>
</topic>
<topic id = "AGEAP70A7216001004">
<title>
Beim Kompressoraustausch
</title>
<attention2>
<ptxt>
Sicherstellen, dass das vorgeschriebene Kompressoröl oder ein gleichwertiges Kompressoröl verwendet wird.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Neue Kompressoren sind werkseitig mit der für das A/C-System erforderlichen Menge Kompressoröl befüllt. Deshalb beim Verwenden eines neuen Kompressors die berechnete Ölmenge davon ablassen.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34; = &#34;A&#34; – &#34;B&#34;
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34;: Abzulassende Ölmenge
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A&#34;: Ölmenge in einem neuen Kompressor
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;B&#34;: Ölmenge in ausgebautem Kompressor
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Fabrikneue Kompressor-Baugruppen sind mit der folgenden Ölmenge befüllt.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Kompressoröl
</m-desc>
<m-number>
99000-99095-00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Menge Öl im Kompressor
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Neuer Kompressor
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Ausgebauter Kompressor
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "AGEAP70A7216001005">
<title>
Beim Austausch anderer Teile
</title>
<ptxt>
Folgende Ölmenge nachfüllen.
</ptxt>
<spec>
<title>
Nachzufüllende Menge an Kompressoröl
</title>
<ptxt>
Verdampfer: 15 cm<sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Kondensator: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Schläuche: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) jeweils 
</ptxt>
<ptxt>
Leitungen: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) jeweils 
</ptxt>
<ptxt>
Trockenmittel: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Entlüftung
</title>
<attention2>
<ptxt>
A/C-System keinesfalls vor dem Auffangen des Kältemittels entlüften.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Wenn das A/C-System der Umgebungsluft ausgesetzt (geöffnet) wurde, muss das System mit einer Unterdruckpumpe entlüftet werden. Einen Drucksensorsatz für Ansaugkrümmer am A/C-System anbringen und das System ca. 15 Minuten lang entlüften.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Den Hochdruckfüllschlauch (1) und den Niederdruckfüllschlauch (2) des Spezialwerkzeugs (3) (bzw. des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer) wie folgt anschließen: 
</ptxt>
<ptxt>
Hochdruckfüllschlauch &#8594; Hochdruck-Ladeventil (4) an den Ablaufschlauch
</ptxt>
<ptxt>
Niederdruckfüllschlauch &#8594; Niederdruck-Füllventil (5) an die Ansaugleitung
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990-06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Mittleren Füllschlauch (6) des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer an der Unterdruckpumpe (7) befestigen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Unterdruckpumpe betätigen und dann das Ventil auf der Druckseite (HI) (8) des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer öffnen.
</ptxt>
<ptxt>
Wenn das System nicht blockiert ist, zeigt das Hochdruckmanometer (9) einen Druck an.
</ptxt>
<ptxt>
Ist dies der Fall, das Ventil (LO) (10) auf der anderen Seite des Sensorsatzes öffnen.
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Ca. 10 Minuten später zeigt das Niederdruckmanometer (11) einen Unterdruck an, der unter –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.) liegt, was darauf schließen lässt, dass keine undichte Stelle vorliegt. 
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Wenn das System keinen Unterdruck unter –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.) anzeigt, beide Ventile schließen, Unterdruckpumpe abschalten und Veränderung an der Anzeige des Niederdruckmanometers beobachten. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ein Anstieg der Messwerte deutet auf eine Undichtigkeit hin. In diesem Fall das System vor der weiteren Entlüftung reparieren.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Falls die Anzeige auf dem Manometer stabil bleibt (keine Undichtigkeiten), mit dem Entlüften fortfahren.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das Entlüften muss insgesamt mindestens 15 Minuten lang dauern.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Entlüftung fortsetzen, bis Niederdruckmanometer einen Unterdruck von weniger als –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi.) anzeigt, und dann beide Ventile schließen. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Unterdruckpumpe abschalten. Den mittleren Füllschlauch vom Pumpeneinlass abklemmen. Nun kann das System mit Kältemittel befüllt werden.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Überprüfen des A/C-Systems auf Drucklecks
</title>
<ptxt>
Nach dem vollständigen Entlüften das Hochdruck- und Niederdruckventil des Ansaugkrümmer-Drucksensors schließen und 10 Minuten lang warten. Sicherstellen, dass sich der Anzeigewert des Niederdruckmanometers nicht geändert hat.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Falls sich der abgelesene Wert in Richtung &#34;0&#34; bewegt, liegt irgendwo eine Undichtigkeit vor. Die Schlauchverbindungen überprüfen und ggf. Abhilfe schaffen. Das System noch einmal entlüften und sicherstellen, dass keine Undichtigkeiten mehr vorliegen.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Befüllen
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Weil für dieses A/C-System kein Schauglas verwendet wird, das A/C-System nicht zusätzlich befüllen. Um das A/C-System mit der vorschriftsmäßigen Kältemittelmenge zu befüllen, das System zuerst entleeren und entlüften. Anschließend das A/C-System mit der richtigen Kältemittelmenge befüllen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nach dem ersten Befüllen über die Hochdruckseite bei stehendem Motor das A/C-System stets über die Niederdruckseite befüllen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Das A/C-System niemals bei laufendem Motor über die Hochdruckseite mit Kältemittel befüllen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A/C-System nicht bei heißem Kompressor mit Kältemittel befüllen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beim Einbauen eines Ablassventils in den Kältemittelbehälter, das diesen durchlocht, genau die Anweisungen des Herstellers beachten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vor und während des Befüllens mit Kältemittel stets ein Druckmanometer angeschlossen lassen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wenn der Kältemittelbehälter entsorgt wird, sollte er vollständig entleert sein.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Der Kältemittelbehälter darf nicht bis auf 40 &#176;C (104 &#176;F) oder darüber erhitzt werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Während des Befüllens den Kältemittelbehälter keinesfalls umdrehen. Andernfalls gelangt flüssiges Kältemittel in den Kompressor, was Störungen wie z. B. eine Verdichtung des flüssigen Kältemittels verursachen kann.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
Das Klimaanlagensystem enthält HFC-134a (R-134a).
</ptxt>
<ptxt>
Im Folgenden wird beschrieben, wie das A/C-System mit Kältemittel aus dem Kältemittel-Servicebehälter befüllt wird.
</ptxt>
<ptxt>
Beim Befüllen des Systems mit rückgewonnenem Kältemittel mithilfe der Ausrüstung für Rückgewinnung und Wiederaufbereitung die Anweisungen in der Betriebsanleitung des Herstellers genau befolgen.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Das erste Befüllen über die Hochdruckseite bei stehendem Motor durchführen.
</ptxt>
<ptxt>
Dann das System wie nachfolgend beschrieben über die Niederdruckseite bei laufendem Motor mit Kältemittel befüllen.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Sicherstellen, dass die Schläuche nach dem Entlüften des Systems vorschriftsmäßig verlegt sind.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Den Niederdruckfüllschlauch (1) und den Hochdruckfüllschlauch (2) des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer (3) vorschriftsmäßig anschließen. Anschließend das Ventil am Kältemittelbehälter (4) öffnen, um die Füllleitung zu entlüften.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das hochdruckseitige Ventil (5) öffnen und das System mit Kältemittel befüllen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nach einer Weile das niederdruckseitige Ventil (6) öffnen und das hochdruckseitige Ventil schließen.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Sicherstellen, dass das hochdruckseitige Ventil vollständig geschlossen ist. Andernfalls kann es durch den Rückfluss von Hochdruck-Kältemittel in den Kältemittelbehälter zu einer Explosion des Behälters kommen.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Den Motor anlassen und bei einer Drehzahl von 1500 r/min. laufen lassen. Anschließend das A/C-System einschalten.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das A /C-System mit gasförmigem Kältemittel befüllen. Dabei muss der Kältemittelbehälter aufrecht gehalten werden.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Wenn der Kältemittelbehälter (1) leer ist, das folgende Verfahren anwenden, um ihn durch einen neuen Kältemittelbehälter zu ersetzen.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Das Niederdruckventil schließen.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Den leeren Kältemittelbehälter gegen einen vollen austauschen. Wenn ein Ablassventil an Kältemittelbehälter (2) benutzt wird, die folgenden Austauschanweisungen befolgen.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Den Griff des Ablassventils entgegen dem Uhrzeigersinn drehen, um die Nadel (3) einzuziehen, dann das Ablassventil am Kältemittelbehälter durch Lösen der Blechmutter (4) abnehmen.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Das Ablassventil am Kältemittelbehälter in den neuen Kältemittelbehälter einsetzen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Den mittleren Füllschlauch vollständig entlüften.
</ptxt>
<ptxt>
Wenn das Ablassventil an Kältemittelbehälter benutzt wird, das folgende Verfahren zum Entlüften anwenden.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Das Ablassventil am Kältemittelbehälter (1) fest anziehen und dann die Blechmutter (2) leicht lockern (öffnen).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Das Ventil auf der Niederdruckseite (3) des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer (4) ein wenig öffnen.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Sobald Kältemittel mit einem &#34;Zischen&#34; durch einen Spalt zwischen Kältemittelbehälter und Ablassventil austritt, die Blechmutter und das Ventil auf der Niederdruckseite festziehen.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Den Griff des Ablassventils im Uhrzeigersinn drehen, um die Nadel in den neuen Behälter zu schrauben, damit ein Loch für den Kältemittelfluss entsteht.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nachdem die Anlage mit der vorgegebenen Menge Kältemittel befüllt wurde bzw. wenn das Niederdruckmanometer (1) und das Hochdruckmanometer (2) die folgenden vorgegebenen Werte anzeigen, das niederdruckseitige Ventil (3) am Drucksensorsatz für Ansaugkrümmer (4) schließen.
</ptxt>
<spec>
<title>
Vorgegebene Kältemittelmenge
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Beispiel für Nieder- und Hochdruckseite
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Bei einer Umgebungstemperatur von 30 &#176;C (86 &#176;F) sollten die Manometer folgende Werte anzeigen.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Druck
</ptxt>
<ptxt>
am Hochdruckmanometer
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi.)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Druck
</ptxt>
<ptxt>
am Niederdruckmanometer
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi.)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001009" page = "2">
<title>
Ausbau des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer
</title>
<attention1>
<ptxt>
Insbesondere Augen und Haut vor Verletzungen durch Kältemittel von der Hochdruckseite schützen.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Bei dem mit der vorgegebenen Kältemittelmenge befüllten A/C-System den Drucksensorsatz für Ansaugkrümmer wie folgt abbauen: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Ventil auf der Niederdruckseite des Drucksensorsatzes für Ansaugkrümmer schließen. (Ventil auf Hochdruckseite wurde bereits während des Befüllvorgangs geschlossen.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ventil an Kältemittelbehälter schließen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Motor abstellen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Mit einem Lappen die Füllschläuche von den Wartungsventilen lösen. Dieser Arbeitsschritt muss sehr schnell ausgeführt werden.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kappen auf Wartungsventile setzen.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGEAP70A7216001010" page = "2">
<title>
A/C-System auf Kältemittellecks überprüfen
</title>
<ptxt>
Bei jedem Verdacht auf Kühlmittellecks im System oder nach Wartungsarbeiten, durch die Leitungen und Anschlüsse möglicherweise gestört wurden, muss stets eine Undichtigkeitsprüfung durchgeführt werden.
</ptxt>
<ptxt>
Kältemittel-Undichtigkeitsprüfungen sind stets mit großer Umsicht durchzuführen, denn Notwendigkeit und Umfang richten sich im Allgemeinen nach der Art einer Beanstandung und der am System durchgeführten Wartungsarbeit.
</ptxt>
<topic id = "AGEAP70A7216001011">
<title>
Flüssigkeitsleckdetektor
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Um Explosionen und Brände zu verhindern, sicherstellen, dass sich keine entflammbaren Gegenstände in der Nähe befinden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wenn das Kältemittel in Kontakt mit Feuer kommt, verwandelt es sich in ein giftiges Gas (Phosgen). Dieses Gas nicht einatmen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Im A/C-System gibt es eine Reihe von Rohrleitungsanschlussstücken und Stellen, an denen sich mit einer Flüssigleckdetektorlösung eventuelle Undichtigkeiten nachweisen lassen.
</ptxt>
<ptxt>
Einfach einen Schwamm mit der Lösung auf die betreffende Stelle anwenden. Innerhalb von Sekunden entstehen im Fall einer Undichtigkeit Blasen.
</ptxt>
<ptxt>
An engen Stellen wie z. B. in Bereichen am Verdampfer und Kondensator ist ein elektronischer Lecksucher (für Kältemittel) praktischer zum Bestimmen von Undichtigkeiten.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990-86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
