<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A1101001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Hinweise zu Sauberkeit und Sorgfalt
</title>
<ptxt>
Ein Automotor setzt sich aus einer Vielzahl von gefrästen, gehonten, polierten und geläppten Oberflächen mit einer Passgenauigkeit zusammen, die in tausendstel Millimeter (zehntausendstel inch.) gemessen wird.
</ptxt>
<ptxt>
Daher sind Sauberkeit und Sorgfalt bei der Wartung von internen Teilen des Motors von ausschlaggebender Bedeutung.
</ptxt>
<ptxt>
Es wird also stets vorausgesetzt, dass die richtige Reinigung und der Schutz maschinell bearbeiteter Flächen und Reibflächen Bestandteil des Reparaturverfahrens sind. Dies wird als standardmäßige Werkstattpraxis betrachtet, auch wenn es nicht ausdrücklich erwähnt wird.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Reib- und Gleitflächen sind beim Zusammenbau großzügig mit Motoröl zu versehen, um für ausreichende Schmierung bei der erneuten Inbetriebnahme des Motors zu sorgen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Falls Ventiltriebkomponenten, Kolben, Kolbenringe, Pleuelstangen, Pleuellager und Kurbelwellenlager zu Wartungszwecken ausgebaut werden, sollten sie sorgfältig nach Zugehörigkeit und Reihenfolge gelagert werden.
</ptxt>
<ptxt>
Beim Wiedereinbau sollten sie wieder an der ursprünglichen Stelle mit korrekter Ausrichtung der Anlageflächen angebracht werden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bevor mit umfangreichen Arbeiten am Motor begonnen wird, sollten die Batteriekabel abgeklemmt werden.
</ptxt>
<ptxt>
Werden die Kabel nicht abgeklemmt, drohen Schäden an Kabelbäumen und anderen elektrischen Bauteilen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Die vier Zylinder sind von der Seite der Kurbelwellenriemenscheibe zur Schwungscheibenseite hin mit Nr. 1, Nr. 2, Nr. 3 und Nr. 4 gekennzeichnet.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
