<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Anweisung für Prüf- und Richtbänke
</title>
<servinfosub id = "AGEAP70A9B01004001">
<title>
Allgemeine Hinweise
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Richtbank- und Richtsysteme sind wesentlich für genaue und wirksame Reparaturen von verformten Karosseriestrukturen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ein Richtbank- und Richtsystem erleichtert es, Chassisteile auf Maßgenauigkeit, Ausrichtung und Lage der Bauteile zu überprüfen und eine genaue Schweißung von neuen Karosserieteilen zu gewährleisten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Universal-Richtsysteme sind auch auf dem Markt erhältlich.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Celette bietet einen speziellen Richtsatz für dieses Modell an. Für weitere Informationen über den Richtsatz kontaktieren Sie bitte &#34;Celette: www.celette.com&#34;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Außerdem wird die Verwendung eines universalen rechnergestützten Karosseriemesssystems empfohlen, falls Sie das Richtsystem nicht benutzen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A9B01004002">
<title>
Einsatz von rechnergestützten Messsystemen
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Bezugspunkte für die Messung der Rahmen- und Karosseriestruktur sind im fahrzeugspezifischen Messdatenblatt der Messsystemhersteller enthalten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wenden Sie sich bezüglich Details zu Installation und Funktionen an den Systemhersteller.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Befolgen Sie stets die Gebrauchsanleitung des Messsystemherstellers.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A9B01004003">
<title>
Anwendung
</title>
<ptxt>
Der Einsatz eines rechnergestützten Messsystems wird in folgenden Fällen empfohlen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Der Ausbau von Trägern, Rahmen, Federbeinen und Radkästen ist erforderlich, bevor die Rahmenverformungskorrektur durchgeführt werden kann.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dellen, Falten, Stauchungen oder Verformungen sind an Fahrzeugbodenblechen oder am Fahrzeugunterbau vorhanden.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
