<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Anlassen mit Starthilfekabeln im Notfall
</title>
<servinfosub id = "AGEAP70A1A06001001">
<title>
Mit Starthilfebatterie
</title>
<attention2>
<ptxt>
Fahrzeug nicht anschieben oder anschleppen. Dies kann eine Beschädigung des Abgas-Regelsystems und/oder anderer Komponenten verursachen.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Sowohl die Starthilfebatterie als auch die entladene Batterie vorsichtig behandeln, wenn Starthilfekabel angeschlossen werden. Der unten angegebenen Vorgehensweise folgen und darauf achten, dass keine Funken entstehen.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eine Abweichung von diesen Bedingungen und dem unten beschriebenen Verfahren kann zu schweren Verletzungen (besonders der Augen) oder Sachschäden durch Batterieexplosion, Batteriesäure oder elektrische Verbrennungen führen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ringe, Uhren und anderen Schmuck abnehmen. Unedingt vorschriftsmäßigen Augenschutz tragen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eine Abweichung von diesen Bedingungen und dem unten beschriebenen Verfahren kann zu Beschädigung der elektronischen Bauteile beider Fahrzeuge führen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Metallwerkzeuge und Überbrückungskabel dürfen keinesfalls in Kontakt mit der Plusklemme (+) der Batterie oder mit Metallteilen des Fahrzeugs kommen, da ein Kurzschluss entstehen könnte.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Den Schalthebel auf &#34;Leerlauf&#34; stellen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Feststellbremse anziehen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Zündung auf &#34;OFF&#34; stellen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Beleuchtung und alle anderen elektrischen Lasten ausschalten.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Bei Batterien mit Dichtkappen den Batteriesäurestand kontrollieren. Liegt er unter dem unteren Grenzwert, destilliertes Wasser zugeben.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das eine Ende eines Überbrückungskabels an die Plusklemme (+) der Starthilfebatterie, und das andere Ende an die Plusklemme (+) der entladenen Batterie anklemmen (Starthilfe nur mit einer 12-Volt-Batterie geben).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ein Ende des verbleibenden Minuskabels (–) an der Minusklemme (–) der Starthilfebatterie, und das andere Ende an einen festen Motormasseanschluss (beispielsweise den Abgaskrümmer) in einer Entfernung von mindestens 45 cm (18 in.) von der Batterie des zu startenden Fahrzeugs anklemmen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Den Motor des Fahrzeugs mit der Starthilfebatterie starten und alle elektrischen Verbraucher abschalten. Anschließend versuchen, den Motor des Fahrzeugs mit der entladenen Batterie zu starten.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Überbrückungskabel in exakt umgekehrter Reihenfolge abklemmen.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGEAP70A1A06001002">
<title>
Mit Ladegerät
</title>
<attention2>
<ptxt>
Wenn die Starthilfe zum Anlassen des Motors mit Hilfe eines Ladegeräts erfolgt, sicherstellen, dass es sich um ein 12-Volt-Gerät mit einem negativen (–) Massesystem handelt. Kein Ladegerät mit 24-Volt verwenden. Die Verwendung eines solchen Geräts kann ernsthafte Schäden am elektrischen System oder Teilen der Elektronik verursachen.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
