<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Überprüfung der Lenkung
</title>
<s1>
<ptxt>
Das Lenkrad bei Geradeausstellung auf Spiel und ungewöhnliche Geräusche prüfen.
</ptxt>
<spec>
<title>
Lenkradspiel
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Die Schrauben und Muttern auf festen Sitz überprüfen und bei Bedarf nachziehen. Defekte Bauteile reparieren oder austauschen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Das Lenkgestänge auf festen Sitz und eventuelle Schäden überprüfen. Defekte Bauteile reparieren oder austauschen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Manschetten (1) und (2) des Lenkgestänges und Lenkgetriebegehäuses auf Schäden (Undichtigkeit, Lockerheit, Risse usw.) überprüfen. Defekte Manschette(n) durch Neuteil(e) ersetzen.
</ptxt>
<ptxt>
Falls die Lenkgetriebemanschette Dellen aufweist, die ursprüngliche Form wieder herstellen, indem das Lenkrad nach rechts oder links bis zum Anschlag gedreht und einige Sekunden in dieser Stellung gehalten wird.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Die Kreuzgelenke (3) der Lenkwelle auf ungewöhnliche Geräusche und Schäden überprüfen. Falls ungewöhnliche Geräusche oder Schäden festgestellt werden, das defekte Teil durch ein neues ersetzen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sicherstellen, dass das Lenkrad ganz nach links oder rechts gedreht werden kann. Defekte Teile reparieren oder austauschen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sicherstellen, dass das Lenkrad mit geringerem Kraftaufwand als bei abgestelltem Motor ganz nach rechts und links gedreht werden kann, wenn der Motor im Leerlauf läuft. Das Servolenkungssystem reparieren, falls es keine Hilfskraft liefert.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zum Einstellen der Radspur siehe 
<intxref refid = "AGEAP70A2206001">Überprüfung und Einstellung der Vorderradspur</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
