<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1H">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGEAP70A1801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Aufbau des Zündsystems
</title>
<ptxt>
Bei diesem Zündsystem handelt es sich um eine elektronische Zündung, die aus den folgenden Bauteilen besteht.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
ECM
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Anhand der Signale von den Sensoren überwacht es den Motor- bzw. Fahrzeugzustand, berechnet optimalen Zündzeitpunkt und -dauer und sendet ein entsprechendes Signal an die Zündspulen-Baugruppe.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Zündspulen-Baugruppe
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Für jeden Zylinder gibt es eine Zündspulen-Baugruppe.
</ptxt>
<ptxt>
Die Zündspulen-Baugruppe schaltet entsprechend dem Signal vom ECM den Strom zur Primärspule EIN und AUS. Schaltet man den Stromfluss vom Zündschaltgerät zur Primärspule AUS, wird in der Sekundärspule eine hohe Spannung induziert.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Zündkerzen
</emph>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Einlass-Nockenwellensensor, Auslass-Nockenwellensensor und Kurbelwinkelsensor
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Das ECM erkennt anhand der Signale von diesen Sensoren, in welchem Zylinder der Kolben gerade einen Verdichtungshub ausführt, erfasst den Kurbelwinkel und stellt den Ausgangszündzeitpunkt automatisch ein.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
TP-Sensor, ECT-Sensor, MAP-Sensor, MAF-Sensor, IAT-Sensor, Klopfsensor und weitere Sensoren/Schalter
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Das ECM korrigiert anhand der Signale von diesen Sensoren/Schaltern den Ausgangszündzeitpunkt und stellt den optimalen Zündzeitpunkt entsprechend dem Motorzustand ein.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
