<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A8206031" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Likvidácia rozvinutého modulu airbagu (vyvíjača tlaku plynu) a aktivovaného predpínača bezpečnostného pásu
</title>
<attention1>
<ptxt>
Jednotku (inflátor) airbagu a predpínač bezpečnostného pásu je potrebné zlikvidovať podľa správneho postupu. Inak sa airbag môže rozvinúť a predpínač aktivovať, čím môže dôjsť k zraneniu osôb. Zlikvidovať nerozvinutú jednotku (inflátor) airbagu a neaktivovaný predpínač bezpečnostného pásu bežným spôsobom je zakázané.
</ptxt>
<ptxt>
Nepoužitá (nerozvinutá) jednotka (inflátor) airbagu a predpínač bezpečnostných pásov obsahujú látky, ktoré môžu spôsobiť vážne ochorenie alebo zranenie osôb, ak sa počas likvidácie utesnená nádoba poškodí.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Rozvinutú jednotku airbagu (inflátor) a aktivovaný predpínač bezpečnostného pásu môžete zlikvidovať rovnakým spôsobom, ako ostatné časti. Pri ich likvidácii však treba zohľadniť nasledovné.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Bezprostredne po rozvinutí/aktivácii je jednotka airbagu (inflátora) a predpínača bezpečnostných pásov veľmi horúca. Pred narábaním ich nechajte aspoň 30 minút vychladnúť.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nikdy nepolievajte rozvinutú jednotku (inflátor) airbagu a aktivovaný predpínač bezpečnostného pásu vodou, olejom atď., aby ste ich vychladili. Nevstávajte na rozvinutú jednotku airbagu (inflátor) a aktivovaný predpínač bezpečnostného pásu.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01820095.swf" width = "88.000mm" height = "50.323mm" ver = "01" gw = "152" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Po rozvinutí jednotky (inflátora) airbagu sa na jej povrchu môžu nachádzať práškové pozostatky. Tak isto ako pri iných servisných postupoch, aj tu je potrebné používať rukavice a ochranné okuliare.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri likvidácii rozvinutej jednotky (inflátora) airbagu a aktivovaného predpínača bezpečnostného pásu ich umiestnite do nepriepustného vinylového vreca.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3JA01820119.swf" width = "88.000mm" height = "48.884mm" ver = "01" gw = "176" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Keď bola jednotka airbagu (inflátor) a predpínač bezpečnostného pásu rozvinutá/aktivovaný vo vnútri vozidla, nechajte ich ako boli namontované do vozidla a vyhoďte ich.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Po manipulácii s nimi si umyte ruky jemným mydlom a vodou.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
