<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Popis akumulátora
</title>
<ptxt>
V elektrickom systéme má akumulátor tri hlavné funkcie.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Je to zdroj elektrickej energie na štartovanie motora.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funguje ako stabilizátor napätia elektrického systému.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Môže, v obmedzenom čase, zabezpečovať energiu, keď elektrická záťaž prekročí výstup alternátora.
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "ASLAP70A1A01001001">
<title>
Nosič a pridržiavač svorky
</title>
<ptxt>
Nosič akumulátora by mal byť v dobrom stave, aby mohol podopierať akumulátor a udržiavať ho vodorovne. Pred inštaláciou akumulátora skontrolujte, či je držiak akumulátora a pridržiavač svorky čistý a bez korózie a že sa v držiaku nenachádza cudzí materiál.
</ptxt>
<ptxt>
Aby sa zabránilo otrasom akumulátora v nosiči, skrutky pridržiavača svorky by mali byť dostatočne dotiahnuté, avšak nie až príliš.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A1A01001002">
<title>
Mrznutie elektrolytu
</title>
<ptxt>
Bod mrznutia elektrolytu závisí od jeho mernej hustoty. Keďže zamrznutý elektrolyt môže zničiť akumulátor, treba akumulátor chrániť pred zamrznutím tak, že ho budete udržiavať v plne nabitom stave. Ak nechtiac zamrzne, nemali by ste ho nabíjať, až kým sa nerozmrazí.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A1A01001003">
<title>
Zasírenie
</title>
<ptxt>
Ak necháte akumulátor dlhšiu dobu vybitý, vodivý síran olovnatý sa premení na tvrdú kryštalickú látku, ktorá sa počas následného nabíjania len tak ľahko nepremení na aktívny materiál. &#34;Zasírenie&#34; znamená tak isto výsledok ako aj proces tejto reakcie. Takýto akumulátor sa dá oživiť veľmi pomalým nabíjaním a môže sa obnoviť do použiteľného stavu, ale jeho kapacita je nižšia ako predtým.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
