<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A7221002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Popis regulácie HVAC
</title>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002001">
<title>
Ovládanie teploty
</title>
<ptxt>
Riadiaca jednotka HVAC počíta cieľovú polohu regulačnej klapky teploty na základe signálov z voliča teploty, snímača teploty vnútorného vzduchu, snímača teploty vonkajšieho vzduchu a snímača slnečného žiarenia, pričom reguluje ovládač regulácie teploty tak, aby bola aktuálna poloha klapky regulácie teploty v súlade s jej cieľovou polohou.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002002">
<title>
Ovládanie otáčok ventilátora
</title>
<ptxt>
Riadiaca jednotka HVAC vypočítava cieľové otáčky ventilátora dúchadla na základe signálov z ovládača teploty, snímača teploty vzduchu vo vnútri vozidla, snímača vonkajšej teploty, snímača ECT a snímača slnečného žiarenia, porovnáva ich s údajom o aktuálnych otáčkach ventilátora dúchadla privádzaným z ovládača motora dúchadla tak, aby aktuálne otáčky ventilátora dúchadla zodpovedali jeho cieľovým otáčkam.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002003">
<title>
Ovládanie výstupu vzduchu
</title>
<ptxt>
Riadiaca jednotka HVAC vypočítava cieľovú polohu klapky regulácie teploty na základe signálov z ovládača teploty, snímača teploty vzduchu vo vnútri vozidla, snímača vonkajšej teploty, snímača ECT a snímača slnečného žiarenia. Pomocou týchto údajov sa získava cieľová poloha regulačnej klapky teploty, ďalej sa počíta cieľová poloha regulačnej klapky prúdenia vzduchu a riadi sa ovládač regulácie prúdania vzduchu tak, aby bola aktuálna poloha regulačnej klapky prúdenia vzduchu cieľovou polohou.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002004">
<title>
Ovládanie polohy nasávania vzduchu
</title>
<ptxt>
Riadiaca jednotka HVAC stanovuje polohu klapky naasávania vzduchu na základe signálov z ovládača teploty, snímača vnútornej teploty, snímača vonkajšej teploty a snímača slnečného žiarenia, pričom si vyberá spomedzi nasledovných polôh, a to reguláciou polohy klapky prívodu vzduchu.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Poloha FRESH (FRE)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Poloha RECIRCULATION (REC)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Poloha MIX (MIX)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002005">
<title>
Regulácia relé kompresora klimatizácie
</title>
<ptxt>
Riadiaca jednotka HVAC vyvádza signál zopnutia klimatizácie do ECM cez BCM, ak stav vozidla vyhovuje nižšie uvedeným podmienkam.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Spínač klimatizácie v polohe ON
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Teplota výparníka je vyššia ako prespísaná hodnota
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nezistila sa porucha snímača teploty výparníka
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Komunikácia medzi ECM a TCM sa realizuje cez CAN (Sieť oblasti ovládača). (Podrobnosti o komunikácii v CAN nájdete v časti 
<intxref refid = "ASLAP70AA801001">Popis komunikačného systému</intxref>
.)
</ptxt>
<ptxt>
ECM zapína relé kompresora klimatizácie, keď stav vozidla spĺňa požiadavky popísané nižšie.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Privádza sa signál zapnutia klimatizácie
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tlak chladiacej zmesi klimatizácie je v rámci predpísaného rozsahu
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Otáčky motora sú v rámci predpísaného rozsahu
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Teplota chladiacej kvapaliny motora je nižšia ako predpísaná hodnota
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Otvorenie škrtiacej klapky je menšie ako predpísaná hodnota
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vozidlo nie je ani v stave štartovania, ani rýchlej akcelerácie
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nezistila sa porucha snímača ECT
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nezistila sa porucha snímača tlaku chladiacej zmesi klimatizácie
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002006">
<title>
Kontrola relé ventilátora chladiča
</title>
<ptxt>
ECM zapína relé ventilátora chladiča v tom istom čase, ako ECM zapína relé kompresora klimatizácie.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7221002007">
<title>
Konštrukcia systému HVAC
</title>
<ptxt>
Obráťte sa na “Konštrukcia systému HVAC” v 
<intxref refid = "ASLAP70A7211001">Popis systému HVAC:Manuálny typ</intxref>
 .
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
