<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Upozornenia pre servis klimatizačného systému
</title>
<servinfosub id = "ASLAP70A7000003001">
<title>
Manipulácia s chladiacou zmesou HFC-134a (R-134a) a predpísaným kompresorovým olejom
</title>
<attention1>
<ptxt>
S chladiacou zmesou HFC-134a (R-134a) narábajte opatrne, a to nasledovne. Ak nedodržíte nižšie uvedené, môžete si spôsobiť vážne poranenie zraku alebo omrzliny. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Zabráňte kontaktu s pokožkou a očami nosením okuliarov a rukavíc. V prípade kontaktu s pokožkou alebo očami vyhľadajte lekársku pomoc.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Udržiavajte mimo ohňa. Vysoké teploty môžu spôsobiť vznik toxických plynov. Dbajte preto, aby ste pracovali v dobre vetranej miestnosti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Teploty nad 40 &#176;C (104 &#176;F) v zásobníku chladiacej zmesi môžu spôsobiť explóziu.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Chladiacej zmesi v kvapalnom stave nevystavujte leštené kovy. Chladiaca zmes v kombinácii s vlhkosťou pôsobí korozívne a spôsobuje zakalenie vyleštených kovov, vrátane chrómu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nevypúšťajte chladiacu zmes do ovzdušia.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Špecifikovaný olej kompresora na používanie s chladiacou zmesou je vysoko hygroskopický.
</ptxt>
<ptxt>
Udržujte vnútorné časti systému klimatizácie suché a čisté. Ihneď po odpojení akéhokoľvek potrubia zo systému namontujte na armatúru zátku alebo uzáver.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri výmene potrubí alebo hadíc napustite systém s kompresorovým olejom na predpísané množstvo zo strany kompresora podľa “Doplnenie kompresorového oleja” v 
<intxref refid = "ASLAP70A7216001">Prevádzkový postup pre napĺňanie chladiacou kvapalinou:Manuálny typ</intxref>
 .
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7000003002">
<title>
Manipulácia s časťami a nástrojmi klimatizačného cyklu
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pri pripájaní hadíc a potrubí, naneste na tesniaci krúžok niekoľko kvapiek kompresorového oleja.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nahraďte tesniaci krúžok novým, a to vždy, keď odpájate hadice, potrubia alebo iné diely.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prepadovú hadicu veďte tak, aby sa odvod nedostal do kontaktu s komponentmi vozidla.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri výmene potrubí alebo hadíc napustite systém s kompresorovým olejom na predpísané množstvo zo strany kompresora podľa “Doplnenie kompresorového oleja” v 
<intxref refid = "ASLAP70A7216001">Prevádzkový postup pre napĺňanie chladiacou kvapalinou:Manuálny typ</intxref>
 .
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri zaobchádzaní so zariadením na rekuperáciu a recykláciu sa riaďte podľa návodu na obsluhu tohto zariadenia.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Preverte si miestne vládne nariadenia ohľadne práce s chladiacimi systémami a príslušným náradím.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7000003003">
<title>
Rekuperácia chladiacej zmesi
</title>
<ptxt>
Pri vypúšťaní chladiacej zmesi z klimatizačného systému ju vždy rekuperujte pomocou zariadenia na rekuperáciu a recykláciu chladiacej zmesi, pretože vypúšťanie chladiacej zmesi HFC-134a (R-134a) do ovzdušia pôsobí škodlivo na životné prostredie. Podrobnosti si pozrite v „Obnova“ v časti 
<intxref refid = "ASLAP70A7216001">Prevádzkový postup pre napĺňanie chladiacou kvapalinou:Manuálny typ</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A7000003004">
<title>
Dopĺňanie chladiacej zmesi
</title>
<ptxt>
Po doplnení a odčerpaní kompresorového oleja naplňte klimatizačný systém správnym množstvom chladiacej zmesi podľa bodu „Dopĺňanie“ v časti 
<intxref refid = "ASLAP70A7216001">Prevádzkový postup pre napĺňanie chladiacou kvapalinou:Manuálny typ</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
