<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Popis ESP®
</title>
<attention3>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> je registrovaná značka spoločnosti Daimler AG.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> (Elektronický stabilizačný systém) je pomocná funkcia umožňujúca bezpečne stabilizovať vozidlo pri jazde, zastavovaní alebo odbočovaní vozidla.
</ptxt>
<ptxt>
ESP<sup>®</sup> pozostáva z nasledovných funkcií.
</ptxt>
<servinfosub id = "ASLAP70A4601002001">
<title>
ABS (Antiblokovací brzdový systém)
</title>
<ptxt>
Pozrite 
<intxref refid = "ASLAP70A4601001">Popis ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A4601002002">
<title>
EBD (Elektronické rozdelenie brzdnej sily)
</title>
<ptxt>
Pozrite 
<intxref refid = "ASLAP70A4601001">Popis ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A4601002003">
<title>
Riadenie trakcie
</title>
<ptxt>
Táto funkcia reguluje motor a brzdu tak, aby sa predchádzalo preklzávaniu hnacích kolies v prípade štartovania a zrýchľovania. Táto funkcia je obzvlášť vhodná pre bezpečné jazdenie na zablatených alebo zľadovatených cestách. Keď hydraulická/riadiaca jednotka ESP<sup>®</sup> zistí preklzávanie kolies pomocou informácie zo snímača rýchlosti stáčania / snímača G a snímača otáčok kolesa, zníži krútiaci moment motora uzatvorením elektronicky riadenej škrtiacej klapky a reguláciou zapaľovania. V rovnakom čase sa aplikuje brzda na preklzujúce koleso, takže krútiaci moment motora sa môže preniesť na ďalšie koleso.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A4601002004">
<title>
Riadenie stability
</title>
<ptxt>
Táto funkcia udržiava stabilitu vozidla ovládaním motora a bŕzd, aby sa predišlo pretočeniu alebo nedotočeniu vozidla počas otáčania.
</ptxt>
<ptxt>
Keď sa vyskytne nedotočenie, táto funkcia zníži krútiaci moment motora a aplikuje brzdu na zadné vnútorné koleso, aby sa predišlo pohybu vozidla smerom dovonka. Ak sa vyskytne pretočenie, táto funkcia aplikuje brzdu na predné vonkajšie koleso, aby sa predišlo pohybu vozidla smerom dovnútra.
</ptxt>
</servinfosub>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
Systém ESP<sup>®</sup> vybavený vypínačom vypínačom ESP<sup>®</sup>. Obráťte sa na „Vypínač ESP<sup>®</sup>“ v 
<intxref refid = "ASLAP70A4601003">Popis komponentov ESP®</intxref>
. Funkcia trakčnej kontroly, funkcia ovládania stability a ovládanie ESP v akceleračných podmienkach sa dajú zastaviť a obnoviť pomocou vypínača ESP<sup>®</sup> alebo pomocou skenovacieho nástroja SUZUKI. Funkcia trakčnej kontroly a funkcia riadenia rozdelenia trenia v akceleračných podmienkach sa však automaticky obnovia pri vypnutí a následom zapnutí zapaľovania.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
