<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Bezpečnostné opatrenia pre súpravu na núdzovú opravu pneumatík (ak je vo výbave)
</title>
<attention1>
<ptxt>
Utesňovací prostriedok, ktorý sa nachádza v tejto súprave, je škodlivý. Tieto pokyny dodržiavajte, aby ste predišli poškodeniu vášho zdravia.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ak ste prehltli tesniaci prostriedok, okamžite vyhľadajte lekársku pomoc.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tesniaci prostriedok skladujte mimo dosah detí.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri manipulácii s tesniacim prostriedkom si vyberte miesto s dobrým vetraním.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ak sa dostane tesniaci prostriedok do kontaktu s vašimi očami alebo pokožkou, postihnuté časti riadne umyte vodou.
</ptxt>
<ptxt>
Ak sa vyskytujú akékoľvek nezvyčajné príznaky, okamžite vyhľadajte lekársku pomoc.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pneumatiku nevyhadzujete s obsahom utesňovacieho prípravku. Uistite sa, že ste z pneumatiky odstránili utesňovací prípravok. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASLAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
S tesniacim prostriedkom a látkou napustenou tesniacim prostriedkom manipulujte ako s priemyselným odpadom, ako je napríklad olej.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ak opravujete pneumatiku pomocou súpravy na núdzovú opravu prasknutej pneumatiky, odstráňte z prasknutej pneumatiky opravný prostriedok a pneumatiku vymeňte za novú. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASLAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lehota spotreby tesniaceho prostriedku je uvedená na nálepke na fľaške. Ak už vypršala, tesniaci prostriedok by sa mal vymeniť za nový, aby sa zaručila núdzová oprava prasknutej pneumatiky.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
