<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Popis pneumatík
</title>
<ptxt>
Toto vozidlo je vybavené bezdušovými pneumatikami s nasledovnými špecifikáciami.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Špecifikácie pneumatiky
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Tlak v pneumatikách by sa mal kontrolovať, keď sú pneumatiky studené.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tlak v pneumatikách sa mení z dôvodu zmien v atmosférickom tlaku, teploty alebo teploty pneumatík pri jazde. Kontrolovať a upravovať tlak v pneumatikách je dôležité na studených pneumatikách. Pneumatiky, ktoré vyzerajú, že majú predpísaný tlak pri kontrole po jazde (keď sú pneumatiky teplé), budú mať tlak nižší ako je predpísané, keď pneumatiky vychladnú. Rovnako tiež, ak hustíte pneumatiky na predpísaný tlak v teplej garáži, budú mať tlak nižší ako je predpísané, ak budete jazdiť vozidlom vonku, pri veľmi nízkych teplotách. Ak tlak v pneumatikách nastavujete na teplejšom mieste, ako je vonku, pridajte 1 psi k odporúčanému nahusteniu tlaku studenej pneumatiky na každých 5,6 °C (42 °F) zvýšenie teploty miesta upravovania v porovnaní s vonkajšou teplotou.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Špecifikovaný tlak nahustenia je uvedený na informačnom štítku na pneumatike, alebo v návode na použitie vozidla.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
Pneumatiky sú bezdušové. Pneumatiky sú skonštruované tak, aby pri nahustení na odporúčaný tlak uspokojivo fungovali až po maximálne povolené naloženie vozidla.
</ptxt>
<ptxt>
Správne nahustenie pneumatík a jazdné zvyklosti majú významný vplyv na životnosť pneumatík. Ostré zatáčanie v zákrutách, nadmerne prudké zrýchľovanie a zbytočne ostré brzdenie opotrebovanie pneumatík zrýchľujú.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
