<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1H">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A1801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Konštrukcia zapaľovacej sústavy
</title>
<ptxt>
Zapaľovacia sústava je elektronickou zapaľovacou sústavou, ktorá pozostáva z nasledovných komponentov.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
ECM
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Monitoruje podmienky motora a vozidla pomocou signálov zo snímačov, stanovuje najvhodnejšie časovanie ventilov a dobu zapaľovania a posiela signál do zariadenia zapaľovacej cievky.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Teleso zapaľovacej cievky
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Pre každý valec je poskytnutá jedna zapaľovacia cievka.
</ptxt>
<ptxt>
Zostava cievky zapaľovania zapína a vypína tok prúdu do primárneho vinutia podľa signálu, ktorý dostáva z riadiacej jednotky motora. Keď je prúdenie do primárneho vinutia VYPNUTÉ, do sekundárneho vinutia prúdi vysoké napätie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Zapaľovacie sviečky
</emph>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Snímač nasávania CMP, snímač výfuku CMP a snímač CKP
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Pomocou signálov vysielaných týmito snímačmi riadiaca jednotka motora stanoví príslušný valec, ktorého piest sa nachádza v kompresnom zdvihu, určí uhol kľukového hriadeľa a automaticky nastaví časovanie počiatočného zapaľovania.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Snímač TP, snímač ECT, snímač MAP, snímač MAF, snímač IAT, snímač klopania motora a ostatné snímače / spínače.
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Pomocou signálov z týchto snímačov/spínačov ECM opraví východiskové načasovanie zapaľovania a nastaví optimálne načasovanie podľa podmienok motora.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
