<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A4106001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kontrola hladiny brzdovej kvapaliny
</title>
<attention1>
<ptxt>
Nikdy nepoužívajte inú brzdovú hadicu ako predpísanú.
</ptxt>
<ptxt>
V opačnom prípade sa môže brzdová hadica a jej gumové časti poškodiť alebo sa nemusí brzdový systém normálne aktivovať.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Nedovoľte, aby brzdová kvapalina prenikla na natreté plochy. Lakované povrchy by brzdová kvapalina poškodila. Ak sa rozleje akákoľvek tekutina, okamžite ju opláchnite vodou.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Dbajte na to, aby ste používali brzdovú kvapalinu uvedenú na veku nádržky hlavného brzdového valca (vozidla) alebo v príručke pribalenej k vozidlu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Skontrolujte, či je hladina brzdovej kvapaliny medzi značkami „MAX“ a „MIN“ na nádržke hlavného brzdového valca.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Keď svieti kontrolka bŕzd počas jazdy alebo je hladina brzdovej kvapaliny na nádržke hlavného brzdového valca na úrovni „MIN“ alebo nižšej, skontrolujte nasledovné body:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Hrúbka predného a zadného brzdového obloženia
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Únik kvapaliny z tesnenia piestu prednej brzdovej čeľuste
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Únik kvapaliny z tesnenia piestu zadnej brzdovej čeľuste
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Praskliny alebo poškodenie brzdových hadíc a brzdových potrubí
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Poškodenie spojkovej hadice a potrubia
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Únik kvapaliny z hlavného brzdového valca a nádržky
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Ak sa vyskytnú nejaké odchýlky, je potrebná oprava alebo výmena týchto častí.
</ptxt>
<ptxt>
Po ukončení kontroly a opravy doplňte brzdovú kvapalinu tak, aby bola jej hladina medzi značkami „MAX“ a „MIN“ na nádržke hlavného brzdového valca.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
