<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A4100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Bezpečnostné opatrenia pri servisných prácach na brzdách
</title>
<servinfosub id = "ASLAP70A4100001001">
<title>
Skúšobná jazda
</title>
<attention3>
<ptxt>
Brzdy skúšajte na suchej, čistej, hladkej a primerane rovnej vozovke, ktorá nie je vypuklá. Cestnú skúšku bŕzd vykonávajte tak, že pri rôznych rýchlostiach mierne aj prudko stláčajte brzdový pedál a zistite, či je zastavovanie vozidla rovnomerné a účinné. Počas jazdy si tiež všimnite, či pri nestlačenom brzdovom pedáli vozidlo nesmeruje do strán. Ak áno, skontrolujte tlak v pneumatikách, geometriu predných kolies a či nie je uvoľnené zavesenie prednej nápravy. Ostatné príčiny si pozrite v tabuľke diagnostiky.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A4100001002">
<title>
Presakovanie brzdovej kvapaliny
</title>
<attention3>
<ptxt>
Skontrolujte hladinu brzdovej kvapaliny. Mierny pokles hladiny je spôsobený normálnym opotrebovaním obloženia, mimoriadne nízka hladina však naznačuje netesnosť v systéme. V takomto prípade skontrolujte celý brzdový systém a nájdite netesnosť. Ak zaznamenáte čo i len náznak netesnosti, je potrebné ju opraviť a poškodené časti vymeniť.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A4100001003">
<title>
Nekvalitná alebo znečistená brzdová kvapalina
</title>
<ptxt>
Nekvalitná alebo znečistená brzdová kvapalina s minerálnym olejom alebo vodou znižuje účinok bŕzd alebo poškodzuje gumové časti, čo má za následok únik brzdovej kvapaliny.
</ptxt>
<ptxt>
Ak sa do brzdového systému dostane nesprávna brzdová kvapalina, ako je uvedené vyššie, alebo ak máte podozrenie na takýto stav, rozoberte systém a vyčistite jeho časti alkoholom. Časti, ktoré sa nedajú rozobrať vymeňte ako celú zostavu. Gumové časti a brzdové hadice je potrebné vymeniť za nové.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
