<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "6B">
<servcat sctnbr = "06" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A6201001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Konštrukcia volantu a stĺpika volantu
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Stĺpik riadenia je zasúvateľného typu. Stĺpik riadenia sa zmrští v prípade vážneho čepného nárazu, aby absorboval energiu nárazu a tým pomohol znížiť zranenia vodiča. Stĺpik riadenia má nasledovné funkcie:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Stĺpik riadenia je vybavený teleskopickým a sťahovacím nastavovacím mechanizmom. Tento mechanizmus umožňuje nastavenie celého stĺpika riadenia v smere hore a dole a dopredu a dozadu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Stĺpik riadenia obsahuje zámku riadenia, aby predišiel ukradnutiu. Pri modeli so spínačom zapaľovania je spínač zapaľovania namontovaný na stĺpiku riadenia spolu so zámkou riadenia.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<ptxt>
Pri servisných prácach na stĺpiku riadenia je dôležité, aby ste použili iba predpísané upevňovacie prvky a aby boli pripevnené presne podľa predpísaných uťahovacích momentov, aby sa zachovala skladanie stĺpika a ostatné funkcie. Rovnako je dôležiá aj starostlivá manipulácia s riadiacim stĺpikom počas a po odstránenia z vozidla, sa zabránilo používanie nástroja na vyťahovanie volantu a aby ste neudierali na koniec hriadeľa volantu, neopierali odstránený stĺpik riadenia o stenu alebo iný objekt a aby vám zostava nespadla. Tieto opatrenia by ste mali dodržiavaťm aby ste predišli uvoľneniu kapsulí, ktoré sú navrhnuté na udržanie dĺžky a polohy stĺpika riadenia.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Stĺpik riadenia má v strede namontovaný jednotku airbagu vodiča (inflátor) systému doplnkového bezpečnostného dielu (airbagu). Počas servisných prác na stĺpiku riadenia by ste mali s jednotkou airbagu (inflátorom) manipulovať opatrne a dosržiavať všetky pokyny v 
<intxref refid = "ASLAP70A8200001">Bezpečnostné opatrenia pre servis systému airbagov</intxref>
, aby ste predišli náhodnej aktivácii.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
K dispozícii sú dva druhy stĺpika riadenia: teleskopický a sklopný typ a sklopný typ.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
