<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Bezpečnostné opatrenia pre servis palivového systému
</title>
<attention1>
<ptxt>
Skôr, ako sa pokúsite opraviť akýkoľvek typ palivového systému, vezmite na vedomie nasledujúce pokyny, aby ste znížili riziko vzniku požiaru a zranenia osôb.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Na akumulátore odpojte kábel záporného (-) pólu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nefajčite a v okolí pracoviska umiestnite výstražné tabule ZÁKAZ FAJČIŤ.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uistite sa, že máte poruke hasiaci prístroj s CO<sub>2</sub>.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uistite sa, že prácu vykonávate v dobre vetranej miestnosti a mimo otvoreného ohňa (akým je aj plynové vykurovacie teleso).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Noste ochranné okuliare.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ak chcete uvoľniť tlak palivových pár v palivovej nádrži, zložte veko palivovej nádrže z hrdla palivovej nádrže a potom ho znova nasaďte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Keďže palivové potrubie je pod vysokým tlakom aj po zastavení motora, pri jeho okamžitom uvoľnení alebo odpojení palivo môže nebezpečne vystreknúť. Pred uvoľnením alebo odpojením palivového potrubia sa uistite, že ste uvoľnili tlak paliva. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASLAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri odpájaní palivového potrubia môže uniknúť malé množstvo paliva. Aby ste zamedzili zraneniu osôb, prikryte časť, ktorú chcete odpojiť, vhodnou handrou.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nikdy nevykonávajte servisné práce, keď je motor alebo výfukový systém horúci.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Palivová nádrž je vyrobená z plastu.
</ptxt>
<ptxt>
Dbajte na to, aby sa rozpúšťadlo (chemická látka, ako napr. mazací tuk a tesniaci prostriedok) nenalepilo na palivovú nádrž, pretože by mohlo dôjsť k nejakej chemickej reakcii, čím by mohla palivová nádrž zväčšiť svoj objem, stvrdnúť alebo sa deformovať a následne by mohlo dôjsť k úniku paliva z palivovej nádrže.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Používajte iba bezolovnaté palivo. Použitie olovnatého alebo nízko olovnatého paliva môže spôsobiť poškodenie motora a znížiť efektívnosť systému riadenia emisií.
</ptxt>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
