<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9D">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A9406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kontrola činnosti motorčeka stierača čelného skla
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASLAP70A9406003">Demontáž a montáž motora stierača čelného skla</intxrefpoff>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Urobte značky (1) ako je zobrazené na obrázku so zastaveným motorom stierača čelného skla.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A940008.jpg" width = "88.000mm" height = "65.326mm" ver = "01" gw = "205" gh = "169"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pripojte kladnú (+) a zápornú (-) svorku akumulátora k svorkám konektora motora stierača čelného skla tak, ako je to zobrazené a uveďte motor do činnosti pri nízkej rýchlosti. Ak motor stierača čelného skla nefunguje, vymeňte ho.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940002.jpg" width = "88.000mm" height = "93.388mm" ver = "01" gw = "205" gh = "248"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pripojte kladnú (+) a zápornú (-) svorku akumulátora k svorkám konektora motora stierača čelného skla tak, ako je to zobrazené a uveďte motor do činnosti pri vysokej rýchlosti. Ak motor stierača čelného skla nefunguje, vymeňte ho.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940003.jpg" width = "88.000mm" height = "98.554mm" ver = "01" gw = "205" gh = "263"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vykonajte nasledovné kroky a skontrolujte, či sa motor stierača čelného skla zastaví v polohe parkovania.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Pripojte vedenie kladnej (+) svorky akumulátora k svorke “1” konektora motora stierača čelného skla. Pripojte vedenie zápornej (+) svorky akumulátora k svorke “5” konektora motora stierača čelného skla. Motor stierača čelného skla sa začne otáčať.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Odpojte vedenie od svorky “1” konektora motora stierača čelného skla a zastavte motor stierača čelného skla, keď nie sú značky (1) vyrovnané.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Pripojte prepojovací kábel medzi svorkami “3” a “1” konektora motora stierača čelného skla. Potom pripojte vedenie z kladnej (+) svorky akumulátora k svorke “2” konektora motora stierača čelného skla a pripojte vedenie zo zápornej (-) svorky akumulátora k svorke “5” konektora motora stierača čelného skla. Skontrolujte, či sa motor stierača čelného skla začne znovu otáčať a potom sa zastaví, keď sa značky (1) vyrovnajú.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940004.jpg" width = "88.000mm" height = "115.085mm" ver = "01" gw = "205" gh = "310"/>
</figure>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Niekoľkokrát zopakujte kroky 1) až 3) a skontrolujte, či sa motor stierača čelného skla zastaví vždy, keď sa značky vyrovnajú.
</ptxt>
<ptxt>
Ak výsledok kontroly nie je uspokojivý, motor stierača čelného skla vymeňte.
</ptxt>
</s2>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
