<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kontrola systému riadenia
</title>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte vôľu a klepanie volantu pri priamej polohe vozidla na zemi.
</ptxt>
<spec>
<title>
Vôľa volantu
</title>
<ptxt>
„a”: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte utiahnutie skrutiek a matíc a podľa potreby ich dotiahnite. Opravte alebo vymeňte chybné časti.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte, či páky riadenia nie sú uvoľnené alebo poškodené. Opravte alebo vymeňte chybné časti.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte, či nie sú kryty (1) a (2) páky riadenia a skriňa prevodovky riadenia poškodené (únik kvapaliny, odpojenie, opotrebovanie atď.). Poškodené puzdrá vymeňte za nové.
</ptxt>
<ptxt>
Ak na krytoch prevodovky riadenia nájdete akékoľvek vypukliny, opravte ich na originálny tvar otočením volantu doprava alebo doľava, až kým sa nezastaví a pár sekúnd ho v tejto polohe podržte.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte, či univerzálne spoje (3) hriadeľa stĺpika volantu neklepú alebo nie sú poškodené. Ak zistíte klepanie alebo poškodenie, vymeňte poškodenú časť za novú.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte, či môžete volant úplne otočiť doprava alebo doľava. Všetky poškodené časti opravte alebo vymeňte.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte, či sa dá volant otočiť úplne doprava a doľava s menšou silou, keď beží motor na voľnobehu, ako keď je zastavený. Ak si nevyžaduje pomoc, systém volantu opravte.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Podľa 
<intxref refid = "ASLAP70A2206001">Kontrola a nastavenie geometrie predných kolies</intxref>
 skontrolujte geometriu kolies.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
