<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Bezpečnostné opatrenia pri diagnostikovaní porúch
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pred použitím skenovacieho nástroja si pozorne prečítajte prevádzkový manuál, aby ste vedeli, ako ho používať.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Diagnostikovanie cieľovej riadiacej jednotky alebo snímača nepostačuje na presné diagnostikovanie problému komunikačného systému CAN. Skontrolujte podmienky komunikácie celého systému (vrátane riadiacich jednotiek a snímačov, týkajúcich sa komunikácie CAN) a diagnostikujete problém, ktorý dáva tieto informácie dokopy.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Je možné, že systém CAN má problémy z dôvodu vyhorenej poistky alebo nízkeho napätia akumulátora. Pred riešením problémov skontrolujte, či je v poriadku poistka, napätie akumulátora a stav nabitia.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Chyba komunikácie CAN je detekovaná, keď je konektor riadiacich jednotiek alebo snímač pripojený k vedeniu komunikácie CAN, alebo je pripojená / odpojená príslušná poistka, zatiaľ čo je spínač zapaľovania zapnutý.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Skontrolujte, či nie je k zbernici CAN pripojené žiadne zariadenie alebo príslušenstvo iné ako originálne diely. Ak je takéto zariadenie pripojené, pred riešením problémov ho odpojte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ak sa zobrazí hocijaké DTC spoločne so stratou komunikácie (chybou príjmu) a/alebo stratou komunikačnej zbernice, začnite najskôr riešiť problém komunikácie CAN.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pred diagnostikou problému sa uistite, že ste skontrolovali zariadenie vozidla v servise, rovnako aj riadiace jednotky a snímač pripojené k vedeniu komunikácie CAN.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uistite sa, že ste po vyriešení problému vymazali DTS.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
