<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Montáž a demontáž pneumatiky
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Počas hustenia nestojte nad pneumatikou. Plášť sa môže roztrhnúť, keď sa plášť prevalí cez bezpečnostný ráfik s hrboľom a môže spôsobiť vážne zranenie osôb.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pneumatiky nehustite na viac ako 330 kPa (48 psi). Ak sa obruba neusadila ani pri dosiahnutí tlaku 330 kPa (48 psi), vypustite pneumatiku, opätovne namažte obrubu a pneumatiku znovu nahustite. Prehustenie môže zlomiť obrubu a spôsobiť tak vážne zranenie osôb.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pri výmene pneumatík nepoužívajte len ručné nástroje alebo okovy pneumatík, pretože môžu poškodiť plášť pneumatiky alebo okraj kolesa.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Usadeniny v plášti rámu by mali byť očistené pomocou drôtenej kefy alebo hrubou oceľovou vlnou, ktorá odstráni mazadlá, starú gumu a ľahkú hrdzu. Pred montážou alebo demontážou pneumatiky by mala byť plášťová časť dobre namazaná schválenými mazadlami na pneumatiky.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Po montáži nahustite pneumatiku na tlak 300 kPa (44 psi), aby plášte úplne dosadli. Potom tlak upravte podľa údajov na informačnom štítku k pneumatikám.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Uzávery ventilov by mali byť na ventiloch, aby ich chránili pred prachom a vodou.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
