<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70AA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Popis systému bezkľúčového štartovania (Systém bezkľúčového štartovania)
</title>
<ptxt>
Systém bezkľúčového štartovania (systém bezkľúčového štartovania) má tri nižšie popísané funkcie.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Funkcia zamykania dverí:
</ptxt>
<ptxt>
Dvere môžete uzamknúť alebo odomknúť stlačením spínača požiadavky na dvere, ktorý sa nachádza na vonkajšej rukoväti na dverách počas držania ovládača.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funkcia systému diaľkového ovládania centrálnej zámky dverí:
</ptxt>
<ptxt>
Dvere môžete zamknúť alebo odomknúť stlačením tlačidla zamknutia alebo odomknutia ovládača.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Funkcia bezkľúčového štartovania motora:
</ptxt>
<ptxt>
Režim zapaľovania môže byť prepnutý a motor môže byť naštartovaný/zastavený stlačením spojkového pedála a stlačením spínača motora a držaním diaľkového ovládača.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Ak je batéria diaľkového ovládača vybitá alebo sa vyskytne porucha systému, dvere môžete zamknúť alebo odomknúť pomocou núdzového kľúča, ktorý je zabudovaný v diaľkovom ovládači a motor môžete naštartovať dotykom diaľkového ovládača na spínač motora.
</ptxt>
<ptxt>
Ak sa vo vedení komunikácie CAN nachádza porucha, ECM alebo riadiaca jednotka bezkľúčového štartovania spustia riadiacu jednotku apod.režim zapaľovania sa nedá zmeniť na “OFF”, z dôvodu bezpečnej prevádzky. Motor zastavte pomocou nasledovného postupu. Uistite sa, že sa motor nenaštartoval kým chybu neodstránite.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Stlačte a podržte spínač motora na približne 3 sekundy s uvoľneným spojkovým pedálom na zastavenie motora. Spínače zapaľovania sa v tomto prípade prepnú do polohy “ACC”.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Odpojte záporný kábel akumulátora (-) kým sa porucha neopraví, aby ste predišli vybitiu akumulátora.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
