<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10C">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70AA321003" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Popis postupu štartovania motora
</title>
<ptxt>
V prípade vybitej batérie diaľkového ovládača sa vyskytne systémová chyba a/alebo je deaktivovaný systém bezkľúčového štartovania, postup štartovania motora je nasledovný.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Po stlačení spojkového pedála vysiela modul bezkľúčového štartovania signál kontrolke PUSH pomocou komunikácie CAN.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Spínač motora.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Riadiaca jednotka bezkľúčového štartovania vysiela signál kontrolky imobilizéra a kontrolka signálu PUSH cez komunikáciu CAN.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Dajte diaľkový ovládač na spínač motora na pribl. 2 sekundy zatiaľ čo združený merač rozbliká kontrolku PUSH.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Riadiaca jednotka bezkľúčového štartovania načíta kód transpondéra diaľkového ovládača cez anténu imobilizéra, ktorá je v spínači motora.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Riaiace relé štartovania motora sa zapne a začne sa štartovanie motora, požiadavka na uvoľnenie zámky volantu sa vyšle cez sériovú komunikáciu a správa sa odošle do ECM, aby sa povolilo naštartovanie motora iba ak sa kód transpondéra zhoduje so zaregistrovaným kódom.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Keď sa kód transpondéra nezhoduje so zaregistrovaným kódom, riadiaca jednotka bezkľúčového štartovania nezapne riadiace relé štartovania motora a zakáže činnosť štartovania motora.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60AA32001V.swf" width = "88.000mm" height = "12.350mm" ver = "03" gw = "501" gh = "365"/>
</figure>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
