<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kontrola a pokyny na vyrovnanie stola
</title>
<servinfosub id = "ASLAP70A9B01004001">
<title>
Všeobecné poznámky
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Stôl a upínacie systémy sú základ pre presné a účinné opravy deformovanej karosérie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Na stole a upínacom systéme ľahko skontrolujete presnosť rozmerov, vyrovnanie, umiestnenie komponentov častí šasi a zabezpečíte presné zváranie nových častí karosérie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Univerzálne upínacie systémy sú tiež dostupné na trhu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Spoločnosť Celette ponúka špeciálne upínacie systémy pre tento model. Viac informácií o súprave upínacieho systému získate v spoločnosti Celette: www.celette.com
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
V prípade, že nepoužívate upínací systém vám odporúčame použitie univerzálneho digitalizovaného meracieho systému karosérie.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A9B01004002">
<title>
Použitie digitalizovaných meracích systémov
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Referenčné body na meranie rámu kostry a štruktúry karosérie nájdete v špecifickom záznamovom liste vozidla výrobcov meracieho systému.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Viac informácií o inštalácii a prevádzke získate u výrobcu systému.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vždy postupujte podľa prevádzkového manuálu výrobcu meracieho systému.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A9B01004003">
<title>
Používanie
</title>
<ptxt>
Používanie digitalizovaného meracieho systému vám odporúčame v nasledovných prípadoch.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pred dokončením opravy deformovania rámu musíte odstrániť prvky, rámy, podpery a podbehy zadných kolies.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vypukliny, vydutia alebo deformácie, ktoré sa nachádzajú na podlahových paneloch vozidla.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
