<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1A">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A1101001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Špecifikácia čistoty a starostlivosti
</title>
<ptxt>
Automobilový motor je kombináciou mnohých častí s opracovaným, brúseným, vyhladeným a zabrusovaným povrchom s odchýlkami, ktoré sa merajú v tisícinách milimetra.
</ptxt>
<ptxt>
Preto je počas servisného úkonu na ktoromkoľvek vnútornom diele motora veľmi dôležitá čistota a opatrnosť.
</ptxt>
<ptxt>
Malo by byť jasné, že riadne čistenie a ochrana opracovaných povrchov a trecích plôch sú súčasťou servisného postupu. Aj keď to nie je výslovne uvedené, považuje sa to za štandardnú dielenskú prax.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Počas montáže by mali byť trecie plochy voľne natreté motorovým olejom, aby bol povrch pri začatí prevádzky chránený a namazaný.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vždy, keď počas servisných prác vyberiete diely ventilového rozvodu, piesty, piestne krúžky, ojnice, ložiská ojnice a čapy ložísk kľukového hriadeľa, zachovajte ich v správnom poradí.
</ptxt>
<ptxt>
Pri montáži musia byť namontované na to isté miesto a s tými istými styčnými plochami ako pri demontáži.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pred každou veľkou prácou na motore je potrebné odpojiť káble akumulátora.
</ptxt>
<ptxt>
Ak by ste káble neodpojili, mohol by sa poškodiť káblový zväzok alebo iné elektrické diely.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Štyri valce motora sú označené číslom, č. 1, č. 2, č. 3 a č. 4 v smere od remenice kľukového hriadeľa k zotrvačníku.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
