<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Odvzdušňovanie systému spojky
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Brzdová kvapalina (spojková kvapalina) extrémne poškodzuje lak. Ak sa kvapalina následkom nehody dostane na lakovaný povrch, kvapalinu ihneď utrite a lakovaný povrch očistite.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ak ste zo spojkového systému vypúšťali vzduch pomocou zdvihu pedála, po uvoľnení spojkového pedála počkajte aspoň minútu, kým ho opätovne stlačíte. V opačnom prípade sa poškodí olejové tesnenie pracovného valca, čo bude mať za následok únik oleja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Vždy, keď sa vzduch dostane do hydraulického systému spojky, je potrebné odvzdušniť systém.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Naplňte nádržku hlavného valca brzdovou kvapalinou a počas odvzdušňovania ju udržujte plnú aspoň do polovice.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Spojková kvapalina
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Pozrite si uzáver nádržky
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Odstráňte veko odvzdušňovacej zátky. Pripevnite vinylovú trubicu (1) na odvzdušňovaciu zátku a jej druhý koniec zasuňte do nádržky (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zatlačte niekoľkokrát spojkový pedál a potom pri zatlačenom pedáli odvzdušňovaciu zátku uvoľnite do jednej tretiny až polovice obrátky.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Po takmer úplnom odstránení tlaku kvapaliny vo valci odvzdušňovaciu zátku znova utiahnite.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Túto činnosť opakujte až kým v hydraulickej vetve nebudú žiadne vzduchové bublinky.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Po zmiznutí bubliniek zatlačte a podržte spojkový pedál a utiahnite odvzdušňovaciu zátku na predpísaný uťahovací moment.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Odvzdušňovacia zátka spojky
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pripojte veko odvzdušňovacej zátky.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Po dokončení odvzdušňovania zaveďte tlak kvapaliny do potrubného vedenia a skontrolujte, či nedochádza k presakovaniu.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Doplňte nádržku hlavného valca tekutinou na predpísanú úroveň.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Skontrolujte činnosť spojkového pedála. Ak je odpor pedála mäkký, celý postup odvzdušňovania zopakujte.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
