<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A8100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Bezpečnostné opatrenia k servisovaniu a diagnostikovanou bezpečnostného pásu
</title>
<attention1>
<ptxt>
Ak je potrebné vykonať výmenu bezpečnostného pásu, vymeňte sponu a bezpečnostný pás ako celok. Základom je správne uzamknutie jazýčka v spone. Preto spoločnosť SUZUKI dodáva náhradnú zostavu spony a bezpečnostného pásu ako celok.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Nepoužívajte opakovane predpínač bezpečnostného pásu (navíjač), ktorý sa aktivoval. Vymeňte ho spolu s novou zostavou bezpečnostného pásu a sponou ako celok. Informácie o kontrolnej procedúre aktivácie sa nachádzajú v 
<intxref refid = "ASLAP70A8204054">Oprava a kontrola nevyhnutné po nehode</intxref>
.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Predtým, ako začnete s opravou alebo výmenou bezpečnostných pásov, si prečítajte nasledujúce upozornenia.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Uistite sa, že jazýček a spona sú v normálnom stave.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
V blízkosti bezpečnostných pásov nenarábajte s predmetmi, ktoré majú ostré hrany, alebo by inak mohli poškodiť ich tkaninu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Jazýček a sponu nikdy neohýbajte ani nepoškodzujte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tkaninu bezpečnostných pásov nikdy nebieľte ani nefarbite. (na ich čistenie používajte len jemné mydlo a vlažnú vodu).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Keď montujete skrutku ukotvenia bezpečnostného pásu, najprv ju utiahnite rukou a až potom nástrojom na stanovený krútiaci moment; predídete tak prekríženiu jej závitu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bezpečnostný pás sa nikdy nepokúšajte opraviť sami. Ak nájdete poruchu, vymeňte bezpečnostný pás ako celok.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zabezpečte, aby boli pásy vždy suché a čisté.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Každá poruchová časť musí byť vymenená za novú.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bezpečnostný pás, ktorého tkanina je prerezaná alebo poškodená, musí byť vymenený za nový.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nevkladajte žiadne predmety do otvoru v paneli obloženia, kadiaľ tkanina bezpečnostného pásu prechádza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Po nehode, bez ohľadu na to, či sa predpínač bezpečnostného pásu aktivoval alebo nie, vykonajte kontroly a opravy uvedené v 
<intxref refid = "ASLAP70A8204054">Oprava a kontrola nevyhnutné po nehode</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
