<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Záverečná kontrola údržby
</title>
<attention1>
<ptxt>
Na vykonanie cestných skúšok si vyberte bezpečné miesto, na ktorom sa nepohybujú ľudia ani vozidlá, aby nedošlo k havárii.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037001">
<title>
Sedadlá
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či sa predné sedadlá posúvajú plynule a či sa pevne uzamknú v každej polohe. Rovnako skontrolujte, či sklápací systém predných sedadiel umožňuje ich uzamknutie v akomkoľvek uhle.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037002">
<title>
Bezpečnostné pásy
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či popruhy, pracky, strediace dosky, navíjače a kotvy pásov nie sú poškodené alebo opotrebované.
</ptxt>
<ptxt>
Skontrolujte, či sa bezpečnostné pásy pevne uzamknú. Ak je na bezpečnostných pásoch viditeľný nápis „REPLACE BELT“ (vymeniť pás), príslušný pás vymeňte.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037003">
<title>
Kontrola hladiny elektrolytu v akumulátore
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či je hladina elektrolytu vo všetkých článkoch akumulátora medzi hornou a spodnou čiarou na kryte. Ak je batéria vybavená zabudovaným indikátorom, skontrolujte jej stav pomocou neho.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037004">
<title>
Funkcia plynového pedála
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či je beh pedála plynulý bez zasekávania a či v dráhe pedálu nie sú iné diely.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037005">
<title>
Štartovanie motora
</title>
<ptxt>
Skonrolujte, či motor štartuje ľahko.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Uistite sa, že dodržiavate nasledovné bezpečnostné opatrenia, aby ste predišli poraneniam osôb a škode na majetku v prípade náhodného pohybu vozidla.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Poskytuje dostatok voľného priestoru okolo vozidla.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pevne zatiahnite parkovaciu brzdu, aj nožnú brzdu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nepoužívajte plynový pedál.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Buďte pripravení na nastavenie zapaľovania do polohy „OFF“ (VYP.) pri spustení motora.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Preraďte radiacu páku do neutrálnej polohy, úplne stlačte pedál spojky a pokúste sa naštartovať. 
</ptxt>
<ptxt>
Pri štartovaní by mal motor naštartovať iba pri úplne stlačenom pedáli spojky.
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037006">
<title>
Kontrola výfukového systému
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či systém nepresakuje, nie sú v ňom trhliny alebo uvoľnené podpery.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037007">
<title>
Spojka
</title>
<ptxt>
Skontrolujte nasledujúce:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Spojka je pri stlačenom spojkovom pedáli úplne uvoľnená.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pri púšťaní spojky a pridávaní plynu nedochádza k jej prešmykovaniu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Samotná spojka vyzerá normálne.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037008">
<title>
Rýchlostná páka alebo radiaca páka
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či radiaca páka automatickej alebo manuálnej prevodovky prechádza plynule do všetkých polôh a vykazuje dobré vlastnosti radenia v akejkoľvek polohe.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037009">
<title>
Brzdy
</title>
<topic id = "ASLAP70A0206037010">
<title>
Prevádzkové brzdy
</title>
<ptxt>
Skontrolujte nasledovné body:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Pedál brzdy má správnu dráhu.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Brzdy fungujú správne.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Brzdy nevykazujú nenormálny hluk.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vozidlo pri brzdení neťahá do strany.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Brzdy sa netrú.
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "ASLAP70A0206037011">
<title>
Parkovacia brzda
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či je zdvih páky správny.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Pri vykonávaní skúšky bŕzd na svahu dodržiavajte nasledovné bezpečnostné opatrenia.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Uistite sa, že sa pred vami nenachádza žiadna osoba ani prekážka.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Buďte pripravený na rýchle stlačenie bŕzd, v prípade pohybu vozidla.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Pri zastavení na svahu a zatiahnutí páky brzdy na doraz skontrolujte, či parkovacia brzda funguje úplne správne.
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037012">
<title>
Riadenie
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Skontrolujte, či nie je volant nestabilný a pri otáčaní nekladie mimoriadne veľký odpor.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Skontrolujte, či vozidlo drží smer a neťahá ho do strany.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037013">
<title>
Motor
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Skontrolujte, či sú zmeny rýchlosti citlivé na polohu plynového pedála.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Skontrolujte, či motor nadmerne nehučí alebo nevibruje.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037014">
<title>
Karoséria, kolesá a komponenty servoriadenia
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či karoséria, kolesá a komponenty servoriadenia nevykazujú žiadne abnormálne stavy, ako napríklad hluk a vibrácie.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037015">
<title>
Prístroje a meradlá
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či rýchlomer, počítadlo najazdených kilometrov, ukazovateľ stavu paliva, teplomer a iné prístroje pracujú presne.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037016">
<title>
Svetlá
</title>
<ptxt>
Skontrolujte, či všetky svetlá pracujú správne.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A0206037017">
<title>
Rozmrazovač predného skla
</title>
<ptxt>
Pri používaní vykurovania alebo klimatizácie pravidelne kontrolujte, či z výstupu rozmrazovača vychádza vzduch.
</ptxt>
<ptxt>
Pri tejto kontrole nastavte ovládaciu páčku do polohy odmrazovania a páčku ovládania ventilátora do najvyššej polohy.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
