<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Núdzové štartovanie pripojením na cudzí zdroj
</title>
<servinfosub id = "ASLAP70A1A06001001">
<title>
S podporným akumulátorom
</title>
<attention2>
<ptxt>
Auto ani netlačte, ani neťahajte, aby ste ho naštartovali. Toto môže spôsobiť poškodenie systému regulácie emisií a/alebo iných komponentov.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Ak používate prepojovacie káble, s obidvoma akumulátormi (pomocným aj vybitým) manipulujte veľmi opatrne. Postupujte podľa nasledujúceho postupu a dajte pozor, aby nedošlo ku vzniku iskier.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ak nedodržíte nasledujúce pokyny alebo postup, môžete spôsobiť vážne zranenie osôb (zvlášť očí) alebo škody na majetku, ktoré spôsobil výbuch akumulátora, rozliatie kyseliny z akumulátora alebo popálenie elektrickým prúdom.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Pred prácou si odložte prstene, hodinky a iné šperky. Dbajte na to, aby ste mali vždy ochranu očí.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ak nedodržíte nasledujúce pokyny alebo postup, môžete spôsobiť poškodenie elektronických súčastí jedného z vozidiel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Dávajte si pozor, aby kovové nástroje alebo prepojovacie káble neprišli do kontaktu s kladnou svorkou akumulátora (+) a akýmkoľvek iným kovom vo vozidle, pretože by mohol nastať skrat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Radiacu páku zaraďte do „Neutrálu“. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Použite parkovaciu brzdu.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nastavte zapaľovanie na „OFF (VYP)“.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vypnite svetlá a ostatné elektrické spotrebiče.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pri akumulátoroch s vekami článkov skontrolujte elektrolyt. Ak je pod minimom, pridajte destilovanú vodu.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pripojte jeden koniec prepojovacieho kábla na kladnú (+) svorku pomocného akumulátora a druhý koniec toho istého kábla na kladnú svorku vybitého akumulátora (Na naštartovanie svojho vozidla používajte len 12 voltový akumulátor).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Pripojte jeden koniec záporného (-) kábla na zápornú (-) svorku pomocného akumulátora a druhý koniec na pevnú časť motora (napríklad na zberné výfukové potrubie) najmenej 45 cm (18 in.) od akumulátora vozidla, ktoré štartujete.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Naštartujte motor vozidla s pomocným akumulátorom a vypnite jeho elektrické zaťaženia. Potom skúste naštartovať motor vozidla s vybitým akumulátorom.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Odpojte prepojovacie káble v presne opačnom poradí.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A1A06001002">
<title>
Štartovanie s nabíjacím zariadením
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ak štartujete motor z cudzieho zdroja pomocou nabíjacieho zariadenia, použite len zariadenie s napätím 12 V, ktoré má negatívne (-) uzemnenie. Nepoužívajte nabíjacie zariadenia s napätím 24 V. Ak použijete takéto zariadenie, môžete vážne poškodiť elektrický systém alebo elektronické súčiastky vozidla.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
