<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASLAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kontrola vyváženia kolies a vyvažovanie
</title>
<attention1>
<ptxt>
Kamienky v drážke pneumatiky môžu poraniť operátora pri otáčaní kolesa kvôli vyváženiu. Pred začatím tejto činnosti vyberte z pneumatiky všetky kamienky. Je to dôležité aj kvôli získaniu dobrého výsledku vyváženia.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Pred začiatkom vyvažovania pneumatiky skontrolujte nastavenie, odstráňte všetko blato a ďalšie nečistoty z vnútra obruby. Skontrolujte tiež, či nie je pneumatika poškodená.
</ptxt>
<ptxt>
Postupujte podľa odporúčaní výrobcu zariadenia na vyvažovanie.
</ptxt>
<servinfosub id = "ASLAP70A2406004001">
<title>
Mimovozidlové vyvažovanie
</title>
<ptxt>
Mimovozidlové vyvažovacie zariadenia sa používajú jednoducho. Väšina z nich poskytuje dynamické, dvojplošné vyváženie s vysokou presnosťou (zvyčajne dokážu detekovať nevyváženie na 1/8 unce), aj keď sa nemôžu používať na opravu nevyváženosti kotúčovej brzdy, na rozdiel od vozidlových zariadení na vyvažovanie kolies.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASLAP70A2406004002">
<title>
Vyvažovanie vo vozidle
</title>
<ptxt>
Metódy vyvažovania vo vozidle sú rôzne a závisia od zariadenia a výrobcov prístrojov. Uistite sa, že pri vyvažovaní postupujete podľa odporúčaní výrobcu.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Ak sa koleso otáča vyššou rýchlosťou ako 55 km/hod. (35 mile/h) v načítaní tachometra, hrozí tam nebezpečenstvo rozdrobenia pneumatiky alebo poškodenie diferenciálu, čo môže zapríčiniť vážne zranenie osôb alebo rozsiahle poškodenie vozidla, vrátane poruchy diferenciálu. Toto obmedzenie je potrebné z toho dôvodu, že tachometer ukazuje len polovičku aktuálnej rýchlosti kolesa keď sa jedno hnacie koleso otáča a druhé hnacie koleso stojí. Uistite sa, že ste obmedzili rýchlosť otáčania kolesa na 55 km/hod. (35 mile/h) v načítaní tachometra.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Použitie metódy vyvažovania na vozidle so spínačom zapaľovania v polohe „ON (ZAP)“ spustiť DTC ESP<sup>®</sup>, aj keď je systém v dobrom stave.
</ptxt>
<ptxt>
Pri otáčaní kolesa nikdy neotáčajte spínač zapaľovania do polohy „ON (ZAP)“.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
