<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70AA504001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del sistema de arranque sin llave 
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70AA504001001">
<title>
Paso 1: Análisis de la queja del cliente 
</title>
<ptxt>
Registre los detalles del problema (fallos o quejas) y el modo en que éste surgió, según la descripción del cliente. 
</ptxt>
<ptxt>
Para ello, sírvase de un formulario como el indicado en la imagen, ya que le facilitará la recopilación de información hasta el punto requerido para efectuar el análisis y el diagnóstico adecuados. 
</ptxt>
<figure>
<title>
Cuestionario para el cliente (ejemplo) 
</title>
<graphic graphicname = "IAP70AA50005S.swf" width = "183.000mm" height = "132.926mm" ver = "01" gw = "469" gh = "360"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA504001002">
<title>
Paso 2: Comprobación del DTC 
</title>
<ptxt>
Compruebe el DTC almacenado en la memoria del módulo de control de arranque sin llave. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70AA504003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<topic id = "ASPAP70AA504001003">
<title>
En el supuesto de que se detecte un DTC actual: 
</title>
<ptxt>
Realice la localización y reparación de averías del DTC correspondiente, y repare o sustituya las piezas defectuosas. 
</ptxt>
</topic>
<topic id = "ASPAP70AA504001004">
<title>
En el supuesto de que se detecte un DTC del historial: 
</title>
<s1>
<ptxt>
Registre el DTC y, a continuación, bórrelo. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Efectúe 
<intxref refid = "ASPAP70AA504001006">Paso 3: Confirmación de síntomas de avería </intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Consulte el &#34;Diagrama del circuito&#34; y la &#34;Zona afectada&#34; en el procedimiento de localización y reparación de averías del DTC correspondiente para confirmar las piezas relacionadas en las que hay posibilidades de que se produzca un problema intermitente (por ejemplo, mazos de cables, conectores, etc.) con el DTC pasado detectado. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe si hay alguna avería intermitente. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A0006002"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
No siga la secuencia de localización de averías para DTC si el problema es intermitente. 
</ptxt>
</attention3>
</s1>
</topic>
<topic id = "ASPAP70AA504001005">
<title>
En el supuesto de que no haya ningún DTC: 
</title>
<s1>
<ptxt>
Efectúe 
<intxref refid = "ASPAP70AA504001006">Paso 3: Confirmación de síntomas de avería </intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Si hay un procedimiento de &#34;Diagnóstico de síntomas&#34; para cualquier causa posible, realice el procedimiento correspondiente. 
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Los procedimientos de &#34;Diagnóstico de síntomas&#34; para el sistema de arranque sin llave se describen en cada uno de los apartados. 
</ptxt>
</attention3>
</s1>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA504001006">
<title>
Paso 3: Confirmación de síntomas de avería 
</title>
<ptxt>
Compruebe si lo que el cliente ha expuesto en el &#34;Cuestionario del cliente&#34; se da realmente en el vehículo y si se encuentra el síntoma en cuestión (realice este paso con el cliente, siempre que sea posible). Además, compruebe si se detecta o no algún DTC. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA504001007">
<title>
Paso 4: Prueba de confirmación final 
</title>
<ptxt>
Confirme si el síntoma del problema ha desaparecido y si el sistema de arranque sin llave está exento de cualquier condición anómala. 
</ptxt>
<ptxt>
Si la reparación está relacionada con el DTC de avería, compruebe nuevamente el DTC y confirme que no se indica ningún DTC. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
