<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección final para el servicio de mantenimiento 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Cuando efectúe pruebas en carretera, elija un lugar seguro donde no haya tráfico ni personas para evitar accidentes. 
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037001">
<title>
Asientos 
</title>
<ptxt>
Compruebe que todos los asientos delanteros se deslizan con suavidad y que se bloquean firmemente en cualquier posición. Compruebe también si el mecanismo de reclinación de los respaldos de todos los asientos delanteros permite bloquearlos en cualquier ángulo. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037002">
<title>
Cinturones de seguridad 
</title>
<ptxt>
Compruebe si los sistemas de los cinturones de seguridad (tejido, hebillas, dispositivos de cierre, retractores y anclajes) están dañados o desgastados. 
</ptxt>
<ptxt>
Verifique que todos los cinturones de seguridad se bloquean firmemente. Si se muestra la etiqueta &#34;REPLACE BELT&#34; en el cinturón de seguridad, cambie el cinturón. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037003">
<title>
Inspección del nivel de electrolito de la batería 
</title>
<ptxt>
Compruebe, en la caja, si el nivel de electrolito de todas las pilas de la batería está entre las líneas de nivel superior e inferior. Si la batería incorpora un indicador, utilícelo para verificar el estado de la batería. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037004">
<title>
Funcionamiento del pedal del acelerador 
</title>
<ptxt>
Compruebe si el pedal del acelerador funciona con suavidad y si ninguna otra pieza interfiere en él ni lo atasca. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037005">
<title>
Arranque del motor 
</title>
<ptxt>
Compruebe si el motor arranca fácilmente. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Asegúrese de tener en cuenta las siguientes precauciones para evitar daños personales o materiales en caso de que se produjera un movimiento accidental del vehículo. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Deje espacio suficiente alrededor del vehículo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Aplique firmemente el freno de estacionamiento y el freno de pie. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No utilice el pedal del acelerador. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Prepárese para desconectar el encendido (posición &#34;OFF&#34;) cuando el motor arranque. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Coloque la palanca de cambios en &#34;punto muerto&#34;, pise el pedal del embrague hasta alcanzar la mitad de su recorrido y trate de arrancar el motor. 
</ptxt>
<ptxt>
El motor de arranque debe arrancar solamente cuando se pisa el pedal de embrague a fondo. 
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037006">
<title>
Inspección del sistema de escape 
</title>
<ptxt>
Compruebe si hay fugas, grietas o soportes flojos. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037007">
<title>
Embrague 
</title>
<ptxt>
Compruebe lo siguiente: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando se aprieta el pedal de embrague, se desembraga completamente. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El embrague no patina cuando se suelta el pedal y se acelera. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No hay nada anormal en el embrague. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037008">
<title>
Palanca selectora o de cambio de engranaje 
</title>
<ptxt>
Compruebe si la palanca selectora o de cambio de engranaje se mueve suavemente a todas las posiciones, y si el transeje responde correctamente en cualquier posición. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037009">
<title>
Frenos 
</title>
<topic id = "ASPAP70A0206037010">
<title>
Frenos de pie 
</title>
<ptxt>
Compruebe lo siguiente: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
El pedal del freno presenta un recorrido adecuado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Los frenos funcionan correctamente. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Los frenos no producen ningún ruido anómalo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El vehículo no se desvía hacia un lado al aplicar los frenos. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Los frenos no tienen arrastre. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "ASPAP70A0206037011">
<title>
Freno de estacionamiento 
</title>
<ptxt>
Compruebe que la carrera de la palanca es la adecuada. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Tenga en cuenta las siguientes precauciones al probar el freno de estacionamiento en una pendiente. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Asegúrese de que no tiene ninguna persona ni obstáculo por delante. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Esté preparado para aplicar rápidamente los frenos de pie si el vehículo se mueve. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Con el vehículo detenido en una pendiente, compruebe que el freno de estacionamiento funciona sin problemas tirando totalmente de la palanca del freno de estacionamiento. 
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037012">
<title>
Dirección 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Compruebe que el volante de dirección es estable y que no presenta una resistencia al giro anormalmente alta. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si el vehículo hace eses o se desvía hacia un lado. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037013">
<title>
Motor 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Verifique que la velocidad cambia sensiblemente según las posiciones del acelerador. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si el motor produce ruidos o vibraciones anormales. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037014">
<title>
Carrocería, ruedas y componentes del tren de potencia 
</title>
<ptxt>
Compruebe que no se produzcan ruidos anómalos o vibraciones en la carrocería, las ruedas y los componentes del tren de potencia. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037015">
<title>
Medidores e indicadores 
</title>
<ptxt>
Compruebe si el velocímetro, el odómetro, el indicador de combustible, el indicador de temperatura, etc. funcionan correctamente. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037016">
<title>
Luces 
</title>
<ptxt>
Compruebe que todas las luces funcionen correctamente. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0206037017">
<title>
Desescarchador del parabrisas 
</title>
<ptxt>
Compruebe periódicamente si sale aire por la salida del desescarchador cuando ponga en marcha la calefacción o el aire acondicionado. 
</ptxt>
<ptxt>
Para esta prueba, fije la palanca de control de modo en la posición de desescarchado y la palanca del interruptor del ventilador en la posición más alta. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
