<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A1706009" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del inyector del combustible 
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPAP70A1706008">Extracción e instalación del inyector de combustible</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando realice el siguiente procedimiento, asegúrese de respetar las 
<intxref refid = "ASPAP70A1700001">Medidas de precaución para el mantenimiento del sistema de combustible</intxref>
 para reducir el riesgo de incendios o lesiones. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenga el inyector y la batería lo más alejado que pueda para reducir el riesgo de incendio y de lesiones personales al conectar a la batería o desconectar de ella el mazo de prueba. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<s1>
<ptxt>
Extraiga el inyector de combustible. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A1706008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque las herramientas especiales como sigue: 
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L1G009">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09912-58421">
 09912-58421 
</s-number>
<ptxt>
</ptxt>
</servicetoolitem>
<servicetoolitem id = "L1G010">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09912-57610">
 09912-57610 
</s-number>
<ptxt>
</ptxt>
</servicetoolitem>
<servicetoolitem id = "L1G011">
<s-part>
(C)
</s-part>
<s-number num = "09930-86310">
 09930-86310 
</s-number>
<ptxt>
</ptxt>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<s2>
<ptxt>
Encaje la arandela (1) (de un diámetro de 13,5 – 14,5 mm (0,531 – 0,570 in.)) en el inyector (2) y, a continuación, coloque el inyector en la herramienta especial (A). 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Conecte la herramienta especial (C) al inyector. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Coloque la herramienta especial (B) en la herramienta especial (A). 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Conecte la manguera de alimentación de combustible a la herramienta especial (A). 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I6RW0B170014.swf" width = "88.000mm" height = "86.808mm" ver = "01" gw = "177" gh = "230"/>
</figure>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Instale un tubo de vinilo adecuado en la boquilla del inyector para evitar salpicaduras de combustible durante la inyección. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sitúe el cilindro graduado bajo el inyector. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte un terminal de la herramienta especial (C) al terminal positivo (+) de la batería. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Accione la bomba de combustible y aplique presión de combustible a los inyectores, tal como se indica a continuación: 
</ptxt>
<ptxt>
Con la herramienta de escaneado SUZUKI: 
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Conecte la herramienta de escaneado SUZUKI al DLC (1) con el encendido en la posición &#34;OFF&#34;. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Conecte el encendido (posición &#34;ON&#34;), borre los DTC y seleccione el modo &#34;PRUEBA ACTIVA&#34; en la herramienta de escaneado. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Encienda la bomba de combustible mediante la herramienta de escaneado. 
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L1G012">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "NNNNN-00024">
Herramienta de escaneado de SUZUKI (SUZUKI-SDT)
</s-number>
<ptxt>
</ptxt>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A121001.jpg" width = "88.000mm" height = "67.502mm" ver = "02" gw = "159" gh = "175"/>
</figure>
</s2>
<ptxt>
Cuando no se utiliza la herramienta de escaneado SUZUKI: 
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Extraiga el relé de la bomba de combustible del conector. 
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Conecte dos terminales del conector del relé usando el cable de servicio (1), como se muestra en la ilustración. 
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Compruebe que las conexiones se han hecho entre los terminales correctos. Si la conexión es incorrecta el ECM, el mazo de cables, etc. podrían resultar dañados. 
</ptxt>
</attention2>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Conecte el encendido (posición &#34;ON&#34;). 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A171007.swf" width = "88.000mm" height = "64.230mm" ver = "02" gw = "126" gh = "166"/>
</figure>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Aplique la tensión de la batería al inyector (1) durante 15 seg. y mida el volumen de combustible inyectado con un cilindro graduado. Pruebe cada inyector dos o tres veces. Si el volumen inyectado difiere mucho del valor de referencia, sustituya el inyector de combustible. 
</ptxt>
<spec>
<title>
Volumen de referencia de combustible inyectado 
</title>
<ptxt>
56 – 58 cm<sup>3</sup> /15 seg. (0,119/0,099 – 0,122/0,102 US/Imp pt./15 seg.) 
</ptxt>
</spec>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verifique si hay fugas de combustible en la boquilla del inyector. Para esta inspección, no active el inyector (la bomba de combustible sí debería estar funcionando). Si las fugas de combustible (1) exceden la siguiente especificación, sustituya el inyector de combustible. 
</ptxt>
<spec>
<title>
Fuga de combustible 
</title>
<ptxt>
Menos de 1 gota/min. 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH0B170013.swf" width = "88.000mm" height = "46.640mm" ver = "01" gw = "149" gh = "115"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Extraiga el inyector de la herramienta especial (A) y desconecte la herramienta especial (C) del inyector. 
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Ya que la tubería de alimentación de combustible sigue estando a alta presión incluso tras la inspección, el hecho de extraer inmediatamente el inyector puede causar brotes peligrosos de combustible. Antes de extraer el inyector, asegúrese de liberar presión de combustible del siguiente modo. 
</ptxt>
<list1 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Detenga el funcionamiento de la bomba de combustible. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sitúe el cilindro graduado bajo el inyector. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Aplique tensión de la batería al inyector hasta que no expulse combustible. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Lleve a cabo los pasos del 2) al 9) en cada inyector para obtener 4 lecturas. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tras realizar la comprobación, extraiga las herramientas especiales del inyector de combustible y el tubo de alimentación de combustible. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Coloque los inyectores de combustible en la culata. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A1706008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte la manguera de alimentación de combustible al tubo de descarga. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe si hay fugas de combustible. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A1706004"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
