<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción de la batería 
</title>
<ptxt>
La batería desempeña tres funciones importantes en el sistema eléctrico. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Es una fuente de energía eléctrica para arrancar el motor. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Actúa como un estabilizador de la tensión para el sistema eléctrico. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Puede, durante un tiempo limitado, suministrar energía cuando la carga eléctrica excede la salida del generador. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "ASPAP70A1A01001001">
<title>
Abrazadera de la bandeja de soporte y sujeción 
</title>
<ptxt>
La bandeja de soporte de la batería debe estar en buenas condiciones para que pueda sujetar la batería de manera segura y mantenerla nivelada. Antes de instalar la batería, compruebe que la bandeja de soporte de la batería y la abrazadera de sujeción estén limpias y sin corrosión y que no hay cuerpos extraños en la bandeja. 
</ptxt>
<ptxt>
Para evitar sacudir la batería en su bandeja de soporte, los pernos de sujeción de la abrazadera deben quedar apretados firmemente, pero no excesivamente. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A1A01001002">
<title>
Congelación del electrolito 
</title>
<ptxt>
El punto de congelación del electrolito depende de su densidad específica. Ya que la congelación puede arruinar la batería, es necesario protegerla de la congelación manteniéndola cargada completamente. Si accidentalmente se ha congelado, no debería cargarse hasta que se descongele. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A1A01001003">
<title>
Sulfatación 
</title>
<ptxt>
Si se deja la batería descargada mucho tiempo, el sulfato de plomo se convertirá en una sustancia cristalina, dura, que no volverá fácilmente a convertirse en material activo cuando se vuelva a cargar la batería. &#34;Sulfatación&#34; indica tanto el resultado como el proceso de esa reacción. Dicha batería puede ser reactivada mediante la carga muy lenta y puede volver a ser utilizable, pero su capacidad será inferior a la de antes. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
