<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción de los neumáticos
</title>
<ptxt>
Este vehículo dispone de neumáticos sin cámara de aire con las siguientes especificaciones.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Especificaciones de los neumáticos
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La presión de inflado de los neumáticos se debe verificar cuando los neumáticos están fríos.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La presión de inflado de los neumáticos cambiará durante la conducción debido a cambios en la presión atmosférica, en la temperatura ambiente o en la temperatura del neumático. Es importante inspeccionar y ajustar la presión de los neumáticos cuando se encuentran fríos. Los neumáticos que parezcan disponer de una presión adecuada cuando se revisan tras la conducción (al estar calientes) tendrán una presión inferior a la recomendada cuando se enfríen. Además, los neumáticos que se inflen con la presión adecuada en un garaje donde haya mucho calor, pueden ver reducida su presión por debajo de los valores recomendados cuando el vehículo circule por una zona con temperaturas bajas. Si el ajuste de la presión de los neumáticos se realiza en un lugar más caluroso que el exterior, añada 1 psi. a la presión de inflado recomendada para neumáticos en frío por cada 5,6&#176;C (42&#176;F) de diferencia que haya entre la temperatura de la zona de ajuste y la temperatura exterior.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La presión de inflado recomendada de los neumáticos aparece en el rótulo del neumático o en el manual del propietario del vehículo.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
Estos neumáticos no tienen cámara de aire. Están diseñados para funcionar de forma satisfactoria con el límite de la capacidad nominal como carga máxima, inflados a la presión recomendada.
</ptxt>
<ptxt>
La correcta presión y los hábitos de conducción influyen significativamente en la duración de los neumáticos. Virajes cerrados, aceleraciones excesivamente rápidas y frenazos repentinos aumentan el desgaste de los neumáticos.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
