<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2C">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A2306001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección de la alineación de las ruedas traseras 
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70A2306001001">
<title>
Preparación 
</title>
<ptxt>
Antes de inspeccionar la alineación de las ruedas traseras, lleve a cabo las siguientes acciones. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vacíe el compartimiento de equipajes. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verifique el tamaño especificado de los neumáticos. 
</ptxt>
<ptxt>
Si no, sustituya los neumáticos con los del tamaño especificado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe que la presión de inflado de los neumáticos esté bien ajustada. Si es necesario, ajuste la presión de los neumáticos, o bien repárelos o sustitúyalos. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si los neumáticos poseen un desgaste uniforme y si son de la misma marca. Si es necesario, sustituya el(los) neumático(s). 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe que el cojinete de la rueda no esté dañado. Sustituya el cojinete de las ruedas si está defectuoso. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si las ruedas (con los neumáticos) están desviadas. Si es necesario, repare o sustituya la rueda. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si todas las piezas de la suspensión están bien instaladas. Si presentan algún defecto, repare o sustituya las piezas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe que ninguna pieza de la suspensión está doblada, abollada, desgastada o dañada. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Coloque el vehículo sin carga en una superficie nivelada. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ejerza presión sobre el vehículo varias veces para estabilizar la suspensión. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe que la distancia libre al suelo es similar en el lado izquierdo y en el derecho. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A2306001002">
<title>
Inspección 
</title>
<ptxt>
Mida la convergencia y el ángulo de caída. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A2206001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
La convergencia y el ángulo de caída traseros no son ajustables. Si están fuera de las especificaciones, sustituya las piezas en cuestión. 
</ptxt>
</attention3>
<spec-sdm>
<sdm-title>
 Convergencia trasera (total) 
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
 IN 4,1 &#177; 4,1 mm (IN 0,16 &#177; 0,16 in.) 
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<spec-sdm>
<sdm-title>
 Ángulo de caída trasero 
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
–1&#176; 15&#39; 
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<ptxt>
Si el valor medido está fuera del especificado, compruebe si hay daños, deformaciones o grietas en las siguientes piezas: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Eje trasero (haz de torsión) 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
﻿Huso, cubo de la rueda o cojinete de la rueda 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Carrocería del vehículo 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A2306001003">
<title>
Información de referencia 
</title>
<topic id = "ASPAP70A2306001004">
<title>
Ángulo de convergencia 
</title>
<ptxt>
El ángulo de convergencia trasera de referencia al efectuar la medición con un probador de alineación total de las ruedas u otra herramienta similar es el siguiente. 
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
 Ángulo de convergencia trasero (cada rueda) 
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
 IN 0&#176; 12&#39; 
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
