<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A0000012" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Advertencia para el airbag 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Las operaciones de mantenimiento en los componentes o el cableado del sistema de airbag, o bien alrededor de los mismos, sólo las puede realizar un concesionario SUZUKI autorizado. Consulte 
<intxref refid = "ASPAP70A8203001">Ubicación de los conectores, el cableado y los componentes del sistema de airbag</intxref>
 para comprobar si está efectuando un trabajo de mantenimiento en los componentes o el cableado del sistema de airbag o en una zona cercana a los mismos. Por favor, tenga en consideración toda la información que aparece en las ADVERTENCIAS y 
<intxref refid = "ASPAP70A8200001">Medidas de precaución para el mantenimiento del sistema de airbag</intxref>
 antes de efectuar trabajos de mantenimiento en los componentes o el cableado del sistema del airbag o alrededor de los mismos. Si no se respetan la información indicada en las &#34;ADVERTENCIAS&#34;, puede producirse una activación accidental del sistema o bien este puede quedar inoperativo. Cualquiera de estos dos casos puede causar lesiones graves. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La operación de servicio técnico debe empezar al menos 90 segundos después de desconectar el encendido (posición &#34;OFF&#34;) y de haber desconectado el cable negativo (–) de la batería. En caso contrario, el sistema podría activarse por la reserva de energía del módulo de detección y diagnóstico (SDM). 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
