<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A0000002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el servicio de circuitos eléctricos 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando reemplace un fusible, utilice uno de la capacidad especificada. Si emplea un fusible de mayor capacidad, causará daños a las piezas del sistema eléctrico e incluso puede provocar un incendio. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010038S.swf" width = "88.000mm" height = "48.333mm" ver = "01" gw = "148" gh = "120"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de desconectar o conectar los conectores, asegúrese de tomar alguna de las siguientes medidas, según el tipo de alimentación eléctrica. De lo contrario, se podrían dañar las piezas eléctricas a las que se suministra electricidad. 
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Alimentación eléctrica continua: Desconecte el cable negativo (–) de la batería. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alimentación eléctrica del encendido: Desconecte el encendido (posición “OFF”). 
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Cuando desconecte los conectores, nunca tire del mazo de cables. Primero desbloquee el conector y, a continuación, tire de los conectores macho y hembra para separarlos. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010040S.swf" width = "88.000mm" height = "45.666mm" ver = "01" gw = "153" gh = "112"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Al conectar los conectores macho y hembra, sujételos y manténgalos juntos hasta que queden bien bloqueados (se oirá un &#34;clic&#34;). 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010041.swf" width = "88.000mm" height = "41.094mm" ver = "01" gw = "162" gh = "99"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando coloque un mazo de cables, fíjelo con abrazaderas para que no quede flojo. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010042S.swf" width = "88.000mm" height = "41.221mm" ver = "01" gw = "150" gh = "100"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Al instalar piezas del vehículo, asegúrese de que no interfieren con ningún mazo de cables y que ningún mazo de cables queda atrapado debajo de las piezas. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010043S.swf" width = "88.000mm" height = "42.237mm" ver = "01" gw = "144" gh = "103"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Proteja la parte del mazo de cables que pueda estar en contacto con algún borde envolviéndola con cinta adhesiva o algún material similar. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010044.swf" width = "88.000mm" height = "36.395mm" ver = "01" gw = "151" gh = "86"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Tenga especial cuidado de no tocar los terminales eléctricos de piezas que utilicen microordenadores (por ejemplo, unidades de control electrónico como el módulo de control del ECM, del PCM, del P/S, etc). La electricidad estática acumulada en su cuerpo puede dañar estas piezas. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3RM0A000004.swf" width = "88.000mm" height = "48.079mm" ver = "01" gw = "168" gh = "119"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
No conecte nunca un probador (voltímetro, ohmímetro o de cualquier otro tipo) a los terminales de una unidad de control electrónico cuando su conector esté desconectado. Esto podría dañar la unidad de control electrónico. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca conecte un ohmímetro a una unidad de control electrónico con el conector conectado. Esto podría dañar la unidad de control electrónico y los sensores. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Asegúrese de utilizar solo el voltímetro o el ohmímetro especificados. En caso contrario, las mediciones podrían ser inexactas o podrían producirse lesiones personales. Si no se especifica ningún tipo de voltímetro, utilice un voltímetro de impedancia alta (M &#937;/V, como mínimo) o un voltímetro digital. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando utilice una sonda de prueba para efectuar mediciones en los conectores eléctricos, introduzca la sonda (2) por el lado del mazo de cables (lado trasero) del conector (1). 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010046.swf" width = "88.000mm" height = "41.814mm" ver = "01" gw = "151" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Cuando no se pueda inserir una sonda del probador desde el lado del mazo de cables del conector, inserte un terminal macho del tamaño adecuado en el conector y conecte la sonda del probador al conductor tal como se muestra. No inserte la sonda directamente en el conector, ya que el terminal hembra se podría deformar. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW101000003.swf" width = "88.000mm" height = "27.300mm" ver = "01" gw = "188" gh = "61"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando revise la conexión de los terminales, compruebe si los terminales macho están doblados, si los terminales hembra están demasiado abiertos, y si ambas mitades se ajustan (holgura), si hay corrosión, polvo, etc. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de medir la tensión en cada terminal, confirme que la tensión de la batería es igual o superior que 11 V. Comprobar la tensión en los terminales cuando la tensión de la batería es baja puede dar unos resultados erróneos. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010048.swf" width = "88.000mm" height = "51.000mm" ver = "01" gw = "90" gh = "128"/>
</figure>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "ASPAP70A0000002001">
<title>
Color del cable 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
En algunos conectores, determinados circuitos utilizan el mismo color de cable. 
</ptxt>
<ptxt>
En este caso, el circuito no se puede identificar por el color del cable. 
</ptxt>
<ptxt>
Compruebe el número de terminal en el diagrama de conexiones para identificar el circuito. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70P000002.swf" width = "88.000mm" height = "42.591mm" ver = "02" gw = "143" gh = "104"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.968in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[a]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Colores de los cables idénticos. 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Algunos circuitos utilizan distintos colores del cable en ambos extremos del conector intermedio. 
</ptxt>
<ptxt>
En este caso, el circuito no se puede identificar por el color del cable. 
</ptxt>
<ptxt>
Compruebe el número de terminal en el diagrama de conexiones para identificar el circuito. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70P000003.swf" width = "88.000mm" height = "34.213mm" ver = "01" gw = "152" gh = "80"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.968in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[a]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
[b] utiliza diferentes colores de los cables. 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0000002002" page = "1">
<title>
Número de terminal 
</title>
<ptxt>
En algún caso aislado, pueden encontrarse conectores cuyos números de terminal siguen un modelo diferente al indicado a continuación. 
</ptxt>
<ptxt>
Estos números no corresponden a este manual. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A910988S.swf" width = "183.000mm" height = "88.640mm" ver = "01" gw = "265" gh = "235"/>
</figure>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
