<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A8206031" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Desecho del módulo (inflador) de airbag desplegado y del pretensor de cinturón de seguridad activado 
</title>
<attention1>
<ptxt>
En caso de no seguir el procedimiento correcto para desechar módulos (infladores) de airbags o pretensores de cinturones de seguridad, se podrían provocar lesiones a causa del despliegue del airbag o de la activación de un pretensor. Un módulo (inflador) del airbag que no se ha desplegado y un pretensor de cinturón de seguridad que no se ha activado, no pueden desecharse por los canales de desecho habituales. 
</ptxt>
<ptxt>
El módulo (inflador) de airbag que no se ha desplegado, y el pretensor de cinturón de seguridad aún activo contienen substancias que pueden causar enfermedades graves o daños corporales si el contenedor sellado que contiene dichas substancias es dañado durante el desecho. 
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Los módulos (infladores) del airbag desplegados y los pretensores del cinturón de seguridad activados se pueden desechar de la misma manera utilizada para desechar otras piezas. Sin embargo, para el desecho hay que tener en cuenta lo siguiente: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
El módulo (inflador) del airbag y el pretensor del cinturón de seguridad están muy calientes inmediatamente después de su despliegue o activación. Espere 30 minutos para que se enfríen antes de manipular las piezas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca aplique agua, aceite, etc., al módulo (inflador) de airbag desplegado, y al pretensor del cinturón de seguridad activado para enfriarlos. No se apoye sobre un módulo (inflador) de airbag desplegado ni sobre un pretensor del cinturón de seguridad activado. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01820095.swf" width = "88.000mm" height = "50.323mm" ver = "01" gw = "152" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Después del despliegue de un módulo (inflador) de airbag, es posible que la superficie del airbag (inflador) contenga un residuo polvoriento. Como es normal en muchos procedimientos de mantenimiento, es necesario llevar guantes y gafas protectoras. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando deseche el módulo (inflador) de airbag desplegado y el pretensor de cinturón de seguridad activado, asegúrese de sellarlos en una bolsa de vinilo. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3JA01820119.swf" width = "88.000mm" height = "48.884mm" ver = "01" gw = "176" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Si el módulo (inflador) del airbag y el pretensor del cinturón de seguridad se han desplegado/activado dentro del vehículo déjelos instalados en el vehículo y deséchelos. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lávese las manos con agua y jabón suave después de manipular los componentes del sistema del airbag. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
