<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10C">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70AA311001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Introducción al sistema de control del inmovilizador 
</title>
<ptxt>
Cuando el interruptor de encendido está en la posición “ON”, la antena de bobina del inmovilizador recibe el código del transpondedor de la llave de encendido. 
</ptxt>
<ptxt>
A continuación, la antena de bobina del inmovilizador transmite el código del transpondedor recibido al BCM a través de la comunicación en serie. 
</ptxt>
<ptxt>
El BCM compara el código del transpondedor con el que ya está registrado en el BCM. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si ambos coinciden, el BCM envía una señal de permiso de arranque del motor al ECM a través de la comunicación CAN. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si ambos no coinciden, el BCM envía una señal de prohibición de arranque del motor al ECM a través de la comunicación CAN. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Si recibe la señal de prohibición de arranque del motor, el ECM corta la inyección de combustible e impide que el motor se ponga en marcha. 
</ptxt>
<ptxt>
Al mismo tiempo, el BCM o el ECM envía una señal al juego de instrumentos para solicitar el encendido o el parpadeo de la luz indicadora del inmovilizador. Al iluminar o hacer parpadear la luz indicadora del inmovilizador, el conductor advierte que algo no va bien. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60AA31001S.swf" width = "183.000mm" height = "117.673mm" ver = "04" gw = "496" gh = "317"/>
</figure>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
