<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A0000013" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para los vehículos equipados con un sistema complementario de sujeción (airbag) 
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
La disposición de las piezas del sistema de airbag está indicada en la ilustración. Cuando sea necesario efectuar el servicio (desmontaje, reinstalación e inspección) de estas piezas, asegúrese de seguir los procedimientos descritos en 
<intxref refid = "ASPAP70A8200001">Medidas de precaución para el mantenimiento del sistema de airbag</intxref>
. Si no se respetan los procedimientos adecuados, el airbag podría inflarse accidentalmente, causando daños personales o materiales, o el sistema podría quedar inutilizable y no funcionar cuando fuera necesario. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si es necesario reparar el sistema de airbag y otro sistema del vehículo, SUZUKI recomienda que en primer lugar se repare el sistema de airbag, para así evitar una activación accidental del mismo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No modifique el volante de dirección, el panel de instrumentos ni ningún otro componente del sistema de airbag. 
</ptxt>
<ptxt>
Cualquier modificación puede afectar al funcionamiento del sistema de airbag y provocar lesiones. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En los vehículos equipados con un sistema de airbag avanzado, no modifique los asientos delanteros (conductor y pasajero) ni instale componentes accesorios, como una funda para el asiento, un cojín, etc. en el asiento del pasajero. De lo contrario, puede que el sistema de airbag no funcione correctamente y podrían producirse lesiones personales. 
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Si el vehículo está expuesto a temperaturas elevadas superiores a 93 &#176;C (199,4 &#176;F) (por ejemplo, durante el proceso de secado al horno de la pintura), extraiga los componentes del sistema de airbag para que no se dañen ni se active accidentalmente el sistema del airbag. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A000001.swf" width = "88.000mm" height = "70.775mm" ver = "01" gw = "227" gh = "184"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.176in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.604in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.237in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.445in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
SDM
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
7. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Módulo (inflador) del airbag de cortina 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Módulo (inflador) del airbag del conductor 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
8. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Bobina de contacto 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Módulo (inflador) del airbag de rodillas 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
9. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sensor de impacto delantero 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
4. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Módulo (inflador) del airbag del pasajero 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
10. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sensor de impacto lateral delantero 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
5. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Módulo (inflador) del airbag lateral 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
11. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sensor de impacto lateral trasero 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
6. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Pretensor del retractor 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
12. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Fusible &#34;A/B&#34; 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</attention1>
<c-change/>
<servinfosub id = "ASPAP70A0000013001">
<title>
Diagnóstico 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando realice la localización y reparación de averías del sistema de airbag, asegúrese de seguir las instrucciones de 
<intxref refid = "ASPAP70A8204001">Inspección del sistema de diagnóstico del airbag</intxref>
. La no aplicación de estos procedimientos puede prolongar el proceso de diagnóstico, producir un diagnóstico erróneo y comportar la sustitución incorrecta de piezas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca utilice equipos de probadores eléctricos que no sean los indicados. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<attention1>
<ptxt>
Nunca trate de medir la resistencia de los módulos (infladores) del airbag (conductor, pasajero, rodillas, lateral y de cortina), ni de los pretensores del cinturón de seguridad (conductor y pasajero). Medir la resistencia de estos componentes puede resultar muy peligroso, ya que la corriente eléctrica del probador puede inflar el airbag o activar el pretensor. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A000002.swf" width = "88.000mm" height = "96.745mm" ver = "01" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A0000013002">
<title>
Mantenimiento y manipulación 
</title>
<attention1>
<ptxt>
En muchos procedimientos de mantenimiento es necesario desconectar el cable negativo de la batería o el fusible &#34;A/B&#34; para evitar un despliegue accidental. 
</ptxt>
<ptxt>
Módulos (infladores) del airbag del conductor, del pasajero, de rodillas, lateral y de cortina 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Para manipular y guardar los módulos (infladores) del airbag activos y los pretensores del cinturón de seguridad, elija un lugar donde la temperatura ambiente sea inferior a 65 &#176;C (149 &#176;F), con poca humedad y alejado de interferencias eléctricas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando transporte un módulo (inflador) de airbag activo, asegúrese de que la abertura de la bolsa no apunte hacia usted. En caso de producirse un despliegue accidental, esto minimizará las posibilidades de sufrir daños en tal caso. No lleve nunca el módulo (inflador) del airbag sujeto por los cables o el conector de la parte inferior del módulo. Si almacena un módulo (inflador) del airbag activo o lo deja sin vigilancia sobre el banco de trabajo u otra superficie, hágalo siempre con la bolsa (cubierta del embellecedor) mirando hacia arriba y no hacia la superficie. Tampoco debe colocar ningún objeto en la parte superior de la cubierta del embellecedor, ni apilar módulos (infladores) del airbag. Esto es necesario para proporcionarle al airbag espacio libre para expandirse en caso de que se produjera un despliegue accidental. De lo contrario pueden producirse lesiones. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca deseche módulos (infladores) activos (no desplegados) del airbag (de conductor, de rodillas, de pasajero, lateral y de cortina). Si es necesario desecharlos, proceda a desplegarlos previamente siguiendo las instrucciones de despliegue descritas en 
<intxref refid = "ASPAP70A8206030">Desecho del módulo (inflador) del airbag y del pretensor del cinturón de seguridad</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El módulo (inflador) del airbag está muy caliente inmediatamente después de haberse desplegado. Espere por lo menos media hora a que se enfríe antes de proceder con el siguiente trabajo. 
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Después de que un módulo (inflador) del airbag se haya desplegado, la superficie del airbag puede tener restos de polvo. Estos residuos están constituidos principalmente por almidón de maíz (empleado para lubricar la bolsa cuando se infla), y por subproductos de la reacción química. Como es normal en muchos procedimientos de servicio, es necesario llevar guantes y gafas protectoras. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A000003.swf" width = "88.000mm" height = "104.107mm" ver = "01" gw = "212" gh = "279"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "3.150in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[A]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Lleve siempre el módulo (inflador) del airbag con la cubierta del embellecedor (apertura del airbag) alejada de su cuerpo. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[B]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Coloque siempre el módulo (inflador) del airbag en el banco de trabajo con la cubierta del embellecedor (apertura del airbag) orientada hacia arriba y alejada de los objetos sueltos. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[C]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Dirección de despliegue del airbag 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</attention1>
<attention1>
<title>
SDM
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Para manipular y guardar un SDM, elija un lugar donde la temperatura ambiente sea inferior a 65 &#176;C (149 &#176;F), que tenga poca humedad y esté alejado de interferencias eléctricas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Maneje el SDM con mucho cuidado durante los procedimientos de mantenimiento. Nunca golpee ni sacuda el SDM. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca aplique corriente al sistema de airbag si el SDM no está firmemente fijado al vehículo. Todos los fijadores de SDM y de soportes de montaje deben estar apretados cuidadosamente, y la flecha debe apuntar hacia la parte delantera del vehículo para asegurar el funcionamiento correcto del sistema de airbag. 
</ptxt>
<ptxt>
Si el SDM recibe corriente sin estar firmemente fijado al vehículo, el SDM podría desplegar el airbag (inflador) y provocar daños personales. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention1>
<title>
Pretensores del cinturón de seguridad del conductor y del pasajero 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Para manipular y guardar el pretensor del cinturón de seguridad, elija un lugar en el que la temperatura ambiente sea inferior a 65 &#176;C (149 &#176;F), que tenga poca humedad y esté alejado de interferencias eléctricas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca lleve el pretensor del cinturón de seguridad sujetándolo por el cable o por el conector del pretensor. Cuando coloque un pretensor activo del cinturón de seguridad en el banco de trabajo o en un lugar semejante, nunca coloque nada sobre el pretensor del cinturón de seguridad. De lo contrario pueden producirse lesiones. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca deseche pretensores activos (no activados) de cinturón de seguridad (conductor y pasajero). Si es necesario desecharlos, proceda a activarlos previamente siguiendo las instrucciones de activación descritas en 
<intxref refid = "ASPAP70A8206030">Desecho del módulo (inflador) del airbag y del pretensor del cinturón de seguridad</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El pretensor del cinturón de seguridad está muy caliente inmediatamente después de haber sido activado. Espere por lo menos media hora a que se enfríe antes de proceder con el siguiente trabajo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Como en muchos procedimientos de mantenimiento, es necesario llevar guantes y gafas protectoras para evitar cualquier irritación ocular o epidérmica. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Aunque el accidente no haya sido lo suficientemente grave como para que los airbags se hayan desplegado, asegúrese de inspeccionar las piezas correspondientes del sistema y demás piezas relacionadas siguiendo las instrucciones de 
<intxref refid = "ASPAP70A8204054">Inspecciones y reparaciones necesarias después de un accidente</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando efectúe el mantenimiento de piezas que no sean del sistema de airbag, pero haya que golpear piezas de dicho sistema, extraiga previamente esas piezas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Maneje con cuidado los siguientes componentes para evitar que se caigan o que reciban impactos: los módulos (infladores) del airbag del conductor, del pasajero, de rodillas, lateral y de cortina; los pretensores del cinturón de seguridad del conductor y el pasajero; los sensores delanteros y laterales y el SDM. Si cualquiera de estos componentes recibe un impacto, no intente nunca desmontarlo y repararlo; sustitúyalo por uno nuevo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si hay grasa, agentes limpiadores, aceite, agua u otras sustancias en los módulos (infladores) del airbag (del conductor, del pasajero, de rodillas, lateral y de cortina) o en los pretensores del cinturón de seguridad (conductor y pasajero), límpielos inmediatamente con un paño seco. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El mazo de cables del airbag está incluido en el mazo de cables principal, del panel de instrumentos y del piso. El mazo de cables del airbag se puede identificar fácilmente porque está cubierto por un tubo de protección amarillo o por una cinta adhesiva que cubre el extremo del conector del mazo. Manipúlelo con mucho cuidado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si los cables, conectores o terminales del mazo de cables del airbag están rotos o dañados, sustituya todo el mazo de cables en conjunto. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No proporcione corriente eléctrica al sistema de airbag a menos que todos los componentes estén conectados o que lo solicite el flujo de diagnóstico, ya que de lo contrario se establecerá un DTC. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nunca utilice componentes del sistema de airbag procedentes de otro vehículo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando realice soldaduras eléctricas, asegúrese de desconectar todos los conectores del módulo (inflador) del airbag y el mazo de cables de los pretensores. 
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Nunca exponga componentes del sistema de airbag directamente a las llamas ni al aire caliente (durante el secado o paso del vehículo por el horno después de haberlo pintado). 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Todos los componentes del sistema de airbag llevan fijadas etiquetas de ADVERTENCIA/PRECAUCIÓN. Siga estrictamente las instrucciones. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Después de reparar completamente el vehículo, proceda según 
<intxref refid = "ASPAP70A8204001">Inspección del sistema de diagnóstico del airbag</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
