<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4D">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A4406003" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ajuste del freno de estacionamiento 
</title>
<s1>
<ptxt>
Extraiga la caja de la consola trasera del piso. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A9806012"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Libere el freno de estacionamiento. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Afloje la tuerca de ajuste hasta que el cable del freno de estacionamiento no tenga tensión. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Arranque el motor y pise el pedal del freno más de 3 veces con unos 150 N (15,3 kgf, 33,7 lbf) de carga. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Detenga el motor y asegúrese de que la palanca (1) de la pinza de freno trasera entre en contacto con el pasador (2). Si la palanca no entra en contacto con el pasador, vuelva a repetir los pasos 3) y 4). 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A440003.swf" width = "88.000mm" height = "45.718mm" ver = "01" gw = "172" gh = "113"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Apriete la tuerca de ajuste (1) de tal manera que el freno de estacionamiento tenga un roce al levantar una muesca el freno de estacionamiento. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Confirme que la carrera de la palanca del freno de estacionamiento se encuentre entre 4 y 9 muescas cuando se levante la palanca del freno de estacionamiento con 200 N (20,4 kgf, 45,0 lbf) de carga. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe el ángulo de inclinación del igualador (2). Si el ángulo se encuentra fuera del valor especificado, inspeccione el cable del freno de estacionamiento, la pinza del freno trasero y las pastillas del freno trasero. 
</ptxt>
<spec>
<title>
Ángulo de inclinación del igualador 
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: con 15 grados de margen 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A440002.swf" width = "88.000mm" height = "66.988mm" ver = "02" gw = "189" gh = "173"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Suelte el freno de estacionamiento y asegúrese de que este no arrastra. 
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
