<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Arranque por puente en caso de emergencia 
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70A1A06001001">
<title>
Con batería auxiliar 
</title>
<attention2>
<ptxt>
No empuje ni lo remolque para arrancarlo. Esto podría causar daños al sistema de control de emisiones y/o a otros componentes. 
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Tanto el reforzador como la batería descargada deben ser manipulados cuidadosamente cuando se utilicen cables de puente. Siga el procedimiento descrito a continuación, y tenga cuidado para no producir chispas. 
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si no se respetan estas condiciones o el procedimiento descrito a continuación, podrían producirse daños corporales (especialmente en los ojos) o daños materiales causados por la explosión de la batería, el ácido de la batería o quemaduras eléctricas. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No lleve anillos, reloj ni otras joyas. Asegúrese de que lleva gafas protectoras homologadas. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Si no se siguen estas condiciones y el procedimiento descrito a continuación, pueden producirse daños en los componentes electrónicos de alguno de los vehículos. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tenga cuidado de no dejar que las herramientas metálicas o los cables de puente entren en contacto con el terminal positivo (+) de la batería y cualquier otro metal del vehículo, ya que podría producirse un cortocircuito. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Coloque la palanca de cambio de engranaje en la posición de punto muerto. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Aplique el freno de estacionamiento. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte el encendido (posición “OFF”). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte las luces y todas las demás cargas eléctricas. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
En baterías con tapones de celdas, compruebe el nivel de electrolito. Si está por debajo de la línea de nivel inferior, añada agua destilada. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Conecte el extremo de un cable de puente al terminal positivo (+) de la batería auxiliar, y el otro extremo del mismo cable al terminal positivo (+) de la batería descargada (utilice sólo una batería de 12 voltio para poner en marcha el motor mediante un puente). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Enganche un extremo del cable negativo (–) restante al terminal negativo (–) de la batería reforzadora, y el otro extremo a una masa sólida del motor (como el colector de escape), al menos a una distancia de 45 cm (18 in.) de la batería del vehículo que se está arrancando. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Arranque el motor del vehículo con la batería auxiliar y apague todos los dispositivos eléctricos. Después, intente arrancar el vehículo que tiene la batería descargada. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Desconecte los cables de conexión por puente exactamente en el orden inverso. 
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A1A06001002">
<title>
Con equipo de carga 
</title>
<attention2>
<ptxt>
Cuando arranque por puente el motor utilizando un equipo de carga, asegúrese de que el equipo es adecuado para 12 voltio y sistemas de masa negativa (–). No utilice equipo de carga de 24 voltio. La utilización de dicho equipo puede causar daños graves al sistema eléctrico o las piezas electrónicas. 
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
