<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A4601004" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción del sistema OBD 
</title>
<ptxt>
El conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> es parte del conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> y posee las siguientes funciones. 
</ptxt>
<servinfosub id = "ASPAP70A4601004001">
<title>
Función de autodiagnóstico 
</title>
<ptxt>
El conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> supervisa cada señal de entrada y de salida. Cuando el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> detecta alguna avería, la luz de advertencia del ABS (2), la luz de advertencia del EBD (luz de advertencia de frenos) (1), la luz de advertencia del ESP<sup>&#174;</sup> (3) y/o la luz ESP<sup>&#174;</sup> OFF (4) se encienden para indicar la anomalía al conductor. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Al conectar el encendido (posición &#34;ON&#34;), la luz de advertencia del ABS, la luz de advertencia del EBD (luz de advertencia de frenos), la luz de advertencia del ESP<sup>&#174;</sup> y el testigo ESP<sup>&#174;</sup> OFF se encienden durante 2 segundos para comprobar su circuito. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si no se detecta ninguna anomalía (el sistema está en buenas condiciones), se apagarán estas luces al cabo de 2 segundos. No obstante, cuando se acciona el freno de estacionamiento, la luz de advertencia del EBD (luz de advertencia de frenos) permanecerá encendida. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cuando se detecta una anomalía en el sistema, la luz de advertencia del ABS, la luz de advertencia del EBD (luz de advertencia de frenos), la luz de advertencia del ESP<sup>&#174;</sup> y/o la luz ESP<sup>&#174;</sup> OFF se encienden y se almacena un DTC en el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup>. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A460002.swf" width = "88.000mm" height = "59.456mm" ver = "05" gw = "161" gh = "152"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A4601004002" page = "2">
<title>
Modo de a prueba de fallos 
</title>
<ptxt>
Si el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> almacena un DTC, el conjunto de la unidad hidráulica/módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> detendrá el ABS, el EBD, la función de control de tracción y/o la función de control de estabilidad en función del área en la que se encuentra el problema. Es posible confirmar las funciones detenidas mediante la luz de advertencia/indicadora en el juego de instrumentos. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A4601005"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
