<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Instrucciones del banco de inspección y rectificación
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70A9B01004001">
<title>
Notas generales
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Los sistemas de fijación y de banco resultan esenciales para efectuar tareas de reparación precisas y eficaces de estructuras de la carrocería deformadas.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En el sistema de fijación y de banco, resultará sencillo revisar la precisión de las dimensiones de las piezas del chasis, la ubicación de los componentes y garantizar una soldadura exacta de nuevas piezas de la carrocería.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En el mercado, existen sistemas de sujeción universales.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Celette ofrece un juego de sujeción especial para este modelo. Para obtener más información acerca de este juego de sujeción, póngase en contacto con &#34;Celette: www.celette.com&#34;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
También es recomendable el uso de sistemas de medición de la carrocería computarizados universales en caso de no utilizar un sistema de sujeción.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A9B01004002">
<title>
Uso de sistemas de medición computarizados
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Los puntos de referencia para medir el bastidor de la carrocería y la estructura de la carrocería se hallan en la hoja técnica de mediciones específicas del vehículo elaborada por los fabricantes del sistema de medición.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Póngase en contacto con el fabricante del sistema para obtener más información acerca de la instalación y de las operaciones.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Siga siempre las instrucciones del manual de funcionamiento proporcionadas por el fabricante del sistema de medición.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A9B01004003">
<title>
Aplicación
</title>
<ptxt>
Se recomienda el uso de sistemas de medición computarizados en los casos que se indica a continuación: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Para la extracción de miembros, bastidores, puntales y alojamientos de las ruedas antes de finalizar la corrección de las deformaciones del bastidor.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En caso de que existan abolladuras, pliegues, zonas combadas o deformaciones en los paneles del piso del vehículo o en el bastidor de la carrocería.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
