<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70AA501004" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción de la función de arranque del motor sin llave 
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70AA501004001">
<title>
Función de cambio del modo de encendido 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
	Si se pulsa el interruptor del motor con el mando a distancia dentro de la cabina y el pedal del embrague sin pisar, el módulo de control de arranque sin llave compara el código ID enviado por el mando a distancia con el código ID registrado en el módulo de control de arranque sin llave. Si estos códigos ID coinciden, el módulo de control de arranque sin llave controla la posición ON u OFF de los relés ACC, IG1 e IG2 en función del accionamiento del interruptor del motor con el fin de cambiar el modo de encendido de la siguiente manera: &#34;OFF&#34; &#8594; &#34;ACC&#34; &#8594; &#34;ON&#34; (motor parado) &#8594; &#34;OFF&#34;. Cuando el modo de encendido es &#34;ACC&#34;, la luz indicadora ACC se enciende en el juego de instrumentos. Cuando el modo es &#34;ON&#34; (motor parado), la luz indicadora ON se enciende en el juego de instrumentos. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
	La tabla que se muestra a continuación refleja el cambio del modo de encendido en función del accionamiento del interruptor del motor. Cada flecha refleja un cambio de modo mediante una sola pulsación del interruptor del motor. 
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Exceptuando casos de emergencia, no detenga el motor durante la marcha. 
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70AA50001S.swf" width = "183.000mm" height = "79.086mm" ver = "01" gw = "388" gh = "208"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "3.383in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.294in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "3.158in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[A]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Cambia siempre 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[C]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Cambia únicamente mientras el vehículo se encuentra detenido 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[B]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Cambia únicamente cuando el código ID enviado por el mando a distancia coincide 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[D]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Durante la marcha (cambia mientras se mantiene pulsado el interruptor del motor durante un tiempo prolongado) 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA501004002">
<title>
Función de arranque del motor 
</title>
<ptxt>
El método de arranque del motor es el siguiente: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Cuando se pisa el pedal del embrague, el módulo de control de arranque sin llave (1) envía una señal de solicitud al juego de instrumentos (2) a través de la comunicación CAN para encender la luz indicadora PUSH del juego de instrumentos. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Si se pulsa el interruptor del motor (3) llevando consigo el mando a distancia (4), se envía una señal del interruptor del motor al módulo de control sin llave. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
El módulo de control de arranque sin llave activa la antena interior intermedia (5) para enviar una señal de solicitud al mando a distancia. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
El mando a distancia recibe la señal de solicitud y envía el código ID al módulo de control de arranque sin llave a través del receptor de entrada sin llave (6). 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
El módulo de control de arranque sin llave compara el código ID enviado desde el mando a distancia con el código ID registrado en él. Si los códigos ID coinciden, el módulo de control de arranque sin llave emite una señal de solicitud de desbloqueo del bloqueo de la dirección a la unidad de bloqueo de la dirección (7). Al mismo tiempo, emite una señal de arranque del motor al ECM (8) y enciende (ON) el relé de control del motor de arranque con el fin de activar el motor de arranque (9). Esto permite desbloquear el bloqueo de la dirección y arrancar el motor. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60AA50004.swf" width = "183.000mm" height = "76.649mm" ver = "01" gw = "396" gh = "201"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "3.189in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[A]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Los puntos del &#34;1&#34; al &#34;5&#34; correspondientes al flujo de la señal coinciden con los pasos del 1) al 5). 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</s1>
<topic id = "ASPAP70AA501004003">
<title>
Área de funcionamiento 
</title>
<ptxt>
Es posible arrancar el motor cuando el mando a distancia se encuentra dentro del área de funcionamiento de la antena interior intermedia (1). 
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Puede que la función de arranque del motor sin llave no funcione si el mando a distancia se encuentra sobre el panel de instrumentos, en una de las cajas de almacenamiento, en la zona del suelo del lado del conductor o del pasajero, en el compartimiento de la puerta, en el compartimiento de equipajes, etc. 
</ptxt>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60AA50005.swf" width = "88.000mm" height = "56.543mm" ver = "01" gw = "230" gh = "144"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.630in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2. 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Antena interior intermedia 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA501004004">
<title>
No se puede poner en marcha el motor 
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando el mando a distancia no se encuentra en el interior del vehículo o el mando a distancia que hay en el interior del vehículo no está registrado, el módulo de control de arranque sin llave envía una señal de solicitud de la luz indicadora del inmovilizador, una señal de solicitud de la luz indicadora PUSH y una señal de solicitud del indicador acústico de advertencia al juego de instrumentos a través de la línea de comunicación CAN para advertir al conductor. Al mismo tiempo, desactiva (OFF) los relés ACC, IG1, IG2 y de control del motor de arranque para evitar el cambio del modo de encendido y la activación del motor de arranque. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En caso de que la batería del mando a distancia se haya agotado o el sistema esté averiado, es posible arrancar el motor colocando el mando a distancia en el interruptor del motor como medida de emergencia. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70AA321003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
