<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10A">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70AA101002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Descripción de componentes y funciones del sistema de control de crucero 
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.420in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "5.788in"/>
<thead>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "center">
<ptxt>
Componente 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "center">
<ptxt>
Función 
</ptxt>
</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Cuerpo de la mariposa eléctrica y ECM 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
El ECM controla de manera centralizada todas las funciones, incluidas las de establecer una velocidad constante, reanudarla, establecer la marcha por inercia y cancelar el límite de velocidad mínima del control de crucero. 
</ptxt>
<ptxt>
El ECM controla la apertura de la válvula de mariposa eléctrica para que la velocidad real del vehículo coincida con la velocidad preestablecida (deseada). 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruptor MAIN (ON/OFF) 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Este interruptor tiene un botón de contacto momentáneo para activar y desactivar la función de control de crucero. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruptor SET/COAST 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Cuando se presiona este interruptor (ON) y después se libera (OFF), con una velocidad de 40 km/h (25 mile/h) o superior, la velocidad en el momento de desconexión se almacena en memoria y se mantiene (velocidad de crucero constante). 
</ptxt>
<ptxt>
Cuando se presiona de forma permanente este interruptor (ON) a velocidad de crucero constante, la velocidad del vehículo disminuirá constantemente mientras se mantiene pulsado (ON). Cuando se libera (OFF), la velocidad del vehículo se almacena en memoria y se activa la velocidad de crucero constante. 
</ptxt>
<ptxt>
Al pulsar este interruptor (ON) con una velocidad de crucero constante, la velocidad del vehículo disminuirá según el número de veces que se pulse. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruptor RES/ACC 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Cuando se presiona este interruptor (ON) a velocidad de crucero constante, la velocidad del vehículo aumentará constantemente mientras se mantiene pulsado (ON). Cuando se libera (OFF), la velocidad del vehículo se almacena en memoria y se activa la velocidad de crucero constante. Si se presiona momentáneamente este interruptor (ON) después de cancelar el control de crucero y la velocidad del vehículo es superior a 40 km/h (25 mile/h), el vehículo volverá a marchar a esa velocidad. 
</ptxt>
<ptxt>
Al pulsar este interruptor (ON) con una velocidad de crucero constante, la velocidad del vehículo aumentará según el número de veces que se pulse. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruptor CANCEL 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Cuando se presiona este interruptor (ON), se cancela el control de crucero (control de la válvula de mariposa). 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Sensor de velocidad de la rueda (señal de velocidad del vehículo) 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
El ECM recibe la señal del sensor de velocidad del módulo de control del ESP<sup>&#174;</sup> a través de comunicación CAN y calcula la velocidad del vehículo mediante esta señal. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruptor de las luces de freno 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
El interruptor de la luz de freno tiene 2 puntos de contacto. Uno de los puntos de contacto se cierra cuando se presiona el pedal del freno, con lo que la luz de freno se enciende y se envía una señal de tensión al ECM. 
</ptxt>
<ptxt>
El otro punto de contacto (interruptor de posición del pedal de freno) se abre cuando se presiona el pedal de freno, con lo que se desconecta la alimentación del control de crucero del ECM, cancelando de este modo el control de crucero (control de la válvula de mariposa). 
</ptxt>
<ptxt>
Este interruptor se instala para cancelar el control de crucero. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Interruptor CPP (interruptor de posición del pedal de embrague) n&#176; 2 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Cuando el pedal del embrague está pisado, el interruptor CPP (interruptor de posición del pedal de embrague) n&#176; 2 se cierra y proporciona una señal de masa al ECM. 
</ptxt>
<ptxt>
Cuando la señal llega al ECM, se cancela el control de crucero (control de la válvula de mariposa). 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Luz indicadora &#34;CRUISE&#34; 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Cuando el interruptor de encendido está en la posición &#34;ON&#34; y el sistema de control de crucero en OFF, si se presiona el interruptor MAIN (ON/OFF) una vez y se suelta, se activa el sistema de control de crucero y el ECM hace que la luz indicadora se encienda. 
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Luz indicadora &#34;SET&#34; 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Esta luz se enciende cuando el control de crucero (control de la válvula de mariposa) está en marcha. 
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
