<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A4106001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del nivel del líquido de frenos 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Nunca utilice un líquido de frenos distinto del especificado. 
</ptxt>
<ptxt>
De lo contrario, el manguito del freno y las piezas de caucho podrían resultar dañadas, o bien, el sistema de frenos podría no funcionar con normalidad. 
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
No derrame líquido de frenos sobre superficies pintadas. El líquido de frenos dañará las superficies pintadas. Si se derrama líquido, retírelo con agua de inmediato. 
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Asegúrese de utilizar el líquido de frenos indicado en la tapa del depósito del cilindro maestro de freno (del vehículo) o en el manual del usuario. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si el nivel del líquido de frenos está entre las marcas &#34;MAX&#34; (máximo) y &#34;MIN&#34; (mínimo) del depósito del cilindro maestro del freno. 
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Si la luz de advertencia de frenos se enciende durante la conducción o si el nivel de líquido de freno en el depósito del cilindro maestro de freno se encuentra en la marca &#34;MIN&#34; o por debajo de ella, inspeccione los siguientes puntos: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Grosor de las pastillas del freno delantero y freno trasero 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fugas de líquido del sello del pistón o de la pinza del freno delantero 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fugas de líquido en el sello del pistón de la pinza del freno trasero 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Grietas o daños en las mangueras y tubos de freno 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Daños en la manguera del embrague y en el tubo del embrague 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fugas de líquido en el depósito y cilindro maestro de freno 
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Si se encuentra cualquier anomalía, repare o sustituya las piezas afectadas. 
</ptxt>
<ptxt>
Tras completar la inspección y reparación, vuelva a añadir líquido de frenos para que el nivel se encuentre entre las marcas &#34;MAX&#34; y &#34;MIN&#34; del depósito del cilindro maestro de freno. 
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
