<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10B">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70AA204001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del sistema de control eléctrico de la carrocería 
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70AA204001001">
<title>
Paso 1: Análisis de la queja del cliente 
</title>
<ptxt>
Registre los detalles del problema (fallos o quejas) y el modo en que éste surgió, según la descripción del cliente. 
</ptxt>
<ptxt>
Para ello, sírvase de un formulario como el indicado en la imagen, ya que le facilitará la recopilación de información hasta el punto requerido para efectuar el análisis y el diagnóstico adecuados. 
</ptxt>
<figure>
<title>
Cuestionario para el cliente (ejemplo) 
</title>
<graphic graphicname = "IAW101A20003S.swf" width = "183.000mm" height = "120.357mm" ver = "03" gw = "469" gh = "325"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA204001002">
<title>
Paso 2: Comprobación del DTC 
</title>
<ptxt>
Compruebe el DTC almacenado en la memoria del BCM. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70AA204003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<ptxt>
<emph>
En el supuesto de que se detecte un DTC actual: 
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Realice la localización y reparación de averías del DTC correspondiente, y repare o sustituya las piezas defectuosas. 
</ptxt>
<ptxt>
<emph>
En el supuesto de que se detecte un DTC del historial: 
</emph>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Registre el DTC y, a continuación, bórrelo. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Efectúe 
<intxref refid = "ASPAP70AA204001003">Paso 3: Confirmación de síntomas de avería </intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Consulte el diagrama del circuito y la zona afectada en el procedimiento de localización y reparación de averías del DTC correspondiente para confirmar las piezas relacionadas en las que hay posibilidades de que se produzca un problema intermitente (por ejemplo, mazos de cables, conectores, etc.) para el DTC del historial detectado. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Compruebe si hay alguna avería intermitente. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A0006002"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</s1>
<attention3>
<ptxt>
No siga la secuencia de localización de averías para DTC si el problema es intermitente. 
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
<emph>
En el supuesto de que no haya ningún DTC: 
</emph>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Efectúe 
<intxref refid = "ASPAP70AA204001003">Paso 3: Confirmación de síntomas de avería </intxref>
. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Si hay un procedimiento de &#34;Diagnóstico de síntomas&#34; para cualquier causa posible, realice el procedimiento correspondiente. 
</ptxt>
</s1>
<attention3>
<ptxt>
Los procedimientos de &#34;Diagnóstico de síntomas&#34; del sistema de control eléctrico de la carrocería se describen en cada una de las secciones. 
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA204001003">
<title>
Paso 3: Confirmación de síntomas de avería 
</title>
<ptxt>
Compruebe si las afirmaciones del cliente del &#34;Cuestionario del cliente&#34; se han detectado en el vehículo y si se ha hallado dicho síntoma. (si es posible, realice este paso con el cliente). Además, compruebe si se detecta o no algún DTC. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70AA204001004">
<title>
Paso 4: Prueba de confirmación final 
</title>
<ptxt>
Confirme si el síntoma del problema ha desaparecido y el sistema de control eléctrico de la carrocería no presenta ninguna anomalía. Si la reparación está relacionada con el DTC de avería, compruebe nuevamente el DTC y confirme que no se indica ningún DTC. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
