<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para el kit de reparación de emergencia para neumáticos pinchados (si el vehículo dispone de ello) 
</title>
<attention1>
<ptxt>
El sellador del kit de reparación de neumáticos pinchados puede ser perjudicial para la salud. Para evitar posibles lesiones, tenga en cuenta las medidas de precaución que se indica a continuación. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
En caso de ingestión accidental, solicite atención médica inmediatamente. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mantenga el sellador fuera del alcance de los niños. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Seleccione un lugar con ventilación adecuada para la manipulación del sellador. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
En caso de que el sellador entre en contacto con los ojos o la piel, lave la zona afectada con abundante agua. 
</ptxt>
<ptxt>
Si sigue observando cualquier anomalía, solicite atención médica inmediatamente. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No deseche neumáticos que contengan sellador. Asegúrese de eliminar el sellador de los neumáticos. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Deshágase del sellador y del trapo que haya utilizado con él, como si fuese aceite usado o residuos industriales. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Al reparar el neumático con el kit de reparación de emergencia para neumáticos pinchados, elimine el sellador de reparación del neumático pinchado y sustituya el neumático por uno nuevo. 
<intxreftitleoff1 refid = "ASPAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
La fecha de caducidad del sellador está impresa en la etiqueta del recipiente. No utilice selladores caducados; podría afectar a la reparación de los neumáticos. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
