<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Medidas de precaución para las tareas de mantenimiento del sistema de A/C 
</title>
<servinfosub id = "ASPAP70A7000003001">
<title>
Manejo del refrigerante HFC-134a (R-134a) y del aceite de compresor especificado 
</title>
<attention1>
<ptxt>
Utilice el refrigerante HFC-134a (R-134a) con cuidado, tal y como se indica a continuación. De lo contrario, podrían producirse lesiones graves como ceguera y congelación. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Utilice gafas y guantes de seguridad para evitar el contacto con los ojos y la piel. En caso de que se produzca el contacto con los ojos o la piel, solicite atención médica inmediatamente. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Manténgalo alejado del fuego. Las altas temperaturas pueden provocar gases tóxicos. Por lo tanto, procure trabajar en un entorno bien ventilado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Una temperatura superior a 40 &#176;C (104 &#176;F) en el recipiente del refrigerante puede provocar una explosión. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No exponga superficies metálicas brillantes al refrigerante líquido. El refrigerante combinado con la humedad es corrosivo y mancha las superficies metálicas brillantes, incluido el cromado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No descargue refrigerante a la atmósfera. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
El aceite del compresor especificado para su uso con el refrigerante es muy higroscópico. 
</ptxt>
<ptxt>
Mantenga las piezas internas del sistema A/C libres de humedad y de polvo. Cuando desconecte cualquier tubería del sistema, instale inmediatamente un tapón ciego o una tapa en el orificio. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si se sustituyen tubos o mangueras, rellene el sistema con la cantidad especificada de aceite del compresor por el lado de aspiración del compresor. Para ello consulte &#34;Llenado de aceite del compresor&#34; en 
<intxref refid = "ASPAP70A7216001">Procedimiento para la operación de carga de refrigerante:Tipo manual</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A7000003002">
<title>
Manejo de piezas y utillaje del ciclo del A/C 
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Cuando conecte manguitos y tubos, aplique unas gotas de aceite del compresor en el anillo en O. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sustituya los anillos en O por unos nuevos cuando haya desconectado las piezas, los tubos y las mangueras. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Guíe la manguera de drenaje de forma que evite cualquier contacto de drenaje con los componentes del vehículo. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Si se sustituyen tubos o mangueras, rellene el sistema con la cantidad especificada de aceite del compresor por el lado de aspiración del compresor. Para ello consulte &#34;Llenado de aceite del compresor&#34; en 
<intxref refid = "ASPAP70A7216001">Procedimiento para la operación de carga de refrigerante:Tipo manual</intxref>
. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Para manipular el equipo de recuperación y reciclaje, siga las instrucciones que se indican en su manual. 
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Consulte la legislación local sobre el trabajo con sistemas de refrigeración y sus herramientas. 
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A7000003003">
<title>
Recuperación del refrigerante 
</title>
<ptxt>
Cuando descargue el refrigerante del sistema de A/C, recupérelo siempre empleando un equipo de recuperación y reciclaje, ya que descargar refrigerante HFC-134a (R-134a) a la atmósfera podría perjudicar el medio ambiente. Para conocer el método, consulte la sección 
<intxref refid = "ASPAP70A7216001">Procedimiento para la operación de carga de refrigerante:Tipo manual</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ASPAP70A7000003004">
<title>
Carga de refrigerante 
</title>
<ptxt>
Tras rellenar y vaciar el aceite del compresor, cargue la cantidad adecuada de refrigerante en el sistema de A/C. Para ello consulte &#34;Cargar&#34; en 
<intxref refid = "ASPAP70A7216001">Procedimiento para la operación de carga de refrigerante:Tipo manual</intxref>
. 
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
