<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2C">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ASPAP70A2306004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Inspección del amortiguador trasero 
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ASPAP70A2306003">Extracción e instalación del amortiguador trasero</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Debido a que el gas de alta presión se encuentra sellado dentro del amortiguador trasero (1), existe un riesgo de lesiones corporales si se lo manipula sin tener en cuenta las siguientes precauciones. 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
No desarme el amortiguador trasero. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No tire el amortiguador trasero al fuego. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
No almacene el amortiguador trasero donde la temperatura sea elevada. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Antes de desechar el amortiguador trasero, perfore un orificio con un diámetro aproximado de 3 mm (0,1 in.) (2) en el lugar indicado por la flecha para vaciar el aceite y el gas de dicho amortiguador. Asegúrese de llevar protección ocular al perforar el orificio, ya que las virutas metálicas que se producen al realizar el orificio podrían dañar sus ojos, aunque el propio gas es inocuo. 
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A230005.swf" width = "88.000mm" height = "52.815mm" ver = "01" gw = "164" gh = "133"/>
</figure>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A230006.swf" width = "88.000mm" height = "42.068mm" ver = "01" gw = "144" gh = "102"/>
</figure>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Compruebe si el amortiguador trasero presenta daños o está deformado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si el casquillo superior del amortiguador trasero está desgastado o dañado. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si hay fugas de aceite en el amortiguador trasero. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Compruebe si el amortiguador trasero está deteriorado. 
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Si el resultado de la comprobación no es correcto, sustituya el amortiguador trasero por uno nuevo. 
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
