<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70AA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschrijving van het startsysteem met afstandsbediening (drukknopstartsysteem)
</title>
<ptxt>
Het startsysteem met afstandsbediening (drukknopstartsysteem) bevat drie functies die hieronder worden beschreven.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Portiervergrendeling: 
</ptxt>
<ptxt>
De deur kan vergrendeld of ontgrendeld worden door op de portierregelschakelaar, geïntegreerd in de portierkruk aan de buitenzijde, te drukken terwijl u de afstandsbediening bij u draagt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Centrale portiervergrendeling met afstandsbediening: 
</ptxt>
<ptxt>
De deur kan vergrendeld of ontgrendeld worden door op de vergrendel- of ontgrendelknop op de afstandsbediening te drukken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Starten van de motor zonder contactsleutel: 
</ptxt>
<ptxt>
De ontstekingsmodus kan worden geschakeld en de motor kan worden gestart / gestopt door het koppelingspedaal in te drukken en op de motorschakelaar te drukken tijdens het dragen van de afstandsbediening.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Als de batterij van de afstandsbediening leeg is of er sprake is van een systeemstoring, kunnen de portieren worden vergrendeld of ontgrendeld met de noodtoets van de afstandsbediening en kan de motor gestart worden door op de omschakelaar van de afstandsbediening naar de motorschakelaar te drukken.
</ptxt>
<ptxt>
Als er een storing in de CAN-gegevenstransmissielijn, de ECM of het regelapparaat van het startsysteem met afstandsbediening, enz. is opgetreden, kan de ontstekingsmodus niet op &#34;OFF&#34; gezet worden, als gevolg van de werking van de uitvalbeveiliging. Volg de onderstaande procedure om de motor te stoppen. Start de motor niet voordat de storing verholpen is.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Druk op de motorschakelaar en houd deze ongeveer 3 seconden ingedrukt met het koppelingspedaal los om de motor te stoppen. De ontstekingsmodus verandert in dit geval in &#34;ACC&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Maak de negatieve (–) accukabel los tot de storing verholpen is om te voorkomen dat de accu leegloopt.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
