<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor onderhoud aan het brandstofsysteem
</title>
<attention1>
<ptxt>
Alvorens onderhoudswerkzaamheden aan het brandstofsysteem uit te voeren, moet altijd rekening worden gehouden met het volgende om de kans op brand en persoonlijk letsel te verkleinen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Maak de negatieve (–) kabel bij de accu los.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rook niet en plaats &#34;VERBODEN TE ROKEN&#34;-borden op de plaats van de werkzaamheden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zorg ervoor dat een CO<sub>2</sub> brandblusser bij de hand is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Werk in een goed geventileerde ruimte, uit de buurt van open vlammen (zoals bij gasboilers e.d.).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Draag altijd een veiligheidsbril.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Om de brandstofdampdruk in de brandstoftank te ontlasten, moet de vuldop van de brandstofvulhals verwijderd worden en vervolgens opnieuw gemonteerd worden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vermits de druk in de brandstoftoevoerleiding nog steeds hoog is nadat de motor is afgezet, kan bij het loszetten of losmaken van de brandstoftoevoerleiding brandstof naar buiten spuiten, wat bijzonder gevaarlijk is. Ontlast de brandstofdruk alvorens de brandstoftoevoerleiding los te zetten of los te koppelen. 
<intxreftitleoff1 refid = "ADUAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het blijft echter mogelijk dat bij het losmaken van de brandstofleiding een klein beetje brandstof vrijkomt. Bedek het koppelstuk dat moet worden losgemaakt met een werkplaatsdoek om de kans op persoonlijk letsel te verkleinen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Voer nooit onderhoudswerk uit terwijl de motor en het uitlaatsysteem nog heet zijn.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De brandstoftank is uit kunststof vervaardigd.
</ptxt>
<ptxt>
Zorg ervoor dat er geen oplosmiddelen (chemische stoffen zoals vet en afdichtmiddel) op de brandstoftank terechtkomen, omdat er dan een chemische reactie kan optreden waardoor de tank kan zwellen, verharden of vervormen met mogelijk brandstoflekkage als gevolg.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Gebruik alleen loodvrije brandstof. Het gebruik van loodhoudende brandstof of brandstof met een laag loodgehalte kan motorschade tot gevolg hebben en de werkzaamheid van het emissieregelsysteem verminderen.
</ptxt>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
