<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9D">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A9406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Onderzoek van de werking van de voorruitwissermotor
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ADUAP70A9406003">Uit- en inbouw van de voorruitwissermotor</intxrefpoff>
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Breng merktekens (1) zoals op de afbeelding aan, met stilstaande voorruitwissermotor.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A940008.jpg" width = "88.000mm" height = "65.326mm" ver = "01" gw = "205" gh = "169"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verbind de pluspool (+) en de minpool (–) van de accu met de stekkeraansluitklemmen van de voorruitwissermotor zoals op de afbeelding om de voorruitwissermotor op een laag toerental te laten draaien. Vervang de voorruitwissermotor als hij niet werkt.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940002.jpg" width = "88.000mm" height = "93.388mm" ver = "01" gw = "205" gh = "248"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verbind de pluspool (+) en de minpool (–) van de accu met de stekkeraansluitklemmen van de voorruitwissermotor zoals op de afbeelding om de voorruitwissermotor op een hoog toerental te laten draaien. Vervang de voorruitwissermotor als hij niet werkt.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940003.jpg" width = "88.000mm" height = "98.554mm" ver = "01" gw = "205" gh = "263"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Voer de volgende stappen uit om te controleren of de voorruitwissermotor in de ruitenwisserparkeerstand stopt.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Verbind de voedingskabel van de pluspool (+) van de accu met aansluitklem &#34;1&#34; van de stekkerverbinding van de voorruitwissermotor. Verbind de voedingskabel van de minpool (–) van de accu met aansluitklem &#34;5&#34; van de stekkerverbinding van de voorruitwissermotor. De voorruitwissermotor begint te draaien.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Maak de voedingskabel van aansluitklem &#34;1&#34; van de stekkerverbinding van de voorruitwissermotor los om de voorruitwissermotor te stoppen als de merktekens (1) niet uitgelijnd zijn.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Verbind de overbruggingsdraad tussen aansluitklemmen &#34;3&#34; en &#34;1&#34; van de stekkerverbinding van de voorruitwissermotor. Verbind daarna de voedingskabel van de pluspool (+) van de accu met aansluitklem &#34;2&#34; van de stekkerverbinding van de voorruitwissermotor en verbind de voedingskabel van de minpool (–) van de accu met aansluitklem &#34;5&#34; van de stekkerverbinding van de voorruitwissermotor. Controleer of de voorruitwissermotor opnieuw begint te draaien en vervolgens stopt wanneer de merktekens (1) uitgelijnd zijn.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A940004.jpg" width = "88.000mm" height = "115.085mm" ver = "01" gw = "205" gh = "310"/>
</figure>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Herhaal stappen 1) tot en met 3) verschillende keren om te controleren of de voorruitwissermotor steeds stopt wanneer de merktekens uitgelijnd zijn.
</ptxt>
<ptxt>
Vervang de voorruitwissermotor als het controleresultaat niet bevredigend is.
</ptxt>
</s2>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
