<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Noodstart
</title>
<servinfosub id = "ADUAP70A1A06001001">
<title>
Met hulpaccu
</title>
<attention2>
<ptxt>
Niet duwen of slepen om te starten. Hierdoor kunnen het emissieregelsysteem en/of andere componenten beschadigd worden.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Bij het gebruik van startkabels moeten zowel de hulpaccu als de lege accu voorzichtig worden behandeld. Volg de onderstaande procedure en let op dat er geen vonken worden geproduceerd.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Afwijken van de hieronder beschreven voorwaarden en procedure kan leiden tot ernstig persoonlijk letsel (vooral aan de ogen) of materiële schade door explosie van de accu, accuzuur of elektrische verbranding.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Doe ringen, horloges en andere juwelen af. Draag goedgekeurde oogbescherming.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Afwijken van de hieronder beschreven voorwaarden en procedure kan leiden tot schade aan de elektronische componenten van ieder voertuig.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zorg dat metalen gereedschap of startkabels niet in contact komen met de positieve (+) accupool en ander metaal aan het voertuig, omdat dat een kortsluiting kan veroorzaken.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Plaats de schakelhendel in de vrijstand.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Trek de parkeerrem aan.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Schakel de ontsteking uit.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Schakel de lichten en alle andere elektrische belastingen uit.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer het elektrolytniveau bij accu&#39;s met celkappen. Vul gedistilleerd water bij als de onderste peilmarkering niet bereikt wordt.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Breng het uiteinde van de ene startkabel aan de pluspool (+) van de hulpaccu en het andere uiteinde van dezelfde kabel aan de pluspool (+) van de lege accu aan (gebruik alleen een 12-volt-accu om de motor te helpen starten).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Breng het ene uiteinde van de overblijvende negatieve kabel (–) aan de minpool (–) van de hulpaccu en het andere uiteinde aan een solide motormassa (bijvoorbeeld uitlaatspruitstuk) aan op minstens 45 cm (18 in.) van de accu van het voertuig dat wordt gestart.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Start de motor van het voertuig met de hulpaccu en schakel de elektrische belastingen uit. Probeer dan de motor van het voertuig met de lege accu te starten.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Maak de startkabels los in precies de omgekeerde volgorde.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1A06001002">
<title>
Met laadapparatuur
</title>
<attention2>
<ptxt>
Zorg ervoor dat bij het starten van een motor met laadapparatuur de apparatuur geschikt is voor een accu van 12-volt en een negatief (–) massasysteem. Gebruik geen 24-volt-laadapparatuur. Gebruik van dergelijke apparatuur kan het elektrisch systeem en de elektronische onderdelen ernstig beschadigen.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
