<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Eindonderzoek bij onderhoud
</title>
<attention1>
<ptxt>
Kies voor proefritten in een veilige omgeving waar geen personen of voertuigen met draaiende motor aanwezig zijn om ongelukken te voorkomen.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037001">
<title>
Stoelen
</title>
<ptxt>
Controleer of de voorstoelen soepel kunnen worden verschoven en stevig in de vastgestelde stand vergrendelen. Controleer tevens of het verstelmechanisme van de rugleuning van de voorstoelen juist werkt en de rugleuning in iedere gewenste stand kan worden gezet.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037002">
<title>
Veiligheidsgordels
</title>
<ptxt>
Onderzoek de veiligheidsgordelsystemen, inclusief weefsel, gespen, slotplaten van de veiligheidsgordelgespen, oprolmechanismen en verankeringen op schade en slijtage.
</ptxt>
<ptxt>
Controleer of de veiligheidsgordel goed blokkeert. Indien het etiket &#34;REPLACE BELT&#34; op de riem zichtbaar is, moet de riem worden vernieuwd.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037003">
<title>
Controleren van het peil van de accu-elektrolyt
</title>
<ptxt>
Controleer of het elektrolytpeil in alle accucellen tussen de bovenste en de onderste niveaustreep op de accubehuizing staat. Controleer de accutoestand aan de hand van de ingebouwde indicator indien uitgerust.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037004">
<title>
Werking van het gaspedaal
</title>
<ptxt>
Controleer of het gaspedaal soepel werkt zonder dat het wordt gehinderd door andere onderdelen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037005">
<title>
Starten van de motor
</title>
<ptxt>
Controleer of de motor direct start.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Neem de volgende voorzorgsmaatregelen in acht om lichamelijk letsel en materiële schade bij onvoorziene bewegingen van het voertuig te voorkomen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Zorg voor voldoende ruimte rondom het voertuig.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Trek de parkeerrem volledig aan en trap de voetrem stevig in.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gebruik het gaspedaal niet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wees klaar om het contactslot op &#34;OFF&#34; te zetten als de motor start.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Zet de schakelhendel in &#34;neutrale positie&#34;, druk het koppelingspedaal half in en probeer vervolgens om de motor te starten.
</ptxt>
<ptxt>
De startmotor mag enkel starten wanneer het koppelingspedaal volledig is ingedrukt.
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037006">
<title>
Controle van het uitlaatsysteem
</title>
<ptxt>
Controleer op lekkage, barsten en loszittende steunpunten.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037007">
<title>
Koppeling
</title>
<ptxt>
Controleer het volgende: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De koppeling wordt volledig ontkoppeld als het koppelingspedaal wordt ingedrukt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De koppeling slipt niet nadat het koppelingspedaal is losgelaten en gas is gegeven.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De koppeling vertoont geen tekenen van een abnormale conditie.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037008">
<title>
Schakelpook of keuzehendel
</title>
<ptxt>
Controleer de schakelhendel of keuzehendel op soepel bewegen naar alle posities en op een goede en correcte reactie van de transaxle in iedere positie.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037009">
<title>
Remmen
</title>
<topic id = "ADUAP70A0206037010">
<title>
Voetremmen
</title>
<ptxt>
Controleer het volgende: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De rempedaalslag is juist.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De rem werkt op de juiste wijze.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De remmen veroorzaken geen abnormale geluiden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het voertuig trekt niet naar één kant als er wordt geremd.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De remmen slepen niet.
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "ADUAP70A0206037011">
<title>
Parkeerrem
</title>
<ptxt>
Controleer of de hendelslag juist is.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Neem bij het uitvoeren van de parkeerremtest op een helling de volgende voorzorgsmaatregelen in acht.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controleer of er geen personen en obstakels op de weg voor u zijn.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Sta klaar om snel de voetremmen te gebruiken als het voertuig in beweging komt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Controleer of de parkeerrem voldoende remkracht heeft wanneer het voertuig op een helling staat en de parkeerremhendel volledig is aangetrokken.
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037012">
<title>
Stuurinrichting
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controleer of het stuurwiel niet instabiel is en geen abnormaal zware draaiweerstand heeft.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer of het voertuig recht vooruit stuurt en niet naar een kant trekt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037013">
<title>
Motor
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controleer of het toerental verandert afhankelijk van de gaspedaalpositie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer of de motor geen abnormale geluiden maakt of abnormaal trilt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037014">
<title>
Carrosserie, wielen en krachtoverbrengingscomponenten
</title>
<ptxt>
Controleer of de carrosserie, wielen en krachtoverbrengingscomponenten geen abnormale geluiden produceren, trillen of een andere abnormale toestand vertonen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037015">
<title>
Meters en tellers
</title>
<ptxt>
Controleer of de snelheidsmeter, kilometerteller, brandstofpeilmeter, temperatuurmeter, enz. nauwkeurig werken.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037016">
<title>
Lichten
</title>
<ptxt>
Controleer of alle lichten juist werken.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0206037017">
<title>
Voorruitontdooier
</title>
<ptxt>
Controleer regelmatig of er lucht uit de ruitontdooieruitlaat komt wanneer de verwarming of airconditioning zijn ingeschakeld.
</ptxt>
<ptxt>
Zet de modusregelhendel op de ontdooierstand en de aanjagerhendel in de hoogste stand voor deze controle.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
