<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschrijving van banden
</title>
<ptxt>
Dit voertuig is uitgerust met binnenbandloze banden met de volgende technische gegevens.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Technische gegevens van de banden
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controleer de bandenspanning terwijl de banden koud zijn.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De bandenspanning verandert als gevolg van veranderingen in de buitenluchtdruk en -temperatuur evenals door de temperatuur van de band zelf tijdens het rijden. Het is belangrijk om de banddruk te controleren en af te stellen als de banden koud zijn. Van banden die de voorgeschreven druk lijken te hebben als ze na het rijden worden gecontroleerd (als de banden warm zijn), is de luchtdruk lager dan de voorgeschreven waarde wanneer de banden afkoelen. Banden die in een warme garage tot de voorgeschreven druk worden opgepompt, kunnen een druk hebben die lager is dan de voorgeschreven waarde, wanneer buiten bij heel lage temperaturen met het voertuig wordt gereden. Als de bandenspanning wordt bijgesteld in een plaats die warmer is dan de buitentemperatuur, moet u 1 psi optellen bij de aanbevolen bandenspanning voor koude banden voor elke 5,6&#176;C (42&#176;F) toename in de temperatuur van de plaats van afstelling ten opzichte van de buitentemperatuur.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De voorgeschreven bandenspanning is aangeduid op de bandeninformatiesticker of in de gebruikershandleiding van het voertuig.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
De banden zijn van het type dat geen binnenband heeft. De banden zijn ontworpen om goed te werken bij belastingen tot het volledige nominale laadvermogen als ze met de aanbevolen banddruk opgeblazen zijn.
</ptxt>
<ptxt>
De juiste bandenspanningen en rijgewoontes hebben een grote invloed op de levensduur van een band. Scherpe bochten, overmatig accelereren en onnodig hard remmen kunnen de bandslijtage vergroten.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
