<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor noodreparatieset voor een lekke band (indien uitgerust)
</title>
<attention1>
<ptxt>
Het reparatie-afdichtmiddel voor een lekke band in de noodreparatieset is schadelijk. Neem de volgende voorzorgsmaatregelen in acht om schade aan uw gezondheid te voorkomen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Als u afdichtmiddel inslikt, neem dan direct contact op met een arts.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Houd het afdichtmiddel buiten het bereik van kinderen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kies een plaats met goede ventilatie voor het hanteren van afdichtmiddel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Was uw ogen of huid grondig met water als het afdichtmiddel hiermee in aanraking komt.
</ptxt>
<ptxt>
Zorg onmiddelijk voor medische hulp als er nog steeds iets abnormaal is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gooi een band die het afdichtmiddel bevat niet zomaar weg. Zorg ervoor dat het afdichtmiddel van de band verwijderd wordt. 
<intxreftitleoff1 refid = "ADUAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ruim het afdichtmiddel en de met afdichtmiddel verontreinigde werkplaatsdoeken als industrieel afval op, net als afgewerkte olie.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Als u een band repareert die met de noodreparatieset voor een lekke band gerepareerd is, verwijder dan het afdichtmiddel van de band en vervang de gerepareerde band door een nieuwe band. 
<intxreftitleoff1 refid = "ADUAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De vervaldatum van het afdichtmiddel staat op het etiket van de verpakking gedrukt. Als het vervallen is, moet het afdichtmiddel vervangen worden om een noodreparatie van een lekke band te kunnen uitvoeren.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
