<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Aanwijzing voor het controleren en rechtzetten van banken
</title>
<servinfosub id = "ADUAP70A9B01004001">
<title>
Algemene opmerkingen
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Bank- en malsystemen zijn van wezenlijk belang voor nauwkeurige en efficiënte reparaties van vervormde carrosseriestructuren.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Op het bank- en malsysteem is het eenvoudig om chassisonderdelen op juistheid van de afmetingen, uitlijning en de plaats van de componenten te controleren en te zorgen voor nauwkeurig lassen van nieuwe carrosserie-onderdelen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Universele malsystemen zijn ook in de handel verkrijgbaar.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Celette biedt een speciale mallenset voor dit model. Voor meer informatie over de mallenset kunt u contact opnemen met &#34;Celette: www.celette.com&#34;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het gebruik van een universeel computergestuurd carrosseriemeetsysteem wordt ook aangeraden als u het malsysteem niet gebruikt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A9B01004002">
<title>
Gebruik van computergestuurde meetsystemen
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Referentiepunten voor het meten van het carrosserieframe en de carrosseriestructuur kunnen gevonden worden in het meetgegevensblad van het voertuig van de fabrikant van het meetsysteem.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Neem contact op met de fabrikant van het systeem voor nadere bijzonderheden over de montage en de werking.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Volg altijd de gebruiksaanwijzing van de fabrikant van het meetsysteem.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A9B01004003">
<title>
Toepassing
</title>
<ptxt>
Het gebruik van een computergestuurd meetsysteem wordt in de volgende gevallen aanbevolen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Het uitbouwen van draagbalken, frames, veerpoten en wielkasten is vereist voor het voltooien van de framevervormingscorrectie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Er bestaan deuken, kreukels, kromtrekking of vervorming op de voertuigvloerplaten of carrosserieframes.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
