<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A4100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor remonderhoud
</title>
<servinfosub id = "ADUAP70A4100001001">
<title>
Proefrit
</title>
<attention3>
<ptxt>
Remmen moeten worden getest op een droge, schone, tamelijk vlakke en gladde weg. Test de remmen door met verschillende snelheden licht en hard te remmen om na te gaan of het voertuig doeltreffend en gelijkmatig tot stilstand komt. Controleer ook of het voertuig naar een bepaalde kant trekt zonder dat er geremd wordt. Als dat het geval is, controleer dan de bandenspanning, de voorwieluitlijning en de inbouwomstandigheden van de voorwielophanging. Zie de diagnosetabel voor andere oorzaken.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A4100001002">
<title>
Remvloeistoflekken
</title>
<attention3>
<ptxt>
Controleer het remvloeistofpeil. Een kleine daling vloeit weliswaar voort uit normale slijtage van de voering, maar een abnormaal laag peil wijst op lekkende remvloeistof. Controleer in dat geval het hele remsysteem op lekken. Bij het minste spoor van lekkage dient de oorzaak te worden verholpen of moeten defecte onderdelen worden vervangen.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A4100001003">
<title>
Minderwaardige of verontreinigde remvloeistof
</title>
<ptxt>
Minderwaardige of vervuilde remvloeistof met minerale olie of vocht zal de verweringsweerstand doen afnemen of rubberen onderdelen aantasten wat leidt tot lekkage van remvloeistof.
</ptxt>
<ptxt>
Als er onjuiste remvloeistof het remsysteem is binnengekomen zoals hierboven is genoemd of als er hierover twijfel bestaat, het systeem demonteren en de onderdelen met alcohol reinigen. Vervang de onderdelen die niet gedemonteerd kunnen worden als samenstel. Rubberonderdelen en remslangen moeten door nieuwe exemplaren vervangen worden.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
