<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A0000001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Algemene voorzorgsmaatregelen
</title>
<ptxt>
De informatie onder WAARSCHUWING en VOORZICHTIG bevat algemene voorzorgsmaatregelen die in acht genomen moeten worden bij het onderhoud van een voertuig. Deze algemene voorzorgsmaatregelen zijn van toepassing op vele onderhoudsprocedures maar zullen niet altijd worden herhaald bij iedere procedure waarbij ze in acht moeten worden genomen.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Volg bij het opkrikken van een voertuig de aanwijzingen onder 
<intxref refid = "ADUAP70A0101007">Voertuighefpunten</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer, als er onderhoudswerkzaamheden met draaiende motor moeten worden uitgevoerd, of de parkeerrem volledig is aangetrokken en de transaxle in de vrije stand staat (voor M/T-voertuigen) of op Parkeren (voor A/T-voertuigen). Houd uw handen, haren, kleren, gereedschap, enz. uit de buurt van de ventilator en de aandrijfriemen wanneer de motor draait.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wanneer de motor in de garage moet draaien, let er dan op dat de uitlaatgassen naar buiten worden geleid.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Voer geen onderhoudswerkzaamheden uit op plaatsen waar brandbare materialen met hete uitlaatsysteemcomponent in contact kunnen komen. Zorg dat de werkplaats goed geventileerd is wanneer gewerkt wordt met giftige of ontvlambare materialen (zoals benzine en koelmiddel).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Blijf uit de buurt van hete metalen onderdelen zoals radiator, uitlaatspruitstuk, achterste uitlaatpijp, geluiddemper enz. om brandwonden te vermijden.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Zowel nieuwe als afgewerkte motorolie kan gevaarlijk zijn. Kinderen en huisdieren kunnen door nieuwe of afgewerkte olie in te slikken letsel oplopen. Houd daarom nieuwe en afgewerkte olie en gebruikte motoroliefilters uit de buurt van kinderen en huisdieren.
</ptxt>
<ptxt>
Langdurig contact met afgewerkte motorolie heeft bij laboratoriumdieren het ontstaan van huidkanker aangetoond. Sporadisch contact met afgewerkte olie kan de huid irriteren. Draag een hemd met lange mouwen en waterdichte handschoenen (zoals afwashandschoenen) bij het verversen van motorolie om de blootstelling aan afgewerkte motorolie tot een minimum te beperken. Als motorolie met de huid in contact komt, was de huid dan grondig met water en zeep. Was kleding en doeken als ze met olie doordrenkt zijn. Recycleer afgewerkte olie en gebruikte filters of gooi ze op de juiste wijze weg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Volg altijd de onderstaande aanwijzingen bij het behandelen van onderhoudsproducten als brandstof, olie, vloeistof, koelvloeistof, vet, afdichtmiddel, schroefdraadborgmiddel, enz. Deze stoffen zijn schadelijk voor de gezondheid.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Draag bij het werken met deze onderhoudsproducten altijd een veiligheidsbril. Contact van dergelijke materialen met de ogen kan een ontsteking veroorzaken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Draag bij het werken met deze producten altijd waterdichte handschoenen om de huid te beschermen. Contact met de huid kan een ontsteking veroorzaken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Slik deze onderhoudsproducten niet in. Dat zou buikloop of misselijkheid veroorzaken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hou al deze producten uit de buurt van kinderen.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Zorg ervoor dat de motorkap volledig gesloten en vergrendeld is alvorens met het voertuig te rijden. Anders kan de motorkap onverwachts openvliegen tijdens het rijden en het zicht belemmeren, met een mogelijk ongeval tot gevolg.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Dek spatborden, zittingen en andere onderdelen waar krassen of vlekken dreigen op te komen af alvorens met onderhoudswerk te beginnen. Denk er ook om dat uw kledij (bv. knopen) het vernis van het voertuig kan beschadigen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010025.swf" width = "88.000mm" height = "50.958mm" ver = "01" gw = "167" gh = "127"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Maak de negatieve (–) kabel van de accu los bij onderhoudswerkzaamheden aan elektrische onderdelen waarvoor geen accuvoeding nodig is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ga als volgt te werk alvorens de negatieve (–) kabel van de accu los te maken of na het verbinden van de kabel aan de accu.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lees indien nodig de DTC&#39;s in alle regelapparaten af en noteer ze voor het losmaken van de kabel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Noteer de weergave van klok, audiosysteem enz. voor het losmaken om de oorspronkelijke instellingen na het aansluiten van de kabel te kunnen herstellen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bij het model met benzinemotor moet het elektrisch-gasklephuissysteem geijkt worden volgens 
<intxref refid = "ADUAP70A1306005">Ijking van het elektrische-gasklepregelsysteem</intxref>
, na het aansluiten van de negatieve (–) kabel op de accu.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Bij het verwijderen van de accu moet u eerst de negatieve (–) kabel losmaken en daarna de positieve (+) kabel. Bij het opnieuw aansluiten van de accu moet eerst de positieve (+) kabel en daarna de negatieve (–) kabel worden vastgemaakt. Plaats de afdekkap van de accupolen terug.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010027.swf" width = "88.000mm" height = "50.704mm" ver = "01" gw = "174" gh = "127"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Bij het uitbouwen van onderdelen die naderhand opnieuw worden gebruikt, moeten deze onderdelen op volgorde en op de juiste wijze worden neergelegd, zodat ze bij het opnieuw monteren weer in de juiste volgorde op de juiste plaatsen terechtkomen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A000002.swf" width = "88.000mm" height = "43.973mm" ver = "01" gw = "122" gh = "108"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Gebruik oliekeerringen, pakkingen, pakkingringen, O-ringen, borgringen, splitpennen, zelfborgende moeren en andere voorgeschreven onderdelen niet opnieuw, maar gebruik nieuwe exemplaren. Verwijder vóór het monteren van nieuwe pakkingen, pakkingsringen, enz. eventueel resterend materiaal van het pasvlak.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010029.swf" width = "88.000mm" height = "49.011mm" ver = "01" gw = "118" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Zorg ervoor dat alle te hermonteren onderdelen helemaal schoon zijn.
</ptxt>
<ptxt>
Als een bepaald type smeermiddel, kleefmiddel of afdichtmiddel wordt voorgeschreven, gebruik dan alleen het voorgeschreven materiaal.
</ptxt>
<materials>
<materialitem name = "SUZUKI Bond No. 1207F" id = "M00001" uid = "41">
<m-part>
&#34;A&#34;
</m-part>
<m-desc>
Afdichtmiddel
</m-desc>
<m-number>
99000-31250
</m-number>
<m-name>
SUZUKI Bond No.1207F
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010030.swf" width = "88.000mm" height = "52.609mm" ver = "01" gw = "184" gh = "132"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Gebruik speciaal gereedschap wanneer voorgeschreven.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L00001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09917-98221">
09917-98221
</s-number>
</servicetoolitem>
<servicetoolitem id = "L00002">
<s-part>
(B)
</s-part>
<s-number num = "09916-58210">
09916-58210
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010031.swf" width = "88.000mm" height = "50.111mm" ver = "01" gw = "176" gh = "125"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Na onderhoudswerkzaamheden aan brandstof-, olie-, koelvloeistof-, vacuüm-, uitlaatgas- of remsysteem moeten alle betrokken leidingen op lekkage worden gecontroleerd.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010033.swf" width = "88.000mm" height = "50.577mm" ver = "01" gw = "168" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
De brandstofleidingen tussen de brandstofpomp en de verstuivers mogen nooit worden losgemaakt voordat de brandstofdruk is ontlast. Anders kan er brandstof onder druk naar buiten spuiten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bij werkzaamheden in de buurt van elektrische onderdelen waarbij een hitte van meer dan 80 &#176;C (176 &#176;F) vrijkomt, moeten hittegevoelige elektrische onderdelen vooraf worden verwijderd.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010034D.swf" width = "88.000mm" height = "44.396mm" ver = "02" gw = "159" gh = "109"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Stel stekkerverbindingen en elektrische onderdelen niet bloot aan water, aangezien dit storingen in elektrische systemen zal veroorzaken.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010035D.swf" width = "88.000mm" height = "52.016mm" ver = "02" gw = "128" gh = "130"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Behandel elektrische componenten (computers, relais, enz.) niet op een ruwe manier en laat ze niet vallen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010036D.swf" width = "88.000mm" height = "46.089mm" ver = "02" gw = "123" gh = "114"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
