<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70AA500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgen bij het onderzoeken van een storing
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lees de gebruikershandleiding (instructie) voor het gebruik van het uitleesapparaat, zodat u weet hoe u het apparaat moet gebruiken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het startsysteem met afstandsbediening verzendt en ontvangt gegevens via radiogolven. Daarom werkt het systeem mogelijk niet goed als de portiervergrendelingsfunctie en de motorstartfunctie van het startsysteem met afstandsbediening gebruikt worden in de buurt van een plaats waar sterke radiogolven worden uitgezonden (TV- en radiostations, enz.).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het regelapparaat van het startsysteem met afstandsbediening regelt de volgende systemen. Raadpleeg het volgende hoofdstuk voor onderhoud en diagnose.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Regelsysteem van de startblokkering (zie hoofdstuk 10C)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Startsysteem met afstandsbediening
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Als de accuspanning erg laag is, kan het volgende symptoom optreden. Controleer de voeding / het massacircuit van het regelapparaat van het startsysteem met afstandsbediening of de accuspanning enz.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De ontstekingsmodus kan niet van &#34;ON&#34; in &#34;OFF&#34; veranderd worden. (Door de motorschakelaar ongeveer 3 seconden seconden in te drukken, kan de modus in &#34;ACC&#34; veranderd worden.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De ontstekingsmodus herhaalt &#34;ON&#34; en &#34;OFF&#34;.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Maak eerst de negatieve (–) accukabel los als de stekkerverbinding van het regelapparaat van het startsysteem met afstandsbediening losgemaakt wordt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wis zeker alle DTC&#39;s na het zoeken van alle storingen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
