<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ontluchting van het koppelingssysteem
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De remvloeistof (koppelingsvloeistof) beschadigt het lakwerk. Mocht de vloeistof per ongeluk op het lakwerk komen, moet dat onmiddellijk worden weggeveegd en moet het gelakte oppervlak worden gereinigd.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als het koppelingspedaal bediend wordt om te ontluchten, moet er minimaal 1 seconde gewacht worden alvorens het opnieuw in te drukken. Anders wordt de oliekeerring van de bedieningscilinder beschadigd waardoor er olie gaat lekken.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Ontluchten is nodig om eventuele lucht uit het hydraulische koppelingssysteem te verwijderen.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Vul de hoofdcilinder met remvloeistof en zorg dat deze tijdens het ontluchten ten minste halfvol vloeistof blijft.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Koppelingsvloeistof
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Zie de reservoirdop
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Verwijder de ontluchtingsplugkap. Breng een vinylbuis (1) op de ontluchtingsplug aan en steek het andere uiteinde in een opvangbak (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Druk het koppelingspedaal verschillende malen in, houd het daarna ingedrukt en draai ondertussen de ontluchtingsplug een derde tot een halve slag los.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Draai de ontluchtingsplug opnieuw vast wanneer er bijna geen vloeistofdruk meer is in de cilinder.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Herhaal dit tot er geen luchtbellen meer in de hydraulische leiding zitten.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Houd het koppelingspedaal ingedrukt en haal de ontluchtingsplug met het voorgeschreven koppel aan als er geen bellen meer zijn.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Ontluchtingsplug van de koppeling
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Breng de ontluchtingsplugkap aan.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zet na de ontluchting vloeistofdruk op de buisleiding en controleer op lekken.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vul het hoofdcilinderreservoir tot het voorgeschreven peil met vloeistof bij.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer de werking van het koppelingspedaal. Herhaal de ontluchtingsprocedure als er een sponzige toestand wordt waargenomen.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
