<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Onderzoek en bijstelling van de wielbalans
</title>
<attention1>
<ptxt>
Stenen in het loopvlak van een band kunnen de gebruiker verwonden als de velg wordt gedraaid voor balancering. Verwijder alle stenen van het loopvlak van de band voor u begint. Dit is ook belangrijk om een goed resultaat bij het balanceren te verkrijgen.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Verwijder alle modder en andere afzettingen aan de binnenkant van de velgrand vóór het onderzoek en de afstelling van de wielbalans. Controleer ook of de band niet beschadigd is.
</ptxt>
<ptxt>
Volg de aanbevelingen van de fabrikant van de wielbalanceeruitrusting op.
</ptxt>
<servinfosub id = "ADUAP70A2406004001">
<title>
Uitbalanceren van gedemonteerde wielen
</title>
<ptxt>
Elektronische wielbalanceeruitrustingen voor gedemonteerde wielen zijn gebruiksvriendelijk. De meeste bieden een dynamische uitbalancering op twee vlakken met een hoge nauwkeurigheid (kan gewoonlijk een onevenwicht tot op 1/8 ons detecteren). Ze kunnen echter niet gebruikt worden bij het corrigeren van een onbalans in remschijven in tegenstelling tot wielbalanceeruitrustingen voor gemonteerde wielen.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A2406004002">
<title>
Uitbalanceren van wielen op het voertuig
</title>
<ptxt>
De uitbalanceermethodes voor wielen op het voertuig verschillen volgens uitrusting en gereedschap. Volg steeds de aanwijzingen van de fabrikant voor het uitbalanceren.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Als een aangedreven wiel gedraaid wordt met een snelheid die groter is dan 55 km/h (35 mph) volgens de snelheidsmeter, dan bestaat het risico dat de band vernield of het differentieelsysteem defect raakt, wat eventueel leidt tot zwaar lichamelijk letsel en/of uitgebreide schade aan het voertuig inclusief defecten aan het differentieel. Deze beperking moet gerespecteerd worden omdat de snelheidsmeter slechts de helft van de effectieve wielsnelheid aangeeft wanneer er slechts één aangedreven wiel draait terwijl het andere wiel stilstaat. Beperk de draaisnelheid van een aangedreven wiel tot 55 km/h (35 mph) op de snelheidsmeter.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
De balanceermethode voor gemonteerde wielen gebruiken met de ontsteking ingeschakeld, kan de DTC van de ESP<sup>&#174;</sup> geven, zelfs als het systeem in goede toestand is.
</ptxt>
<ptxt>
Schakel de ontsteking nooit in terwijl een wiel draait.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
