<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Bedieningsprocedure voor koelmiddelvulling
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Behandel het koelmiddel HFC-134a (R-134a) zorgvuldig zoals hieronder beschreven. Anders kan dit ernstige letsels zoals blindheid en bevriezing veroorzaken.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vermijd contact met huid en ogen door een veiligheidsbril en handschoenen te dragen. Roep medische hulp in bij contact met huid of ogen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Houd uit de buurt van vuur. De hoge temperatuur kan giftig gas veroorzaken. Zorg daarom voor zoveel mogelijk ventilatie in de ruimte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Een temperatuur in het koelmiddelreservoir hoger dan 40 &#176;C (104 &#176;F) kan explosies veroorzaken.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Stel blanke metalen niet bloot aan vloeibaar koelmiddel. Koelmiddel in combinatie met vocht is corrosief en tast de oppervlakken van blanke metalen, inclusief chroom, aan.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De voorgeschreven compressorolie voor gebruik met het koelmiddel is zeer hygroscopisch. Houd interne onderdelen van het A/C-systeem vrij van vocht en vuil. Plaats bij het loskoppelen van een leiding van het systeem onmiddellijk een borgplug of dop op het koppelstuk.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Loos geen koelmiddel in de atmosfeer.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Volg de gebruiksaanwijzing van de apparatuur bij het hanteren van terugwinnings- en recycleerapparatuur.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Respecteer alle voorschriften van de lokale overheid met betrekking tot koelsystemen en bijbehorend gereedschap.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042D.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Terugwinning
</title>
<ptxt>
Bij het afvoeren van koelmiddel uit het A/C-systeem altijd koelmiddelterugwinnings- en recycleerapparatuur gebruiken, want het afvoeren van koelmiddel HFC-134a (R-134a) in de atmosfeer heeft schadelijke gevolgen voor het milieu.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Na het terugwinnen van koelmiddel uit het systeem, moet de hoeveelheid verwijderde compressorolie gemeten worden om de bij te vullen hoeveelheid compressorolie te bepalen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Volg de gebruiksaanwijzing van de apparatuur bij het hanteren van terugwinnings- en recycleerapparatuur.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Compressorolie bijvullen
</title>
<ptxt>
De compressor moet via de opening aan de aanzuigzijde van de compressor (1) met de voorgeschreven hoeveelheid compressorolie gevuld worden voordat er koelmiddel uit het systeem wordt weggepompt en weer wordt bijgevuld.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "ADUAP70A7216001003">
<title>
Alleen bij het vullen met koelmiddel
</title>
<ptxt>
Wanneer koelmiddel wordt bijgevuld zonder dat er een component vervangen is, vul de compressor dan met dezelfde hoeveelheid compressorolie als gemeten wanneer het koelmiddel wordt teruggewonnen (indien niet gemeten, voeg dan 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) olie bij). 
</ptxt>
</topic>
<topic id = "ADUAP70A7216001004">
<title>
Als de compressor wordt vervangen
</title>
<attention2>
<ptxt>
Gebruik voorgeschreven compressorolie of een gelijkwaardige compressorolie.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Elke nieuwe compressor is gevuld met de vereiste hoeveelheid compressorolie voor het A/C-systeem. Tap daarom, bij gebruik van een nieuwe compressor, de berekende hoeveelheid olie af.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34; = &#34;A&#34; – &#34;B&#34;
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34;: Af te tappen hoeveelheid olie
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A&#34;: Hoeveelheid olie in de nieuwe compressor
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;B&#34;: Hoeveelheid resterende olie in de verwijderde compressor
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Het compressorsamenstel komt uit de fabriek met de volgende hoeveelheid olie.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Compressorolie
</m-desc>
<m-number>
99000-99095-00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Hoeveelheid olie in de compressor
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Nieuwe compressor
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Verwijderde compressor
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "ADUAP70A7216001005">
<title>
Bij het vervangen van andere onderdelen
</title>
<ptxt>
Vul de compressor met de volgende hoeveelheid olie bij.
</ptxt>
<spec>
<title>
Bij te vullen hoeveelheid olie
</title>
<ptxt>
Verdamper: 15 cm<sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Condensor: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Slangen: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) elk 
</ptxt>
<ptxt>
Leidingen: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) elk 
</ptxt>
<ptxt>
Ontwateringsmiddel: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Vacuüm zuigen
</title>
<attention2>
<ptxt>
Zuig het A/C-systeem niet vacuüm alvorens het koelmiddel terug te winnen.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Wanneer het A/C-systeemcircuit wordt geopend (blootgesteld aan buitenlucht), moet het systeem vacuüm worden gezogen met een vacuümpomp. Het A/C-systeem moet op een manometerset aangesloten worden en gedurende ongeveer 15 minuten vacuüm worden gezogen.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Sluit de hogedruk-vulslang (1) en de lagedruk-vulslang (2) van het speciale gereedschap (3) (manometerset) als volgt aan: 
</ptxt>
<ptxt>
Hogedruk-vulslang &#8594; Hogedruk-vulklep (4) op de afvoerslang
</ptxt>
<ptxt>
Lagedruk-vulslang &#8594; Lagedruk-vulklep (5) op de aanzuigleiding
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990-06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Bevestig de middenvulslang (6) van de manometerset op de vacuümpomp (7).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Bedien de vacuümpomp en open dan de klep (HI) (8) aan de afvoerzijde van de manometerset.
</ptxt>
<ptxt>
Als het systeem niet verstopt is, verschijnt er een aanduiding op de hogedrukmeter (9).
</ptxt>
<ptxt>
Wanneer dat het geval is, open dan de klep aan de andere zijde (LO) (10) van de meterset.
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Ongeveer 10 minuten later moet de lagedrukmeter (11) een vacuüm tonen dat lager is dan –100 kPa (–1,0 kgk/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), wat erop wijst dat er geen lek is. 
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Indien het systeem geen vacuüm toont dat lager is dan –100 kPa (–1,0 kgk/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), beide kleppen sluiten, de vacuümpomp stoppen en de verandering in de afleeswaarde van de lagedrukmeter volgen. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Een stijging van de afleeswaarde op de meter kan op een lekkage wijzen. Repareer in dat geval het systeem alvorens verder vacuüm te zuigen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als de meter een stabiele afleeswaarde geeft (wat erop wijst dat er geen lekkage is), ga dan verder met vacuüm zuigen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Het vacuüm zuigen moet in totaal gedurende ten minste 15 minuten uitgevoerd worden.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ga verder met het vacuüm zuigen totdat de lagedrukmeter een vacuüm aanduidt dat lager is dan –100 kPa (–1,0 kgk/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi) en sluit vervolgens beide kleppen. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Stop de vacuümpomp. Maak de middenvulslang van de pompinlaat los. Het systeem kan nu met koelmiddel gevuld worden.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Het A/C-systeem op druklekken controleren
</title>
<ptxt>
Sluit na het vacuüm zuigen voltooid te hebben de hogedrukklep en de lagedrukklep van de manometer en wacht 10 minuten. Controleer of de waarde op de lagedrukmeter niet gewijzigd is.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Als de afleeswaarde op de meter in de richting van &#34;0&#34; verandert, is er ergens een lek. Onderzoek de buisaansluitingen en maak de nodige correcties. Zuig het systeem nogmaals vacuüm en controleer of er geen lekken zijn.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Vullen
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Omdat er voor dit A/C-systeem geen peilglas wordt gebruikt, het A/C-systeem niet extra bijvullen. Om het systeem met de juiste hoeveelheid koelmiddel te vullen, eerst het koelmiddel uit het A/C-systeem terugwinnen en vacuüm zuigen. Vul het A/C-systeem vervolgens met de juiste hoeveelheid koelmiddel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vul altijd koelmiddel via de lagedrukzijde van het A/C-systeem nadat de beginvulling is uitgevoerd via de hogedrukzijde met de motor uitgeschakeld.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vul het A/C-systeem nooit via de hogedrukzijde terwijl de motor draait.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vul het A/C-systeem niet wanneer de compressor heet is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Volg nauwkeurig de instructies van de fabrikant op bij het monteren van een aftapkraan op het koelmiddelreservoir waarin dan een gat wordt gemaakt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gebruik altijd een drukmeter voor en tijdens het vullen met koelmiddel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het koelmiddelreservoir dient van koelmiddel ontdaan te worden alvorens het weg te gooien.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het koelmiddelreservoir mag niet tot of tot meer dan 40 &#176;C (104 &#176;F) verwarmd worden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het koelmiddelreservoir mag tijdens het vullen met koelmiddel niet omgekeerd worden. Dit kan ervoor zorgen dat er koelmiddel in de compressor terechtkomt, waardoor er problemen kunnen ontstaan zoals de compressie van vloeibaar koelmiddel.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
Het A/C-systeem bevat HFC-134a (R-134a).
</ptxt>
<ptxt>
Hier wordt een methode beschreven om het A/C-systeem met koelmiddel uit het koelmiddelonderhoudsreservoir te vullen.
</ptxt>
<ptxt>
Wanneer het systeem wordt gevuld met het koelmiddel dat met de koelmiddelrecycleerapparatuur is teruggewonnen, volg dan de procedure beschreven in de gebruiksaanwijzing van de fabrikant van de apparatuur.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Vul eerst via de hogedrukzijde bij, met de motor uitgeschakeld.
</ptxt>
<ptxt>
Vul het systeem daarna als volgt met koelmiddel vanaf de lagedrukzijde terwijl de motor draait.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Controleer of de slangen goed lopen na het vacuüm zuigen van het systeem.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sluit de lagedruk-vulslang (1) en de hogedruk-vulslang (2) van de manometerset (3) op de juiste positie aan. Open vervolgens de koelmiddelreservoirkraan (4) om de vullijn af te zuigen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Open de klep (5) aan de hogedrukzijde om het systeem met koelmiddel te vullen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Open na een tijdje de klep (6) aan de lagedrukzijde en sluit de klep aan de hogedrukzijde.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Controleer of de klep aan de hogedrukzijde goed is gesloten. Als dit niet gebeurt, kan dit een explosie van het koelmiddelreservoir veroorzaken omdat het onder hoge druk gebrachte koelmiddel naar het reservoir kan terugstromen.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Start de motor, houd het motortoerental op 1500 omw/min en bedien vervolgens het A/C-systeem.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Vul het A/C-systeem met dampvormig koelmiddel. Nu zou het koelmiddelreservoir rechtop moeten staan.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Wanneer het koelmiddelreservoir (1) leeg is, volg dan de volgende procedure om het te vervangen door een nieuw koelmiddelreservoir.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Sluit de lagedrukklep.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Vervang het lege reservoir door een koelmiddelreservoir dat met koelmiddel gevuld is. Volg bij gebruik van een aftapkraan van het koelmiddelreservoir (2) de volgende procedure om te vervangen.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Draai de hendel van de aftapkraan tegen de wijzers van de klok in om de naald (3) eruit te halen en verwijder vervolgens de aftapkraan van het koelmiddelreservoir door de plaatmoer (4) ervan los te draaien.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Monteer de aftapkraan van het koelmiddelreservoir op een nieuw koelmiddelreservoir.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Zuig eventueel aanwezige lucht uit de middenvulslang af.
</ptxt>
<ptxt>
Volg bij gebruik van een aftapkraan van het koelmiddelreservoir de volgende procedure om af te zuigen.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Draai de aftapkraan van het koelmiddelreservoir (1) volledig vast en draai vervolgens de plaatmoer (2) enigszins los.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Open de klep aan de lagedrukzijde (3) van de manometerset (4) een beetje.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Zodra er koelmiddel met een sissend geluid naar buiten komt door een speling tussen de koelmiddelhouder en de tapkraan, moeten de plaatmoer en de klep aan de lagedrukzijde worden aangehaald.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Draai de hendel van de aftapkraan met de wijzers van de klok mee zodat de naald in het nieuwe reservoir wordt geschroefd om een gat voor de koelmiddelstroom te maken.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Als het systeem met de voorgeschreven hoeveelheid koelmiddel is gevuld of als de lagedrukmeter (1) en de hogedrukmeter (2) de volgende voorgeschreven waarden hebben aangeduid, sluit dan de klep aan de lagedrukzijde (3) van de manometerset (4).
</ptxt>
<spec>
<title>
Voorgeschreven hoeveelheid koelmiddel
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Voorbeeld van druk aan lagedrukzijde en hogedrukzijde
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
De meters dienen de volgende waarden aan te geven wanneer de omgevingstemperatuur 30 &#176;C (86 &#176;F) is.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Druk
</ptxt>
<ptxt>
op de hogedrukmeter
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kgk/cm<sup>2</sup> ) 
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Druk
</ptxt>
<ptxt>
op de lagedrukmeter
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kgk/cm<sup>2</sup> ) 
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001009" page = "2">
<title>
Uitbouw van de manometerset
</title>
<attention1>
<ptxt>
Zorg ervoor dat er geen koelmiddel vanaf de hogedrukzijde in uw ogen of op uw huid terechtkomt.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Verwijder de manometerset als volgt als het A/C-systeem met de voorgeschreven hoeveelheid koelmiddel is gevuld: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Sluit de klep aan de lagedrukzijde van de manometerset. (De klep aan de hogedrukzijde is al gesloten tijdens het vulproces.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Sluit de koelmiddelreservoirkraan.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zet de motor af.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Gebruik een werkdoek om de vulslangen van de afnamekleppen te verwijderen. Deze handeling dient snel uitgevoerd te worden.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Plaats doppen op de afnamekleppen.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "ADUAP70A7216001010" page = "2">
<title>
Controleer het A/C-systeem op koelmiddellekken
</title>
<ptxt>
Als er mogelijk een koelmiddellek in het systeem is of er een onderhoudshandeling is uitgevoerd die tot storing van leidingen en aansluitingen kan leiden, is het belangrijk om op lekken te controleren.
</ptxt>
<ptxt>
Gebruik gezond verstand tijdens de koelmiddellektest, want meestal zal de behoefte en de omvang van zo&#39;n test afhangen van de aard van de klacht en het soort onderhoud dat op het systeem is uitgevoerd.
</ptxt>
<topic id = "ADUAP70A7216001011">
<title>
Vloeistoflekdetector
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Zorg dat er geen brandbare producten in de buurt zijn om ontploffingen en branden te voorkomen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wanneer koelmiddel aan vuur wordt blootgesteld, wordt het een giftig gas (fosgeen). Adem dit gas niet in.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Er is een aantal koppelstukken en plaatsen in het A/C-systeem waar een vloeistoflekdetector gebruikt kan worden om koelmiddellekken uiterst nauwkeurig aan te duiden.
</ptxt>
<ptxt>
Door de oplossing op een wattenpropje aan te brengen, worden binnen enkele seconden bellen gevormd als er een lek is.
</ptxt>
<ptxt>
Voor aansluitingen in dergelijke nauwe ruimtes, zoals die rond de verdamper en de condensor, is een elektronische (koelmiddel)lekdetector praktischer om lekken op te sporen.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990-86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
