<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A7000003" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen bij onderhoud van het A/C-systeem
</title>
<servinfosub id = "ADUAP70A7000003001">
<title>
﻿Hantering van koelmiddel HFC-134a (R-134a) en de voorgeschreven compressorolie
</title>
<attention1>
<ptxt>
Behandel het koelmiddel HFC-134a (R-134a) zorgvuldig zoals hieronder beschreven. Anders kan dit ernstige letsels zoals blindheid en bevriezing veroorzaken.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vermijd contact met huid en ogen door een veiligheidsbril en handschoenen te dragen. Roep medische hulp in bij contact met huid of ogen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Houd uit de buurt van vuur. De hoge temperatuur kan giftig gas veroorzaken. Zorg daarom voor zoveel mogelijk ventilatie in de ruimte.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Een temperatuur in het koelmiddelreservoir hoger dan 40 &#176;C (104 &#176;F) kan explosies veroorzaken.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Stel blanke metalen niet bloot aan vloeibaar koelmiddel. Koelmiddel in combinatie met vocht is corrosief en tast de oppervlakken van blanke metalen, inclusief chroom, aan.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Loos geen koelmiddel in de atmosfeer.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De voorgeschreven compressorolie voor gebruik met het koelmiddel is zeer hygroscopisch.
</ptxt>
<ptxt>
Houd interne onderdelen van het A/C-systeem vrij van vocht en vuil. Plaats bij het loskoppelen van een leiding van het systeem onmiddellijk een borgplug of dop op het koppelstuk.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als pijpen of slangen worden vervangen, vul het systeem dan met compressorolie tot de voorgeschreven hoeveelheid aan de aanzuigzijde van de compressor bij volgens &#34;Compressorolie bijvullen&#34; in 
<intxref refid = "ADUAP70A7216001">Bedieningsprocedure voor koelmiddelvulling:Handmatig type</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7000003002">
<title>
Hantering van onderdelen en gereedschap voor de A/C-cyclus
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Breng voor het aansluiten van slangen en leidingen een paar druppels compressorolie op de O-ring aan.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vervang de O-ringen door nieuwe exemplaren als de slangen, leidingen en verdere onderdelen zijn losgemaakt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Leid de aftapslang zo dat ieder contact van afgetapte vloeistof met onderdelen van het voertuig wordt vermeden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als pijpen of slangen worden vervangen, vul het systeem dan met compressorolie tot de voorgeschreven hoeveelheid aan de aanzuigzijde van de compressor bij volgens &#34;Compressorolie bijvullen&#34; in 
<intxref refid = "ADUAP70A7216001">Bedieningsprocedure voor koelmiddelvulling:Handmatig type</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Volg de gebruiksaanwijzing van de apparatuur bij het hanteren van terugwinnings- en recycleerapparatuur.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Respecteer alle voorschriften van de lokale overheid met betrekking tot koelsystemen en bijbehorend gereedschap.
</ptxt>
</attention3>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7000003003">
<title>
Koelmiddelterugwinning
</title>
<ptxt>
Bij het afvoeren van koelmiddel uit het A/C-systeem altijd koelmiddelterugwinnings- en recycleerapparatuur gebruiken, want het afvoeren van koelmiddel HFC-134a (R-134a) in de atmosfeer heeft schadelijke gevolgen voor het milieu. Zie &#34;Terugwinning&#34; in 
<intxref refid = "ADUAP70A7216001">Bedieningsprocedure voor koelmiddelvulling:Handmatig type</intxref>
 voor de methode.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A7000003004">
<title>
Koelmiddelvulling
</title>
<ptxt>
Na het bijvullen en afvoeren van de compressorolie, het A/C-systeem vullen met een juiste hoeveelheid koelmiddel, zie &#34;Vullen&#34; in 
<intxref refid = "ADUAP70A7216001">Bedieningsprocedure voor koelmiddelvulling:Handmatig type</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
