<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A8206031" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Opruimen van een geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en veiligheidsgordelvoorspanner
</title>
<attention1>
<ptxt>
Als de juiste procedures voor het opruimen van de airbag (opblaaseenheid)-module en de veiligheidsgordelvoorspanner niet worden opgevolgd, kan de airbag of de veiligheidsgordelvoorspanner onvoorzien geactiveerd worden, met persoonlijk letsel als gevolg. Een niet-geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module of niet-geactiveerde veiligheidsgordelvoorspanner mogen niet bij het normale afval worden gezet.
</ptxt>
<ptxt>
Niet-geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-modules en veiligheidsgordelvoorspanners bevatten stoffen die ernstige ziektes en persoonlijk letsel kunnen veroorzaken als het afgedichte reservoir tijdens het opruimen beschadigd zou worden.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Een geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en geactiveerde veiligheidsgordelvoorspanner mogen op dezelfde manier als andere onderdelen worden weggegooid. Neem echter de volgende punten in acht bij het opruimen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De airbag (opblaaseenheid)-module en de veiligheidsgordelvoorspanner zijn heet onmiddellijk na het activeren. Laat ze 30 minuten afkoelen alvorens ze te hanteren.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Giet geen water, olie, enz. over de geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en de geactiveerde veiligheidsgordelvoorspanner om deze af te koelen. Ga niet zitten op een geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en geactiveerde veiligheidsgordelvoorspanner.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01820095.swf" width = "88.000mm" height = "50.323mm" ver = "01" gw = "152" gh = "126"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Nadat de airbag (opblaaseenheid)-module geactiveerd is, kan het oppervlak van de airbag poederachtige restanten bevatten. Net zoals bij vele onderhoudsprocedures moeten handschoenen en een veiligheidsbril worden gedragen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Berg de geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en de geactiveerde veiligheidsgordelvoorspanner in een vinylzak op en maak deze stevig dicht alvorens ze op te ruimen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3JA01820119.swf" width = "88.000mm" height = "48.884mm" ver = "01" gw = "176" gh = "122"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Als de airbag (opblaaseenheid)-module en veiligheidsgordelvoorspanner in een voertuig zijn geactiveerd, laat deze dan gemonteerd in het voertuig achter en sloop deze.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Was uw handen na het vastnemen van deze onderdelen met zachte zeep en water.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
