<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen bij het behandelen en opslaan van airbagsysteemcomponenten
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Probeer nooit om vreemd materiaal zoals een platte schroevendraaier in de stekkerverbinding van de airbag (opblaaseenheid)-module of de veiligheidsgordelvoorspanner te steken omdat de statische elektriciteit het airbagsysteem onvoorzien in werking kan doen treden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Probeer de airbag (opblaaseenheid)-module nooit te demonteren. Vervang het hele samenstel door een nieuw exemplaar als een defect wordt vastgesteld.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Indien er een abnormale toestand wordt vastgesteld in een intacte (niet-geactiveerde) airbag (opblaaseenheid)-module, moet deze worden geactiveerd vooraleer deze wordt weggegooid.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zorg ervoor dat de stekkerverbindingen stevig worden aangesloten als er daarbij een vergrendelingsmechanisme wordt gebruikt. Bij een onjuiste vergrendeling kan de aansluitingswaarnemingspen het &#34;AIR BAG&#34;-waarschuwingslampje inschakelen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gebruik het speciaal gereedschap (A) bij het uitvoeren van een continuïteitscontrole van de bedradingsbundel of een verwijderingscontrole van de stekkerverbindingen. Aangezien de aansluitklemmen met het oog op een verhoogd elektrisch geleidingsvermogen verchroomd zijn, kan de chroomlaag door een rechtstreeks contact tussen de testpen en de aansluitklemmen afschilferen, wat een verlies aan betrouwbaarheid veroorzaakt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "ADUAP70A8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Gebruik de SDM nooit wanneer er een voorwaarde wordt waargenomen die voldoet aan een van de activeringsvoorwaarden. Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A8204001">Controle van het airbagdiagnosesysteem</intxref>
 bij het controleren van de SDM.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Als het SDM-montagedeel van de vloer beschadigd is, repareer het dan volledig voordat de SDM opnieuw wordt gemonteerd.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alle bevestigingsdelen van de SDM en de ophangsteun moeten zorgvuldig worden aangetrokken en de pijl op de SDM moet naar de voorzijde van het voertuig gericht zijn. Zo wordt een goede werking van het airbagsysteem verzekerd.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A8200002002">
<title>
Intacte (niet-geactiveerde) airbag (opblaaseenheid)-modules
</title>
<ptxt>
Wees uiterst voorzichtig bij het behandelen en opslaan van een intacte (niet-geactiveerde) airbag (opblaaseenheid)-module. Het onvoorzien in werking treden van een airbag (opblaaseenheid)-module kan zichzelf of objecten in de buurt in de lucht werpen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A8200002003">
<title>
Intacte (niet-geactiveerde) veiligheidsgordelvoorspanner
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Draag de veiligheidsgordelvoorspanner nooit door hem bij het weefsel vast te houden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als een intacte veiligheidsgordelvoorspanner op een werkbank of ander oppervlak wordt gelegd, moet ervoor worden gezorgd dat de zijde van het uitlaatgat (1) niet naar beneden is gericht. Plaats nooit iets boven het uitlaatgat en stapel veiligheidsgordelvoorspanners niet op elkaar.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
<ptxt>
Anders kan persoonlijk letsel het gevolg zijn.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Wees uiterst voorzichtig bij het werken aan of opbergen van een intacte (niet-geactiveerde) voorspanner. Het onvoorzien activeren van de voorspanner kan ervoor zorgen dat hogedrukgas uit het uitlaatgat blaast en dat het weefsel (1) snel in het oprolmechanismesamenstel (2) wordt getrokken. Door deze acties kan de voorspanner zichzelf of objecten in de buurt in de lucht werpen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A8200002004">
<title>
Geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en geactiveerde veiligheidsgordelvoorspanner
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A8206031">Opruimen van een geactiveerde airbag (opblaaseenheid)-module en veiligheidsgordelvoorspanner</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A8200002005">
<title>
Airbagbedradingsbundel en -stekkerverbinding
</title>
<ptxt>
De airbagbedradingsbundel bevat de hoofdbedradingsbundel (1), de instrumentenpaneelbedradingsbundel (2) en de vloerbedradingsbundel (3). De airbagbedradingsbundel is gemakkelijk herkenbaar aangezien de bedradingsbundel aan de kant van de stekkerverbinding bedekt is met een gele beschermbuis of -band. Wees voorzichtig bij het hanteren ervan.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Als een beschadigde bedradingsbundel, stekkerverbinding of aansluiting wordt aangetroffen op een airbagbedradingsbundel, vervang dan de bedradingsbundel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wees bij het monteren van de airbagbedradingsbundel voorzichtig dat deze niet wordt geklemd of andere onderdelen hindert.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zorg ervoor dat het massapunt (4) van het airbagsysteem schoon is en de massa-aansluiting stevig is vastgemaakt zodat een optimaal contact van metaal op metaal wordt verkregen. Bij een slechte massaverbinding kunnen sporadische storingen optreden die moeilijk op te sporen zijn.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820004.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
