<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A1000001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor motor
</title>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001001">
<title>
Airbagwaarschuwing
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A0000012">Airbagwaarschuwing</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001002">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor onderhoud aan het brandstofsysteem
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A1700001">Voorzorgsmaatregelen voor onderhoud aan het brandstofsysteem</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001003">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor het CAN-communicatiesysteem
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A0000014">Voorzorgsmaatregelen voor het CAN-communicatiesysteem</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001004">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor katalysator
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A0000005">Voorzorgsmaatregelen voor katalysator</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001005">
<title>
Voorzorgsmaatregelen bij onderhoud aan het elektrisch circuit
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A0000002">Voorzorgsmaatregelen bij onderhoud aan het elektrisch circuit</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001006">
<title>
Opmerking over het opnieuw monteren van de bedradingsbundel
</title>
<ptxt>
Zorg ervoor dat u het handboek voor bedradingsschema&#39;s in acht neemt wanneer u een bedradingsbundel monteert.
</ptxt>
<ptxt>
Anders kunnen er elektrische storingen optreden.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001007">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor motoronderhoud
</title>
<attention2>
<ptxt>
De volgende informatie over motoronderhoud is van groot belang om schade aan de motor te voorkomen en betrouwbare motorprestaties te waarborgen.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Plaats de krik niet onder het oliecarter wanneer de motor moet worden opgekrikt of ondersteund. Aangezien er een kleine speling tussen het oliecarter en de oliepompzeef is, kan door het opkrikken het oliecarter tegen de zeef worden gebogen, met beschadiging van de olie-aanzuigeenheid tot gevolg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Houd er bij het werken aan de motor rekening mee dat het elektrisch systeem van 12-volt gevaar voor krachtige en schadelijke kortsluitingen kan opleveren.
</ptxt>
<ptxt>
Maak de negatieve (–) kabel van de accu los als er werkzaamheden worden uitgevoerd waarbij elektrische aansluitingen met de massa verbonden kunnen worden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Telkens wanneer de luchtfilter, het gasklephuis of het inlaatspruitstuk wordt verwijderd, moet de inlaatopening worden afgedekt. Hierdoor wordt voorkomen dat er vreemd materiaal binnendringt dat het inlaatkanaal zou kunnen volgen naar de cilinders en voor ernstige schade zou kunnen zorgen wanneer de motor wordt gestart.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Trek bij het loskoppelen van stekkerverbindingen niet aan de bedradingsbundel maar houd de stekkerverbinding zelf vast. Stekkerverbindingen met vergrendeling moeten eerst ontgrendeld worden.
</ptxt>
<ptxt>
Als de stekkerverbinding losgemaakt wordt zonder eerst te ontgrendelen, kan dit de stekkerverbinding beschadigen. Klik stekkerverbindingen met vergrendeling bij het aansluiten vast en controleer daarna of ze goed vastzitten.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSQ01110001.swf" width = "88.000mm" height = "43.804mm" ver = "01" gw = "177" gh = "107"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001008">
<title>
Voorzorgen bij het onderzoeken van een storing
</title>
<ptxt>
Diagnose-informatie opgeslagen in het ECM-geheugen kan zowel met het SUZUKI-uitleesapparaat als met een algemeen gebruikt OBD-uitleesapparaat met CAN-communicatie worden gecontroleerd en gewist. Lees de gebruikers(instructie)handleiding vóór het gebruik van het uitleesapparaat zorgvuldig door om te weten hoe het moet worden gebruikt.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Prioriteiten bij het onderzoeken van storingen: 
</ptxt>
<ptxt>
Voer, als twee of meer DTC&#39;s zijn opgeslagen, het storingzoeken van DTC uit door te beginnen met de DTC die het eerst werd gedetecteerd tijdens het volgen van de instructies weergegeven in de storingzoekprocedure.
</ptxt>
<ptxt>
Onderzoek de DTC&#39;s volgens de onderstaande prioriteiten als geen aanwijzingen worden gegeven.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Andere DTC&#39;s dan DTC P0171/P0172 (brandstofmengsel te arm/te rijk) en DTC P0300/P0301/P0302/P0303/P0304 (overslaan gedetecteerd)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
DTC P0171/P0172 (brandstofmengsel te arm/te rijk)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
DTC P0300 / P0301 / P0302 / P0303 / P0304 (overslaan waargenomen)
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lees 
<intxref refid = "ADUAP70A0000002">Voorzorgsmaatregelen bij onderhoud aan het elektrisch circuit</intxref>
 voor het onderzoek en neem de voorschriften in acht.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De communicatie van de ECM en andere regelmodules wordt door het CAN tot stand gebracht. (Zie 
<intxref refid = "ADUAP70AA801002">Algemene beschrijving van de diagnose van het CAN-communicatiesysteem</intxref>
 voor nadere bijzonderheden over CAN-communicatie voor de ECM). Behandel daarom de CAN-gegevenstransmissielijn voorzichtig volgens 
<intxref refid = "ADUAP70A0000014">Voorzorgsmaatregelen voor het CAN-communicatiesysteem</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lees zeker 
<intxref refid = "ADUAP70A1000001010">Voorzorgsmaatregelen voor onderzoek ECM-circuit</intxref>
 alvorens een storing te onderzoeken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Voer na het onderzoek en de reparatie de &#34;Controleprocedure voor DTC&#34; uit en controleer of de storing gerepareerd is.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001009">
<title>
Voorzorgsmaatregelen bij het vervangen van de ECM
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De ECM moet door een nieuwe worden vervangen. Controleer voor het vervangen van de ECM op de volgende voorwaarden. Wanneer deze controle niet wordt gedaan, kan dat schade aan de nieuwe ECM veroorzaken.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De weerstandswaarden van alle relais en stelmotoren stemt overeen met de voorgeschreven waarden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De TP-sensor, APP-sensor, MAP-sensor, sensor voor elektrische belastingsstroom, A/C-koelmiddeldruksensor, MAF-sensor en sensor voor de rembekrachtigerdruk zijn in goede toestand en geen van hun voedingscircuits is kortgesloten aan de massa.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Voer 
<intxref refid = "ADUAP70A1306002">Procedure na vervanging van de ECM</intxref>
 uit.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001010">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor onderzoek ECM-circuit
</title>
<ptxt>
Meet de circuitspanning en/of het impulssignaal van de ECM door een testpen in de afgedichte aansluiting van de ECM te steken.
</ptxt>
<ptxt>
Sluit de verbindingsdraden (5) op de aansluitklemmen van elke sensor/stelmotor (1) en stekkerverbinding van de sensor/stelmotor (2) aan om de circuitspanning en/of het impulssignaal van de ECM te meten. Anders kunnen de afgedichte aansluitingen, de ECM en de bijbehorende circuits beschadigd worden.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I8C50A110001.swf" width = "88.000mm" height = "66.305mm" ver = "02" gw = "198" gh = "171"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.372in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.363in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Voltmeter
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
4.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Oscilloscoop
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001011">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor het ijken van het elektrische-gasklepregelsysteem
</title>
<ptxt>
De positiegegevens van de volledig gesloten en geopende gasklep worden in de ECM opgeslagen.
</ptxt>
<ptxt>
(Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A1101007">Beschrijving van het ijken van het elektrische-gasklepregelsysteem</intxref>
 voor nadere bijzonderheden over het ijken van het elektrische-gasklepregelsysteem.)
</ptxt>
<ptxt>
Na een van de volgende werkzaamheden moeten de volledig gesloten en geopende gasklepposities, die zijn opgeslagen in de ECM, geijkt worden. 
<intxreftitleoff1 refid = "ADUAP70A1306005"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vervanging van de ECM
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wissen van DTC&#39;s die op het elektrische-gasklepregelsysteem (P0607, P0122, P0123, P0222, P0223, P2100, P2101, P2119, P2122, P2123, P2127, P2128, P2135, P2138 of P2176) betrekking hebben
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vervanging van het elektrische-gasklephuissamenstel of het gaspedaalsamenstel met APP-sensor
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Koppel de negatieve (–) kabel bij de accu los.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1000001012">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor het dynamoregelsysteem
</title>
<ptxt>
Bij het regelen van de dynamo kan het motortoerental stijgen of dalen als gevolg van de hieronder beschreven veroorzakende factoren.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De accu is onvoldoende opgeladen of de gebruiksduur ervan is verstreken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De voeding voor later toegevoegde accessoires wordt rechtstreeks van de accupool afgenomen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Er wordt een grote elektrische belasting uitgeoefend.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Er is een abnormale toestand met het controlesignaal van het dynamoveld of in het stroomsensorsysteem, aangegeven door de volgende DTC&#39;s.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
P0515: Accutemperatuursensorcircuit
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
P0620: Regelcircuit van dynamo
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
P0622: Dynamoveld-/F-aansluitingscircuit
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
P0A5A: Bereik / prestaties van het dynamostroomsensorcircuit
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
