<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A1A01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschrijving van de accu
</title>
<ptxt>
De accu vervult drie belangrijke functies in het elektrisch systeem.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Hij levert de nodige elektrische energie om de motor te starten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hij stabiliseert de spanning voor het elektrisch systeem.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hij kan kortstondig energie leveren wanneer de elektrische belasting het dynamovermogen overschrijdt.
</ptxt>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "ADUAP70A1A01001001">
<title>
Drager en bevestigingsklem
</title>
<ptxt>
De accudrager moet in goede staat verkeren zodat hij de accu goed ondersteunt en horizontaal houdt. Controleer alvorens de accu te monteren of de accudrager en de bevestigingsklem schoon en corrosievrij zijn en of er geen vreemd materiaal in de drager zit.
</ptxt>
<ptxt>
Om te voorkomen dat de accu in de drager gaat trillen, moeten de aandrukklembouten stevig zijn aangedraaid, maar ook niet overdreven hard.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1A01001002">
<title>
Bevriezen van elektrolyt
</title>
<ptxt>
Het vriespunt van elektrolyt hangt af van de soortelijke massa. Een accu kan door bevriezing worden vernield en dus moet deze tegen bevriezing worden beschermd door hem volledig opgeladen te houden. Als een accu per ongeluk bevriest, mag deze pas worden opgeladen nadat deze ontdooid is.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A1A01001003">
<title>
Sulfatering
</title>
<ptxt>
Als de accu gedurende lange tijd in ongeladen toestand blijft, wordt loodsulfaat omgezet in een harde, kristallijne stof die bij het opladen niet gemakkelijk terugkeert naar de actieve toestand. &#34;Sulfatering&#34; verwijst naar het resultaat en het proces van deze reactie. Een dergelijke accu kan weer naar een bruikbare toestand worden hersteld door hem langzaam op te laden, maar de capaciteit zal wel lager zijn dan voorheen.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
