<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2C">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A2306004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Onderzoek van de achterste schokdemper
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ADUAP70A2306003">Uit- en inbouw van de achterste schokdemper</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Omdat er gas onder hoge druk in de achterste schokdemper (1) is verzegeld, bestaat de kans op persoonlijk letsel als deze wordt gehanteerd zonder de volgende voorzorgsmaatregelen in acht te nemen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Neem de achterste schokdemper niet uit elkaar.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Plaats de achterste schokdemper niet in vuur.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bewaar de achterste schokdemper niet op een warme plaats.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Voordat u de achterste schokdemper weggooit, moet u er een gat in boren met een diameter van ongeveer 3 mm (0,1 in.) (2) op het punt dat in de afbeelding met een pijl wordt aangeduid om het gas samen met olie uit de achterste schokdemper te laten ontsnappen. Zorg voor het dragen van oogbescherming tijdens het boren van het gat omdat metaalschilfers die door het boren worden geproduceerd, uw ogen kunnen verwonden, ook al is het gas zelf onschadelijk.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A230005.swf" width = "88.000mm" height = "52.815mm" ver = "01" gw = "164" gh = "133"/>
</figure>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A230006.swf" width = "88.000mm" height = "42.068mm" ver = "01" gw = "144" gh = "102"/>
</figure>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Onderzoek de achterste schokdemper op vervorming en schade.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Onderzoek de bovenste bus van de achterste schokdemper op slijtage en schade.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Onderzoek de achterste schokdemper op sporen van olielekkage.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Onderzoek de achterste schokdemper op veroudering.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Vervang de achterste schokdemper door een nieuw exemplaar als het controleresultaat niet in orde is.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
