<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9E">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A9500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor het werken aan glas
</title>
<servinfosub id = "ADUAP70A9500001001">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor het aanbrengen van grondverf
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Grondverf speelt een belangrijke rol bij het versterken van het kleefeffect van het kleefmiddel. Grondverf voor het carrosseriekleefmiddel en voor het ruitenkleefmiddel zijn verschillend. Gebruik de juiste. (Gebruik geen gaas of verstuiver voor het ene type voor het andere.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Plak afplakband op het instrumentenpaneel en andere onderdelen om ze te beschermen tegen de grondverf.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Schud de pot grondverf goed vooraleer hem te openen en breng de grondverf gelijkmatig aan.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Verf geen grondverf op het carrosserieoppervlak waarop het kleefmiddel nog steeds zit.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als de grondverf per ongeluk op kunststofonderdelen of een verkeerde plek wordt aangebracht, verwijder ze dan onmiddellijk met terpentine.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Raadpleeg de aanwijzingen van de grondverffabrikant voor het hanteren van de grondverf en de droogtijd.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A9500001002">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor het aanbrengen van kleefmiddel
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Monteer de ruit binnen de vijf minuten na het aanbrengen van het kleefmiddel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Stel de kleefmiddelsproeier zo in dat u het kleefmiddel op de &#34;Vorm van het kleefmiddel&#34; kunt aanbrengen zoals beschreven in het hoofdstuk voor de inbouw van iedere ruit.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als het kleefmiddel per ongeluk op kunststofonderdelen of een verkeerde plek wordt aangebracht, verwijder het dan onmiddellijk met terpentine.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Houd, nadat het kleefmiddel op de voorruit is aangebracht, de ruiten open bij het openen en sluiten van het portier en voer geen enkele druk uit op de voorruit tot het kleefmiddel volledig droog is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rijd niet met het voertuig tot het kleefmiddel volledig hard is geworden.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Forceer het drogen van het kleefmiddel niet met een infraroodstraler of iets dergelijks.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
