<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgen bij het onderzoeken van een storing
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Lees de &#34;Gebruikershandleiding (instructies)&#34; voor het gebruik van het SUZUKI-uitleesapparaat, zodat u weet hoe u het apparaat moet gebruiken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Om storingen in het CAN-communicatiesysteem nauwkeurig te onderzoeken, volstaat het niet om het regelapparaat / de sensor in kwestie te onderzoeken. Controleer de communicatietoestand van het hele systeem (inclusief regelapparaten en sensoren die betrokken zijn bij de CAN-communicatie) en onderzoek de storing door die informatie samen te brengen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Het CAN-systeem ondervindt mogelijk een storing door een gesprongen zekering of een lage accuspanning. Controleer of de zekering, de accuspanning en het laadsysteem in orde zijn vooraleer de storing te onderzoeken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Er wordt een CAN-communicatiefout waargenomen als de stekkerverbinding van de regelapparaten of de sensor die op de CAN-gegevenstransmissielijn of een betrokken zekering wordt aangesloten, wordt aangesloten / losgekoppeld terwijl de ontsteking ingeschakeld is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer of er geen andere uitrustingen of opties dan de originele onderdelen op de CAN-bus zijn aangesloten. Als dat niet het geval is, ontkoppel dan de betreffende uitrustingen of opties alvorens de storing te onderzoeken.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Onderzoek eerst de storing van de CAN-communicatie als er DTC&#39;s worden weergegeven waaronder &#34;Verbroken communicatie&#34; (Ontvangstfout) en/of &#34;Communicatiebus uit&#34;.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer alvorens een storing te onderzoeken de uitrusting van het voertuig dat wordt onderhouden, evenals de regelapparaten en de sensor die op de CAN-gegevenstransmissielijn zijn aangesloten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Wis zeker alle DTC&#39;s na het zoeken van alle storingen.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
