<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2B">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A2206005" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Onderzoek van de voorste veerpoot
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "ADUAP70A2206003">Uit- en inbouw van het voorste veerpootsamenstel</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Omdat er gas onder hoge druk in de voorste veerpoot (1) is verzegeld, bestaat de kans op persoonlijk letsel als deze wordt gehanteerd zonder de volgende voorzorgsmaatregelen in acht te nemen.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Demonteer de voorste veerpoot niet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Leg de voorste veerpoot niet in het vuur.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bewaar de voorste veerpoot niet op een warme plaats.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Voordat u de voorste veerpoot weggooit, moet u er een gat in boren met een diameter van ongeveer 3 mm (0,1 in.) (2) op het punt dat in de afbeelding wordt aangeduid om het gas samen met olie uit de cilinder te laten ontsnappen. Zorg voor het dragen van oogbescherming tijdens het boren van het gat omdat metaalschilfers die door het boren worden geproduceerd, uw ogen kunnen verwonden, ook al is het gas zelf onschadelijk.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A220012.jpg" width = "88.000mm" height = "56.121mm" ver = "01" gw = "158" gh = "143"/>
</figure>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Onderzoek elke voorste veerpoot op olielekkage, schade en vervorming. Als het controleresultaat niet in orde is, moet u de voorste veerpoot als een samenstel vervangen, omdat deze niet gerepareerd kan worden.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A220013.jpg" width = "88.000mm" height = "83.704mm" ver = "01" gw = "113" gh = "221"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Onderzoek de werking van de voorste veerpoot als volgt. Als het controleresultaat niet in orde is, moet u de voorste veerpoot als een samenstel vervangen, omdat deze niet gedemonteerd kan worden.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Controleer en stel de bandenspanning bij zoals voorgeschreven.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Laat de carrosserie 3 of 4 keer op en neer bewegen door op het voorste uiteinde van de zijkant van de carrosserie te duwen om de voorste veerpoot te controleren.
</ptxt>
<ptxt>
Kijk ook hoeveel keer de carrosserie na het duwen uitveert voor ze stilstaat.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Herhaal dezelfde procedure voor de andere voorste veerpoot om te controleren of de veerpoten aan beide kanten op dezelfde manier werken.
</ptxt>
<ptxt>
Als er twijfels zijn over de toestand van een voorste veerpoot, vergelijk die dan met een goed bevonden voertuig of voorste veerpoot.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
