<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Beschrijving van het ESP&#174;
</title>
<attention3>
<ptxt>
ESP<sup>&#174;</sup> is een gedeponeerd handelsmerk van Daimler AG.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Het ESP<sup>&#174;</sup> (Elektronisch Stabiliteitsregelsysteem) is een hulpfunctie om het voertuig tijdens het rijden, stoppen of draaien te stabiliseren.
</ptxt>
<ptxt>
Het ESP<sup>&#174;</sup> bestaat uit de volgende functies.
</ptxt>
<servinfosub id = "ADUAP70A4601002001">
<title>
ABS (antiblokkeerremsysteem)
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A4601001">Beschrijving van het ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A4601002002">
<title>
EBD (Elektronische remkrachtverdeling)
</title>
<ptxt>
Zie 
<intxref refid = "ADUAP70A4601001">Beschrijving van het ABS</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A4601002003">
<title>
Tractieregeling
</title>
<ptxt>
Deze functie regelt de motor en de remmen om te voorkomen dat de wielen doorslippen tijdens het starten en gas geven. Deze functie bevordert vooral veilig rijden op modderige of bevroren wegen. Als het samenstel van de hydraulische regeleenheid/het regelapparaat van het ESP<sup>&#174;</sup> dankzij informatie van het samenstel van de gierratio-/G-sensor en van de wieltoerentalsensoren waarneemt dat een wiel snel doorslipt, vermindert het regelapparaat het motorkoppel door de gasklepopening te verminderen en het ontstekingstijdstip te verlaten. Tegelijkertijd wordt het doorslippende wiel afgeremd zodat het motorkoppel naar het andere wiel kan worden overgebracht.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A4601002004">
<title>
Stabiliteitsregeling
</title>
<ptxt>
Deze functie houdt het voertuig stabiel door de motor en remmen zo te regelen dat tijdens het draaien van het voertuig niet kan worden overgestuurd of ondergestuurd.
</ptxt>
<ptxt>
Bij onderstuur vermindert deze functie het motorkoppel en activeert ze de rem op het binnenste achterwiel zodat het voertuig niet naar buiten toe beweegt. Bij overstuur activeert deze functie de rem op het buitenste voorwiel om te voorkomen dat het voertuig naar binnen toe beweegt.
</ptxt>
</servinfosub>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
Het ESP<sup>&#174;</sup>-systeem is uitgerust met een ESP<sup>&#174;</sup> OFF-schakelaar. Zie &#34;ESP<sup>&#174;</sup> OFF-schakelaar&#34; in 
<intxref refid = "ADUAP70A4601003">Beschrijving van de ESP&#174;-componenten</intxref>
. De tractieregelfunctie en stabiliteitsregelfunctie kunnen in versnellende toestand worden gestopt en hervat door de ESP<sup>&#174;</sup> OFF-schakelaar of het SUZUKI-uitleesapparaat. De tractieregelfunctie en de stabiliteitsregelfunctie tijdens versnellen worden echter automatisch hervat wanneer het contactslot op &#34;OFF&#34; en vervolgens op &#34;ON&#34; wordt gezet.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
