<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A0000013" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Voorzorgsmaatregelen voor voertuigen die met een aanvullend inzittendenbeveiligingssysteem (airbagsysteem) zijn uitgerust
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
De onderdelen waaruit het airbagsysteem is opgebouwd, worden op de afbeelding getoond. Volg de in 
<intxref refid = "ADUAP70A8200001">Voorzorgsmaatregelen voor het onderhoud van het airbagsysteem</intxref>
 beschreven procedures nauwkeurig op, wanneer er aan deze onderdelen werkzaamheden (verwijderen, herplaatsen en controleren) moeten worden verricht. Als de juiste procedures niet worden gevolgd, kan het airbagsysteem geactiveerd worden, lichamelijk letsel of beschadiging van de onderdelen veroorzaakt worden of kan het airbagsysteem buiten werking raken waardoor de airbag niet geactiveerd wordt als dat nodig is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als het airbagsysteem samen met een ander systeem van het voertuig moeten worden gerepareerd, beveelt SUZUKI aan om eerst het airbagsysteem te repareren, om onvoorziene activering ervan te voorkomen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Breng geen wijzigingen aan het stuurwiel, het instrumentenpaneel of andere onderdelen van het airbagsysteem aan.
</ptxt>
<ptxt>
Deze wijzigingen zouden de prestaties van het airbagsysteem nadelig kunnen beïnvloeden, met eventueel letsel tot gevolg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als het voertuig met een geavanceerd airbagsysteem is uitgerust, wijzig dan niets aan de voorstoelen (bestuurder en passagier) en monteer geen accessoires zoals een stoelbekleding of kussen of iets dergelijks op de passagiersstoel. Anders kan het airbagsysteem mogelijk niet correct functioneren en met ernstig lichamelijk letsel tot gevolg.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Als het voertuig aan temperaturen boven 93 &#176;C (199,4 &#176;F) wordt blootgesteld (bijvoorbeeld tijdens een lakmoffelproces), moeten de airbagsysteemcomponenten vooraf worden uitgebouwd om beschadiging van de component of het onvoorzien in werking treden van de airbag te voorkomen.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A000001.swf" width = "88.000mm" height = "70.775mm" ver = "01" gw = "227" gh = "184"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.176in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.604in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.237in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.445in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
SDM
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
7.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Gordijnairbag (opblaaseenheid)-module
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Bestuurdersairbag (opblaaseenheid)-module
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
8.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Contactspoel
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Knie-airbag (opblaaseenheid)-module
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
9.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sensor voor frontale botsingen
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
4.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Passagiersairbag (opblaaseenheid)-module
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
10.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sensor vooraan voor botsingen van opzij
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
5.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Zij-airbag (opblaaseenheid)-module
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
11.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Sensor achteraan voor botsingen van opzij
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
6.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Oprolmechanisme voorspanner
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
12.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
&#34;A/B&#34;-zekering
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</attention1>
<c-change/>
<servinfosub id = "ADUAP70A0000013001">
<title>
Diagnose
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Volg 
<intxref refid = "ADUAP70A8204001">Controle van het airbagdiagnosesysteem</intxref>
 bij het storingzoeken in het airbagsysteem. Als deze procedures worden omzeild, kan dat leiden tot een langere diagnosetijd, een onjuiste diagnose of het vervangen van de verkeerde onderdelen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gebruik uitsluitend de voorgeschreven elektrische testapparatuur.
</ptxt>
</item>
</list1>
<attention1>
<ptxt>
Probeer nooit de weerstand van de airbag (opblaaseenheid)-modules (bestuurders-, passagiers-, knie-, zij- en gordijnairbag) en de veiligheidsgordelvoorspanners (bestuurder en passagier) te meten. Het meten van de weerstand van deze componenten is uiterst gevaarlijk, aangezien de elektrische stroom van het testapparaat de airbag of de voorspanner zou kunnen activeren.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A000002.swf" width = "88.000mm" height = "96.745mm" ver = "01" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "ADUAP70A0000013002">
<title>
Onderhoud en behandeling
</title>
<attention1>
<ptxt>
Veel onderhoudsprocedures vereisen dat de negatieve accukabel of &#34;A/B&#34;-zekering wordt losgekoppeld om een onvoorzien in werking treden te voorkomen.
</ptxt>
<ptxt>
Bestuurders-, passagiers-, knie-, zij- en gordijnairbag (opblaaseenheid)-modules
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kies voor de hantering en het opslaan van een intacte airbag (opblaaseenheid)-module en veiligheidsgordelvoorspanners een plaats waar de omgevingstemperatuur lager is dan 65 &#176;C (149 &#176;F), waar geen hoge vochtigheidsgraad heerst en waar geen elektrische ruis aanwezig is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Draag een intacte airbag (opblaaseenheid)-module altijd met de airbagopening van u weg gericht. Als de airbag onvoorzien in werking treedt, helpt dat de kans op letsel tot een minimum te beperken. Draag de airbag (opblaaseenheid)-module nooit aan de draden of stekkerverbinding aan de onderzijde van de module. Als een intacte airbag (opblaaseenheid)-module wordt opgeslagen of op een werkbank of een ander oppervlak wordt neergelegd, moet het bekledingspaneel naar boven zijn gericht, weg van het oppervlak. Het is tevens verboden om voorwerpen op het bekledingspaneel te leggen en airbag (opblaaseenheid)-modules op elkaar te stapelen. Dat is nodig om ervoor te zorgen dat er voldoende ruimte rond de airbag vrij is, als deze onvoorzien in werking zou treden. Anders kan persoonlijk letsel het gevolg zijn.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Intacte (niet-geactiveerde) airbag (opblaaseenheid)-modules (bestuurders-, passagiers-, knie-, zij- en gordijnairbag) mogen nooit worden weggegooid. Indien ze moeten worden opgeruimd, moeten de activeringsprocedures zoals beschreven in 
<intxref refid = "ADUAP70A8206030">Opruimen van een airbag (opblaaseenheid)-module en veiligheidsgordelvoorspanner</intxref>
 nauwkeurig worden opgevolgd voordat ze worden weggegooid.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De airbag (opblaaseenheid)-module is meteen na activering erg heet. Laat minimaal een half uur afkoelen alvorens de werkzaamheden voort te zetten.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Nadat de airbag (opblaaseenheid)-module geactiveerd is, kan het oppervlak van de airbag met een poederachtig restant bedekt zijn. Dit poeder bestaat voornamelijk uit maïszetmeel (gebruikt om de zak bij het opblazen te smeren) en stoffen die bij de chemische reactie ontstaan. Net als bij vele andere onderhoudsprocedures moeten handschoenen en een veiligheidsbril worden gedragen.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A000003.swf" width = "88.000mm" height = "104.107mm" ver = "01" gw = "212" gh = "279"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "3.150in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[A]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Draag de airbag (opblaaseenheid)-module altijd met het bekledingspaneel (airbagopening) weg van het lichaam gericht.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[B]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Plaats de airbag (opblaaseenheid)-module altijd op een werkbank met het bekledingspaneel (airbagopening) omhoog gericht en uit de buurt van losse voorwerpen.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[C]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Airbagactiveringsrichting
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</attention1>
<attention1>
<title>
SDM
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Voor de behandeling en het opslaan van een SDM moet een plaats worden gekozen waar de omgevingstemperatuur beneden 65 &#176;C (149 &#176;F) ligt, zonder hoge vochtigheidsgraad en verwijderd van elektrische ruis.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ga tijdens onderhoudsprocedures uiterst zorgvuldig met de SDM om. Sla nooit op de SDM of schud er niet mee.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Schakel het airbagsysteem nooit in als de SDM niet stevig aan het voertuig is bevestigd. Alle bevestigingsdelen van de SDM en de ophangsteun moeten zorgvuldig worden aangehaald en de pijl moet naar de voorzijde van het voertuig gericht zijn teneinde een juiste werking van het airbagsysteem te verzekeren.
</ptxt>
<ptxt>
Als de SDM wordt ingeschakeld terwijl hij niet stevig aan het voertuig is bevestigd, zou de SDM de airbag (opblaaseenheid) kunnen activeren wat kan leiden tot persoonlijk letsel.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention1>
<title>
Veiligheidsgordelvoorspanners voor bestuurder en passagier
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kies voor de hantering en het opslaan van een intacte veiligheidsgordelvoorspanner een plaats waar de omgevingstemperatuur lager is dan 65 &#176;C (149 &#176;F), waar geen hoge vochtigheidsgraad heerst en waar geen elektrische ruis aanwezig is.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Draag de veiligheidsgordelvoorspanner nooit aan de bedrading of de stekkerverbinding van de voorspanner. Plaats nooit iets op de veiligheidsgordelvoorspanner bij het plaatsen van een intacte veiligheidsgordelvoorspanner op een werkbank of een soortgelijke plek. Anders kan persoonlijk letsel het gevolg zijn.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Intacte (niet-geactiveerde) veiligheidsgordelvoorspanners (bestuurder en passagier) mogen niet worden weggegooid. Indien ze moeten worden opgeruimd, moeten de activeringsprocedures zoals beschreven in 
<intxref refid = "ADUAP70A8206030">Opruimen van een airbag (opblaaseenheid)-module en veiligheidsgordelvoorspanner</intxref>
 nauwkeurig worden opgevolgd voordat ze worden weggegooid.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De veiligheidsgordelvoorspanner is onmiddellijk na activering erg heet. Laat minimaal een half uur afkoelen alvorens de werkzaamheden voort te zetten.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Net als bij veel andere onderhoudsprocedures moeten handschoenen en een veiligheidsbril worden gedragen om eventuele irritatie van de huid of de ogen te vermijden.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Zelfs als een ongeval niet zwaar genoeg was om de airbags te activeren, moeten het systeem en de bijbehorende onderdelen toch worden gecontroleerd zoals beschreven in 
<intxref refid = "ADUAP70A8204054">Na een ongeval vereiste reparatie en onderzoek</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als samenstellende onderdelen van het airbagsysteem bij het werken aan andere onderdelen van het voertuig aan schokken zouden kunnen worden blootgesteld, moeten de betrokken onderdelen vooraf worden verwijderd.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Behandel de volgende componenten met zorg, zodat ze niet komen te vallen of andere klappen of schokken oplopen: de bestuurders-, passagiers-, knie-, zij- en gordijnairbag (opblaaseenheid)-modules, de veiligheidsgordelvoorspanners (bestuurder en passagier), de vooruit- en zijsensoren en de SDM. Mocht een van deze componenten klappen of schokken oplopen, probeer ze dan nooit te demonteren en te repareren maar vervang ze door nieuwe exemplaren.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vet, reinigingsmiddel, olie, water, enz. op de airbag (opblaaseenheid)-module (bestuurders-, passagiers-, knie-, zij- en gordijnairbag) of op de veiligheidsgordelvoorspanners (bestuurder en passagier) moet direct met een droge doek worden weggeveegd.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
De airbagbedradingsbundel bevindt zich in de hoofd-, instrumentenpaneel- en vloerbedradingsbundels. De airbagbedradingsbundel is gemakkelijk herkenbaar aan de gele beschermbuis of -band waarmee de bedradingsbundel aan de kant van de stekkerverbinding bedekt is. Wees uiterst voorzichtig bij het hanteren ervan.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als de airbagbedradingsbundel kapotte of beschadigde draden, stekkerverbindingen of aansluitklemmen bevat, vervang dan het gehele bedradingsbundelsamenstel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Zet het airbagsysteem niet onder stroom tenzij alle componenten zijn aangesloten of een diagnosestroomschema dat vereist, anders wordt hierdoor een DTC vastgelegd.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gebruik nooit airbagsysteemcomponenten van een ander voertuig.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Als elektrisch lassen wordt uitgevoerd, moeten de stekkerverbindingen van de bedradingsbundels van alle airbag (opblaaseenheid)-modules en de voorspannerbedradingsbundel worden losgemaakt.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Stel de componenten van het airbagsysteem nooit rechtstreeks aan hete lucht bloot (drogen of moffelen van het voertuig na lakken) of aan vlammen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Op alle airbagsysteemcomponenten zijn WAARSCHUWING / VOORZICHTIG-etiketten aangebracht. Volg de aanwijzingen nauwgezet op.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Voer 
<intxref refid = "ADUAP70A8204001">Controle van het airbagdiagnosesysteem</intxref>
 uit nadat het voertuig volledig is gerepareerd.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
