<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A0206006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Onderzoek van het uitlaatsysteem
</title>
<attention1>
<ptxt>
Om brandwonden te voorkomen, mag het uitlaatsysteem niet worden aangeraakt wanneer het nog heet is.
</ptxt>
<ptxt>
Wacht tot het uitlaatsysteem volledig is afgekoeld alvorens met werkzaamheden aan het systeem te beginnen.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Controleer bij periodiek onderhoud en wanneer het voertuig voor andere onderhoudswerkzaamheden omhoog wordt gebracht, het uitlaatsysteem als volgt: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Controleer de ophangrubbers op beschadiging, veroudering en dislocatie.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer het uitlaatsysteem op lekkage, losse aansluitingen, deuken en schade.
</ptxt>
<ptxt>
Als er bouten of moeren loszitten, draai ze dan aan met het voorgeschreven aanhaalkoppel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer delen van de carrosserie in de buurt van het uitlaatsysteem op beschadiging, verkeerde montage of afwezigheid van onderdelen, open scheuren, gaten, losse verbindingen of andere defecten die ertoe zouden kunnen leiden dat uitlaatgassen in het voertuig terechtkomen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Controleer of er voldoende afstand tussen de onderdelen van het uitlaatsysteem en de voertuigbodem is om oververhitting en mogelijke beschadiging aan de vloerbedekking te voorkomen.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A020001.jpg" width = "88.000mm" height = "59.764mm" ver = "01" gw = "213" gh = "153"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Eventuele defecten dienen onmiddellijk te worden hersteld.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
