<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "ADUAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Onderzoek van de stuurinrichting
</title>
<s1>
<ptxt>
Controleer het stuurwiel op speling en abnormale geluiden terwijl het voertuig met de wielen recht vooruit op de grond staat.
</ptxt>
<spec>
<title>
Stuurwielspeling
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Controleer of de bouten en moeren vastzitten en haal ze zo nodig opnieuw aan. Repareer of vervang defecte onderdelen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer het stangenstelsel van de stuurinrichting op loszitten en schade. Repareer of vervang defecte onderdelen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer de stofhoezen (1) en (2) van het stangenstelsel en het stuurhuis op schade (lekkage, loszitten, scheuren, enz.). Vervang defecte stofhoezen door nieuwe.
</ptxt>
<ptxt>
Draai het stuurwiel zo ver mogelijk naar rechts of naar links en houd het enkele seconden zo om een gedeukte stuurhuisstofhoes terug naar haar oorspronkelijke vorm te krijgen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer de kruiskoppelingen (3) van de stuuras op abnormale geluiden en schade. Vervang de defecte onderdelen door nieuwe als abnormale geluiden of schade wordt vastgesteld.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer of het stuurwiel volledig naar rechts en naar links kan worden gedraaid. Repareer of vervang eventuele defecte onderdelen.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer of het stuurwiel volledig naar rechts en naar links kan worden gedraaid met minder kracht als de motor met stationair toerental draait dan als hij uit is. Repareer het stuurbekrachtigingssysteem als het geen ondersteuning biedt.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Controleer de wieluitlijning volgens 
<intxref refid = "ADUAP70A2206001">Onderzoek en bijstelling van voorwieluitlijning</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
