<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A7221002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
HVAC vezérlés leírása
</title>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002001">
<title>
Hőmérséklet-szabályozás
</title>
<ptxt>
A HVAC vezérlőmodul a hőmérséklet-választótól, a belső levegő hőmérséklet-érzékelőtől, a külső levegő hőmérséklet-érzékelőtől és a napsugárzás-érzékelőtől érkező jelek alapján kiszámítja a hőmérsékletet-szabályozó csappantyú optimális helyzetét, majd ennek megfelelően szabályozza a hőmérséklet-szabályozó aktuátort.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002002">
<title>
Ventilátor fordulatszámának vezérlése
</title>
<ptxt>
A HVAC vezérlőmodul a hőmérséklet-választó, a belső levegő hőmérséklet-érzékelő, a külső levegő hőmérséklet-érzékelő, az ECT érzékelő és a napsugárzás-érzékelő jelei alapján kiszámítja a szellőztető ventilátor előirányzott fordulatszámát, majd azt a szellőztetőmotor szabályozóegységétől kapott pillanatnyi fordulatszám-jellel összehasonlítva vezérli a ventilátor motorját.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002003">
<title>
Levegő-kiáramlás szabályozása
</title>
<ptxt>
A HVAC vezérlőmodul a hőmérséklet-választó, a belső levegő hőmérséklet-érzékelő, a külső levegő hőmérséklet-érzékelő, az ECT érzékelő és a napsugárzás-érzékelő jele alapján kiszámítja a hőmérséklet-szabályozás csappantyú előirányzott helyzetét. Az így kapott hőmérséklet-szabályozó csappantyú előirányzott helyzetet azután tovább számolja, és kiszámítja a légáram-szabályozó csappantyú előirányzott helyzetét, és vezérli a légáram-szabályozó aktuátorát oly módon, hogy a pillanatnyi légáram-szabályozó panel helyzete váljon célhelyzetté.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002004">
<title>
A levegőbeszívás-szabályozó csappantyú vezérlése
</title>
<ptxt>
A HVAC vezérlőmodul a hőmérséklet-választó, a belső levegő hőmérséklet-érzékelő, a külső levegő hőmérséklet-érzékelő és a napsugárzás-érzékelő jelei alapján meghatározza a levegőbeszívás-szabályozó csappantyú helyzetét, és a csappantyút a következő helyzetek egyikébe vezérli.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
FRESH pozíció (FRE, friss))
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
RECIRCULATION pozíció (REC, keringetés)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
MIX pozíció (MIX, keverés)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002005">
<title>
A/C kompresszor relé vezérlése
</title>
<ptxt>
A HVAC vezérlőmodul A/C bekapcsolás jelet küld a BCM-en keresztül az ECM-nek, ha a jármű állapota kielégíti az alábbi feltételeket.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A/C bekapcsolva.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A párologtató hőmérséklete magasabb az előírt értéknél
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nem észlelhető hiba a párologtató hőmérséklet-érzékelőjének működésében
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Az ECM és a BCM CAN-en (Helyi hálózatvezérlő) keresztül kommunikálnak. (A CAN kommunikáció további részleteit lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70AA801001">Kommunikációs rendszer leírása</intxref>
 ).
</ptxt>
<ptxt>
Ha a jármű állapota kielégíti az alábbi feltételeket, az ECM bekapcsolja az A/C kompresszor reléjét.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A/C kapcsoló ON jele a bemeneten
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az A/C hűtőközegnyomás az előírt tartományban van
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A motor fordulatszáma az előírt tartományban van
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A hűtőfolyadék hőmérséklete alacsonyabb az előírt értéknél
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A fojtószelepnyílás kisebb az előírt értéknél
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A jármű nem indul és nem gyorsul hirtelen
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nem észlelhető hiba az ECT érzékelő működésében
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Nem észlelhető hiba az A/C hűtőközegnyomás-érzékelő működésében
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002006">
<title>
Hűtőventilátor reléjének vezérlése
</title>
<ptxt>
Az ECM az A/C kompresszor relé bekapcsolásával egy időben bekapcsolja az hűtőventilátor relét is.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7221002007">
<title>
HVAC-rendszer kialakítása
</title>
<ptxt>
Lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A7211001">HVAC rendszer leírása:Manuális típus</intxref>
 , „HVAC rendszer felépítése”.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
