<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8A">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A8100001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Biztonsági öv szervizelésével és diagnosztikájával kapcsolatos óvintézkedések
</title>
<attention1>
<ptxt>
Ha a biztonsági öv egységet ki kell cserélni, akkor a csatot és az övet egy egységként cserélje ki. Ez alapvető fontosságú ahhoz, hogy a csatlemez megfelelően rögzüljön az övcsatban. Ezért a SUZUKI a csere övcsatot és a biztonsági övet csak egy készletként, együttesen szállítja.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Ne használja újra a már aktiválódott biztonságiöv-előfeszítőt (övbehúzó). Cserélje ki egy új első biztonsági öv egységre a csattal együtt, egy készletben. Az aktiválás ellenőrzési eljárását lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A8204054">Baleset után elvégzendő vizsgálat és javítás</intxref>
 .
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
A biztonsági öv egység szervizelése vagy cseréje előtt olvassa el az alábbi óvintézkedéseket.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Feltétlenül ellenőrizze, hogy a csatlemez és az övcsat állapota megfelelő-e.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az éles vagy sérülést okozó tárgyakat tartsa távol az övektől.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Soha ne hajlítsa vagy sértse meg a övcsatot és a övlemezt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne fehérítse vagy fesse be az öv hevedereit. (A tisztításhoz csak kímélő szappant és langyos vizet használjon.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Amikor a biztonsági öv rögzítőcsavarját beszereli, azt először kézzel húzza meg, hogy a menet félrecsúszását megakadályozza, és csak azután húzza meg a megfelelő nyomatékkal.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne kíséreljen meg semmiféle javítást a biztonsági öv egységen. Ha bármilyen hibát észlel, cserélje ki a biztonsági övet új egységre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az övet mindig tartsa szárazon és tisztán.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Minden hibás alkatrészt ki kell cserélni újra.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Cserélje ki a biztonsági öv egységet, ha a hevedere szakadt vagy más módon sérült.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne tegyen semmit a borítólemez azon nyílásába, ahol a biztonságiöv-heveder keresztülmegy.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Balesetet követően, akár aktiválódott a biztonságiöv-előfeszítő, akár nem, mindenképpen végezze el a következő ellenőrzéseket és javításokat, lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A8204054">Baleset után elvégzendő vizsgálat és javítás</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
