<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2C">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A2306001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Hátsó kerék beállításának ellenőrzése
</title>
<servinfosub id = "AHUAP70A2306001001">
<title>
Előkészületek
</title>
<ptxt>
Mielőtt megvizsgálja a hátsó kerék beállítást, végezze el az alábbiakat.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ürítse ki a csomagtartót.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Győződjön meg, hogy a kerekek az előírt méretűek-e.
</ptxt>
<ptxt>
Ha nem, cserélje ki az abroncsokat előírt méretű gumiabroncsokra.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy az egyes kerekek gumiabroncs nyomása megfelelően van beállítva. Ha szükséges, állítsa be a gumiabroncs nyomásokat, javítsa meg vagy cserélje ki a gumiabroncsokat.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze a gumiabroncsok egyenletes kopását, továbbá azt, hogy azonos gyártótól származnak-e. Ha szükséges, távolítsa el a gumiabroncso(ka)t.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a kerékcsapágy nincs-e megsérülve. Cserélje ki a kerékcsapágyat, ha meghibásodott.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze a (gumiabronccsal szerelt) kerék görbeségét. Ha szükséges, javítsa meg vagy cserélje ki a kereket.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze a felfüggesztés alkatrészeinek megfelelő beszerelését. Ha hibás, javítsa meg vagy cserélje ki az érintett alkatrészeit.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a felfüggesztés minden eleme görbüléstől, ütéstől, kopástól vagy bármilyen más sérüléstől mentes-e.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Helyezze a terhelés nélküli járművet vízszintes felületre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hintáztassa meg le és fel irányban a járművet néhány alkalommal, hogy a felfüggesztés stabilitása beálljon.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a talajtól való távolság jobb és bal oldalon megközelítőleg egyforma-e.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A2306001002">
<title>
Ellenőrzés
</title>
<ptxt>
Mérje meg a kerékösszetartást és a kerékdőlést. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHUAP70A2206001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
A hátsó kerékösszetartás és a hátsó kerékdőlés nem állítható. Ha kívül esik az előírt értékeken, cserélje ki.
</ptxt>
</attention3>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Hátsó kerékösszetartás (teljes)
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
BE 4,1 &#177; 4,1 mm (BE 0,16 &#177; 0,16 in.)
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Hátsó kerékdőlés
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
–1&#176; 15’
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<ptxt>
Amennyiben a mért érték az előírt értéktartományon kívül esik, ellenőrizze az alábbi elemeket sérülés, deformáció és repedés szempontjából.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Hátsó tengely (torziós rúd)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tengely, kerékagy vagy kerékcsapágy
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Karosszéria
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A2306001003">
<title>
Referenciaértékek
</title>
<topic id = "AHUAP70A2306001004">
<title>
Kerékösszetartás szöge
</title>
<ptxt>
A hátsó kerékösszetartási szög referencia-értéke, felfüggesztés-beállító műszerrel vagy hasonló eszközzel mérve, az alábbiak szerint.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Hátsó kerékösszetartási szög (egyes kerekeknél)
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
BEFELÉ 0&#176; 12’
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
