<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A tengelykapcsoló rendszer légtelenítése
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A fékfolyadék (tengelykapcsoló folyadék) a jármű fényezését rendkívül erősen károsítja. Ha a fékfolyadék véletlenül fényezett felületre kerülne, azonnal törölje le, majd tisztítsa meg a fényezett felületet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Amikor a pedál működtetésével légteleníti a tengelykapcsoló rendszert, a pedál felengedése és ismételt lenyomása között mindig várjon 1 másodpercet. Ellenkező esetben megsérül a munkahenger szimeringje, ami olajszivárgást eredményez.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Ha a hidraulikus tengelykapcsoló rendszerbe levegő kerül, légtelenítéssel el kell onnan távolítani.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Töltse fel fékfolyadékkal a főhenger tartályát, és a légtelenítés során tartsa mindig legalább félig megtöltve.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Tengelykapcsoló-folyadék
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Lásd a tartálysapkán
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Távolítsa el a légtelenítő csavar védősapkáját. Csatlakoztasson egy PVC-csövet (1) a légtelenítő csavarhoz, és a cső másik végét helyezze egy edénybe (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nyomja le néhányszor a tengelykapcsoló pedált, majd a pedál lenyomott helyzetében nyissa meg egyharmad vagy fél fordulattal a légtelenítő csavart.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Amikor a folyadéknyomás a hengerben már majdnem megszűnik, húzza meg a légtelenítő csavart.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ismételje ezt a műveletet mindaddig, amíg a hidraulikavezetékből az összes buborék el nem távozik.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Amikor a buborékolás megszűnt, lenyomva tartott tengelykapcsoló pedál mellett húzza meg a légtelenítő csavart az előírt nyomatékkal.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Tengelykapcsoló légtelenítő csavarja
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Helyezze fel a légtelenítő csavar védősapkáját.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
A légtelenítési művelet befejezése után adjon folyadéknyomást a csővezetékre, és ellenőrizze, van-e valahol szivárgás.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Töltse fel a főhenger folyadéktartályát az előírt szintig.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ellenőrizze a tengelykapcsoló pedál működését. Ha puhának találja, ismételje meg a légtelenítési eljárást.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
