<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Gumiabroncsok leírása
</title>
<ptxt>
Ez a jármű az alábbi jellemzőkkel bíró tömlő nélküli gumiabroncsokkal van ellátva.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Gumiabroncsok jellemzői
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H vagy 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Az abroncsok nyomását hideg állapotban kell ellenőrizni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A gumiabroncsnyomás a légköri nyomással és hőmérséklettel, valamint a gumiabroncs menet közbeni hőmérsékelt-változásával együtt változik. Fontos, hogy a keréknyomást hideg abroncson ellenőrizze és állítsa be. A gumiabroncsok, melyek a megadott nyomásúnak tűnnek a járművel közlekedést követően (amikor az abroncsok melegek), az abroncsok lehűlése után a megadott nyomás alatti értéket mutatnak. Ehhez hasonlóan, a fűtött garázsban a megadott nyomásra felfújt abroncsok nyomása a megadott érték alá süllyedhet, amikor a járművel a garázson kívül, a hidegben közlekednek. Ha a gumiabroncsok nyomását a kültérinél magasabb hőmérsékletű helyiségben állítja be, 5,6 °C (42 °F) hőmérséklet-különbségenként 1 psi értékkel növelje a hideg gumiabroncsokra ajánlott felfúvási nyomást.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az előírt abroncs felfúvási nyomása gumiabroncs adatcímkén vagy a járműhöz mellékelt kezelési útmutatóban olvasható.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
A gumiabroncsok tömlő nélküli kivitelűek. A gumiabroncsokat úgy alakították ki, hogy az ajánlott nyomásra felfújt gumiabroncsok megfelelően üzemeljenek a jármű teljes névleges terheléséig.
</ptxt>
<ptxt>
A helyes abroncsnyomások és vezetési szokások nagymértékben befolyásolják a gumiabroncs élettartamát. Az éles kanyarok, a túlzott gyorsítás és a felesleges hirtelen fékezések növelik a gumiabroncsok kopását.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
