<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A0000002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Elektromos áramkörök szervizelésével kapcsolatos óvintézkedések
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Biztosíték cseréjénél feltétlenül olyan biztosítékot használjon, amelynek áramerősség-értéke megfelel az előírásnak. Nagyobb áramerősséghez készített biztosíték használata tönkreteheti az elektromos alkatrészeket és tüzet okozhat.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010038H.swf" width = "88.000mm" height = "49.984mm" ver = "03" gw = "149" gh = "120"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
A csatlakozók lekötése és csatlakoztatása előtt ellenőrizze, hogy az áramellátás típusától függően elvégezte-e az alábbiak egyikét. Ellenkező esetben az áram alatt maradó elektromos alkatrész megsérülhet.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Folyamatos áramellátás. Válassza le a negatív (–) kábelt az akkumulátorról.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Gyújtás áramellátása. Állítsa a gyújtást „OFF” állásba.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
A csatlakozók bontásakor soha ne a vezetékkötegeket húzza. Előbb akassza ki a csatlakozó reteszelését, majd a csatlakozódugókat és a csatlakozóaljzatokat fogva húzza szét őket.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010040H.swf" width = "88.000mm" height = "48.503mm" ver = "03" gw = "151" gh = "114"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
A csatlakozódugók és csatlakozóaljzatok összeillesztésekor ugyancsak a csatlakozókat fogja meg, és addig nyomja őket egymásba, amíg teljesen összekapcsolódnak (kattanó hang hallható).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010041H.swf" width = "88.000mm" height = "41.094mm" ver = "01" gw = "162" gh = "99"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
A vezetékkötegeket beszereléskor bilincsekkel rögzítse, hogy ne maradjanak lazán belógó részek.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010042H.swf" width = "88.000mm" height = "40.882mm" ver = "03" gw = "156" gh = "96"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
A jármű alkatrészeinek beszerelésekor ügyeljen arra, hogy a vezetékköteg ne érintkezzen elektromosan a bilincsekkel, és a vezetékköteg ne szoruljon az alkatrész alá.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010043H.swf" width = "88.000mm" height = "43.084mm" ver = "03" gw = "143" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
A vezetékkötegek szélekkel érintkező részét szalaggal, vagy hasonlóval betekerve védje meg.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010044.swf" width = "88.000mm" height = "36.395mm" ver = "01" gw = "151" gh = "86"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Vigyázzon, hogy ne érintse meg a mikroszámítógépeket használó alkatrészek (pl. elektronikus vezérlőegységek, mint pl. az ECM (motorvezérlő-egység), PCM (erőátviteli vezérlőegység), szervokormány vezérlőmodul stb.) elektromos csatlakozásait. Az emberi testen felhalmozódó statikus elektromosság tönkreteheti ezeket az alkatrészeket.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I3RM0A000004.swf" width = "88.000mm" height = "48.079mm" ver = "01" gw = "168" gh = "119"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne csatlakoztasson semmilyen mérőműszert (voltmérőt, ellenállásmérőt vagy mást) az elektronikus vezérlőegység érintkezőihez, ha annak csatlakozója meg van bontva. Ilyen esetben megrongálódhat az elektromos vezérlőegység.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Soha ne csatlakoztasson ellenállásmérőt elektronikus vezérlőegységhez, ha annak csatlakozója rá kapcsolva a tápellátásra. Ellenkező esetben kár keletkezhet az elektromos vezérlőegységben és az érzékelőkben.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kizárólag előírt típusú voltmérőt / ellenállásmérőt használjon. Ellenkező esetben nem biztos, hogy pontos mérési eredményt kap, illetve személyi sérülés is bekövetkezhet. Ha nincs előírva a voltmérő típusa, használjon nagy impedanciájú (minimum M&#937;/V-os tartományú) voltmérőt vagy digitális voltmérőt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha elektromos csatlakozókon mérőelektródával végez méréseket, a mérőelektródát (2) mindig a csatlakozó (1) vezetékköteg felőli (hátsó) oldalába helyezze.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010046.swf" width = "88.000mm" height = "41.814mm" ver = "01" gw = "151" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Ha a vizsgálóműszer érzékelője nem illeszthető a csatlakozó vezetékköteg felőli oldalához, illesszen a csatlakozóba egy megfelelő méretű csatlakozóaljzatot vezetékkel, és a vezetékhez csatlakoztassa a vizsgálóműszer érzékelőjét, az ábrának megfelelően. Ne csatlakoztassa az ézékelőt közvetlenül a csatlakozóba, vagy a csatlakozóaljzat eltorzulhat.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW101000003.swf" width = "88.000mm" height = "27.300mm" ver = "01" gw = "188" gh = "61"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Az érintkezők csatlakozásának ellenőrzésekor vizsgálja meg, hogy a csatlakozódugó nem görbült-e el, illetve a csatlakozóaljzat nem tágult-e ki túlságosan, és mindkettőt ellenőrizze illeszkedés (lazulás), korrózió, por stb. szempontjából.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mielőtt megmérné a feszültséget az egyes érintkezőknél, győződjön meg arról, hogy az akkumulátor feszültsége legalább 11 V. Alacsony feszültségű akkumulátor mellett végzett mérések hibás eredményhez vezetnek.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01010048.swf" width = "88.000mm" height = "51.000mm" ver = "01" gw = "90" gh = "128"/>
</figure>
</item>
</list1>
<servinfosub id = "AHUAP70A0000002001">
<title>
Vezetékszín
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Egyes csatlakozóknál több különböző áramkör ugyanazzal a vezetékszínnel rendelkezik.
</ptxt>
<ptxt>
Ebben az esetben az áramkör nem azonosítható a vezetékszín alapján. 
</ptxt>
<ptxt>
Az áramkör azonosításához ellenőrizze a kapcsolási rajzon található érintkezőszámot.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70P000002.swf" width = "88.000mm" height = "42.591mm" ver = "02" gw = "143" gh = "104"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.968in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[a]:
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Azonos vezetékszínek
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Egyes áramkörök különböző vezetékszínekkel rendelkeznek a közbenső csatlakozó két végén. 
</ptxt>
<ptxt>
Ebben az esetben az áramkör nem azonosítható a vezetékszín alapján. 
</ptxt>
<ptxt>
Az áramkör azonosításához ellenőrizze a kapcsolási rajzon található érintkezőszámot.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70P000003.swf" width = "88.000mm" height = "34.213mm" ver = "01" gw = "152" gh = "80"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.968in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
[a]:
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
a [b] eltérő vezetékszínekkel rendelkezik.
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0000002002" page = "1">
<title>
Érintkező száma
</title>
<ptxt>
Bizonyos esetekben a következő kiöntött érintkező számozásától eltérő csatlakozók is előfordulnak.
</ptxt>
<ptxt>
Ezek a kiöntött számok nincsenek feltüntetve ebben a kézikönyvben.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A910988H.swf" width = "183.000mm" height = "88.640mm" ver = "05" gw = "265" gh = "241"/>
</figure>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
