<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "8B">
<servcat sctnbr = "08" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A8200002" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Légzsákrendszer elemeinek kezelésével és tárolásával kapcsolatos óvintézkedések
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Soha ne próbáljon meg idegen testet pl. laposfejű csavarhúzót illeszteni a légzsák (felfúvó) modul és a biztonságiöv-előfeszítő csatlakozóiba, mert a sztatikus elektromosság  véletlen felfúvódáshoz vezethet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Soha ne kísérelje meg szétszerelni a légzsák (felfúvó) modult. Ha rendellenességet talál, cserélje ki egységként.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820001.swf" width = "88.000mm" height = "96.741mm" ver = "02" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ha rendellenességet tapasztal egy működőképes (fel nem fúvódott) légzsák (felfúvó) modulban, kiselejtezés előtt feltétlenül aktiválja a modult.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Reteszelő szerkezettel ellátott csatlakozók csatlakoztatásakor mindig ellenőrizze a retesz szilárd rögzülését. A nem megfelelő reteszelés miatt a csatlakozást érzékelő csapszeg aktiválódhat, ami az &#34;AIR BAG&#34; figyelmeztető lámpa kigyulladását eredményezheti.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vezetékkötegek elektromos összeköttetésének és csatlakozók illeszkedésének ellenőrzéséhez mindig a célszerszámot (A) használja. Mivel az érintkezők a jobb elektromos vezetés miatt krómozott bevonatúak, mérőelektródával történő megérintésükkor a bevonat sérülhet, ami csökkenti az érintkezők megbízhatóságát.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L8B001">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09932-76010">
09932-76010
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I8T201821003.swf" width = "88.000mm" height = "56.760mm" ver = "02" gw = "230" gh = "144"/>
</figure>
<servinfosub id = "AHUAP70A8200002001">
<title>
SDM
</title>
<attention2>
<ptxt>
Soha ne használjon olyan SDM-et, ami olyan állapotot észlelt, mely bármelyik felfújódási állapotnak megfelel. Az SDM ellenőrzésével kapcsolatban lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A8204001">Légzsák diagnosztikai rendszerének ellenőrzése</intxref>
.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P821061.swf" width = "88.000mm" height = "96.022mm" ver = "01" gw = "179" gh = "256"/>
</figure>
<item>
<ptxt>
Ha az SDM felszereléséhez szükséges padlórész sérült, a visszaszerelés előtt javítsa meg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Minden SDM és tartókonzol kötőelemet gondosan meg kell húzni, és az SDM-en található nyílnak a jármű eleje felé kell mutatnia ahhoz, hogy a légzsákrendszer megfelelően működjön.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A8200002002">
<title>
Működőképes (fel nem fúvódott) légzsák (felfúvó) modulok
</title>
<ptxt>
A működőképes (fel nem fúvódott) légzsák (felfúvó) modulok kezelése és tárolása Különleges gondosságot igényel. A légzsák (felfúvó) modul véletlenszerű felfújódása önmagát, vagy a körülötte lévő tárgyakat repítheti a levegőbe.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A820002.swf" width = "88.000mm" height = "102.136mm" ver = "01" gw = "208" gh = "273"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A8200002003">
<title>
Működőképes (nem aktivált) biztonságiöv-előfeszítők
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne fogja meg a biztonságiöv-előfeszítőt a hevedernél fogva.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha egy működőképes biztonságiöv-előfeszítőt munkapadra vagy más feletre helyez, ügyeljen arra, hogy a kieresztő nyílással ellátott oldal (1) felfelé nézzen. Soha ne helyezzen semmit a kieresztő nyílás fölé, illetve ne rakja egymásra a biztonságiöv-előfeszítőket.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820002.swf" width = "88.000mm" height = "52.574mm" ver = "01" gw = "213" gh = "133"/>
</figure>
</item>
</list1>
<ptxt>
Ellenkező esetben személyi sérülés következhet be.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
A működőképes (még nem aktivált) biztonságiöv-előfeszítők kezelése és tárolása különleges gondosságot igényel. Az előfeszítő véletlenszerű aktiválódása nagynyomású gáz kirobbanását eredményezi a kieresztő nyílásból, és a hevedert (1) gyorsan visszarántja az övbehúzó egységbe (2). Ennek határása az előfeszítő, illetve a körülötte lévő tárgyak elrepülhetnek.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820003.swf" width = "88.000mm" height = "49.837mm" ver = "01" gw = "198" gh = "125"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A8200002004">
<title>
Felfúvódott légzsák (felfúvó) modul és aktivált biztonságiöv-előfeszítő
</title>
<ptxt>
Lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A8206031">Felfúvódott légzsák (felfúvó) modul és aktivált biztonságiöv-előfeszítő selejtezése</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A8200002005">
<title>
Légzsák vezetékkötege és csatlakozásai
</title>
<ptxt>
A légzsák vezetékkötege a fő vezetékkötegben (1), a műszerfal vezetékkötegében (2) és a padlóbeli vezetékkötegben (3) húzódik. A légzsákrendszer vezetékkötegét könnyű felismerni, mivel a csatlakozó-oldalon a vezetékköteg védőhüvelye, vagy szalagja sárga. Kezelje óvatosan a vezetékköteget.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Amennyiben sérült vezetékköteget, csatlakozót vagy érintkezőt talál a légzsák kábelkötegében, cserélje ki a köteget.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Beszereléskor ügyeljen arra, hogy a légzsák vezetékkötege ne szoruljon be sehova, és ne akadjon bele más alkatrészekbe.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ügyeljen arra, hogy a légzsákrendszer testelési pontja (4) tiszta legyen és a testelő érintkező gondosan fel legyen erősítve az optimális fémes érintkezés biztosításához. A rossz testelés időszakos problémákat okozhat, melyeket nehéz diagnosztizálni.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A820004.swf" width = "88.000mm" height = "66.864mm" ver = "01" gw = "217" gh = "173"/>
</figure>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
