<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "6B">
<servcat sctnbr = "06" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A6201001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kormánykerék és kormányoszlop felépítése
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A korszányoszlop összecsúsztatható csöves típusú. Erős frontális ütközés esetén a kormányoszlop összecsúszása elnyelni az ütközés energiáját, csökkentve ezzel a vezető sérüléseit. A kormányoszlop ezen kívül a következők jellemzik:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A kormányoszlop döntést és tengelyirányú beállítást lehetővé tévő mechanizmussal van ellátva. A mechanizmusnak köszönhetően a kormánykerék fel-le, illetve előre-hátra fokozatmentesen állítható.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A jármű eltulajdonításának megakadályozása érdekében a kormányoszlopban kormányzár található. A gyújtáskapcsolós modelleken a gyújtáskapcsoló egy egységet képez a kormányzárral a kormányoszlopon.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<ptxt>
A kormányoszlop szervizelésekor kizárólag az előírt kötőelemeket használja, és azokat az előírt nyomatékokkal húzza meg, hogy a kormánykerék szükség esetén össze tudjon csúszni, és minden funkciója hibátlanul működjön. Fontos továbbá az is, hogy óvatosan kezelje a kormányoszlopot a járműből történő kiszerelés közben: ne használjon például kormánykerék-lehúzót, ne kalapálja a kormánytengely végét, ne támassza a kiszerelt kormányoszlop egységet falnak vagy más tárgynak és ne ejtse le az egységet. Az óvintézkedések azért fontosak, hogy a kormánykereket az előírt hosszúságban és pozícióban tartó kapszulák ne lazuljanak ki.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A kiegészítő biztonsági visszatartó (légzsák) rendszer részét képező vezetőoldali légzsák (felfúvó) modul a kormánykerék közepébe van szerelve. Hogy elkerülje a légzsák véletlen felfúvódását, kormánykeréken végzett munkálatok közben kezelje óvatosan a légzsák (felfúvó) egységet, és tartsa be a következő részben leírtakat: 
<intxref refid = "AHUAP70A8200001">Légzsákrendszer szervizelésével kapcsolatos óvintézkedések</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A kormányoszlopnak kétféle típusa létezik: dönthető és kihúzható, illetve dönthető kormánymű.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
