<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A0206037" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A karbantartás során elvégzendő végleges ellenőrzés
</title>
<attention1>
<ptxt>
A balesetek elkerülése érdekében a menetpróbák elvégzéséhez olyan biztonságos helyet válasszon, ahol sem ember, sem jármű nem közlekedik.
</ptxt>
</attention1>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037001">
<title>
Ülések
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy mindkét elülső ülés egyenletesen csúsztatható-e, és bármelyik helyzetben biztonságosan rögzíthető-e. Azt is vizsgálja meg, hogy mindkét első ülés háttámlájának beállítószerkezete lehetővé teszi-e az ülés bármely szögben való rögzítését.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037002">
<title>
Biztonsági övek
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze a biztonsági öv rendszert, a hevedereket, csatokat, bekötő lemezeket, visszahúzó szerkezeteket és a rögzítési pontokat is beleértve, sérülés vagy elhasználódás szempontjából.
</ptxt>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy minden biztonsági öv biztosan zár. Ha láthatóvá válik a biztonsági övön a “REPLACE BELT” (cserélje ki az övet) címke, cserélje ki az övet.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037003">
<title>
Az akkumulátor elektrolitszintjének ellenőrzése
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze az akkumulátor összes cellájában, hogy az elektrolitszint a házon látható felső és alsó vonalak közé esik-e. Amennyiben az akkumulátor beépített állapotjelzővel van felszerelve, az akkumulátor állapotát a jelző segítségével ellenőrizheti.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037004">
<title>
A gázpedál működése
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a gázpedál simán mozog-e, anélkül, hogy megszorulna vagy összeakadna más alkatrésszel.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037005">
<title>
A motor indítása
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a motor azonnal indul-e.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Feltétlenül tartsa be a következő óvintézkedéseket, hogy megelőzze a jármű véletlen elmozdulása miatti személyi sérülést, illetve anyagi kárt.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Biztosítson megfelelő teret a jármű körül.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Erősen húzza be a rögzítőféket, és egyúttal nyomja meg a lábféket.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne működtesse a gázpedált.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Legyen felkészülve a gyújtás gyors „OFF” állásba kapcsolására, ha a motor beindul.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Helyezze a sebességváltó kart üres helyzetbe, félig nyomja le a tengelykapcsoló pedált, és így próbáljon indítani. 
</ptxt>
<ptxt>
Az indítómotornak csak akkor szabad működnie, ha a tengelykapcsoló pedálját teljesen benyomja.
</ptxt>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037006">
<title>
Kipufogórendszer ellenőrzése
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a kipufogórendszeren nincs-e szivárgás, repedés vagy laza felfüggesztés.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037007">
<title>
Tengelykapcsoló
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze az alábbiakat:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A tengelykapcsoló pedál lenyomása esetén a tengelykapcsoló teljesen kiold.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Felengedett tengelykapcsoló pedál mellett gyorsítás esetén a tengelykapcsoló nem csúszik meg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A tengelykapcsolón semmiféle rendellenesség sem található.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037008">
<title>
Sebességváltó kar vagy előválasztókar
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a fokozatkapcsoló, illetve a választókar minden helyzetbe simán átkapcsolható-e, és hogy a sebességváltó minden fokozatban kifogástalanul működik-e.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037009">
<title>
Fékek
</title>
<topic id = "AHUAP70A0206037010">
<title>
Első fékek
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze az alábbiakat:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A fékpedál útja megfelelő.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A fék működése megfelelő.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A fék nem ad rendellenes zajt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fékezéskor a jármű nem húz oldalra.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A fékek nem súrlódnak.
</ptxt>
</item>
</list1>
</topic>
<c-change/>
<topic id = "AHUAP70A0206037011">
<title>
Rögzítőfék
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy megfelelő-e a rögzítőfék karjának útja.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Tartsa be az alábbi óvintézkedéseket, amikor a rögzítőféket lejtőn ellenőrzi.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Győződjön meg arról, hogy nem tartózkodik személy vagy akadály az útjában.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Legyen felkészülve a lábfék gyors aktiválására, ha a jármű megmozdulna.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a rögzítőfék tökéletesen működik-e, amikor a járművel lejtőn megálláshoz a rögzítőfékkart teljesen behúzza.
</ptxt>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037012">
<title>
Kormánykerék
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a kormánykerék nem instabil, és elforgatásakor nem fejt ki rendellenesen nagy ellenállást.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a jármű nem sodródik vagy húz-e valamelyik oldalra.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037013">
<title>
Motor
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a sebesség a gázpedál pozíciójának megfelelően változik-e.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a motornál nem tapasztalható-e rendellenes zaj vagy rezgés.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037014">
<title>
Karosszéria, kerekek és az erőátviteli rendszer alkatrészei
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a karosszéria, a kerekek és az erőátviteli rendszer alkatrészeinél nem tapasztal-e rendellenes állapotot, mint pl. rendellenes zajt vagy rezgést.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037015">
<title>
Műszerek és mérők
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze a sebességmérő, kilométer-számláló, üzemanyagszint mutató, hőmérő stb. pontos működését.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037016">
<title>
Lámpák
</title>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy minden lámpa helyesen működik-e.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A0206037017">
<title>
Szélvédő-páramentesítő
</title>
<ptxt>
Rendszeresen ellenőrizze, hogy a fűtés vagy a légkondicionáló berendezés működtetése során áramlik-e a levegő a páramentesítő nyílásokon keresztül.
</ptxt>
<ptxt>
Ehhez az ellenőrzéshez állítsa az üzemmód karját a páramentesítő állásba, a ventilátor kapcsolókarját pedig a legmagasabb állásba.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
