<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1K">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "4">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A1B04001" svcinfotypenbr = "06" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kipufogórendszer ellenőrzése
</title>
<attention1>
<ptxt>
Az égési sérülések elkerülése érdekében ne dolgozzon a kipufogórendszeren, amikor forró. A kipufogórendszernek megfelelő mértékben ki kell hűlnie, mielőtt elkezdi rajta a javítási munkálatokat.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
A kipufogórendszer alábbi ellenőrzését az előírásnak megfelelő rendszeres karbantartási időközönként, illetve a jármű felemelésével járó szervizelési munkálatok esetén mindig el kell végezni.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze a felfüggesztő gumielemeket sérülés, elhasználódás és elmozdulás szempontjából.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IYSY011B0003.swf" width = "88.000mm" height = "42.025mm" ver = "01" gw = "137" gh = "102"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze a hengerfej és a motorblokk érintkező felületeit, torzulást keresve.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a kipufogórendszeren nincs-e szivárgás, laza csatlakozás, horpadás és sérülés.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha a csavarok és anyák meglazultak, húzza meg őket az előírt nyomatékkal. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHUAP70A1B06001"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizzen minden sérülést, lyukat vagy repedést, melyen keresztül kipufogógáz juthat az utastérbe.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Bizonyosodjon meg arról, hogy a kipufogórendszer elemei elég távol vannak a padlólemez egységektől ahhoz, hogy elkerülhető legyen a túlmelegedés, illetve ezen alkatrészek esetleges károsodása.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha bármilyen hibát talál, azonnal javítsa ki.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
