<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Indítás szükséghelyzetben, betolással.
</title>
<servinfosub id = "AHUAP70A1A06001001">
<title>
Segédakkumulátorral
</title>
<attention2>
<ptxt>
Soha ne próbálja a járművet betolva vagy behúzva indítani. Ez károsíthatja a károsanyag-kibocsátást szabályozó rendszert és/vagy egyéb alkatrészeket.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Áthidaló kábel használata esetén mind a külső, mind a lemerült akkumulátorral óvatosan kell bánni. Kövesse az alábbiakban vázolt eljárást, és vigyázzon, nehogy szikra keletkezzen.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ha eltér az alább ismertetett feltételektől eljárástól, az akkumulátor felrobbanása, az akkumulátorsav és az elektromos áramütés súlyos személyi sérülést (különösen szemsérülés), illetve anyagi kárt eredményezhet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vegye le gyűrűit, óráját és egyéb ékszereit. Viseljen jóváhagyott védőszemüveget.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ha eltér az alábbi ismertetett feltételektől és eljárástól, az mindkét jármű elektronikus rendszerének károsodásához vezethet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Legyen óvatos, nehogy a fém szerszám vagy az indítókábel érintkezzen az akkumulátor pozitív (+) kivezetésével és más fémmel a járművön, mivel zárlatot okozhat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Helyezze a sebességváltó kart üres helyzetbe. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Húzza be a rögzítőféket.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Állítsa a gyújtást „OFF” állásba.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kapcsolja ki a világítást és az összes egyéb elektromos fogyasztót.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Azon akkumulátorok esetén, amelyeknél van cellasapka, ellenőrizze az elektrolitszintet. Ha a &#34;LOW&#34; szint alatt van, töltsön a tartályba desztillált vizet.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Csatlakoztassa az egyik áthidaló kábel végét a külső akkumulátor pozitív (+) sarkához és ugyanannak a kábelnek a másik végét a lemerült akkumulátor pozitív (+) sarkához (a motor külső akkumulátorról történő beindításához csakis 12 V-os telepet használjon).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Erősítse a másik negatív (–) kábel egyik végét a külső akkumulátor negatív (–) sarkához, a másik végét pedig a motor egy masszív testelő pontjához (például a kipufogócsonkhoz), legalább 45 cm (18 in.) távolságban az indítandó jármű akkumulátorától.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Indítsa be annak a járműnek a motorját, amelyben a külső akkumulátor van, és kapcsolja ki az elektromos terheléseit. Ezután próbálja meg beindítani a lemerült akkumulátorú jármű motorját.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
A kábeleket csatlakoztatásuk fordított sorrendjében távolítsa el.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A1A06001002">
<title>
Töltőberendezés használatával
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ha a motort akkumulátortöltő berendezésről indítja, csakis 12 V-os, negatív (–) testelésű készüléket használjon. Ne használjon 24 V-os töltőt. Az ilyen készülék súlyosan károsíthatja az elektromos rendszert vagy az elektronikus alkatrészeket.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
