<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A hűtőközegtöltés művelete
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Kezelje a HFC-134a (R-134a) hűtőközeget óvatosan, az alábbiak figyelembe vételével. Ha nem így tesz, súlyos sérülést, például szemsérülést vagy fagyási sérüléseket szenvedhet.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne kerüljön bőrre és a szemekbe, ezért viseljen védőszemüveget és kesztyűt. Amennyiben a bőrre, vagy a szembe került, kérjen orvosi segítséget.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tartsa távol a tűztől. A magas hőmérséklet mérgező gázokat képezhet. Ezért jól szellőztetett helyiségben végezze a munkálatokat.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A 40 &#176;C (104 &#176;F) feletti hőmérséklet a hűtőközeg tartályban robbanáshoz vezethet.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A folyékony halmazállapotú hűtőközeg ne érintkezzen fényes fémekkel. A nedvességgel kombinált hűtőközeg korrozív hatású, és a fényes fémek, többek között a króm felületének megfakulását okozza.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A hűtőközeghez előírt kompresszorolaj nagy mértékben higroszkopikus. Védje az A/C rendszer belső alkatrészeit a nedvességgel és a szennyeződésekkel szemben. Ha bármilyen vezetéket leválaszt a rendszerről, azonnal tegyen egy zárócsavart vagy sapkát az egységre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne engedje ki a hűtőközeget a levegőbe.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A visszanyerő és újrahasznosító berendezés használatakor kövesse a berendezés használati utasításában leírtakat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Nézze át a hűtőközeg-rendszerekkel és eszközökkel történő munkavégzésre vonatkozó helyi jogszabályokat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042H.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Visszanyerés
</title>
<ptxt>
Amikor üríti a hűtőközeget az A/C rendszerből, azt mindig hűtőközeg-visszanyerő és -újrahasznosító berendezés segítségével tegye, mivel a HFC-134a (R-134a) hűtőközeg levegőbe történő ürítése károsítja a környezetet.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Miután hűtőközeget nyer vissza a rendszerből, az eltávolított kompresszorolajat meg kell mérni, hogy azt később pótolni lehessen.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A visszanyerő és újrahasznosító berendezés használatakor kövesse a berendezés használati utasításában leírtakat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Kompresszorolaj utántöltése
</title>
<ptxt>
Pótolja az előírt mennyiségű kompresszorolajat a kompresszor szívó oldalán található nyíláson keresztül (1), mielőtt kiüríti és feltölti hűtőközeget.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "AHUAP70A7216001003">
<title>
Amikor csak hűtőközeg töltésére kerül sor
</title>
<ptxt>
Amikor anélkül tölt hűtőközeget, hogy valamelyik alkatrészt is cserélné, a hűtőközeg visszanyerésekor mért mennyiséggel egyenlő mennyiségű olajat töltsön vissza (ha nem mérte meg, használjon 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) olajat).
</ptxt>
</topic>
<topic id = "AHUAP70A7216001004">
<title>
A kompresszor cseréjekor
</title>
<attention2>
<ptxt>
Feltétlenül az előírt vagy azzal egyenértékű kompresszorolajat használja.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Minden új kompresszorban a légkondicionáló élettartamához szükséges mennyiségű kompresszorolaj van. Ezért új kompresszor használatakor eressze le a kiszámított mennyiségű olajat.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
„C” = „A” – „B”
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
„C”: A leeresztendő olaj mennyisége
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A”: Az olaj mennyisége az új kompresszorban
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
“B”: A leszerelt kompresszorban maradt olaj mennyisége
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
A gyárilag szállított kompresszor egység a következő mennyiségű olajjal van feltöltve.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Kompresszorolaj
</m-desc>
<m-number>
99000–99015–00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
A kompresszorban található olaj mennyisége
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Új kompresszor
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Eltávolított kompresszor
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "AHUAP70A7216001005">
<title>
Egyéb alkatrészek cseréjekor
</title>
<ptxt>
Pótolja a kompresszorolajat a következő mennyiség betöltésével.
</ptxt>
<spec>
<title>
Feltöltendő kompresszorolaj mennyisége
</title>
<ptxt>
Párologtató: 15 cm <sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz)
</ptxt>
<ptxt>
A/C hűtő: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz)
</ptxt>
<ptxt>
Tömlők: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz), egyenként
</ptxt>
<ptxt>
Csövek: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz), egyenként
</ptxt>
<ptxt>
Szárító: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz)
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Ürítés
</title>
<attention2>
<ptxt>
Ne ürítse ki az A/C rendszert, amíg vissza nem nyerte belőle a hűtőközeget.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Amennyiben az A/C kört megbontotta (kitette a környezeti levegő hatásának), a rendszert vákuumszivattyú segítségével üríteni kell. Az A/C rendszert csatlakoztatni kell egy A/C-ellenőrző szeleptömb készlethez, és kb. 15 percig üríteni kell.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Csatlakoztassa a célszerszám (3) (A/C ellenőrző szeleptömb készlet) nagynyomású feltöltőtömlőjét (1) és kisnyomású feltöltőtömlőjét (2) a következők szerint:
</ptxt>
<ptxt>
Nagynyomású töltő tömlő &#8594; Nagynyomású töltőszelep (4) a leeresztőtömlőn
</ptxt>
<ptxt>
Kisnyomású töltő tömlő &#8594; Kisnyomású töltő szelep (5) a szívócsövön
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990-06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Csatlakoztassa az A/C-ellenőrző szeleptömb készlet középső töltő tömlőjét (6) a vákuumszivattyúhoz (7).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Működtesse a vákuumszivattyút, majd nyissa ki az A/C-ellenőrző szeleptömb készlet ürítés oldali szelepét (HI) (8).
</ptxt>
<ptxt>
Ha a rendszerben nincs elakadás, azt a nagynyomású manométer (9) kijelzi.
</ptxt>
<ptxt>
Ha ez előfordul, nyissa ki a szelepet (LO) (10) a készlet másik oldalán.
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Kb. 10 perc múlva a kisnyomású manométernek (11) kisebb mint –100 kPa (–1,0 kg/cm<sup>2</sup>, –760 Hgmm, –14,7 psi) vákuumot kell mutatni, jelezve, hogy nincs szivárgás.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Amennyiben a rendszer nem mutat kisebb mint –100 kPa (–1,0 kg/cm<sup>2</sup>, –760 Hgmm, –14,7 psi) vákuumot, zárja el mindkét szelepet, állítsa le a vákuumszivattyút, és figyelje a kisnyomású manométer által jelzett érték változását.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha a manométer által mutatott érték nő, az szivárgásra utal. Ilyenkor javítsa meg a rendszert, mielőtt folytatná a kiürítést.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha a manométer stabil értéket mutat (nem utal szivárgásra), folytassa a kiürítést.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
A kiürítést összesen legalább 15 percen keresztül kell végezni.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Addig folytassa az ürítést, amíg a kisnyomású manométer kisebb mint –100 kPa (–1,0 kg/cm<sup>2</sup>, –760 Hgmm, –14,7 psi) vákuumot mutat, majd zárja el mindkét szelepet.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Állítsa le a vákuumszivattyút. Válassza le a középső töltő tömlőt a szivattyú bemenetéről. Most a rendszer készen áll a hűtőközeg töltésére.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Ellenőrizze az A/C-rendszert, hogy nincs-e szivárgás
</title>
<ptxt>
A kiürítés befejeztével zárja el az A/C-ellenőrző szeleptömb készlet nagynyomású szelepét és kisnyomású szelepét, és várjon 10 percet. Győződjön meg arról, hogy a kisnyomású manométeren látható érték nem változott.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Ha a manométeren mutatott érték közelebb kerül a “0”-hoz, valahol szivárgás van. Vizsgálja meg a csőkötéseket, végezze el a szükséges javításokat. Ürítse ki megint a rendszert, és győződjön meg arról, hogy nincs szivárgás.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Töltés
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Mivel ennél az A/C rendszernél nincs kémlelőnyílás, ne végezzen pótlólagos töltést az A/C rendszeren. A megfelelő hűtőközeg rendszerbe töltéshez először nyerje vissza a hűtőközeget és ürítse ki az A/C rendszert. Ezután töltse fel az A/C rendszert a megfelelő mennyiségű hűtőközeggel.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mindig az A/C rendszer kisnyomású oldalán keresztül végezze a feltöltést, miután a kezdeti feltöltést a nagynyomású oldal felől elvégezte álló motor mellett.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Soha ne töltse az A/C rendszert a nagynyomású oldalról, miközben a motor jár.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne töltse fel az A/C rendszer, amíg a kompresszor meleg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Amikor a hűtőközeg tartályára a csapszelepet felszerelve lyukat fúr, mindig gondosan kövesse a gyártó előírásait.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mindig használjon manométert a töltés előtt és alatt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A hűtőközeg tartályból ki kell üríteni a hűtőközeget, mielőtt kidobná.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A hűtőközeg tartályt nem szabad 40 &#176;C-nál (104 &#176;F) magasabb hőmérsékletre melegíteni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A hűtőközeg tartály irányát nem szabad megfordítani a töltés folyamán. Ellenkező esetben a folyékony hűtőközeg bekerül a kompresszorba, ami pl. a folyékony hűtőközeg kompressziójával és hasonló problémákkal járhat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
Az A/C rendszerben HFC-134a (R-134a) hűtőközeg található.
</ptxt>
<ptxt>
Az alábbiakban ismertetésre kerül az A/C rendszer szerviztartályból származó hűtőközeggel való feltöltésének módszere.
</ptxt>
<ptxt>
Amikor hűtőközeg-újrahasznosító készülékkel visszanyert hűtőközeget tölt be, kövesse a készülék gyártójának használati utasításában leírt eljárást.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Végezze el a kezdeti feltöltést a nagynyomású oldalról, álló motor mellett.
</ptxt>
<ptxt>
Ezután töltse fel a rendszert hűtőközeggel az alábbiak szerint, a kisnyomású oldalról, járó motor mellett.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a tömlők helyesen vannak-e elhelyezve a rendszer kiürítése után.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Csatlakoztassa a helyére az A/C-ellenőrző szeleptömb készlet (3) kisnyomás oldali tömlőjét (1) és nagynyomás oldali tömlőjét (2). Ezután nyissa ki a hűtőközeg tartály szelepét (4) a töltővezeték átöblítéséhez.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Nyissa ki a nagynyomású oldal szelepét (5) a rendszer hűtőközeggel történő feltöltéséhez.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Kis idő elmúltával nyissa ki a kisnyomás oldali szelepet (6), és zárja el a nagynyomás oldali szelepet.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Győződjön meg arról, hogy a nagynyomás-oldali szelep biztonságosan el van zárva. Ellenkező esetben a hűtőközegtartály a visszaáramló nagynyomású hűtőközeg hatására felrobbanhat.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Indítsa be a motort, járassa 1500 f/perc fordulatszámon, majd működtesse a légkondicionálót (A/C).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Töltse fel az A/C rendszert gőz halmazállapotú hűtőközeggel. Ilyenkor a hűtőközeg-tartályt függőlegesen kell tartani.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Amikor a hűtőközeg-tartály (1) kiürült, végezze el a következő eljárást új hűtőközeg-tartállyal történő lecseréléshez.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Zárja el a kisnyomású szelepet.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Cserélje ki az üres tartályt egy hűtőközeggel feltöltött tartályra. A hűtőközeg-tartály leeresztőszelepének (2) használatakor kövesse az alábbi eljárást a cseréhez.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
A leeresztőszelep karját az óramutatóval ellentétes irányba elfordítva húzza ki a tűt (3), és vegye le a hűtőközegtartály leeresztőszelepét a lemezén lévő anya (4) meglazításával.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Helyezze a hűtőközeg tartály leeresztőszelepét az új hűtőközeg-tartályra.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Hajtsa ki a középső töltőtömlőben rekedt levegőt.
</ptxt>
<ptxt>
A hűtőközeg-tartály leeresztőszelepének használatakor kövesse az alábbi eljárást a levegő eltávolításához.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Teljesen húzza meg a hűtőközeg-tartály leeresztőszelepét (1), majd enyhén lazítsa meg az anyát (2).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Nyissa ki egy kicsit az A/C-ellenőrző szeleptömb készletének (4) kisnyomás-oldali szelepét (3).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Amikor a hűtőközeg sivító hang kíséretében kiáramlik a hűtőközeg-tartály és a leeresztőszelep közötti nyíláson, húzza meg az anyát, valamint a kisnyomású szelepet.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Forgassa el a leeresztőszelep karját az óramutató járásával megegyező irányba, hogy a tűje belecsavarodjon az új tartályba, és ezáltal lyukat fúrjon a hűtőközeg kiáramlásához.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Miután feltöltötte a rendszert az előírt mennyiségű hűtőközeggel, vagy amikor a kisnyomású (1) és a nagynyomású manométer (2) az alábbi értékeket mutatja, zárja el a kisnyomás oldali szelepet (3) az A/C-ellenőrző szeleptömb készleten (4).
</ptxt>
<spec>
<title>
A hűtőközeg előírt mennyisége
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Kisnyomású oldali és nagynyomású oldali példa
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
A manométereknek a következőket kell mutatnia, ha a környezeti hőmérséklet 30 &#176;C (86 &#176;F).
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Nyomás
</ptxt>
<ptxt>
a nagynyomású manométeren
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kg/cm<sup>2</sup> )
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Nyomás
</ptxt>
<ptxt>
a kisnyomású manométeren
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kg/cm<sup>2</sup> )
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001009" page = "2">
<title>
A/C-ellenőrző szeleptömb készlet leszerelése
</title>
<attention1>
<ptxt>
Ezért legyen óvatos, nehogy a nagynyomású oldal hűtőközege sérülést okozzon, különösen a szemén és a bőrén.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Miután feltöltötte az A/C rendszert az előírt mennyiségű hűtőközeggel, szerelje le az A/C-ellenőrző szeleptömböt a következők szerint:
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Zárja el az A/C-ellenőrző szeleptömb kisnyomás oldali szelepét. (A nagynyomású oldal szelepe már a töltési folyamat során zárva volt.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Zárja el a hűtőközeg-tartály szelepét.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Állítsa le a motort.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Egy ruhadarabbal vegye le a töltőtömlőket a szerviz-szelepekről. Ezt a műveletet gyorsan kell elvégezni.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tegye rá a sapkát a szerviz-szelepekre.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AHUAP70A7216001010" page = "2">
<title>
Ellenőrizze az A/C rendszert hűtőközeg-szivárgás szempontjából
</title>
<ptxt>
Ha gyanítja, hogy szivárog a hűtőközeg a rendszerben, vagy olyan szervizmunkát végzett, amely a vezetékek és a csatlakozások hibás működését eredményezheti, fontos elvégezni a szivárgásellenőrzést.
</ptxt>
<ptxt>
A szivárgás-tesztelést a józan belátásra hagyatkozva kell végezni, mert az ilyen tesztek szükségessége és mértéke általában a panasz természetétől és a rendszeren végzett szervizmunka típusától függ.
</ptxt>
<topic id = "AHUAP70A7216001011">
<title>
Folyadékszivárgás-detektor
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A robbanások és tüzek elkerülése érdekében győződjön meg arról, hogy a közelben nincsenek gyúlékony anyagok.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha tűznek teszi ki, a hűtőközeg mérgező gázzá (foszgénné) alakul. Ne lélegezze be ezt a gázt.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
A légkondicionáló-rendszerben sokféle csatlakozószerelvény és hely van, ahol folyadékszivárgás-detektoros megoldás használható a hűtőközeg-szivárgás megállapításához.
</ptxt>
<ptxt>
Ha az oldatot a kérdéses területen egy közönséges törlőruhával alkalmazza, akkor másodpercek alatt buborékok jelentkeznek, ha szivárgás van.
</ptxt>
<ptxt>
Olyan szűk területek csatlakozásainál, mint amelyek a párologtató és az A/C hűtő körül találhatók, elektronikus (gáz)szivárgásjelző detektor használata praktikusabb a szivárgások meghatározásához.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990-86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
