<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4A">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "01">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A4106001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Fékfolyadékszint vizsgálat
</title>
<attention1>
<ptxt>
Soha ne használjon az előírttól eltérő fékfolyadékot.
</ptxt>
<ptxt>
Máskülönben a féktömlők és a gumi alkatrészek megsérülhetnek, vagy a fékrendszer nem fog megfelelően működni.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Vigyázzon, hogy a fényezett felületekre ne kerüljön fékfolyadék. A festett felületek megsérülnek a fékfolyadéktól. Ha a folyadék kifröccsenne, azonnal öblítse le vízzel.
</ptxt>
</attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Feltétlenül a főfékhenger (járműben található) tartályának sapkáján vagy a kezelési útmutatóban megadott típusú fékfolyadékot használjon.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy a fékfolyadék szintje a főfékhenger kiegyenlítő tartályának „MAX” és „MIN” jelölése között van-e.
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Ha a fék figyelmeztető lámpa vezetés közben kigyullad, illetve a fékfolyadékszint a főfékhenger tartályának „MIN” szintjén, vagy az alatt van, ellenőrizze az alábbi pontokat:
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Első fékbetétek és hátsó fékbetétek vastagsága
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az első féknyereg dugattyútömítésénél folyadék szivárgás
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Folyadék szivárog a hátsó féknyereg dugattyútömítésénél
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Repedés, vagy sérülés a féktömlők és a fékcsöveknél
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A tengelykapcsoló-tömlő és a tengelykapcsoló-cső sérülése
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Folyadék szivárog a főfékhengerből vagy a tartályból
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Ha bármilyen rendellenességet észlel, javítsa meg vagy cserélje ki az érintett alkatrészeket.
</ptxt>
<ptxt>
Miután elvégezte az ellenőrzést és a javítást, pótolja a fékfolyadékot addig, míg a folyadékszint a „MAX” és „MIN” jelzés között nem lesz a főfékhenger tartályában.
</ptxt>
</attention3>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
