<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10E">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70AA501001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Kulcsnélküli indítórendszer (nyomógombos indítórendszer) leírása
</title>
<ptxt>
A kulcsnélküli indítórendszer (kulcsnélküli nyomógombos indítórendszer) az alábbi három funkcióval rendelkezik.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ajtózárási funkció:
</ptxt>
<ptxt>
Az ajtó bezárható és kinyitható az ajtó külső kilincsébe épített ajtó jeladókapcsoló megnyomásával, ha a távirányító a vezetőnél van.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A kulcsnélküli ajtónyitó rendszer funkció:
</ptxt>
<ptxt>
Az ajtó a távirányító záró vagy nyitó gombjának megnyomásával zárható vagy nyitható.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Kulcsnélküli motorindítási funkció:
</ptxt>
<ptxt>
Ha a vezetőnél van a távirányító, a tengelykapcsoló pedált benyomva átkapcsolható a gyújtásmód, illetve beindítható/leállítható a motor.
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Ha a távirányító eleme lemerült, vagy rendszerhiba következik be, az ajtók kinyithatók és bezárhatók a távirányítóba beépített biztonsági kulcs segítségével, a motor pedig beindítható a távirányítót a motorindító kapcsolóhoz érintve.
</ptxt>
<ptxt>
A CAN kommunikációs vezeték, az ECM vagy a kulcsnélküli indítás vezérlőmodul stb. hibája esetén a hibabiztos üzemmódnak köszönhetően a gyújtási mód nem kapcsolható OFF helyzetbe. A motor leállításához kövesse az alábbi eljárást. Ne indítsa be a motort addig, amíg a hibát nem javította ki.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
A motor leállításához felengedett tengelykapcsoló pedál mellett nyomja be és tartsa benyomva a motorindító kapcsolót körülbelül 3 másodpercig. Ilyen esetben a gyújtási mód kapcsoló &#34;ACC&#34; helyzetbe kapcsol.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Az akkumulátor lemerülésének megakadályozása érdekében válassza le az akkumulátor negatív (–) kábelét, amíg a hibát nem javítja ki.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
