<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A kerék kiegyensúlyozottságának vizsgálata és beállítása
</title>
<attention1>
<ptxt>
Miközben a kerekek a centírozó gépben forognak, az abroncs futófelületébe szorult kövek kierpülhetnek, és sérülést okozhatnak. Távolítson el minden követ a gumiabroncs futófelületéről, mielőtt hozzákezdene a művelethez. Ez a megfelelő kiegyensúlyozáshoz is elengedhetetlen.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Mielőtt megkezdené a kerék kiegyensúlyozásának vizsgálatát és beállítását, távolítson el minden sarat és egyéb szennyeződést a vállon belüli területről. Ellenőrizze azt is, hogy a gumiabroncs nem sérült-e.
</ptxt>
<ptxt>
Kövesse a kerékkiegyensúlyozó (centrírozó) berendezés gyártójának utasításait.
</ptxt>
<servinfosub id = "AHUAP70A2406004001">
<title>
Leszerelt kerék kiegyensúlyozása
</title>
<ptxt>
A leszerelt kerék elektronikus kiegyensúlyozó berendezések könnyen kezelhetők. Legtöbbjük dinamikus, kétfelületű kiegyensúlyozást nyújt nagy pontossággal (általában képesek 1/8 ounce-on belüli kiegyensúlyozatlanság érzékelésére), ugyanakkor nem alkalmasak a féktárcsa kiegyensúlyozatlanságának kijavítására, szemben a járműre szerelt kerékkiegyensúlyozó berendezésekkel.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A2406004002">
<title>
Járműre szerelt kerék kiegyensúlyozása
</title>
<ptxt>
A felszerelt állapotú kerekeket kiegyensúlyozó módszerek a berendezésektől és a gyártóktól függően változnak. A kiegyensúlyozási művelet során feltétlenül kövesse a gyártó utasításait.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Ha a meghajtókereket nagyobb sebességgel forgatják, mint 55 km/h (35 mph) a sebességmérő szerint, fellép a gumiabroncs leválásának és a differenciál rendszer meghibásodásának kockázata, aminek következménye lehet súlyos személyi sérülés és/vagy jelentős kár a járműben, beleértve a differenciálmű tönkremenetelét. Ezt a határértéket feltétlenül be kell tartani, mivel a sebességmérő csak a tényleges kerékfordulatszám felét mutatja, ha csak az egyik meghajtott kerék forog, a másik le van állítva. A meghajtott kerék forgássi sebességét feltétlenül tartsa 55 km/h (35 mph) alatt a sebességmérő értéke szerint.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Ha bekapcsolt gyújtás mellett végzi a felszerelt kerekek kiegyensúlyozását, az ESP<sup>®</sup> diagnosztikai hibakódot adhat akkor is, ha a rendszer hibátlan.
</ptxt>
<ptxt>
Soha ne fordítsa a gyújtást ON állásba, miközben a kereket forgatja.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
