<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Ellenőrző és kiegyenesítő munkapadokra vonatkozó utasítások
</title>
<servinfosub id = "AHUAP70A9B01004001">
<title>
Általános megjegyzések
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A munkapad és befogókészülék rendszerek feltétlenül szükségesek a deformált karosszéria pontos és hatékony javításához.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A munkapad és befogókészülék rendszeren könnyen ellenőrizheti az alváz részeinek méretpontosságát, beállítását, részeinek elhelyezkedését, valamint az új karosszéria-elemek biztos és pontos hegesztését.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A kereskedelemben univerzális befogókészülék rendszerek is kaphatók.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A Celette ehhez a modellhez speciális befogókészülék-készletet kínál. A befogókészülék-készlettel kapcsolatos további információkat lásd a Celette honlapján: www.celette.com.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az univerzális, számítógépes karosszéria-mérőrendszer használata akkor is javasolt, ha nem használja a befogókészülék rendszert.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A9B01004002">
<title>
Számítógépes mérőrendszerek használata
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A karosszériaváz és karosszéria-felépítmény méréséhez szükséges referenciapontok a mérőrendszert gyártók által kiadott járműspecifikus mérési adatlapon találhatók meg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lépjen kapcsolatba a rendszer gyártójával a beüzemelésre és működtetésre vonatkozó információkért.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mindig kövesse a mérőrendszer gyártójának üzemeltetési kézikönyvét.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A9B01004003">
<title>
Alkalmazás
</title>
<ptxt>
A számítógépes mérőrendszer használata az alábbi esetekben javasolt.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Vázelemek, keretek, rugóstagok és kerékdobok eltávolítása szükséges, mielőtt a deformált váz javítását elvégezné.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Horpadások, gyűrődések vagy deformáció látható a jármű padlópaneljein vagy karosszériavázán.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
