<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Gumiabroncs fel- és leszerelése
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Felfújás közben ne álljon a gumiabroncs fölé. Az abroncs pereme kiugorhat a kerékpánt szarvából, és súlyos személyi sérülést okozhat.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne fújja fel a gumiabroncsot 330 kPa-t (48 psi) meghaladó nyomásra. Ha az abroncsperem nem ül egyenletesen a 330 kPa (48 ps) nyomás elérésekor, engedje le az abroncsot, kenje újra a peremet, és ezután kezdje el újra felfújni az abroncsot. A túlfújás az abroncs peremének szakadását eredményezheti, ami súlyos személyi sérülést okozhat.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ne használjon kéziszerszámokat vagy szerelővasat az aborncs cseréjéhez, mert ezzel tönkreteheti az abroncs, illetve a keréktárcsa peremét.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A vállat, amelybe a gumiabroncs pereme illeszkedik, a kenőanyagok, a gumimaradékok és az enyhe rozsdásodás eltávolítására drótkefével vagy durva acélgyapottal tisztítsa meg. A gumiabroncs fel- vagy leszerelése előtt a perem területét alaposan kenje meg megfelelő gumiabroncs-kenőanyaggal.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Felszerelés után fújja fel a gumiabroncsot 300 kPa (44 psi) nyomásra úgy, hogy az abroncs pereme megfelelően illeszkedjen. Ezt követően állítsa be a nyomást a gumiabroncs címkéjén jelzett értékre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A szelepsapkát minden esetben rá kell helyezni a szelepre, hogy távol tartsa a szeleptől a port és a nedvességet.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
