<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9L">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "12">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A9C01001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "1" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Korrózióvédő kezelés
</title>
<attention1>
<ptxt>
Ha az alább ismertetett műveletek során nem a műhelyben szokásos általános gyakorlat szerint jár el, különösen ha nem visel védőszemüveget, személyi sérülés történhet.
</ptxt>
<ptxt>
Az alább ismertetett műveletek során a műhelyben szokásos általános gyakorlat szerint járjon el.
</ptxt>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ennek a járműnek a paneljeihez használt acéllemezek az alábbi rozsdavédő kezelésben részesülnek.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Galvanizálás az összes acéllemez mindkét felületén
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Galvanizált alapozóréteg minden acéllemezen
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Rozsdagátló viaszbevonat az ajtók és oldalküszöb panelek belső felületein, melyek pangó nedvességnek vannak kitéve.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vinilbevonat a padlólemez alján és a kerékdobok belső felületein.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Szigetelőanyag az ajtópanel szegélyeknél, a panel-panel összeköttetéseknél a motorházban és más hasonló panelrészeken
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Az alábbiakban azok a tudnivalók olvashatók, amelyek a karosszéria javításakor szükséges festés és rozsdagátló bevonatok kialakításához veendők figyelembe.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Festékek és szigetelőanyagok használatakor mindig kövesse a gyártó utasításait.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A panelek cseréjekor, sérüléseik javításakor, illetve bármilyen, a panalek rozsdagátló kezelését érintő műveletek esetén mindig fesse le az érintett panelt rozsdagátló alapozóval, miután megtisztította a felületét.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Szigetelőanyagot és rozsdagátló viaszt a rozsdagátló alapozó felvitele után kell alkalmazni.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A panelek cseréje és javítása során alkalmazzon szigetelőanyagot a megadott területeken (pl. illesztések, átfedések és varratok), hogy meggátolja a por bejutását, és megfelelő korróziógátló réteget hozzon létre. Olyan minőségi szigetelőanyagot válasszon, amelynek rugalmassági és festéktapadási tulajdonságai révén megfelel az adott területen történő alkamazásra.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A nyitott csatlakozások feltöltésére használjon tömítőanyagot.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Javított területek festésekor használja a fémek felületi előkészítésére, alapozására (vinilbevonat) és színre festésére általánosan elfogadott technikákat
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Azokon a helyeken, ahol az általános alapozók használata nehézségekbe ütközne (pl. ajtók és az oldalküszöb belseje) használjon rozsdagátló viaszt, amely egy kiváló behatolási tulajdonságokkal bíró vegyület.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha alapozás közben szigetelőanyagot használ, kerülje a szigetelőanyag alkalmazását a motorhoz tartozó alkatrészeken, a rugóstag/lengéscsillapító rögzítéseinél, illetve a forgó alkatrészeken. Szintén kerülje a karosszéria kifolyónyílásainak elzárását bevonó vagy szigetelőanyaggal.
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
A korróziógátló- és szigetelőanyagok alkalmazását az alábbi eljárás szerint kell végrehajtani:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Tisztítsa meg és készítse elő a fémfelületet.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vigye fel az alapozót.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alkalmazzon tömítőanyagot (minden eredetileg tömített területen).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Fesse le a festendő felületeket, például a szegélylemezeket, látható illesztéseket és az alváz elemeit.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alkalmazzon rozsdagátló viaszt viaszt (magas behatolási képességű vegyület).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Alkalmazzon alapozó festést (vinilbevonat).
</ptxt>
</item>
</list2>
<item>
<ptxt>
Műanyag alkatrészek festése
</ptxt>
<ptxt>
A kemény akrilnitril-butadién-sztirolból (ABS) készült műanyag alkatrészek alapozó nélkül, általános akrillakkal vonhatók be az alábbiak szerint:
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Mossa le a festendő területet tisztító oldattal.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Vigyen fel akrillakkot a felületre.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hagyja száradni a felületet a lakk gyártója által megadott ideig. A megfelelő szárítási hőmérséklet 60 és 70&#176;C (140 és 158&#176;F) közötti.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<servinfosub id = "AHUAP70A9C01001001">
<title>
Tájékoztató adat
</title>
<ptxt>
Az ABS-ből készült alkatrészek az alábbi módszerrel különböztethetők meg az egyéb műanyagokból (pl. polipropilénből vagy vinilből) készült alkatrészektől.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Éles pengét használva vágjon le egy kis darabot az alkatrész egy olyan részéről, amely nem látható.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Tartsa a levágott darabot csipesszel láng fölé.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ha az anyagdarab sűrű fekete füsttel ég, maradványokat hagyva a levegőben, a műanyag alkatrész ABS-ből készült. (Ha polipropilénből van, az égés során keletkező füst alig látható.)
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
