<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A gumiabroncs-javító készlettel (ha van) kapcsolatos óvintézkedések
</title>
<attention1>
<ptxt>
A gumiabroncs-javító készlethez tartozó tömítőanyag ártalmas. Feltétlenül tartsa be a következő óvintézkedéseket, hogy megelőzze a személyi sérülést.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ha lenyelte a tömítőanyagot, forduljon azonnal orvoshoz.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Tartsa a tömítőanyagot gyermekektől távol.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A tömítőanyagokkal kapcsolatos műveletekhez jó szellőző helyiséget válasszon.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha a tömítőanyag szembe vagy bőrre kerül, mossa le alaposan bő vízzel.
</ptxt>
<ptxt>
Ha továbbra is valamilyen rendellenességet észlel, forduljon azonnal orvoshoz.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne dobja el kezeletlenül a tömítőanyagot tartalmazó gumiabroncsot. Győződjön meg arról, hogy eltávolította a tömítőanyagot a gumiabroncsról. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHUAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A tömítőanyagot és a tömítőanyaggal szennyezett rongyokat ipari hulladékként, a fáradt olajjal megegyező módon kezelje.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Gumiabroncs-javító készlettel megjavított gumiabroncs javításakor, távolítsa el az abroncsból a tömítőanyagot, és cserélje ki az abroncsot. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHUAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A tömítőanyag lejárati dátuma a flakon címkéjére van nyomtatva. Ha lejárt, a tömítőanyagot a gumiabroncs-javító készlet használhatóságának biztosítása érdekében ki kell cserélni.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
