<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Az üzemanyag-ellátó rendszer szervizelésével kapcsolatos óvintézkedések
</title>
<attention1>
<ptxt>
Mielőtt szervizelni kezdi az üzemanyag-ellátó rendszert, a tűz és a személyi sérülés kockázatának csökkentése érdekében mindig tartsa be az alábbi pontokat.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Válassza le a negatív (–) kábelt az akkumulátorról.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ne dohányozzon, és helyezzen el dohányzást tiltó jeleket a munkaterület közelében.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Feltétlenül legyen kéznél CO<sub>2</sub> tűzoltókészülék.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A munkát csak jól szellőző helyen, mindenféle nyílt lángtól (például gázmelegítőtől) távol végezze.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Viseljen védőszemüveget.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az üzemanyagtartályban uralkodó nyomás kiengedéséhez vegye le az üzemanyagtöltő csonkról a töltőnyílás sapkáját, majd tegye vissza azt a helyére.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Mivel az üzemanyag-tápvezetékben még a motor leállítása után is nagy nyomás uralkodik, az üzemanyag-tápvezeték meglazítása vagy leválasztása veszélyes üzemanyag-kilövellést idézhet elő. Mielőtt meglazítaná vagy leválasztaná az üzemanyag-tápvezetéket, feltétlenül csökkentse az üzemanyagnyomást. 
<intxreftitleoff1 refid = "AHUAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az üzemanyagvezeték megbontása után kifolyhat egy kevés üzemanyag. A személyi sérülés veszélyének csökkentése érdekében a megbontandó csatlakozót takarja le gépronggyal.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Soha ne végezzen szervizelést, amikor a motor és kipufogórendszer meleg.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Az üzemanyagtartály műanyagból készült.
</ptxt>
<ptxt>
Vigyázzon arra, nehogy oldószer (vegyi anyag, pl. kenőzsír vagy  tömítőanyag) kerüljön rá, mivel bizonyos vegyi anyagok reakcióba léphetnek a tartály anyagával, amelynek követkeményeként az üzemanyagtartály felpuhulhat, megkeményedhet, szivárogni kezdhet. Ezek a jelenségek az üzemanyag szivárgását okozhatják.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Csak ólmozatlan üzemanyagot használjon. Az ólmozott vagy alacsony ólomtartalmú üzemanyagtól a motor károsodhat, és csökkenhet a károsanyagkibocsátás-csökkentő rendszer hatékonysága.
</ptxt>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
