<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70AA800001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Hibák diagnosztizálásával kapcsolatos óvintézkedések
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
A SUZUKI vizsgálókészülék használata előtt olvassa el a kezelési (használati) útmutatót.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A CAN kommunikációs rendszer bármely hibájának megfelelő diagnosztikájához nem elegendő csak a hivatkozott vezérlőegység / érzékelő diagnosztikája. Ellenőrizze az egész rendszer kommunikációját (beleértve a CAN kommunikációval kapcsolatos vezérlőegységeket és a jeladókat) és diagnosztizálja a hibát ezen információk összessége alapján.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Lehetséges, hogy a CAN-rendszer hibáját egy kiolvadt biztosíték vagy a lemerült akkumulátor okozta. Hibaelhárítás előtt győződjön meg arról, hogy a biztosítékok, az akkumulátor feszültsége és a töltőrendszer megfelelő állapotban vannak.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A rendszer CAN kommunikációs hibát észlel, ha a CAN kommunikációs vezetékre csatlakozó vezérlőmodulok vagy az érzékelő csatlakozója, illetve a megfelelő biztosíték csatlakoztatott/leválasztott állapotban van, amikor a gyújtás bekapcsolt állapotban van.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ellenőrizze, hogy nem kapcsolódik a CAN buszhoz az eredeti alkatrészeken kívül más felszerelés, vagy opció. Ha bármilyen ilyen elemet talál csatlakoztatva, távolítsa el a hibaelhárítás előtt.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ha a DTC-k a „Megszakadt a kommunikáció” (vételi hiba) és/vagy a „Kommunikációs busz kikapcsolva” hibákkal együtt jelentkeznek, akkor is kezdje a hibaelhárítást először a CAN kommunikációval.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Hibák diagnosztizálása előtt feltétlenül ellenőrizze a jármű aktuálisan szervizelt berendezéseit, valamint a CAN kommunikációs vezetékre csatlakozó vezérlőmodulokat és érzékelőket.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
A hibaelhárítás befejezése után feltétlenül töröljön minden DTC-t.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
