<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "4F">
<servcat sctnbr = "04" scnbr = "06">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A4601002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
ESP® ismertetése
</title>
<attention3>
<ptxt>
Az ESP<sup>®</sup> a Daimler AG bejegyzett márkaneve.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Az ESP<sup>®</sup> (elektronikus menetstabilizáló program) egy a járművet mozgás, megállás vagy kanyarodás közben stabilizáló segédfunkció.
</ptxt>
<ptxt>
Az ESP<sup>®</sup> a következő funkciókat egyesíti.
</ptxt>
<servinfosub id = "AHUAP70A4601002001">
<title>
ABS (blokkolásgátló fékrendszer)
</title>
<ptxt>
Lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A4601001">ABS leírása</intxref>
 .
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A4601002002">
<title>
EBD (elektronikus fékerő-elosztó)
</title>
<ptxt>
Lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A4601001">ABS leírása</intxref>
 .
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A4601002003">
<title>
Kipörgésgátló
</title>
<ptxt>
Ez a funkció szabályozza a motort és a féket, hogy megakadályozza a hajtott kerekek kipörgését induláskor és gyorsításkor. Ez a funkció segíthet biztonságosan közlekedni sáros vagy jeges úton. Amikor az ESP<sup>®</sup> hidraulikaegység / vezérlőmodul egység észleli a kerekek kipörgését a szögsebesség- / G-érzékelő egység és a kerékfordulatszám-érzékelő információi alapján, csökkenti a motor nyomatékát a pillangószelep zárásával és a gyújtás késleltetésével. Ezzel egy időben megfékezi a kipörgő kereket, így a motor nyomatéka a másik kerékre jut.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AHUAP70A4601002004">
<title>
Járműstabilizáló rendszer
</title>
<ptxt>
Ez a funkció megtartja a jármű stabil állapotát. Ehhez úgy szabályozza a motort és a fékeket, hogy megakadályozza a gépkocsi túlkormányzását, vagy alulkormányzását kanyarodáskor.
</ptxt>
<ptxt>
Alulkormányzás esetén a funkció csökkenti a motor nyomatékát és aktiválja a fékeket a belső hátsó keréken, megakadályozva a gépkocsi kifele mozdulását. Túlkormányzás esetén a funkció aktiválja a fékeket a külső első keréken, megakadályozva meg a gépkocsi befele mozdulását.
</ptxt>
</servinfosub>
<ptxt>
</ptxt>
<ptxt>
Az ESP<sup>®</sup> rendszer részét képezi az ESP<sup>®</sup> kiiktató kapcsoló. Lásd: 
<intxref refid = "AHUAP70A4601003">ESP® elemeinek ismertetése</intxref>
 , „ESP<sup>®</sup> kiiktató kapcsoló”. A kipörgésgátló funkció és a járműstabilizáló funkció gyorsítás közben kikapcsolható és újra aktiválható az ESP<sup>®</sup> kiiktató kapcsolóval vagy a SUZUKI vizsgálókészülékkel. A kipörgésgátló funkció és a járműstabilizáló funkció gyorsításkor automatikusan tovább működik, ha a gyújtást „OFF” állásba, majd ismét „ON” állásba kapcsolja.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
