<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1H">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AHUAP70A1801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
A gyújtásrendszer felépítése
</title>
<ptxt>
A jármű elektronikus gyújtásrendszerrel van felszerelve, amely a következő elemekből épül fel.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
ECM
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Figyeli a motor és a jármű állapotait az érzékelők jelei alapján, meghatározza a legalkalmasabb gyújtásbeállítást és a gyújtási időt, és jelet küld a gyújtótekercs egységnek.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Gyújtótekercs egység
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Minden hengerhez tartozik egy a gyújtótekercs egység.
</ptxt>
<ptxt>
A gyújtótekercs egység az ECM-től kapott jelnek megfelelően be- és kikapcsolja a primer tekercshez folyó áramot. Amikor a primer tekercsben megszakad az áram, a szekunder tekercsben nagyfeszültség indukálódik.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Gyújtógyertyák
</emph>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Szívó oldali CMP érzékelő, kipufogó oldali CMP érzékelő és CKP érzékelő
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Az említett érzékelőktől kapott jelek felhasználásával az ECM azonosítja azt a hengert, amelyben a dugattyú a sűrítési szakaszban van, érzékeli a forgattyúszöget, és automatikusan beállítja a kezdeti gyújtást.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
TP érzékelő, ECT érzékelő, MAP érzékelő, MAF érzékelő, IAT érzékelő, kopogásérzékelő és további érzékelők / kapcsolók
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Ezen érzékelők / kapcsoló jeleit alapul véve az ECM korrigálja a kezdeti gyújtásbeállítást, és a gyújtás időzítését a motor aktuális állapotához igazítja.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
