<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A0206006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Επιθεώρηση Του Συστήματος Εξαγωγής Καυσαερίων
</title>
<attention1>
<ptxt>
Για να απο&#248;ύγετε τον κίνδυνο εγκαυμάτων, μην ακουμπήσετε το σύστημα εξαγωγής καυσαερίων όταν αυτό είναι ακόμη θερμό.
</ptxt>
<ptxt>
Οποιαδήποτε εργασία στο σύστημα εξαγωγής καυσαερίων πρέπει να πραγματοποιηθεί όταν το σύστημα είναι κρύο.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Όταν πραγματοποιείτε εργασίες περιοδικής συντήρησης, ή όταν το αυτοκίνητο είναι ανυψωμένο για άλλες εργασίες, ελέγχετε το σύστημα εξαγωγής καυσαερίων όπως περιγρά&#248;εται παρακάτω: 
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ελέγξτε τις ελαστικά στηρίγματα βάσεων για ζημιές, &#248;θορά και μετατόπιση από την θέση τους.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ελέγχετε το σύστημα εξαγωγής καυσαερίων για διαρροή, χαλαρές συνδέσεις, κτυπήματα και ζημιές.
</ptxt>
<ptxt>
Εάν βίδες ή παξιμάδια είναι ξεσ&#248;ιγμένα, σ&#248;ίξτε τα σύμ&#248;ωνα με τις προδιαγρα&#248;ές.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ελέγξτε τις κοντινές περιοχές του αμαξώματος για ζημιές, για εξαρτήματα τα οποία λείπουν, ή για εξαρτήματα τα οποία έχουν &#248;ύγει από την θέση τους, για ανοικτούς αρμούς, οπές, χαλαρές συνδέσεις ή οποιαδήποτε άλλα ελαττώματα, τα οποία θα μπορούσαν να επιτρέψουν καυσαέρια να εισέλθουν μέσα στον χώρο των επιβατών.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Σιγουρευτείτε ότι τα εξαρτήματα του συστήματος εξαγωγής καυσαερίων έχουν αρκετή απόσταση από το κάτω μέρος του αμαξώματος για να απο&#248;ευχθεί η υπερθέρμανση και η πιθανή ζημιά στην μοκέτα του δαπέδου.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A020001.jpg" width = "88.000mm" height = "59.764mm" ver = "01" gw = "213" gh = "153"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Οποιαδήποτε ελαττώματα πρέπει να επισκευαστούν αμέσως.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
