<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "2">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A7221002" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Περιγρα&#248;ή Ελέγχου HVAC
</title>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002001">
<title>
Έλεγχος Θερμοκρασίας
</title>
<ptxt>
Η μονάδα ελέγχου HVAC υπολογίζει την θέση της θυρίδας επιθυμητής θερμοκρασίας, βασιζόμενη στα σήματα από τον επιλογέα θερμοκρασίας, τον αισθητήρα εσωτερικής θερμοκρασίας, τον αισθητήρα εξωτερικής θερμοκρασίας και τον αισθητήρα ηλιακής ακτινοβολίας και ελέγχει τον ενεργοποιητή ελέγχου θερμοκρασίας ώστε η τρέχουσα θέση της θυρίδας ελέγχου θερμοκρασίας να αντιστοιχεί με την επιθυμητή θέση.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002002">
<title>
Έλεγχος Ταχύτητας Ανεμιστήρα
</title>
<ptxt>
Η μονάδα ελέγχου HVAC υπολογίζει την επιθυμητή ταχύτητα ανεμιστήρα βασιζόμενη σε σήματα από τον επιλογέα θερμοκρασίας, τον αισθητήρα θερμοκρασίας εσωτερικού αέρα, τον αισθητήρα θερμοκρασίας εξωτερικού αέρα, τον αισθητήρα ECT και τον αισθητήρα ηλιακής ακτινοβολίας, συγκρίνει την υπολογισμένη ταχύτητα με τις τρέχουσες στρο&#248;ές ανεμιστήρα που εισάγονται από τον ελεγκτή του μοτέρ του ανεμιστήρα για να ρυθμίσει την τρέχουσα ταχύτητα ανεμιστήρα στο επιθυμητό επίπεδο.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002003">
<title>
Έλεγχος Εξόδου Ροής Αέρα
</title>
<ptxt>
Η μονάδα ελέγχου HVAC υπολογίζει την επιθυμητή θέση θύρας ελέγχου θερμοκρασίας με βάση σήματα από τον επιλογέα θερμοκρασίας, τον αισθητήρα θερμοκρασίας εσωτερικού αέρα, τον αισθητήρα θερμοκρασίας εξωτερικού αέρα, τον αισθητήρα ECT και τον αισθητήρα ηλιακής ακτινοβολίας. Χρησιμοποιώντας αυτή την επιθυμητή θέση θύρας ελέγχου θερμοκρασίας, υπολογίζει επιπλέον την επιθυμητή θέση θύρας ελέγχου ροής αέρα και ελέγχει τον ενεργοποιητή ελέγχου ροής αέρα ώστε η τρέχουσα θύρα ελέγχου ροής αέρα να είναι ίση με την επιθυμητή.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002004">
<title>
Έλεγχος Θέσης Εισαγωγής Αέρα
</title>
<ptxt>
Η μονάδα ελέγχου HVAC καθορίζει τη θέση της θύρας ελέγχου εισαγωγής αέρα με βάση σήματα από τον επιλογέα θερμοκρασίας, τον αισθητήρα θερμοκρασίας εσωτερικού αέρα, τον αισθητήρα θερμοκρασίας εξωτερικού αέρα και τον αισθητήρα ηλιακής ακτινοβολίας και επιλέγει οποιαδήποτε από τις ακόλουθες θέσεις ελέγχοντας τη θέση της θύρας ελέγχου εισαγωγής αέρα.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Θέση ΦΡΕΣΚΟΥ ΑΕΡΑ (FRE)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Θέση ΕΠΑΝΑΚΥΚΛΟΦΟΡΙΑΣ (REC)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Θέση ΜΙΞΗΣ (MIX)
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002005">
<title>
Έλεγχος Ρελέ Συμπιεστή A/C
</title>
<ptxt>
Η μονάδα ελέγχου HVAC εξάγει στον εγκέ&#248;αλο ECM μέσω του BCM το σήμα διακόπτη ON του A/C όταν η κατάσταση του αυτοκινήτου ικανοποιεί τις συνθήκες που περιγρά&#248;ονται παρακάτω.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ο διακόπτης A/C είναι ΟΝ
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η θερμοκρασία εξατμιστή είναι υψηλότερη από την προκαθορισμένη τιμή
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Δεν έχει ανιχνευτεί δυσλειτουργία του αισθητήρα θερμοκρασίας του εξατμιστή
</ptxt>
</item>
</list1>
<ptxt>
Η επικοινωνία των ECM και BCM εκτελείται μέσω του CAN (Δίκτυο Περιοχής Ελεγκτή). (Για περισσότερες πληρο&#248;ορίες σχετικά με την επικοινωνία CAN, ανατρέξτε στο 
<intxref refid = "AGKAP70AA801001">Περιγρα&#248;ή Συστήματος Επικοινωνίας</intxref>
 ).
</ptxt>
<ptxt>
Ο εγκέ&#248;αλος ECM ενεργοποιεί το ρελέ του συμπιεστή του A/C όταν η κατάσταση του οχήματος ικανοποιεί τις συνθήκες που περιγρά&#248;ονται παρακάτω.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Έχει εισαχθεί σήμα ON διακόπτη A/C
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η πίεση ψυκτικού υγρού του A/C βρίσκεται εντός της προκαθορισμένης περιοχής
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Οι στρο&#248;ές του κινητήρα βρίσκονται εντός της προκαθορισμένης περιοχής
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η θερμοκρασία του ψυκτικού υγρού του κινητήρα είναι χαμηλότερη από την προκαθορισμένη τιμή
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το άνοιγμα της πεταλούδας γκαζιού είναι μικρότερο από την προκαθορισμένη τιμή
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το όχημα δεν βρίσκεται ούτε σε κατάσταση εκκίνησης ούτε σε κατάσταση γρήγορης επιτάχυνσης
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Δεν έχει ανιχνευτεί δυσλειτουργία αισθητήρα ECT
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Δεν έχει ανιχνευτεί δυσλειτουργία του αισθητήρα πίεσης του ψυκτικού υγρού του A/C
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002006">
<title>
Έλεγχος ρελέ ανεμιστήρα ψύξης ψυγείου
</title>
<ptxt>
Ο εγκέ&#248;αλος ECM ενεργοποιεί το ρελέ του ανεμιστήρα ψύξης του ψυγείου την ίδια στιγμή που ο εγκέ&#248;αλος ECM ενεργοποιεί το ρελέ του συμπιεστή του A/C.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7221002007">
<title>
Κατασκευή του Συστήματος HVAC
</title>
<ptxt>
Ανατρέξτε στο &#34;Δομή συστήματος HVAC&#34; στο 
<intxref refid = "AGKAP70A7211001">Περιγρα&#248;ή Συστήματος HVAC:Χειροκίνητος Τύπος</intxref>
.
</ptxt>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
