<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A2406006" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Τοποθέτηση και Α&#248;αίρεση του Ελαστικού
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Μη στέκεστε πάνω από ένα ελαστικό όταν αυτό &#248;ουσκώνεται. Η έδρα του ελαστικού μπορεί να σπάσει όταν πεταχτεί πάνω από το χείλος της ζάντας και να προκαλέσει προσωπικό τραυματισμό.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μη &#248;ουσκώνετε τα ελαστικά παραπάνω από 330 kPa (48 psi). Εάν η έδρα του ελαστικού δεν εδράσει ακόμα και όταν έχει επιτευχθεί μια πίεση των 330 kPa (48 psi), ξε&#248;ουσκώστε το ελαστικό, λιπάνετε ξανά την έδρα και ξανα&#248;ουσκώστε το. Το υπερβολικό &#248;ούσκωμα μπορεί να προκαλέσει θραύση της έδρας και να προκαλέσει σοβαρό προσωπικό τραυματισμό.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Μην επιχειρείτε αντικατάσταση ελαστικών χρησιμοποιώντας μόνο εργαλεία χειρός ή λεβιέδες ελαστικών, καθώς κάτι τέτοιο μπορεί να προκαλέσει ζημιά στις έδρες του ελαστικού ή στη ζάντα του τροχού.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Οι έδρες των ελαστικών στην ζάντα θα πρέπει να καθαρίζονται με συρματόβουρτσα ή σύρμα οικιακής χρήσης για την απομάκρυνση λιπαντικών, παλαιού λάστιχου ή ελα&#248;ριά σκουριά. Πριν το μοντάρισμα ή το ξεμοντάρισμα του ελαστικού, η περιοχή της έδρασης θα πρέπει να λιπανθεί με εγκεκριμένο λιπαντικό ελαστικών.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μετά την τοποθέτηση του ελαστικού, &#248;ουσκώστε με πίεση 300 kPa (44 psi) έτσι ώστε οι αυλακώσεις να εδράζουν τελείως. Στη συνέχεια, ρυθμίστε την πίεση σύμ&#248;ωνα με τις προδιαγρα&#248;ές που υποδεικνύονται στο πινακίδιο του ελαστικού.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Οι τάπες των βαλβίδων θα πρέπει να είναι πάντα εγκατεστημένες στις βαλβίδες για να τις προστατεύουν από τη σκόνη και το νερό.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
