<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1J">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "10">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A1A06001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Βοηθητική εκκίνηση του κινητήρα σε περίπτωση έκτακτης ανάγκης
</title>
<servinfosub id = "AGKAP70A1A06001001">
<title>
Με ενισχυτική μπαταρία
</title>
<attention2>
<ptxt>
Μην το σπρώξετε ή το ρυμουλκήσετε για να το ξεκινήσετε. Μπορεί να προκύψει ζημιά του συστήματος ελέγχου εκπομπών ρύπων ή/και άλλων εξαρτημάτων.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Και η βοηθητική και η απο&#248;ορτισμένη μπαταρία θα πρέπει να προσεχθούν όταν χρησιμοποιούνται βοηθητικά καλώδια. Ακολουθείστε την διαδικασία η οποία περιγρά&#248;εται παρακάτω, προσέχοντας ώστε να μην προκαλέσετε σπινθήρες.
</ptxt>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Απομάκρυνση από αυτές τις συνθήκες και τη διαδικασία που περιγρά&#248;εται παρακάτω μπορεί να προκαλέσει σοβαρό τραυματισμό (ιδιαίτερα στα μάτια) ή &#248;θορά περιουσίας από την έκρηξη της μπαταρίας,το οξύ της μπαταρίας ή εγκαύματα από ηλεκτρισμό.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Α&#248;αιρέστε δακτυλίδια, ρολόγια και άλλα κοσμήματα. Βεβαιωθείτε ότι &#248;οράτε εγκεκριμένη προστασία ματιών.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Απομάκρυνση από αυτές τις συνθήκες και τη διαδικασία που περιγρά&#248;εται παρακάτω μπορεί να οδηγήσει σε βλάβη των ηλεκτρονικών εξαρτημάτων του ενός η του άλλου οχήματος.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Προσέξτε να μην έλθουν σε επα&#248;ή τα μεταλλικά εργαλεία ή τα βοηθητικά καλώδια με το θετικό πόλο (+) της μπαταρίας και άλλα μέταλλα του οχήματος, διότι μπορεί να προκύψει βραχυκύκλωμα.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<s1>
<ptxt>
Τοποθετήστε τον μοχλό επιλογέα ταχυτήτων στη &#34;νεκρά&#34; (&#34;Neutral&#34;) θέση.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Δέστε το χειρό&#248;ρενο.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Θέστε τον διακόπτη ανά&#248;λεξης στη θέση &#34;OFF&#34;.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Κλείστε τα &#248;ώτα και όλα τα άλλα ηλεκτρικά &#248;ορτία.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Για τις μπαταρίες που διαθέτουν τάπες στα στοιχεία, ελέγξτε το επίπεδο του ηλεκτρολύτη. Εάν είναι κάτω από την γραμμή του κατώτερου ορίου, προσθέστε απεσταγμένο νερό.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Συνδέστε το ένα άκρο του βοηθητικού καλωδίου στο θετικό πόλο (+) της βοηθητικής μπαταρίας και το άλλο άκρο του ιδίου καλωδίου στο θετικό πόλο (+) της απο&#248;ορτισμένης μπαταρίας (Χρησιμοποιήστε μπαταρία 12-volt μόνο για εκκίνηση με βοηθητική μπαταρία).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Συνδέστε το ένα άκρο του αρνητικού βοηθητικού καλωδίου που απομένει στον αρνητικό πόλο (–) της βοηθητικής μπαταρίας και το άλλο άκρο σε μία σταθερή γείωση του κινητήρα (όπως στην πολλαπλή εξαγωγής) σε απόσταση τουλάχιστον 45 cm (18 in.) από την μπαταρία του αυτοκινήτου το οποίο πρόκειται να ξεκινήσει.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Εκκινήστε τον κινητήρα του αυτοκινήτου που διαθέτει την βοηθητική μπαταρία και σβήστε όλα τα ηλεκτρικά &#248;ορτία του. Κατόπιν εκκινήστε τον κινητήρα του αυτοκινήτου με την απο&#248;ορτισμένη μπαταρία.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Αποσυνδέστε τα βοηθητικά καλώδια με την ακριβώς αντίθετη σειρά.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A1A06001002">
<title>
Με Εξοπλισμό Φόρτισης Μπαταρίας
</title>
<attention2>
<ptxt>
Όταν κάνετε βοηθητική εκκίνηση ενός κινητήρα με εξοπλισμό &#248;όρτισης, βεβαιωθείτε ότι αυτός είναι κατάλληλος για μπαταρία 12-volt και αρνητικού (–) συστήματος γείωσης. Μην χρησιμοποιήσετε &#248;ορτιστή μπαταριών των 24-volt. Εάν χρησιμοποιήσετε τέτοιον &#248;ορτιστή μπαταριών μπορεί να προκληθεί σοβαρή ζημιά στο ηλεκτρικό σύστημα ή στα ηλεκτρονικά εξαρτήματα.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
