<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9K">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "11">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A9B01004" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "02" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Οδηγίες για τους Πάγκους Ελέγχου και Ευθυγράμμισης
</title>
<servinfosub id = "AGKAP70A9B01004001">
<title>
Γενικές σημειώσεις
</title>
<figure>
<graphic graphicname = "I9W10P9B0256.jpg" width = "88.000mm" height = "117.010mm" ver = "01" gw = "240" gh = "315"/>
</figure>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Οι πάγκοι και οι βάσεις οδηγοί (ιδιοσυσκευές) είναι απαραίτητοι για ακριβείς και αποδοτικές επισκευές παραμορ&#248;ωμένων δομών αμαξώματος.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Στο σύστημα Πάγκου και βάσης οδηγού, είναι εύκολο να ελεγχθούν τα μέρη του πλαισίου για ακρίβεια διαστάσεων, ευθυγράμμιση, θέση των εξαρτημάτων και να εξασ&#248;αλιστεί η σωστή συγκόλληση καινούριων μερών του αμαξώματος.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Γενικής χρήσης συστήματα βάσεων οδηγών είναι επίσης διαθέσιμα στην αγορά.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η εταιρεία Celette προσ&#248;έρει ένα ειδικό κιτ για αυτό το μοντέλο. Για περισσότερες πληρο&#248;ορίες σχετικά με το κιτ επικοινωνήστε με τη &#39;&#39;Celette: www.celette.com&#39;&#39;
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Επίσης συνιστάται η χρήση ενός συστήματος μέτρησης γενικής χρήσης με χρήση υπολογιστή (ηλεκτρονική καλίμπρα) στην περίπτωση που δεν χρησιμοποιείτε το σύστημα βάσης οδηγού.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A9B01004002">
<title>
Χρήση Συστημάτων Μέτρησης με χρήση Υπολογιστή
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Τα σημεία ανα&#248;οράς για τη μέτρηση του πλαισίου και της δομής του αμαξώματος μπορούν να βρεθούν στο &#248;ύλλο δεδομένων μετρήσεων για το συγκεκριμένο όχημα από τους κατασκευαστές του συστήματος μέτρησης.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Επικοινωνήστε με τον κατασκευαστή του συστήματος για λεπτομέρειες για την εγκατάσταση και λειτουργία.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Πάντοτε ακολουθείτε το εγχειρίδιο λειτουργίας του κατασκευαστή του συστήματος μέτρησης.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A9B01004003">
<title>
Ε&#248;αρμογή
</title>
<ptxt>
Η χρήση ενός συστήματος μέτρησης με υπολογιστή συνιστάται στις ακόλουθες περιπτώσεις.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Όταν απαιτείται η α&#248;αίρεση δοκών, πλαισίων, γονάτων και θόλων τροχών πριν από την ολοκλήρωση της διόρθωσης των παραμορ&#248;ώσεων στο πλαίσιο.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Στα ελάσματα του δαπέδου ή του πλαισίου του αυτοκινήτου υπάρχουν βαθουλώματα, πτυχώσεις, κυρτώσεις και παραμορ&#248;ώσεις.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
