<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A2406004" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Έλεγχος Ζυγοστάθμισης Τροχών και Ρύθμιση
</title>
<attention1>
<ptxt>
Οι πέτρες στο πέλμα ενός ελαστικού μπορεί να προκαλέσουν τραυματισμό του χειριστή κατά την περιστρο&#248;ή του τροχού για ζυγοστάθμιση. Α&#248;αιρέστε όλες τις πέτρες από το ελαστικό πριν ξεκινήσετε την εργασία. Αυτό είναι σημαντικό και για την επίτευξη καλού αποτελέσματος ζυγοστάθμισης.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Πριν το ξεκίνημα της εργασίας επιθεώρησης και ρύθμισης της ζυγοστάθμισης τροχού, α&#248;αιρέστε τυχόν λάσπη και άλλα υπολείμματα από την περιοχή εσωτερικά της ζάντας. Ελέγξτε επίσης ότι δεν υπάρχει ζημιά στο ελαστικό.
</ptxt>
<ptxt>
Ακολουθήστε τις συστάσεις του κατασκευαστή του μηχανήματος ζυγοστάθμισης τροχού.
</ptxt>
<servinfosub id = "AGKAP70A2406004001">
<title>
Ζυγοστάθμιση Εκτός Του Αυτοκινήτου
</title>
<ptxt>
Οι ηλεκτρονικοί ζυγοσταθμιστές τροχού εκτός του αυτοκινήτου είναι εύκολοι στη χρήση. Οι περισσότεροι παρέχουν δυναμική ζυγοστάθμιση δύο επιπέδων με υψηλή ακρίβεια (συνήθως μπορούν να εντοπίσουν ανισσοροπία εντός 1/8 ουγγιάς), αν και δεν μπορούν να χρησιμοποιηθούν για επιδιόρθωση ανισσοροπίας δισκο&#248;ρένου, αντίθετα από τους ζυγοσταθμιστές επί του αυτοκινήτου.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A2406004002">
<title>
Ζυγοστάθμιση Επί Του Αυτοκινήτου
</title>
<ptxt>
Οι μέθοδοι ζυγοστάθμισης επί του αυτοκινήτου δια&#248;έρουν ανάλογα με τον εξοπλισμό και τον κατασκευαστή του εργαλείου. Ακολουθείτε τις οδηγίες του καθενός κατασκευαστή κατά την εργασία της ζυγοστάθμισης.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Εάν ένας κινητήριος τροχός περιστρα&#248;εί με ταχύτητα μεγαλύτερη των 55 km/h (35 mph) σύμ&#248;ωνα με την ένδειξη του ταχύμετρου, υπάρχει κίνδυνος αποσύνθεσης του ελαστικού ή βλάβης του συστήματος δια&#248;ορικού, κάτι που μπορεί να καταλήξει σε προσωπικούς τραυματισμούς ή/και εκτεταμένη ζημιά του αυτοκινήτου συμπεριλαμβανομένης της βλάβης του δια&#248;ορικού. Αυτό το όριο θα πρέπει να τηρείται γιατί το ταχύμετρο εμ&#248;ανίζει μόνο το ήμισυ της πραγματικής ταχύτητας περιστρο&#248;ής του τροχού όταν ο ένας κινητήριος τροχός περιστρέ&#248;εται ενώ ο άλλος είναι σταματημένος. Φροντίστε να περιορίσετε την ταχύτητα περιστρο&#248;ής του τροχού στα 55 km/h (35 mph) σύμ&#248;ωνα με την ένδειξη του ταχυμέτρου.
</ptxt>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Χρησιμοποιώντας τη μέθοδο ζυγοστάθμισης επί του αυτοκινήτου με τον διακόπτη ανά&#248;λεξης στη θέση &#34;ON&#34; μπορεί να ενεργοποιηθεί κωδικός βλάβης DTC του ESP<sup>&#174;</sup> ακόμα και όταν το σύστημα βρίσκεται σε καλή κατάσταση.
</ptxt>
<ptxt>
Ποτέ μη γυρίζετε τον διακόπτη ανά&#248;λεξης στη θέση &#34;ON&#34; ενώ κάποιος τροχός περιστρέ&#248;εται.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
