<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "9E">
<servcat sctnbr = "09" scnbr = "05">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A9500001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Μέτρα Προ&#248;ύλαξης για Εργασίες με Κρύσταλλα
</title>
<servinfosub id = "AGKAP70A9500001001">
<title>
Μέτρα Προ&#248;ύλαξης για την Ε&#248;αρμογή Ασταριού
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Το αστάρι παίζει σημαντικό ρόλο στην ενίσχυση της πρόσ&#248;υσης της κόλλας. Τα αστάρια που χρησιμοποιούνται στο αμάξωμα και στα κρύσταλλα είναι δια&#248;ορετικά. Βεβαιωθείτε ότι χρησιμοποιείτε τα σωστά. (Μην χρησιμοποιείτε γάζες ή ακρο&#248;ύσια που προορίζονται για δια&#248;ορετικό τύπο.)
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Τοποθετήστε ταινία μασκαρίσματος στον πίνακα οργάνων και στα άλλα εξαρτήματα για την προστασία τους έναντι του ασταριού.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ταρακουνήστε καλά το δοχείο του ασταριού πριν το ανοίξετε και απλώστε ομοιόμορ&#248;α το αστάρι.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην απλώσετε αστάρι στην επι&#248;άνεια του αμαξώματος εκεί που εξακολουθεί να υπάρχει κόλλα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Εάν έχει κατά λάθος κολλήσει αστάρι στα πλαστικά εξαρτήματα ή σε κάποιο σημείο άλλο εκτός της προβλεπόμενης περιοχής, α&#248;αιρέστε το αμέσως χρησιμοποιώντας λευκή βενζίνη.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Πρέπει να ανατρέξετε στις οδηγίες του κατασκευαστή του ασταριού για το σωστό χειρισμό και το χρόνο στεγνώματος.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A9500001002">
<title>
Μέτρα Προ&#248;ύλαξης για την Ε&#248;αρμογή Κόλλας
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Τοποθετήστε το κρύσταλλο εντός πεντε λεπτών μετά την ε&#248;αρμογή της κόλλας.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Προσαρμόστε το ακρο&#248;ύσιο της κόλλας ώστε να μπορείτε να απλώσετε κόλλα στο &#34;Σχήμα της Κόλλας&#34; που καθορίζεται στην ενότητα για την τοποθέτηση του κάθε κρυστάλλου.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Εάν έχει κατά λάθος κολλήσει κόλλα στα πλαστικά εξαρτήματα ή σε κάποιο σημείο άλλο εκτός της προβλεπόμενης περιοχής, α&#248;αιρέστε την αμέσως χρησιμοποιώντας λευκή βενζίνη.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μετά το άπλωμα της κόλλας στο παρμπρίζ, κρατήστε τα παράθυρα ανοικτά κατά το άνοιγμα και κλείσιμο της πόρτας και μην ασκήσετε καμία δύναμη στο παρμπρίζ μέχρι να στεγνώσει τελείως η κόλλα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην οδηγήσετε το αυτοκίνητο μέχρι να σκληρύνει τελείως η κόλλα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην εξαναγκάσετε την κόλλα να στεγνώσει χρησιμοποιώντας λυχνία υπέρυθρων ή κάτι παρόμοιο.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
