<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "10H">
<servcat sctnbr = "10" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70AA801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Περιγρα&#248;ή Συστήματος Επικοινωνίας
</title>
<servinfosub id = "AGKAP70AA801001001">
<title>
Περιγρα&#248;ή Συστήματος
</title>
<ptxt>
Η επικοινωνία για κάθε μονάδα ελέγχου και συσκευή πραγματοποιείται μέσω συνεχών εισόδων / εξόδων ψη&#248;ιακών σημάτων ON/OFF με την παράλληλη διαχείριση δια&#248;όρων στοιχείων δεδομένων. Η μετάδοση / λήψη αυτών των δεδομένων αποκαλείται διασύνδεση σειριακής επικοινωνίας.
</ptxt>
<ptxt>
Για το σύστημα επικοινωνίας εντός του αυτοκινήτου έχουν υιοθετηθεί τύποι διασύνδεσης σειριακής επικοινωνίας όπως τα πρωτόκολλα UART, CAN και LIN (πρότυπα επικοινωνίας).
</ptxt>
<ptxt>
Το UART χρησιμοποιείται για την επικοινωνία από τη μονάδα ελέγχου του συστήματος εκκίνησης χωρίς κλειδί στη μονάδα της κλειδαριάς του τιμονιού.
</ptxt>
<ptxt>
Η LIN χρησιμοποιείται για την επικοινωνία από τον πίνακα οργάνων στη μονάδα ελέγχου του συστήματος του αισθητήρα στάθμευσης, και για την επικοινωνία από τη μονάδα HVAC στο ταμπλό του αυτόματου A/C.
</ptxt>
<ptxt>
Επιπλέον, η μονάδα ελέγχου του συστήματος εκκίνησης χωρίς κλειδί (μοντέλο με σύστημα εκκίνησης χωρίς κλειδί), οι εγκέ&#248;αλοι BCM και ECM, ο πίνακας οργάνων, η μονάδα ελέγχου P/S, η μονάδα ελέγχου HVAC (μοντέλο με αυτόματο Κλιματισμό), η μονάδα ελέγχου ESP<sup>&#174;</sup>, η SDM και ο αισθητήρα γωνίας στρο&#248;ής μεταδίδουν / λαμβάνουν δεδομένα μέσω ένα συστρεμμένου ζεύγους δύο γραμμών επικοινωνίας (CAN Υψηλό και CAN Χαμηλό) που συνδέονται μέσω της επικοινωνίας CAN. Τα δεδομένα που λαμβάνονται από μια μονάδα ελέγχου μπορούν να μοιραστούν με την άλλη μονάδα ελέγχου μέσω επικοινωνίας CAN.
</ptxt>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70AA801001002">
<title>
Σήμα Επικοινωνίας CAN
</title>
<ptxt>
Το σύστημα επικοινωνίας CAN είναι ένα σειριακό σύστημα επικοινωνίας για τη μετάδοση πολλαπλών στοιχείων δεδομένων (τιμές από αισθητήρες, δεδομένα ελέγχου και σήματα ελέγχου) ως ψη&#248;ιακά σήματα ON-OFF μέσω γραμμών επικοινωνίας. Το σύστημα αυτό χρησιμοποιεί δύο γραμμές επικοινωνίας (CAN Υψηλό και CAN Χαμηλό) για το κύκλωμα επικοινωνίας έτσι ώστε να διατηρείται υψηλή αξιοπιστία ακόμη και όταν χρησιμοποιείται για σειριακή επικοινωνία υψηλής ταχύτητας.
</ptxt>
<ptxt>
Η σειριακή επικοινωνία εκτελείται όπως παρουσιάζεται παρακάτω με 2,5 V ως στάθμη ανα&#248;οράς και για το σήμα CAN Υψηλό (1) και για το σήμα CAN Χαμηλό (2). Η περιοχή του σήματος CAN Υψηλό είναι από 2,5 V έως περίπου3,5 V και του σήματος CAN Χαμηλό είναι από 2,5 V έως περίπου 1,5 V. Όταν και τα δύο είναι στα 2,5 V, το σήμα θεωρείται ως Απενεργοποιημένο (OFF). Όταν το σήμα CAN Υψηλό είναι 3,5 V και το σήμα CAN Χαμηλό είναι 1,5 V (όταν δηλαδή η δια&#248;ορά μεταξύ της τάσης του Υψηλου και του Χαμηλού είναι μεγαλύτερη από περίπου 2 V), το σήμα θεωρείται ως Ενεργοποιημένο (ON). Για το λόγο αυτό, ένα χαρακτηριστικό του σήματος επικοινωνίας CAN αποτελεί το γεγονός ότι η κυματομορ&#248;ή του σήματος μεταξύ των σημάτων CAN Υψηλό και CAN Χαμηλό είναι συμμετρική σε σχέση με τη στάθμη των 2,5 V. Η επικοινωνία CAN αποτυγχάνει όταν καταρρέει η συμμετρική μορ&#248;ή του σήματος.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V10AA81002R.swf" width = "183.000mm" height = "47.725mm" ver = "01" gw = "338" gh = "119"/>
</figure>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
