<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A2400001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Προ&#248;υλάξεις για το κιτ επισκευής έκτακτης ανάγκης κλαταρισμένου ελαστικού (εάν διατίθεται)
</title>
<attention1>
<ptxt>
Το στεγανοποιητικό επισκευής κλαταρισμένου ελαστικού που περιλαμβάνεται κιτ επισκευής έκτακτης ανάγκης κλαταρισμένου ελαστικού είναι βλαβερό. Φροντίστε να τηρείτε τα ακόλουθα μέτρα προ&#248;ύλαξης για να απο&#248;ύγετε προβλήματα υγείας.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Εάν καταπιείτε στεγανοποιητικό, ζητήστε αμέσως ιατρική &#248;ροντίδα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κρατήστε το στεγανοποιητικό μακριά από παιδιά.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Επιλέξτε χώρο με καλό αερισμό για τον χειρισμό του στεγανοποιητικού.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Αν το στεγανοποιητικό έρθει σε επα&#248;ή με τα μάτια ή το δέρμα σας, ξεπλύνετε καλά με ά&#248;θονο νερό την προσβληθείσα περιοχή.
</ptxt>
<ptxt>
Αν ακόμα συμβαίνει κάτι περίεργο, αναζητήστε αμέσως ιατρική &#248;ροντίδα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην απομακρύνετε ένα λάστιχο που περιέχει στεγανοποιητικό ως έχει. Βεβαιωθείτε ότι το στεγανοποιητικό έχει α&#248;αιρεθεί από το ελαστικό. 
<intxreftitleoff1 refid = "AGKAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Απορρίψτε το στεγανοποιητικό και τα πανιά του συνεργείου που έχουν λερωθεί με στεγανοποιητικό ως βιομηχανικό απόβλητο όμοιο με απόβλητα πετρελαίου.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Κατά την επισκευή ελαστικού που έχει επισκευαστεί με το κιτ επισκευής έκτακτης ανάγκης κλαταρισμένου ελαστικού, α&#248;αιρέστε το στεγανοποιητικό επισκευής κλαταρισμένου ελαστικού από το ελαστικό και αντικαταστήστε το επισκευασμένο ελαστικό με ένα νέο. 
<intxreftitleoff1 refid = "AGKAP70A2406008"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η ημερομηνία λήξης του στεγανοποιητικού είναι τυπωμένη στην ετικέτα του δοχείου. Αν έχει λήξει, το στεγανοποιητικό πρέπει να αντικατασταθεί με ένα καινούριο, σε περίπτωση επείγουσας επισκευής σκασμένου ελαστικού.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
