<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "0B">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A0206026" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Επιθεώρηση Του Συστήματος Διεύθυνσης
</title>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε το τιμόνι για τζόγο και κροτάλισμα, κρατώντας το αυτοκίνητο σε ευθεία στο έδα&#248;ος.
</ptxt>
<spec>
<title>
Τζόγος τιμονιού
</title>
<ptxt>
&#34;a&#34;: 0 – 30 mm (0 – 1,2 in.)
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01020026.swf" width = "88.000mm" height = "41.137mm" ver = "01" gw = "130" gh = "100"/>
</figure>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε τις βίδες και τα παξιμάδια για σωστό σ&#248;ίξιμο και σ&#248;ίξτε τα πάλι εάν είναι απαραίτητο. Επισκευάστε ή αντικαταστήστε τα ελαττωματικά εξαρτήματα.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε τις αρθρώσεις του συστήματος διεύθυνσης για χαλαρότητα ή τυχόν ζημιά. Επισκευάστε ή αντικαταστήστε τα ελαττωματικά εξαρτήματα.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε τις &#248;ούσκες (1) και (2) των συνδέσμων του τιμονιού και το κέλυ&#248;ος της κρεμαγιέρας για ζημιές (διαρροή, αποσύνδεση, σκίσιμο, κ.λ.π.). Αντικαταστήστε την (τις) &#248;ούσκα (-ες) με καινούργια (-ες).
</ptxt>
<ptxt>
Εάν βρεθεί οποιοδήποτε τσάκισμα στις &#248;ούσκες της κρεμαγιέρας, διορθώστε την στο αρχικό της σχήμα στρίβοντας το τιμόνι προς τα δεξιά ή τα αριστερά μέχρι το τέρμα και κρατώντας το εκεί για μερικά sec.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε τους συνδέσμους (3) του άξονα του τιμονιού για μη &#248;υσιολογικό θόρυβο και ζημιές. Εάν διαπιστωθεί θόρυβος ή ζημιά, αντικαταστήστε το ελαττωματικό εξάρτημα με καινούργιο.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A020007.jpg" width = "88.000mm" height = "76.349mm" ver = "01" gw = "246" gh = "200"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε ότι το τιμόνι μπορεί να στρίψει τελείως προς τα δεξιά και τα αριστερά. Επισκευάστε ή αντικαταστήστε τα ελαττωματικά εξαρτήματα, εάν υπάρχουν.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε ότι το τιμόνι μπορεί να στρίψει τελείως προς τα δεξιά και τα αριστερά με μικρότερη δύναμη όταν ο κινητήρας λειτουργεί στο ρελαντί από ότι όταν ο κινητήρας είναι σβηστός. Επισκευάστε το σύστημα διεύθυνσης αν δεν παρέχει καθόλου υποβοήθηση.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε την ευθυγράμμιση των τροχών ανατρέχοντας στο 
<intxref refid = "AGKAP70A2206001">Επιθεώρηση και Ρύθμιση της Ευθυγράμμισης των Μπροστινών Τροχών</intxref>
.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
