<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "7B">
<servcat sctnbr = "07" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "1">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A7216001" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Διαδικασία Εργασίας για την Πλήρωση Ψυκτικού
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Χειριστείτε το ψυκτικό HFC-134a (R-134a) με προσοχή σύμ&#248;ωνα με τα παρακάτω. Εάν δεν το κάνετε, μπορεί να προκληθεί σοβαρός τραυματισμός όπως τύ&#248;λωση και κρυοπαγήματα.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Απο&#248;ύγετε την επα&#248;ή με το δέρμα και τα μάτια &#248;ορώντας γυαλιά ασ&#248;αλείας και γάντια. Σε περίπτωση επα&#248;ής με το δέρμα ή τα μάτια, ζητήστε ιατρική &#248;ροντίδα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κρατήστε μακριά από &#248;ωτιά. Η υψηλή θερμοκρασία μπορεί να προκαλέσει τοξικό αέριο. Οπότε, &#248;ροντίστε για τον καλό εξαερισμό του χώρου.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η θερμοκρασία πάνω από τους 40 &#176;C (104 &#176;F) στο δοχείο του ψυκτικού μπορεί να προκαλέσει έκρηξη.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Μην εκθέτετε στιλπνά μέταλλα σε υγρό ψυκτικό. Το ψυκτικό σε συνδυασμό με την υγρασία είναι διαβρωτικό και αλλοιώνει τις επι&#248;άνειες των στιλπνών μετάλλων συμπεριλαμβανομένου του χρωμίου.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το καθορισμένο λάδι συμπιεστή για χρήση με το ψυκτικό είναι πολύ υγροσκοπικό. Διατηρείτε τα εσωτερικά εξαρτήματα του συστήματος κλιματισμού ελεύθερα από υγρασία και ακαθαρσίες. Όταν αποσυνδέετε οποιαδήποτε γραμμή από το σύστημα, τοποθετήστε αμέσως μια τάπα ή κάλυμμα σ&#248;ράγισης στη σύνδεση.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην απελευθερώνετε το ψυκτικό στην ατμόσ&#248;αιρα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κατά το χειρισμό εξοπλισμού ανάκτησης και ανακύκλωσης, πρέπει να ακολουθήσετε το βιβλίο οδηγιών για τον εξοπλισμό.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ελέγξτε τους τοπικούς κυβερνητικούς κανονισμούς σχετικά για την εργασία με συστήματα ψύξης και του εξοπλισμού της.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721042R.swf" width = "183.000mm" height = "72.524mm" ver = "01" gw = "376" gh = "189"/>
</figure>
<p-change/>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001001" page = "2">
<title>
Ανάκτηση
</title>
<ptxt>
Κατά την εκ&#248;όρτιση ψυκτικού από το σύστημα κλιματισμού, εκτελείτε πάντα ανάκτησή του χρησιμοποιώντας εξοπλισμό ανάκτησης και ανακύκλωσης ψυκτικού γιατί το εκ&#248;ορτιζόμενο ψυκτικό HFC-134a (R-134a) στην ατμόσ&#248;αιρα μπορεί να προκαλέσει επιζήμιες επιδράσεις στο περιβάλλον.
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Μετά από την ανάκτηση του ψυκτικού από το σύστημα, η ποσότητα του λαδιού του συμπιεστή που α&#248;αιρέθηκε πρέπει να μετρηθεί για να προσδιοριστεί η ποσότητα λαδιού συμπιεστή που πρέπει να αναπληρωθεί.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κατά το χειρισμό εξοπλισμού ανάκτησης και ανακύκλωσης, πρέπει να ακολουθήσετε το βιβλίο οδηγιών για τον εξοπλισμό.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721011.jpg" width = "88.000mm" height = "78.096mm" ver = "03" gw = "227" gh = "205"/>
</figure>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001002" page = "2">
<title>
Συμπλήρωση Λαδιού Συμπιεστή
</title>
<ptxt>
Είναι απαραίτητο να συμπληρωθεί η συγκεκριμένη ποσότητα λαδιού συμπιεστή στον συμπιεστή από την οπή (1) της πλευράς αναρρό&#248;ησης του συμπιεστή πριν από την εκκένωση και την πλήρωσή του με ψυκτικό.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721010.swf" width = "88.000mm" height = "46.146mm" ver = "03" gw = "119" gh = "114"/>
</figure>
<topic id = "AGKAP70A7216001003">
<title>
Κατά την πλήρωση ψυκτικού μόνο
</title>
<ptxt>
Κατά την πλήρωση ψυκτικού χωρίς αντικατάσταση κάποιου εξαρτήματος, συμπληρώστε την ίδια ποσότητα λαδιού συμπιεστή που μετρήσατε κατά την ανάκτηση του ψυκτικού υγρού (εάν δεν έχει γίνει μέτρηση, συμπληρώστε 30 cm<sup>3</sup> (30 ml, 1,01 US.oz, 1,06 Imp.oz) λαδιού). 
</ptxt>
</topic>
<topic id = "AGKAP70A7216001004">
<title>
Κατά την αντικατάσταση του συμπιεστή
</title>
<attention2>
<ptxt>
Πρέπει να χρησιμοποιήσετε προκαθορισμένο λάδι συμπιεστή ή ένα ισοδύναμό του.
</ptxt>
</attention2>
<ptxt>
Το λάδι του συμπιεστή είναι στεγανοποιημένο μέσα σε κάθε καινούργιο συμπιεστή κατά την ποσότητα που απαιτείται για το σύστημα A/C. Για το λόγο αυτό, κατά τη χρήση ενός καινούργιου συμπιεστή, αποστραγγίστε την ποσότητα λαδιού που υπολογίσατε από αυτόν.
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34; = &#34;A&#34; – &#34;B&#34;
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;C&#34;: Ποσότητα λαδιού που θα αποστραγγιστεί
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;A&#34;: Ποσότητα λαδιού καινούργιου συμπιεστή
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
&#34;B&#34;: Ποσότητα λαδιού στο συμπιεστή που α&#248;αιρέθηκε
</emph>
</ptxt>
<attention3>
<ptxt>
Το συγκρότημα συμπιεστή που παρέχεται από το εργοστάσιο είναι γεμάτο με την παρακάτω ποσότητα λαδιού.
</ptxt>
</attention3>
<materials>
<materialitem name = "MITSUBISHI S10X" id = "M7B101" uid = "1078878149">
<m-part>
</m-part>
<m-desc>
Υγρό συμπιεστή
</m-desc>
<m-number>
99000-99095-00A
</m-number>
<m-name>
MITSUBISHI S10X
</m-name>
</materialitem>
</materials>
<spec>
<title>
Ποσότητα λαδιού στον συμπιεστή
</title>
<ptxt>
40 – 60 cm<sup>3</sup> (40 – 60 ml, 3,05 – 3,71 US.oz, 3,17 – 3,87 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "I7V20A720017.swf" width = "88.000mm" height = "66.382mm" ver = "01" gw = "182" gh = "172"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.379in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.379in"/>
<tbody>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Καινούργιος συμπιεστής
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Συμπιεστής που α&#248;αιρέθηκε
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</topic>
<topic id = "AGKAP70A7216001005">
<title>
Κατά την αντικατάσταση άλλων εξαρτημάτων
</title>
<ptxt>
Συμπληρώστε με την παρακάτω ποσότητα λαδιού τον συμπιεστή.
</ptxt>
<spec>
<title>
Ποσότητα λαδιού συμπιεστή προς συμπλήρωση
</title>
<ptxt>
Εξατμιστής: 15 cm<sup>3</sup> (15 ml, 0,51 US.oz, 0,53 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Συμπυκνωτής: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
<ptxt>
Ελαστικοί Σωλήνες: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) κάθε ένας 
</ptxt>
<ptxt>
Σωλήνες: 5 cm<sup>3</sup> (5 ml, 0,17 US.oz, 0,18 Imp.oz) κάθε ένας 
</ptxt>
<ptxt>
Α&#248;υγραντική ουσία: 10 cm<sup>3</sup> (10 ml, 0,34 US.oz, 0,35 Imp.oz) 
</ptxt>
</spec>
</topic>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001006" page = "2">
<title>
Εκκένωση
</title>
<attention2>
<ptxt>
Μην εκτελέσετε εκκένωση του συστήματος A/C πριν από την ανάκτηση ψυκτικού.
</ptxt>
</attention2>
<attention3>
<ptxt>
Εάν το κύκλωμα του συστήματος κλιματισμού ανοιχθεί (εκτεθεί στον ατμοσ&#248;αιρικό αέρα), το σύστημα θα πρέπει να εκκενωθεί με χρήση αντλίας υποπίεσης. Το σύστημα A/C θα πρέπει να συνδεθεί με σετ μετρητών πίεσης και θα πρέπει να εκκενωθεί για περίπου 15 λεπτά.
</ptxt>
</attention3>
<s1>
<ptxt>
Συνδέστε τον ελαστικό σωλήνα πλήρωσης υψηλής πίεσης (1) και τον ελαστικό σωλήνα πλήρωσης χαμηλής πίεσης (2) του ειδικού εργαλείου (3) (σετ μέτρησης πίεσης) ως εξής: 
</ptxt>
<ptxt>
Ελαστικός σωλήνας πλήρωσης υψηλής πίεσης &#8594; Βαλβίδα πλήρωσης υψηλής πίεσης (4) στον ελαστικό σωλήνα εκ&#248;όρτισης
</ptxt>
<ptxt>
Ελαστικός σωλήνας πλήρωσης χαμηλής πίεσης &#8594; Βαλβίδα πλήρωσης χαμηλής πίεσης (5) στον σωλήνα αναρρό&#248;ησης
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B101">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-06020">
09990-06020
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Προσαρτήστε τον κεντρικό ελαστικό σωλήνα πλήρωσης (6) του σετ μετρητών πίεσης στην αντλία υποπίεσης (7).
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Θέστε σε λειτουργία την αντλία υποπίεσης και στη συνέχεια ανοίξτε τη βαλβίδα πλευράς εκ&#248;όρτισης (HI) (8) του σετ μετρητών πίεσης.
</ptxt>
<ptxt>
Εάν δεν υπάρχει μπλοκάρισμα του συστήματος, θα υπάρχει μια ένδειξη στο μετρητή υψηλής πίεσης (9).
</ptxt>
<ptxt>
Όταν παρουσιαστεί αυτό, ανοίξτε τη βαλβίδα (LO) (10) της άλλης πλευράς του σετ μετρητών.
</ptxt>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Περίπου 10 min. αργότερα, το όργανο χαμηλής πίεσης (11) πρέπει να δείχνει μια υποπίεση μικρότερη από –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), υποδεικνύοντας ότι δεν υπάρχει διαρροή. 
</ptxt>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Αν το σύστημα δεν δείχνει υποπίεση κάτω από –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), κλείστε και τις δύο βαλβίδες, σταματήστε την αντλία υποπίεσης και παρατηρήστε την αλλαγή στις ενδείξεις του μετρητή χαμηλής πίεσης. 
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μια αύξηση στην ένδειξη του μετρητή υποδηλώνει διαρροή. Σε αυτήν την περίπτωση, επισκευάστε το σύστημα πριν συνεχίσετε την εκκένωση του.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Εάν ο μετρητής δείχνει μια σταθερή ένδειξη (υποδεικνύει ότι δεν υπάρχει διαρροή), συνεχίστε την εκκένωση.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Η εκκένωση πρέπει να εκτελεστεί για μια συνολική περίοδο τουλάχιστον 15 λεπτά.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Συνεχίστε την εκκένωση μέχρι ο μετρητής χαμηλής πίεσης να υποδείξει υποπίεση μικρότερη από –100 kPa (–1,0 kgf/cm<sup>2</sup>, –760 mmHg, –14,7 psi), και μετά κλείστε και τις δύο βαλβίδες. 
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Σταματήστε την αντλία υποπίεσης. Αποσυνδέστε τον κεντρικό ελαστικό σωλήνα πλήρωσης από την είσοδο της αντλίας. Τώρα, το σύστημα είναι έτοιμο για την πλήρωση του ψυκτικού.
</ptxt>
</s1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721013.jpg" width = "88.000mm" height = "92.497mm" ver = "04" gw = "217" gh = "246"/>
</figure>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001007" page = "2">
<title>
Έλεγχος Συστήματος A/C για Διαρροές Πίεσης
</title>
<ptxt>
Μετά την ολοκλήρωση της εκκένωσης, κλείστε τη βαλβίδα υψηλής πίεσης του μετρητή πολλαπλής και τη βαλβίδα χαμηλής πίεσης και περιμένετε 10 λεπτά Βεβαιωθείτε ότι η ένδειξη του μετρητή χαμηλής πίεσης δεν έχει αλλάξει.
</ptxt>
<attention2>
<ptxt>
Εάν η ένδειξη του μετρητή μετακινηθεί πιο κοντά στο &#34;0&#34;, κάπου υπάρχει διαρροή. Επιθεωρήστε τις συνδέσεις των σωληνώσεων και κάντε τις αναγκαίες διορθώσεις. Εκκενώστε ξανά το σύστημα και βεβαιωθείτε ότι δεν υπάρχουν διαρροές.
</ptxt>
</attention2>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001008" page = "2">
<title>
Πλήρωση
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Επειδή δεν χρησιμοποιείται κρύσταλλο ελέγχου σε αυτό το σύστημα A/C, μην εκτελέσετε πρόσθετη πλήρωση του συστήματος A/C. Για πλήρωση με τη σωστή ποσότητα ψυκτικού, πρώτα εκτελέστε ανάκτηση ψυκτικού και εκκένωση του συστήματος A/C. Κατόπιν πληρώστε το σύστημα A/C με τη σωστή ποσότητα ψυκτικού.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Εκτελείτε πάντοτε την πλήρωση από την πλευρά χαμηλής πίεσης του συστήματος A/C α&#248;ού εκτελεστεί η αρχική πλήρωση από την πλευρά υψηλής πίεσης με τον κινητήρα σβηστό.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην εκτελέσετε πλήρωση ψυκτικού από την πλευρά υψηλής πίεσης του συστήματος A/C με τον κινητήρα σε λειτουργία.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην εκτελέσετε πλήρωση ψυκτικού του συστήματος A/C ενώ ο συμπιεστής είναι ζεστός.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κατά την τοποθέτηση της κωνικής βαλβίδας στο δοχείο ψυκτικού, για τη δημιουργία της οπής στο σημείο αυτό, ακολουθήστε προσεκτικά τις οδηγίες που δίνει ο κατασκευαστής.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ένας μετρητής πίεσης πρέπει πάντα να χρησιμοποιείται πριν και στη διάρκεια της πλήρωσης του ψυκτικού.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το δοχείο του ψυκτικού πρέπει να έχει αδειάσει από ψυκτικό κατά την απομάκρυνσή του.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το δοχείο του ψυκτικού δεν πρέπει να θερμαίνεται στους 40 &#176;C (104 &#176;F) ή παραπάνω.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το δοχείο ψυκτικού δεν πρέπει να αναποδογυρίζεται κατά τη διάρκεια της πλήρωσης ψυκτικού. Αυτό προκαλεί την εισροή υγρού ψυκτικού στον συμπιεστή, προκαλώντας προβλήματα όπως συμπίεση του υγρού ψυκτικού.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<c-change/>
<attention3>
<ptxt>
Το σύστημα κλιματισμού A/C περιέχει HFC-134a (R-134a).
</ptxt>
<ptxt>
Εδώ περιγρά&#248;εται μια μέθοδος πλήρωσης του συστήματος κλιματισμού A/C με ψυκτικό από δοχείο ψυκτικού συντήρησης.
</ptxt>
<ptxt>
Κατά την πλήρωση του συστήματος με ψυκτικό που ανακτήθηκε μέσω εξοπλισμού ανακύκλωσης ψυκτικού, ακολουθήστε τη διαδικασία που περιγρά&#248;εται στο εγχειρίδιο οδηγιών του κατασκευαστή του εξοπλισμού.
</ptxt>
</attention3>
<ptxt>
Εκτελέστε αρχική πλήρωση από την πλευρά υψηλής πίεσης με τον κινητήρα σβηστό.
</ptxt>
<ptxt>
Στη συνέχεια, πληρώστε το σύστημα με ψυκτικό ως ακολούθως από την πλευρά χαμηλής πίεσης με τον κινητήρα σε λειτουργία.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε εάν οι ελαστικοί σωλήνες είναι δρομολογημένοι σωστά μετά από την εκκένωση του συστήματος.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Συνδέστε τον ελαστικό σωλήνα χαμηλής πλήρωσης (1) και τον ελαστικό σωλήνα υψηλής πλήρωσης (2) του σετ μέτρησης πίεσης (3) στις αντίστοιχες θέσεις. Στη συνέχεια, ανοίξτε τη βαλβίδα του δοχείου του ψυκτικού (4) για να εκκενωθεί η γραμμή πλήρωσης.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ανοίξτε τη βαλβίδα της πλευράς υψηλής πίεσης (5) και πληρώστε ψυκτικό στο σύστημα.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Μετά από λίγο, ανοίξτε τη βαλβίδα της πλευράς χαμηλής πίεσης(6) και κλείστε τη βαλβίδα της πλευράς υψηλής πίεσης.
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Βεβαιωθείτε ότι η βαλβίδα της πλευράς υψηλής πίεσης είναι καλά κλεισμένη. Μη συμμόρ&#248;ωση με αυτό, μπορεί να προκαλέσει έκρηξη του δοχείου ψυκτικού επειδή το ψυκτικό υψηλής πίεσης ρέει πίσω στο δοχείο.
</ptxt>
</attention1>
</s1>
<c-change/>
<s1>
<ptxt>
Βάλτε μπροστά τον κινητήρα και α&#248;ήστε τον να λειτουργεί στις 1500 r/min και στη συνέχεια θέστε σε λειτουργία του σύστημα A/C.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Πληρώστε το σύστημα A/C με ατμό ψυκτικού. Σε αυτή τη &#248;άση, το δοχείο του ψυκτικού πρέπει να είναι όρθιο.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721014.jpg" width = "88.000mm" height = "91.625mm" ver = "03" gw = "217" gh = "243"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Όταν το δοχείο του ψυκτικού (1) αδειάσει, χρησιμοποιήστε την παρακάτω διαδικασία για να το αντικαταστήσετε με ένα καινούργιο δοχείο ψυκτικού.
</ptxt>
<s2>
<ptxt>
Κλείστε τη βαλβίδα χαμηλής πίεσης.
</ptxt>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Αντικαταστήστε το άδειο δοχείο με ένα δοχείο ψυκτικού, το οποίο είναι γεμάτο με ψυκτικό. Όταν χρησιμοποιείτε την κωνική βαλβίδα (2) του δοχείου ψυκτικού, χρησιμοποιήστε την παρακάτω διαδικασία για αντικατάσταση.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Γυρίστε τη λαβή της κωνικής βαλβίδας αριστερόστρο&#248;α για να συμπτυχθεί η βελόνα (3) και κατόπιν α&#248;αιρέστε την κωνική βαλβίδα του δοχείου ψυκτικού χαλαρώνοντας το παξιμάδι της πλάκας (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Τοποθετήστε την κωνική βαλβίδα του δοχείου του ψυκτικού σε ένα καινούργιο δοχείο ψυκτικού.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720018.swf" width = "88.000mm" height = "49.476mm" ver = "01" gw = "89" gh = "123"/>
</figure>
</s3>
</s2>
<s2>
<ptxt>
Α&#248;αιρέστε τυχόν αέρα από τον κεντρικό ελαστικό σωλήνα πλήρωσης.
</ptxt>
<ptxt>
Όταν χρησιμοποιείτε την κωνική βαλβίδα του δοχείου ψυκτικού, χρησιμοποιήστε την παρακάτω διαδικασία για να α&#248;αιρέσετε τον αέρα.
</ptxt>
<s3>
<ptxt>
Συσ&#248;ίξτε πλήρως την κωνική βαλβίδα (1) του δοχείου του ψυκτικού και στη συνέχεια λασκάρετε ελα&#248;ρά (ανοίξτε) το παξιμάδι (2) της πλάκας.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Ανοίξτε λίγο τη βαλβίδα (3) της πλευράς χαμηλής πίεσης του σετ μετρητών πίεσης (4).
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Όταν βγει ψυκτικό με ένα &#34;συριγμό&#34; μέσα από ένα διάκενο ανάμεσα στο δοχείο του ψυκτικού και την κωνική βαλβίδα, σ&#248;ίξτε το παξιμάδι της πλάκας και τη βαλβίδα της πλευράς χαμηλής πίεσης.
</ptxt>
</s3>
<s3>
<ptxt>
Περιστρέψτε τη λαβή της κωνικής βαλβίδας προς τα δεξιά ώστε η βελόνη της να βιδώσει στο καινούργιο δοχείο και να δημιουργηθεί η οπή για τη ροή του ψυκτικού.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I2RH01720019.swf" width = "88.000mm" height = "61.414mm" ver = "01" gw = "118" gh = "157"/>
</figure>
</s3>
</s2>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Μετά από την πλήρωση του συστήματος με τη συγκεκριμένη ποσότητα ψυκτικού ή όταν ο μετρητής χαμηλής πίεσης (1) και ο μετρητής υψηλής πίεσης (2) έχουν δείξει τις παρακάτω καθορισμένες τιμές, κλείστε τη βαλβίδα της πλευράς χαμηλής πίεσης (3) στο σετ μετρητών πίεσης (4).
</ptxt>
<spec>
<title>
Προκαθορισμένη ποσότητα ψυκτικού
</title>
<ptxt>
370 &#177; 20 g (13,1 &#177; 0,7 oz)
</ptxt>
</spec>
<spec>
<title>
Παράδειγμα πλευράς χαμηλής και πλευράς υψηλής πίεσης
</title>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "1.732in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.732in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry namest = "1" nameend = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Η ανάγνωση των οργάνων πρέπει να γίνεται σύμ&#248;ωνα με τα παρακάτω όταν η θερμοκρασία περιβάλλοντος είναι 30 &#176;C (86 &#176;F).
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Πίεση
</ptxt>
<ptxt>
στο μετρητή υψηλής πίεσης
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
1100 – 1540 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(11,0 – 15,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(160 – 223 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
Πίεση
</ptxt>
<ptxt>
στο μετρητή χαμηλής πίεσης
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "1">
<ptxt>
290 – 440 kPa
</ptxt>
<ptxt>
(2,9 – 4,4 kgf/cm<sup>2</sup>) 
</ptxt>
<ptxt>
(42,1 – 63,8 psi)
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</spec>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A721015.jpg" width = "88.000mm" height = "92.190mm" ver = "03" gw = "217" gh = "245"/>
</figure>
</s1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001009" page = "2">
<title>
Α&#248;αίρεση του Σετ Μετρητών Πίεσης
</title>
<attention1>
<ptxt>
Προσέξτε να μην τραυματιστείτε από το ψυκτικό της πλευράς υψηλής πίεσης, ειδικά στα μάτια και το δέρμα.
</ptxt>
</attention1>
<ptxt>
Από ένα σύστημα A/C που έχει πληρωθεί με τη συγκεκριμένη ποσότητα ψυκτικού, α&#248;αιρέστε το σετ μετρητών πίεσης ως ακολούθως: 
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Κλείστε τη βαλβίδα της πλευράς χαμηλής πίεσης του σετ μετρητών πίεσης. (Η βαλβίδα πλευράς υψηλής πίεσης έχει ήδη κλείσει κατά τη διαδικασία της πλήρωσης.)
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Κλείστε τη βαλβίδα του δοχείου του ψυκτικού.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Σταματήστε τον κινητήρα.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Χρησιμοποιώντας ένα στουπί, α&#248;αιρέστε τους ελαστικούς σωλήνες πλήρωσης από τις βαλβίδες συντήρησης. Αυτή η λειτουργία πρέπει να εκτελεστεί γρήγορα.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Τοποθετήστε τα καλύμματα στις βαλβίδες συντήρησης.
</ptxt>
</s1>
</servinfosub>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGKAP70A7216001010" page = "2">
<title>
Ελέγξτε το Σύστημα A/C για Διαρροές Πίεσης
</title>
<ptxt>
Κάθε &#248;ορά που υπάρχει υποψία για διαρροή ψυκτικού στο σύστημα ή όταν έχει εκτελεστεί κάποια εργασία συντήρησης η οποία μπορεί να έχει ως αποτέλεσμα δυσλειτουργία στις γραμμές και συνδέσεις, είναι σημαντικό να εκτελέσετε έλεγχο για διαρροές.
</ptxt>
<ptxt>
Ο κοινός νους πρέπει να χρησιμοποιείται στη διάρκεια του ελέγχου διαρροών ψυκτικού, ε&#248;όσον η ανάγκη και η έκταση ενός τέτοιου ελέγχου, γενικά εξαρτάται από τη &#248;ύση του παραπόνου και τον τύπο της εργασίας που εκτελείται στο σύστημα.
</ptxt>
<topic id = "AGKAP70A7216001011">
<title>
Ανιχνευτής διαρροής υγρού
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Για να αποτραπούν εκρήξεις και πυρκαγιές, βεβαιωθείτε ότι δεν υπάρχουν εύ&#248;λεκτα υλικά στην περιοχή.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Όταν το ψυκτικό εκτεθεί σε &#248;ωτιά, μετατρέπεται σε δηλητηριώδες αέριο (&#248;ωσγένιο). Μην εισπνέετε αυτό το αέριο.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<ptxt>
Υπάρχει ένα πλήθος συνδέσεων και σημείων σε όλο το σύστημα A/C όπου ένα διάλυμα ανιχνευτή διαρροής υγρού μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να υποδείξει διαρροές ψυκτικού.
</ptxt>
<ptxt>
Με την ε&#248;αρμογή του διαλύματος στην εν λόγω περιοχή με ένα σ&#248;ουγγαράκι, θα σχηματιστούν &#248;υσαλίδες εντός sec. εάν υπάρχει διαρροή.
</ptxt>
<ptxt>
Για συνδέσεις σε κλειστές περιοχές, όπως γύρω από τον εξατμιστή και τον συμπυκνωτή, ένας ηλεκτρονικός ανιχνευτής διαρροών (ψυκτικού) είναι περισσότερο πρακτικός για τον προσδιορισμό διαρροών.
</ptxt>
<servicetool>
<servicetoolitem id = "L7B102">
<s-part>
(A)
</s-part>
<s-number num = "09990-86012">
09990-86012
</s-number>
</servicetoolitem>
</servicetool>
<figure>
<graphic graphicname = "I5RW0A721054.swf" width = "88.000mm" height = "43.678mm" ver = "01" gw = "181" gh = "107"/>
</figure>
</topic>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
