<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2B">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A2206005" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Επιθεώρηση Μπροστινού Γονάτου
</title>
<ptxt>
<intxrefpoff refid = "AGKAP70A2206003">Α&#248;αίρεση και Τοποθέτηση του Συγκροτήματος του Μπροστινού Γονάτου (Αμορτισέρ)</intxrefpoff>
</ptxt>
<attention1>
<ptxt>
Καθώς μέσα στο μπροστινό γόνατο (1) είναι σ&#248;ραγισμένο αέριο υψηλής πίεσης, υπάρχει κίνδυνος προσωπικού τραυματισμού εάν το χειριστείτε χωρίς την τήρηση των παρακάτω προληπτικών μέτρων.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Μην αποσυναρμολογείτε το μπροστινό γόνατο.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μη βάζετε το μπροστινό γόνατο σε &#248;ωτιά.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην αποθηκεύετε το μπροστινό γόνατο σε μέρη όπου υπάρχει θερμότητα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Πριν την απόρριψη του μπροστινού γονάτου, &#248;ροντίστε να ανοίξετε με τρυπάνι μια οπή με διάμετρο περίπου 3 mm (0,1 in.) (2) στο σημείο που υποδεικνύεται στην εικόνα για να &#248;ύγει το αέριο από τον κύλινδρο μαζί με το λάδι. Φροντίστε να &#248;οράτε προστατευτικό ματιών κατά το άνοιγμα της οπής με τρυπάνι γιατί τα μεταλλικά θραύσματα από το τρυπάνι μπορούν να βλάψουν τα μάτια σας παρόλο που το αέριο είναι αβλαβές.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A220012.jpg" width = "88.000mm" height = "56.121mm" ver = "01" gw = "158" gh = "143"/>
</figure>
</item>
</list1>
</attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ελέγξτε κάθε μπροστινό γόνατο για διαρροή λαδιού, ζημιά ή παραμόρ&#248;ωση. Εάν το αποτέλεσμα του ελέγχου δεν είναι εντάξει, αντικαταστήστε το μπροστινό γόνατο ως συγκρότημα, καθώς δεν είναι επισκευάσιμο.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A220013.jpg" width = "88.000mm" height = "83.704mm" ver = "01" gw = "113" gh = "221"/>
</figure>
</item>
<item>
<ptxt>
Επιθεωρήστε τη λειτουργία του μπροστινού γονάτου ως εξής. Εάν το αποτέλεσμα του ελέγχου δεν είναι εντάξει, αντικαταστήστε το μπροστινό γόνατο ως συγκρότημα, γιατί δεν μπορεί να αποσυναρμολογηθεί.
</ptxt>
</item>
<list2 type = "ordered">
<item>
<ptxt>
Ελέγξτε και ρυθμίστε τις πιέσεις των ελαστικών όπως καθορίζεται.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κουνήστε το αμάξωμα του αυτοκινήτου επάνω και κάτω 3 ή 4 &#248;ορές συνεχώς πιέζοντας το μπροστινό άκρο του αμαξώματος της πλευράς του οχήματος για να ελέγξετε το μπροστινό γόνατο.
</ptxt>
<ptxt>
Επίσης, σημειώστε πόσες &#248;ορές το αμάξωμα του αυτοκινήτου αναπηδά μέχρι να σταματήσει μετά την ε&#248;αρμογή της δύναμης.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Επαναλάβετε την ίδια διαδικασία στο άλλο μπροστινό γόνατο για να επιβεβαιώσετε ότι και τα δύο γόνατα λειτουργούν εξίσου.
</ptxt>
<ptxt>
Εάν η κατάσταση των μπροστινών γονάτων είναι αμ&#248;ισβητήσιμη, συγκρίνετέ τα με ένα όχημα ή μπροστινό γόνατο που γνωρίζετε ότι είναι σε καλή κατάσταση.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
