<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1G">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "07">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A1700001" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Μέτρα προ&#248;ύλαξης για εργασίες στο σύστημα τρο&#248;οδοσίας καυσίμου
</title>
<attention1>
<ptxt>
Πριν να επιχειρήσετε οποιουδήποτε τύπου εργασία στο σύστημα τρο&#248;οδοσίας καυσίμου, θα πρέπει να τηρείτε πάντοτε τα παρακάτω ώστε να μειώσετε τον κίνδυνο πυρκαγιάς και προσωπικού τραυματισμού.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Αποσυνδέστε το αρνητικό (–) καλώδιο της μπαταρίας.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην καπνίζετε και τοποθετήστε πινακίδες ΑΠΑΓΟΡΕΥΣΗΣ ΚΑΠΝΙΣΜΑΤΟΣ κοντά στην περιοχή εργασίας.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Βεβαιωθείτε ότι έχετε CO<sub>2</sub> πυροσβεστήρα πρόχειρο.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Βεβαιωθείτε ότι η εργασία γίνεται σε χώρο ο οποίος αερίζεται καλά και μακριά από γυμνές &#248;λόγες (όπως θερμαντήρες με αέριο).
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Φοράτε προστατευτικά γυαλιά.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Για να ανακου&#248;ίσετε την πίεση των αναθυμιάσεων του ρεζερβουάρ, α&#248;αιρέστε την τάπα πλήρωσης καυσίμου από τον λαιμό του ρεζερβουάρ και κατόπιν τοποθετήστε την πάλι πίσω στην θέση της.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Επειδή η γραμμή τρο&#248;οδοσίας καυσίμου βρίσκεται υπό πίεση ακόμη και μετά το σταμάτημα του κινητήρα, το λασκάρισμα ή η αποσύνδεση της γραμμής τρο&#248;οδοσίας καυσίμου απευθείας μπορεί να προκαλέσει επικίνδυνο ψεκασμό καυσίμου. Πριν το λασκάρισμα ή την αποσύνδεση της γραμμής τρο&#248;οδοσίας, βεβαιωθείτε ότι έχετε ανακου&#248;ίσει την πίεση του καυσίμου. 
<intxreftitleoff1 refid = "AGKAP70A1706003"><img src = "..\icon\intxreftitleoff.gif"/></intxreftitleoff1>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μία μικρή ποσότητα καυσίμου μπορεί να απελευθερωθεί όταν αποσυνδέετε την γραμμή του καυσίμου. Για να μειώσετε τον κίνδυνο προσωπικού τραυματισμού, καλύψτε το σύνδεσμο τον οποίο πρόκειται να αποσυνδέσετε με ένα πανί συνεργείου.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην πραγματοποιήσετε εργασία συντήρησης όταν ο κινητήρας και το σύστημα εξάτμισης είναι ζεστά.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Το ρεζερβουάρ καυσίμου είναι κατασκευασμένο από πλαστικό.
</ptxt>
<ptxt>
Βεβαιωθείτε ότι δεν έχετε επιτρέψει σε διαλυτικό (χημικά στοιχεία όπως γράσο ή στεγανοποιητικό υλικό) να έλθουν σε επα&#248;ή με το ρεζερβουάρ διότι μπορεί να συμβεί χημική αντίδραση η οποία μπορεί να προκαλέσει διόγκωση, σκλήρυνση ή παραμόρ&#248;ωση του ρεζερβουάρ, με αποτέλεσμα την διαρροή καυσίμου από αυτό.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<ptxt>
Χρησιμοποιείτε μόνο αμόλυβδη βενζίνη. Το καύσιμο με μόλυβδο ή με χαμηλή περιεκτικότητα μόλυβδου μπορεί να έχει σαν αποτέλεσμα την καταστρο&#248;ή του κινητήρα και να μειώσει την αποδοτικότητα του συστήματος ελέγχου εκπομπής καυσαερίων.
</ptxt>
</attention2>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
