<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "5C">
<servcat sctnbr = "05" scnbr = "03">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "6">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A5306007" svcinfotypenbr = "08" svcinfoqualnbr = "03" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Εξαέρωση Συστήματος Συμπλέκτη
</title>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Το υγρό των &#248;ρένων (Υγρό συμπλέκτη) είναι εξαιρετικά καταστρο&#248;ικό για τη βα&#248;ή. Εάν το υγρό έλθει κατά λάθος σε επα&#248;ή με μια βαμμένη επι&#248;άνεια, σκουπίστε το αμέσως από τη βα&#248;ή και καθαρίστε τη βαμμένη επι&#248;άνεια.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Όταν λειτουργείτε το πεντάλ του συμπλέκτη για εξαέρωση, μετά από την απελευθέρωση του πεντάλ του συμπλέκτη, πρέπει να περιμένετε για 1 δευτερόλεπτο ή περισσότερο πριν το πατήσετε ξανά. Δια&#248;ορετικά, η τσιμούχα λαδιού του κυλινδρακίου λειτουργίας θα καταστρα&#248;εί, με αποτέλεσμα διαρροή υγρού.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
<ptxt>
Η εργασία της εξαέρωσης είναι αναγκαία για την α&#248;αίρεση του αέρα όταν αυτός έχει εισχωρήσει στο υδραυλικό σύστημα του συμπλέκτη.
</ptxt>
<s1>
<ptxt>
Γεμίστε το δοχείο υγρού της αντλίας με υγρό &#248;ρένων και διατηρήστε το τουλάχιστον μισογεμάτο στη διάρκεια της εργασίας της εξαέρωσης.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Υγρό συμπλέκτη
</sdm-title>
<sdm-part>
</sdm-part>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
Ανατρέξτε στην τάπα του δοχείου
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Α&#248;αιρέστε το καπάκι της τάπας εξαέρωσης. Προσαρμόστε έναν σωλήνα βινυλίου (1) στην τάπα εξαέρωσης και εισάγετε το άλλο άκρο της μέσα σε ένα δοχείο (2).
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "IAP70A530004.jpg" width = "88.000mm" height = "41.381mm" ver = "01" gw = "146" gh = "101"/>
</figure>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Πατήστε το πεντάλ του συμπλέκτη αρκετές &#248;ορές και κατόπιν ενώ το κρατάτε πατημένο, λασκάρετε την τάπα εξαέρωσης κατά ένα τρίτο έως μισή στρο&#248;ή.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Όταν η πίεση μέσα στο κυλινδράκι έχει σχεδόν μηδενιστεί, σ&#248;ίξτε την τάπα εξαέρωσης.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Επαναλάβετε αυτή τη διαδικασία έως ότου να μην υπάρχουν πλέον &#248;υσαλίδες αέρα μέσα στον υδραυλικό αγωγό.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Όταν σταματήσουν οι &#248;υσαλίδες, πατήστε και κρατήστε πατημένο το πεντάλ συμπλέκτη και σ&#248;ίξτε την τάπα εξαέρωσης με την καθορισμένη ροπή.
</ptxt>
<torque>
<torqueitem id = "T5C003">
<t-part>
Τάπα εξαέρωσης συμπλέκτη
</t-part>
<t-value1>
5,0
</t-value1>
<t-value2>
0,51
</t-value2>
<t-value3>
4,0
</t-value3>
</torqueitem>
</torque>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Συνδέστε το καπάκι της τάπας εξαέρωσης.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Μετά την ολοκλήρωση της εργασίας της εξαέρωσης, ασκήστε πίεση υγρού στον αγωγό και ελέγξτε για διαρροή.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Συμπληρώστε το δοχείο της αντλίας συμπλέκτη με υγρό μέχρι το καθορισμένο επίπεδο.
</ptxt>
</s1>
<s1>
<ptxt>
Ελέγξτε τη λειτουργία του πεντάλ συμπλέκτη. Εάν υπάρχει αίσθηση σπογγώδους λειτουργίας, επαναλάβετε ολόκληρη τη διαδικασία της εξαέρωσης.
</ptxt>
</s1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
