<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "6B">
<servcat sctnbr = "06" scnbr = "02">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A6201001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Κατασκευή Του Τιμονιού Και Της Κολώνας Του Τιμονιού
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Η κολώνα του τιμονιού είναι τύπου πτυσσόμενου σωλήνα. Η κολώνα τιμονιού συστέλλεται σε περίπτωση ισχυρής μετωπικής σύγκρουσης για να απορρο&#248;ήσει ενέργεια από την πρόσκρουση και κατά συνέπεια να βοηθήσει στη μείωση των τραυματισμών του οδηγού. Η κολώνα του τιμονιού διαθέτει επίσης τα ακόλουθα χαρακτηριστικά: 
</ptxt>
</item>
<list2 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Η κολώνα τιμονιού παρέχεται με μηχανισμό ρύθμισης κλίσης και τηλεσκοπικής κίνησης. Αυτός ο μηχανισμός επιτρέπει τη ρύθμιση χωρίς βήματα ολόκληρης της κολώνας τιμονιού στις κατευθύνσεις επάνω-κάτω και πίσω-μπροστά.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η κολώνα τιμονιού έχει ενσωματωμένη κλειδαριά τιμονιού για αποτροπή κλοπής. Στο μοντέλο με διακόπτη ανά&#248;λεξης, αυτός είναι εγκατεστημένος στην κολώνα τιμονιού μαζί με την κλειδαριά τιμονιού.
</ptxt>
</item>
</list2>
</list1>
<ptxt>
Κατά την εκτέλεση εργασιών συντήρησης στην κολώνα του τιμονιού, έχει σημασία να χρησιμοποιούνται μόνο οι καθορισμένες βίδες και να συσ&#248;ίγγονται ακριβώς με τις καθορισμένες ροπές ώστε να διατηρούνται σε κατάσταση σωστής λειτουργίας η πτυσσόμενη κολώνα τιμονιού και τα άλλα χαρακτηριστικά. Είναι επίσης σημαντικό να χειρίζεστε προσεκτικά την κολώνα του τιμονιού κατά και μετά από την α&#248;αίρεσή της από το όχημα, όπως το να απο&#248;εύγετε τη χρήση εξολκέα τιμονιού και το χτύπημα με σ&#248;υρί του άκρου του άξονα τιμονιού, τη στήριξη του α&#248;αιρεμένου συγκροτήματος κολώνας τιμονιού σε τοίχο ή άλλο αντικείμενο ή την πτώση του συγκροτήματος. Αυτά τα μέτρα προ&#248;ύλαξης θα πρέπει να τηρούνται για απο&#248;υγή χαλάρωσης των καψουλών οι οποίες διατηρούν το προκαθορισμένο μήκος και τη θέση της κολώνας τιμονιού.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Στο κέντρο του τιμονιού είναι εγκατεστημένη η μονάδα αερόσακου οδηγού (πυροκροτητής) του συμπληρωματικού συστήματος συγκράτησης (αερόσακος). Κατά την εκτέλεση εργασιών συντήρησης στο τιμόνι, θα πρέπει να χειρίζεστε προσεκτικά τη μονάδα αερόσακου (πυροκροτητής) ακολουθώντας όλες τις οδηγίες του 
<intxref refid = "AGKAP70A8200001">Μέτρα προ&#248;ύλαξης για εργασίες στο σύστημα των αερόσακων</intxref>
 για απο&#248;υγή τυχαίας ενεργοποίησης.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Παρέχονται δύο τύποι κολώνας τιμονιού: τηλεσκοπικό τιμόνι με μηχανισμό κλίσης και τηλεσκοπικής κίνησης.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
