<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "2D">
<servcat sctnbr = "02" scnbr = "04">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A2401001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Περιγρα&#248;ή των Ελαστικών
</title>
<ptxt>
Αυτό το όχημα είναι ε&#248;οδιασμένο με ελαστικά χωρίς σαμπρέλα με τις παρακάτω προδιαγρα&#248;ές.
</ptxt>
<spec-sdm>
<sdm-title>
Προδιαγρα&#248;ές ελαστικού
</sdm-title>
<sdm1>
<sdm-condition>
</sdm-condition>
<sdm-value>
175/65 R15 84H, 185/55 R16 83V
</sdm-value>
</sdm1>
</spec-sdm>
<attention3>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Η πίεση των ελαστικών πρέπει να ελέγχεται όταν τα ελαστικά είναι κρύα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η πίεση των ελαστικών αλλάζει εξαιτίας αλλαγών στην ατμοσ&#248;αιρική πίεση και θερμοκρασία καθώς και στη θερμοκρασία του ίδιου του ελαστικού κατά την οδήγηση. Είναι σημαντικό να ελέγχετε και να ρυθμίζετε τις πιέσεις των ελαστικών όταν αυτά είναι κρύα. Ελαστικά που εμ&#248;ανίζονται να έχουν συγκεκριμένη πίεση κατά τον έλεγχο μετά από οδήγηση (όταν τα ελαστικά είναι ζεστά) θα έχουν πίεση μικρότερη των προδιαγρα&#248;ών όταν κρυώσουν. Επίσης, ελαστικά που είναι &#248;ουσκωμένα στην προκαθορισμένη πίεση σε ένα ζεστό γκαράζ μπορεί να έχουν πίεση μικρότερη των προδιαγρα&#248;ών όταν το όχημα οδηγηθεί έξω υπό πολύ χαμηλή θερμοκρασία. Εάν η πίεση του ελαστικού ρυθμιστεί σε χώρο πιο ζεστό από τον εξωτερικό, προσθέστε 1 psi στη συνιστώμενη πίεση κρύου ελαστικού για κάθε 5,6&#176;C (42&#176;F) αύξησης της θερμοκρασίας του χώρου ρύθμισης σε σχέση με την εξωτερική θερμοκρασία.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η καθορισμένη πίεση ελαστικών υποδεικνύεται στην πινακίδα ελαστικών ή στο εγχειρίδιο χρήστη του οχήματος.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention3>
<ptxt>
Τα ελαστικά είναι τύπου χωρίς σαμπρέλα. Τα ελαστικά είναι σχεδιασμένα να λειτουργούν ικανοποιητικά με &#248;ορτία μέχρι το μέγιστο ονομαστικό &#248;ορτίο όταν είναι &#248;ουσκωμένα στη συνιστώμενη πίεση ελαστικών.
</ptxt>
<ptxt>
Οι σωστές πιέσεις ελαστικών και οι συνήθειες οδήγησης επηρεάζουν σημαντικά την ζωή του ελαστικού. Πολύ κλειστές στρο&#248;ές, υπερβολικά γρήγορες επιταχύνσεις και ανώ&#248;ελα δυνατά &#248;ρεναρίσματα αυξάνουν τη &#248;θορά των ελαστικών.
</ptxt>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
