<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "1H">
<servcat sctnbr = "01" scnbr = "08">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "1">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A1801001" svcinfotypenbr = "03" svcinfoqualnbr = "01" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Κατασκευή του Συστήματος Ανά&#248;λεξης
</title>
<ptxt>
Το σύστημα ανά&#248;λεξης είναι τύπου ηλεκτρονικής ανά&#248;λεξης το οποίο αποτελείται από τα ακόλουθα μέρη.
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
ECM
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Παρακολουθεί τις συνθήκες του κινητήρα και του οχήματος μέσω των σημάτων από τους αισθητήρες, προσδιορίζει τον καταλληλότερο χρονισμό ανά&#248;λεξης και τη διάρκεια και στέλνει ένα σήμα στο συγκρότημα του πολλαπλασιαστή.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Συγκρότημα πολλαπλασιαστή
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Παρέχεται ένα συγκρότημα πολλαπλασιαστή για κάθε κύλινδρο.
</ptxt>
<ptxt>
Το συγκρότημα πολλαπλασιαστή ενεργοποιεί ΟΝ και απενεργοποιεί OFF το ρεύμα προς το πρωτεύον πηνίο σύμ&#248;ωνα με το σήμα από τον εγκέ&#248;αλο ECM. Όταν η ροή του ρεύματος στο πρωτεύον πηνίο διακόπτεται, παράγεται μία ισχυρή τάση στο δευτερεύον πηνίο.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Μπουζί
</emph>
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Αισθητήρας CMP εισαγωγής, αισθητήρας CMP εξαγωγής και αισθητήρας CKP
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Χρησιμοποιώντας τα σήματα από αυτούς τους αισθητήρες, ο εγκέ&#248;αλος ECM προσδιορίζει τον κύλινδρο του οποίου το έμβολο βρίσκεται στον χρόνο της συμπίεσης, ανιχνεύει την γωνία του στρο&#248;αλο&#248;όρου και ρυθμίζει τον αρχικό χρονισμό της ανά&#248;λεξης (αρχικό αβάνς) αυτόματα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
<emph etype = "bold">
Αισθητήρας ΤΡ, αισθητήρας ECT, αισθητήρας MAP, αισθητήρας MAF, αισθητήρας IAT, αισθητήρας προανά&#248;λεξης και άλλοι αισθητήρες / διακόπτες
</emph>
</ptxt>
<ptxt>
Χρησιμοποιώντας σήματα από αυτούς τους αισθητήρες / διακόπτες, ο εγκέ&#248;αλος ECM διορθώνει τον αρχικό χρονισμό ανά&#248;λεξης και καθορίζει τον ιδανικό χρονισμό ανάλογα με τις συνθήκες του κινητήρα.
</ptxt>
</item>
</list1>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
