<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="..\config8\suzuki.xsl" ?><!DOCTYPE suzuki [<!ENTITY % sdatacharaents SYSTEM "..\config8\sdatacharaents.txt">%sdatacharaents;]><suzuki><manual>
<section sectnbr = "00">
<servcat sctnbr = "00" scnbr = "00">
<configtype typenbr = "0">
<servinfotype sitcode = "0">
<servinfo servinfosgmlid = "AGKAP70A0000013" svcinfotypenbr = "01" svcinfoqualnbr = "01" page = "2" supplyoff = "1" modify = "0">
<title>
Προ&#248;υλάξεις για οχήματα εξοπλισμένα με συμπληρωματικό σύστημα συγκράτησης (Αερόσακος)
</title>
<attention1>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Η διάταξη των εξαρτημάτων του συστήματος των αερόσακων είναι όπως &#248;αίνεται στην εικόνα. Όταν είναι αναγκαίο να κάνετε εργασίες (α&#248;αίρεση, επανατοποθέτηση και επιθεώρηση) στα εξαρτήματα αυτά, βεβαιωθείτε ότι ακολουθείτε τις οδηγίες που περιγρά&#248;ονται στο 
<intxref refid = "AGKAP70A8200001">Μέτρα προ&#248;ύλαξης για εργασίες στο σύστημα των αερόσακων</intxref>
. Εάν δεν ακολουθήσετε τις κατάλληλες διαδικασίες μπορεί αυτό να έχει σαν αποτέλεσμα την πιθανή ενεργοποίηση του συστήματος των αερόσακων, προσωπικό τραυματισμό, καταστρο&#248;ή των εξαρτημάτων ή να κάνετε το σύστημα των αερόσακων να μην μπορέσει να λειτουργήσει όταν είναι αναγκαίο.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Εάν το σύστημα αερόσακων και ένα άλλο σύστημα του αυτοκινήτου χρειάζονται και τα δύο επισκευή, η SUZUKI προτείνει πρώτα να επισκευαστεί το σύστημα αερόσακων, για να βοηθηθεί η απο&#248;υγή της μη σκόπιμης ενεργοποίησης του συστήματος αερόσακων.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην κάνετε μετατροπές στο τιμόνι, στο ταμπλό, ή σε οποιοδήποτε άλλο εξάρτημα του συστήματος των αερόσακων.
</ptxt>
<ptxt>
Οποιεσδήποτε τροποποιήσεις μπορούν να επηρεάσουν άμεσα στην απόδοση του συστήματος αερόσακων και να οδηγήσουν σε τραυματισμό.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Για όχημα εξοπλισμένο με προηγμένο σύστημα αερόσακων, μην τροποποιήσετε τα μπροστινά καθίσματα (οδηγού και συνοδηγού) και μην τοποθετήσετε αξεσουάρ όπως καλύμματα καθισμάτων, μαξιλαράκι, κτλ. στο κάθισμα του συνοδηγού. Δια&#248;ορετικά, μπορεί να μη λειτουργήσει σωστά το σύστημα αερόσακων και να προκληθεί τραυματισμός.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Εάν το όχημα είναι εκτεθειμένο σε θερμοκρασίες μεγαλύτερες από 93 &#176;C (199,4 &#176;F) (για παράδειγμα, κατά τη διαδικασία στεγνώματος της βα&#248;ής), α&#248;αιρέστε εκ των προτέρων τα εξαρτήματα του συστήματος αερόσακων για να απο&#248;ύγετε τυχόν ζημιά στα εξαρτήματα ή μη σκόπιμη ενεργοποίηση του συστήματος των αερόσακων.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A000001.swf" width = "88.000mm" height = "70.775mm" ver = "01" gw = "227" gh = "184"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "4" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.176in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "1.604in"/>
<colspec colnum = "3" colname = "3" colwidth = "0.237in"/>
<colspec colnum = "4" colname = "4" colwidth = "1.445in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
1.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
SDM
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
7.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Μονάδα αερόσακου ορο&#248;ής (πυροκροτητής)
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
2.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Μονάδα αερόσακου οδηγού (πυροκροτητής)
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
8.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Πηνίο επα&#248;ής
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
3.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Μονάδα αερόσακου (πυροκροτητής) γονάτων
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
9.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Αισθητήρας μετωπικής πρόσκρουσης
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
4.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Μονάδα αερόσακου επιβάτη (πυροκροτητής)
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
10.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Μπροστινός αισθητήρας πλευρικής πρόσκρουσης
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
5.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Μονάδα πλευρικού αερόσακου (πυροκροτητής)
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
11.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Πίσω αισθητήρας πλευρικής πρόσκρουσης
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
6.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Προεντατήρας μηχανισμού περιτύλιξης
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "3" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" align = "right">
<ptxt>
12.
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "4" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" align = "left">
<ptxt>
Ασ&#248;άλεια &#34;A/B&#34;
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</attention1>
<c-change/>
<servinfosub id = "AGKAP70A0000013001">
<title>
Διάγνωση
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Όταν εκτελείτε διερεύνηση βλαβών στο σύστημα αερόσακων, βεβαιωθείτε ότι ακολουθείτε το 
<intxref refid = "AGKAP70A8204001">Έλεγχος Διαγνωστικού Συστήματος Αερόσακων</intxref>
. Η παράκαμψη αυτών των διαδικασιών μπορεί να έχει ως αποτέλεσμα εκτεταμένο χρόνο διάγνωσης, λανθασμένη διάγνωση, και λανθασμένη αντικατάσταση ανταλλακτικών.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην χρησιμοποιείτε άλλον εξοπλισμό ηλεκτρικού ελέγχου εκτός από αυτόν ο οποίος συστήνεται.
</ptxt>
</item>
</list1>
<attention1>
<ptxt>
Ποτέ μην προσπαθήσετε να μετρήσετε την αντίσταση των μονάδων των αερόσακων (πυροκροτητές) (του οδηγού, του συνοδηγού, των γονάτων, των πλευρικών και της ορο&#248;ής) καθώς και των προεντατήρων των ζωνών ασ&#248;αλείας (του οδηγού και του συνοδηγού). Η μέτρηση της αντίστασης αυτών των εξαρτημάτων είναι πολύ επικίνδυνη διότι το ηλεκτρικό ρεύμα του οργάνου μέτρησης μπορεί να ενεργοποιήσει τον αερόσακο ή να ενεργοποιήσει τον προεντατήρα.
</ptxt>
<figure>
<graphic graphicname = "I9P60A000002.swf" width = "88.000mm" height = "96.745mm" ver = "01" gw = "224" gh = "258"/>
</figure>
</attention1>
</servinfosub>
<servinfosub id = "AGKAP70A0000013002">
<title>
Εργασίες Επισκευής και Χειρισμός
</title>
<attention1>
<ptxt>
Πολλές από τις διαδικασίες συντήρησης απαιτούν αποσύνδεση του αρνητικού πόλου της μπαταρίας ή της ασ&#248;άλειας &#34;A/B&#34; για να αποτραπεί τυχαίο &#248;ούσκωμα του αερόσακου.
</ptxt>
<ptxt>
Μονάδες αερόσακων οδηγού, συνοδηγού, γονάτων, πλευρικών και αερόσακων ορο&#248;ής (Πυροκροτητές)
</ptxt>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Για το χειρισμό και την αποθήκευση μίας ζωντανής μονάδας αερόσακου (πυροκροτητή) και ζωντανών προεντατήρων ζωνών ασ&#248;αλείας, επιλέξτε ένα μέρος όπου η θερμοκρασία περιβάλλοντος είναι κάτω από 65 &#176;C (149 &#176;F) και δεν υπάρχει υψηλή υγρασία και ηλεκτρικός θόρυβος.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κατά τη μετα&#248;ορά μιας ζωντανής μονάδας αερόσακου (πυροκροτητή), βεβαιωθείτε ότι το άνοιγμα του σάκου βρίσκεται στην πλευρά που είναι αντίθετα από τη δικιά σας. Σε περίπτωση κατά λάθος ενεργοποίησης, η τοποθέτηση αυτή θα βοηθήσει τη μείωση της πιθανότητας τραυματισμού. Ποτέ μην μετα&#248;έρετε τη μονάδα του αερόσακου (πυροκροτητής) από τα καλώδια ή τη &#248;ίσα που βρίσκονται στην κάτω πλευρά της μονάδας. Όταν α&#248;ήνετε ή αποθηκεύετε χωρίς επιτήρηση στον πάγκο εργασίας ή σε άλλη επι&#248;άνεια μία ενεργή μονάδα αερόσακου (πυροκροτητής), πάντα να την τοποθετείτε με το διακοσμητικό κάλυμμα προς τα πάνω και όχι μπρούμυτα στην επι&#248;άνεια. Επίσης απαγορεύεται να τοποθετήσετε οτιδήποτε στην πάνω πλευρά του διακοσμητικού καλύμματος ή να στιβάσετε μονάδες αερόσακων (πυροκροτητές). Αυτό είναι απαραίτητο έτσι ώστε να δίνεται στον αερόσακο ο ελεύθερος χώρος για να εκταθεί σε περίπτωση κατά λάθος ενεργοποίησής του. Δια&#248;ορετικά, το αποτέλεσμα μπορεί να είναι ο τραυματισμός κάποιου προσώπου.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην απορρίπτετε μία ενεργή (μη &#248;ουσκωμένη) μονάδα αερόσακων (πυροκροτητής) (οδηγού, συνοδηγού, γονάτων, πλευρικού και αερόσακου τύπου κουρτίνας). Εάν η απομάκρυνση είναι αναγκαία, πρέπει να τους &#248;ουσκώσετε σύμ&#248;ωνα με τις διαδικασίες ενεργοποίησης που περιγρά&#248;ονται στο 
<intxref refid = "AGKAP70A8206030">Απομάκρυνση Μονάδας Αερόσακου (Πυροκροτητή) και Προεντατήρα Ζώνης Ασ&#248;αλείας</intxref>
 πριν την απομάκρυνση.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Αμέσως μετά την ενεργοποίησή της η μονάδα του αερόσακου είναι πολύ θερμή. Περιμένετε τουλάχιστον μισή ώρα ώστε να κρυώσει πριν να προχωρήσετε σε οποιαδήποτε επόμενη εργασία.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Μετά το &#248;ούσκωμα μιας μονάδας αερόσακου (πυροκροτητής), η επι&#248;άνεια του αερόσακου μπορεί να περιέχει κατάλοιπα σε μορ&#248;ή σκόνης. Αυτή η σκόνη αποτελείται κυρίως από άμυλο καλαμποκιού (για τη λίπανση του αερόσακου καθώς αυτός &#248;ουσκώνει) και απο υποπροϊόντα της χημικής αντίδρασης. Όπως σε πολλές από τις διαδικασίες συντήρησης, πρέπει να &#248;οράτε γάντια και γυαλιά ασ&#248;αλείας.
</ptxt>
</item>
</list1>
<figure>
<graphic graphicname = "IAW10A000003.swf" width = "88.000mm" height = "104.107mm" ver = "01" gw = "212" gh = "279"/>
<callout>
<table frame = "all" colsep = "1" rowsep = "1">
<tgroup cols = "2" colsep = "1" rowsep = "1">
<colspec colnum = "1" colname = "1" colwidth = "0.315in"/>
<colspec colnum = "2" colname = "2" colwidth = "3.150in"/>
<tbody>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[A]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Πρέπει πάντα να μετα&#248;έρετε μια ζωντανή μονάδα αερόσακου (πυροκροτητή) με το διακοσμητικό κάλυμμα (άνοιγμα αερόσακου) μακριά από το σώμα.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "1">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[B]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Πρέπει πάντα να τοποθετείτε μια ζωντανή μονάδα αερόσακου (πυροκροτητή) στον πάγκο εργασίας με το διακοσμητικό κάλυμμα (άνοιγμα αερόσακου) μακριά από ελεύθερα αντικείμενα.
</ptxt>
</entry>
</row>
<row rowsep = "0">
<entry colname = "1" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "1" border-right = "0" valign = "top" align = "right">
<ptxt>
[C]: 
</ptxt>
</entry>
<entry colname = "2" border-top = "1" border-bottom = "1" border-left = "0" border-right = "1" valign = "top" align = "left">
<ptxt>
Κατεύθυνση ενεργοποίησης αερόσακου
</ptxt>
</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table>
</callout>
</figure>
</attention1>
<attention1>
<title>
SDM
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Για το χειρισμό και την αποθήκευση μίας SDM, επιλέξτε ένα μέρος όπου η θερμοκρασία περιβάλλοντος είναι κάτω από 65 &#176;C (149 &#176;F), και δεν υπάρχει υψηλή υγρασία και ηλεκτρικός θόρυβος.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Κατά τις διαδικασίες συντήρησης χειριστείτε την SDM πολύ προσεκτικά. Ποτέ μη κτυπήσετε ή μην τραντάξετε μία SDM.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην τρο&#248;οδοτήσετε ρεύμα στο σύστημα αερόσακων όταν η SDM δεν είναι άκαμπτα προσαρτημένη στο όχημα. Όλες οι βίδες της SDM και του βραχίονα συγκράτησής της πρέπει να σ&#248;ιχτούν προσεκτικά και το βέλος πρέπει να δείχνει προς το εμπρός μέρος του οχήματος για να εξασ&#248;αλιστεί η κανονική λειτουργία του συστήματος των αερόσακων.
</ptxt>
<ptxt>
Όταν ενεργοποιηθεί η SDM χωρίς να είναι άκαμπτα προσαρτημένη στο όχημα, μπορεί να προκαλέσει ενεργοποίηση του αερόσακου (πυροκροτητή) με αποτέλεσμα να προκληθεί τραυματισμός.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention1>
<title>
Προεντατήρες των Ζωνών Ασ&#248;αλείας του Οδηγού και του Συνοδηγού
</title>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Για το χειρισμό και την αποθήκευση ενός ζωντανού προεντατήρα ζώνης ασ&#248;αλείας, επιλέξτε ένα μέρος όπου η θερμοκρασία περιβάλλοντος είναι κάτω από 65 &#176;C (149 &#176;F) και δεν υπάρχει υψηλή υγρασία και ηλεκτρικός θόρυβος.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην μετα&#248;έρετε ένα προεντατήρα ζώνης ασ&#248;αλείας από το καλώδιό του ή το &#248;ις του. Όταν τοποθετείτε έναν ενεργό προεντατήρα ζώνης ασ&#248;αλείας επάνω σε έναν πάγκο ή σε κάποιο μέρος σαν πάγκο, ποτέ μην τοποθετείτε τίποτε επάνω στον προεντατήρα. Δια&#248;ορετικά, το αποτέλεσμα μπορεί να είναι ο τραυματισμός κάποιου προσώπου.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην απορρίπτετε έναν ενεργό (μη ενεργοποιημένο) προεντατήρα ζώνης ασ&#248;αλείας (του οδηγού και του συνοδηγού). Εάν η απομάκρυνση είναι αναγκαία, πρέπει να τους ενεργοποιήσετε σύμ&#248;ωνα με τις διαδικασίες ενεργοποίησης που περιγρά&#248;ονται στο 
<intxref refid = "AGKAP70A8206030">Απομάκρυνση Μονάδας Αερόσακου (Πυροκροτητή) και Προεντατήρα Ζώνης Ασ&#248;αλείας</intxref>
 πριν την απομάκρυνση.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ο προεντατήρας της ζώνης ασ&#248;αλείας είναι πολύ θερμός μετά την ενεργοποίησή του. Περιμένετε τουλάχιστον μισή ώρα ώστε να κρυώσει πριν να προχωρήσετε σε οποιαδήποτε επόμενη εργασία.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Όπως και σε πολλές διαδικασίες εργασιών, πρέπει να &#248;οράτε γάντια και προστατευτικά γυαλιά για να απο&#248;ύγετε πιθανό ερεθισμό του δέρματος ή των ματιών.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention1>
<attention2>
<list1 type = "unordered">
<item>
<ptxt>
Ακόμη και όταν το ατύχημα δεν ήταν αρκετά σοβαρό ώστε να προκληθεί η ενεργοποίηση των αερόσακων, πρέπει να επιθεωρήσετε τα εξαρτήματα του συστήματος και τα άλλα σχετικά εξαρτήματα σύμ&#248;ωνα με τις οδηγίες του 
<intxref refid = "AGKAP70A8204054">Επισκευή και Επιθεώρηση που Απαιτούνται μετά από ένα Ατύχημα</intxref>
.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Όταν πραγματοποιείτε εργασίες επισκευής σε εξαρτήματα εκτός του συστήματος των αερόσακων, εάν υπάρχει περίπτωση να δημιουργηθούν κραδασμοί και κτυπήματα στα εξαρτήματα του συστήματος των αερόσακων, α&#248;αιρέστε τα εξαρτήματα αυτά εκ των προτέρων.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Χειριστείτε προσεκτικά τα ακόλουθα εξαρτήματα έτσι ώστε να μην σας πέσουν κάτω ή να τους προκαλέσετε κάποια κρούση με κάποιο άλλο τρόπο: τις μονάδες αερόσακων (πυροκροτητές) του οδηγού, του συνοδηγού, των γονάτων, των πλευρικών και της αερόσακων ορο&#248;ής, τους προεντατήρες των ζωνών ασ&#248;αλείας του οδηγού και του συνοδηγού˙ τους εμπρόσθιους και τους πλευρικούς αισθητήρες και την SDM. Εάν κάποιο από αυτά τα εξαρτήματα δεχτεί κρούση, ποτέ μην επιχειρήσετε να το αποσυναρμολογήσετε ή να το επισκευάσετε αλλά αντικαταστήστε το με ένα καινούργιο.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Γράσο, καθαριστικό υγρό, λάδι, νερό κλπ. επάνω στις μονάδες των αερόσακων (πυροκροτητές) (του οδηγού, του συνοδηγού, των γονάτων, των πλευρικών και της ορο&#248;ής) ή επάνω στους προεντατήρες των ζωνών ασ&#248;αλείας (του οδηγού και του συνοδηγού) θα πρέπει σκουπίζονται αμέσως με ένα στεγνό πανί.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Η ηλεκτρική καλωδίωση των αερόσακων περιλαμβάνεται στην κύρια καλωδίωση, στην καλωδίωση του ταμπλό και στην καλωδίωση του δαπέδου. Η ηλεκτρική καλωδίωση του αερόσακου μπορεί να αναγνωριστεί εύκολα καθώς το άκρο του &#248;ις της καλωδίωσης καλύπτεται με ένα κίτρινο σωλήνα προστασίας ή ταινία. Να είστε πολύ προσεκτικοί κατά το χειρισμό της.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Όταν η ηλεκτρική καλωδίωση του αερόσακου είναι κομμένη ή έχει κατεστραμμένα καλώδια, &#248;ις ή ακροδέκτες, αντικαταστήστε όλη τη συναρμολόγηση της ηλεκτρικής καλωδίωσης.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μην ε&#248;αρμόσετε ισχύ στο σύστημα αερόσακων εκτός και εάν όλα τα εξαρτήματα είναι συνδεδεμένα ή εάν η διαγνωστική ροή το απαιτεί, δια&#248;ορετικά θα οριστεί ένας κωδικός DTC.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην χρησιμοποιήσετε εξαρτήματα του συστήματος αερόσακων από ένα άλλο όχημα.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Όταν ε&#248;αρμόζετε ηλεκτροσυγκόλληση, βεβαιωθείτε ότι έχετε αποσυνδέσει τα &#248;ις των μονάδων των αερόσακων (πυροκροτητές) και την καλωδίωση των προεντατήρων.
</ptxt>
</item>
<c-change/>
<item>
<ptxt>
Ποτέ μην εκθέτετε τα εξαρτήματα του συστήματος αερόσακων απευθείας σε θερμό αέρα (για στέγνωμα ή ψήσιμο του χρώματος μετά τη βα&#248;ή του οχήματος) ή σε &#248;λόγες.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Ετικέτες WARNING (ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ) / CAUTION (ΠΡΟΣΟΧΗ) βρίσκονται κολλημένες επάνω σε κάθε εξάρτημα του συστήματος των αερόσακων. Πρέπει να ακολουθήσετε τις οδηγίες.
</ptxt>
</item>
<item>
<ptxt>
Μετά την πλήρη επισκευή του αυτοκινήτου, εκτελέστε 
<intxref refid = "AGKAP70A8204001">Έλεγχος Διαγνωστικού Συστήματος Αερόσακων</intxref>
.
</ptxt>
</item>
</list1>
</attention2>
</servinfosub>
</servinfo>
</servinfotype>
</configtype>
</servcat>
</section></manual></suzuki>
